{
    "data": [
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2016-12-31T23:50:15.000Z",
            "id": "815344346061017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes #G1 https://t.co/2SF2yvTBLx"
        },
        {
            "author_id": "59436903",
            "created_at": "2016-12-31T23:44:59.000Z",
            "id": "815343021298503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/jCRRCtAYUM"
        },
        {
            "author_id": "20013992",
            "created_at": "2016-12-31T23:38:12.000Z",
            "id": "815341316825554946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida Trilha Cart\u00e3o Postal Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ https://t.co/fJQrBd8QgP"
        },
        {
            "author_id": "312850243",
            "created_at": "2016-12-31T23:37:05.000Z",
            "id": "815341035492667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2017 amiguinhos \ud83c\udf86\ud83c\udf87 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/t466ZBlpum"
        },
        {
            "author_id": "2634101055",
            "created_at": "2016-12-31T22:51:35.000Z",
            "id": "815329583029317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "washing 2016 away @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/3J98VjjnkH"
        },
        {
            "author_id": "34373025",
            "created_at": "2016-12-31T21:25:07.000Z",
            "id": "815307824326672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/znvyoVgEPk"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2016-12-31T20:54:08.000Z",
            "id": "815300026448642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/hc2i5aXBEk #G1 https://t.co/LftSjSboXh"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-12-31T20:54:08.000Z",
            "id": "815300024791863300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/3DJYcK0o9X #G1 https://t.co/3wBgumi5aT"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2016-12-31T20:52:34.000Z",
            "id": "815299633438146565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/YMLkaE6Y8r #G1 https://t.co/jFFhlw6xuz"
        },
        {
            "author_id": "813363289346494464",
            "created_at": "2016-12-31T20:52:27.000Z",
            "id": "815299603532808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/Of7y8YQ6me #G1 https://t.co/cGlXYTaePU\""
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2016-12-31T20:51:33.000Z",
            "id": "815299374519648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/duSY5KVCl5 #G1 https://t.co/IAsQdM1obz #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-12-31T20:49:04.000Z",
            "id": "815298752487583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitan\u2026 https://t.co/8IMiib0YBt"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-12-31T20:48:04.000Z",
            "id": "815298501731110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/ej0PgHqlbf #G1 https://t.co/BQXkJr201R"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-31T20:31:18.000Z",
            "id": "815294281078505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes  https://t.co/WdOcRWgnxR"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-12-31T20:31:08.000Z",
            "id": "815294238292410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/opjd5lvvGN"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-12-31T20:31:01.000Z",
            "id": "815294210161123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-31T20:28:37.000Z",
            "id": "815293604218413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes  https://t.co/5X7Es99H9a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-31T20:28:29.000Z",
            "id": "815293573067407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/QNbQ2WomAA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-31T20:28:07.000Z",
            "id": "815293477147832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu 1.560.792 turistas e moradores da regi\u00e3o. Em 2015, reserva que abriga as Cataratas registrou 1.642.093 i\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-31T20:27:11.000Z",
            "id": "815293245903278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/31ayq8Ci5S #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2016-12-31T20:27:09.000Z",
            "id": "815293234087723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/ktXZ6FQvSQ #G1"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:13.000Z",
            "id": "815293000381173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/xDESKoPlOO https://t.co/DoJyqZyGag"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:13.000Z",
            "id": "815292998997057541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/8CwJ9n78vz https://t.co/SI04RNOXnd"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:12.000Z",
            "id": "815292998640496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/N3e6JpLe3a https://t.co/5MitSwidHV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:12.000Z",
            "id": "815292997331845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/1sV2sk7aKv https://t.co/oAH0y7kDIG"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:12.000Z",
            "id": "815292996644020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/0lNM5BaeRG https://t.co/w2G27cAiCB"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:12.000Z",
            "id": "815292996102914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/nIh8fdGTx6 https://t.co/ODme8XKXpE"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:11.000Z",
            "id": "815292994404294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/RNMcRzbpwr https://t.co/WBGXiAzW27"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:11.000Z",
            "id": "815292994022539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/CvwiH5Q73e https://t.co/a0Y7nEX948"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:11.000Z",
            "id": "815292991237541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/55oliWZDOO https://t.co/VN04BCEX6C"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:11.000Z",
            "id": "815292991229132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/iY3FtSF0co https://t.co/nJnRma0uDF"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:11.000Z",
            "id": "815292990507749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/0b42EmchyJ https://t.co/kUNXT2Fjq1"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:09.000Z",
            "id": "815292984010764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/imirXQNAos https://t.co/DNupJTe0Ni"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-12-31T20:26:09.000Z",
            "id": "815292983897489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/6G63pViXw9 https://t.co/0EKbLCPZ8q"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-31T20:25:12.000Z",
            "id": "815292744281124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/JjV0UnRhjG https://t.co/7OecCuWO8G"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-31T20:25:09.000Z",
            "id": "815292733719908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/MYHIL9BUD6 https://t.co/kbnLXuKw3H"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-31T20:25:09.000Z",
            "id": "815292730523795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/OF3QVdk5Vg https://t.co/jxwPrKgbB0"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2016-12-31T20:25:07.000Z",
            "id": "815292725784236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/VXvlKYSHsC https://t.co/VdGYZWZ108"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:46.000Z",
            "id": "815292634931425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/xZFTd95qqj https://t.co/TxXetLOJR7"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:45.000Z",
            "id": "815292629847916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/hpXbS6ACSz https://t.co/NtFDd6dtfa"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:44.000Z",
            "id": "815292627817877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/lHwZgb2xjm #timbeta #sdv https://t.co/AGmyFk4FlH"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:37.000Z",
            "id": "815292600131338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/vRnfiqm2ct https://t.co/umKTsJODbU"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:20.000Z",
            "id": "815292526672257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/hrSyVEiKQi https://t.co/OYmsohR19d"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:14.000Z",
            "id": "815292500202188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes\" https://t.co/xPZAEUzK7A"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-31T20:24:13.000Z",
            "id": "815292497614098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/pwRJwGH1kY"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-12-31T20:23:22.000Z",
            "id": "815292282379194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/NAkUjTorIj https://t.co/t3u5yGv318"
        },
        {
            "author_id": "1855576572",
            "created_at": "2016-12-31T20:23:17.000Z",
            "id": "815292262250926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional hj e meu deus nunca vi tanto garoto com o cabelo \"platinado\""
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-12-31T20:23:15.000Z",
            "id": "815292253820227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/OPVDk392VJ"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2016-12-31T20:22:48.000Z",
            "id": "815292142587260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/k9mz1wdUiM https://t.co/p0PgeVEHEq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-31T20:16:27.000Z",
            "id": "815290545056706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2016-12-31T20:16:04.000Z",
            "id": "815290446800965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/pexg5NoDo3"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-12-31T20:14:03.000Z",
            "id": "815289938958843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/oAkhdWpBad"
        },
        {
            "author_id": "810332184489918466",
            "created_at": "2016-12-31T19:38:34.000Z",
            "id": "815281007830110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu | O Pioneiro https://t.co/8jNGl9ji4p"
        },
        {
            "author_id": "44461831",
            "created_at": "2016-12-31T19:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.05677522,
                        -20.47848589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "815274576741548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/DXol4GOHge"
        },
        {
            "author_id": "2581034245",
            "created_at": "2016-12-31T19:06:05.000Z",
            "id": "815272836466098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa, publicada pelo Conselho de Arquitetura e Urbanismo do RJ e Amast - Associa\u00e7 de Moradores"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-12-31T19:03:53.000Z",
            "id": "815272281391984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CxeJ2Ss2Gy"
        },
        {
            "author_id": "74992713",
            "created_at": "2016-12-31T18:31:14.000Z",
            "id": "815264062405771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5SiLke7Syb"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-12-31T17:01:47.000Z",
            "id": "815241551777505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/CWBRM4PMAF https://t.co/PguwQUNM7W"
        },
        {
            "author_id": "67805410",
            "created_at": "2016-12-31T16:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "815240852452745217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/ZuGrTtxQt4"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-12-31T14:47:21.000Z",
            "id": "815207721318354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novo! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/YBWRSs2r8H"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-31T14:18:02.000Z",
            "id": "815200345471102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto de Luiz Carlos L. S. Junior \u00e9 a escolhida de hoje do #SuaFoto. Envie: https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/MWDid22JL7"
        },
        {
            "author_id": "58176415",
            "created_at": "2016-12-31T13:33:34.000Z",
            "id": "815189152249630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/nSDQjnWuMS"
        },
        {
            "author_id": "58176415",
            "created_at": "2016-12-31T12:33:49.000Z",
            "id": "815174117120950273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/u8J57j8K0K"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2016-12-31T12:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "815171224728965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Obrigado Senhor Deus!\nSeja bem vindo 2017\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nFeliz Ano Novo para Voc\u00ea\ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/Af6SxWnoap"
        },
        {
            "author_id": "58176415",
            "created_at": "2016-12-31T12:13:14.000Z",
            "id": "815168937990225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/AKGAyAymuw"
        },
        {
            "author_id": "58176415",
            "created_at": "2016-12-31T11:15:39.000Z",
            "id": "815154447768764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/oQt8YXzKom"
        },
        {
            "author_id": "58176415",
            "created_at": "2016-12-31T11:03:59.000Z",
            "id": "815151511701508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/6XBIxDIbkW"
        },
        {
            "author_id": "2397865760",
            "created_at": "2016-12-31T11:01:12.000Z",
            "id": "815150808434180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura Centro de Visitantes do Monumento Natural Caverna do Jabuti em Curvel\u00e2ndia :: Jornal Oeste https://t.co/1TnSR9UgEc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-31T10:32:02.000Z",
            "id": "815143469731684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastre-se para receber informa\u00e7\u00f5es sobre o Canyon Malacara, no Parque Nacional da Serra Geral! https://t.co/yVmfMIyl8h"
        },
        {
            "author_id": "146591912",
            "created_at": "2016-12-31T10:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2334,
                        -22.96641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815143215850553345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioseulindo @ Cachoeira do Horto,Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yZ6OdU5tGf"
        },
        {
            "author_id": "40253126",
            "created_at": "2016-12-31T08:34:01.000Z",
            "id": "815113771173744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional Chapada dos Veadeiros \ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83d\udca6 https://t.co/yfT08aBVBc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-31T08:02:14.000Z",
            "id": "815105771130208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "453369157",
            "created_at": "2016-12-31T03:56:30.000Z",
            "id": "815043929024450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Jornal Aw\u00f9re\u200b: Regi\u00e3o da Pedra de Xang\u00f4 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/2X746P0r4c"
        },
        {
            "author_id": "262943789",
            "created_at": "2016-12-31T00:35:59.000Z",
            "id": "814993467273347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qAjlOSNgcl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-31T00:07:38.000Z",
            "id": "814986335761137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2016-12-30T23:23:06.000Z",
            "id": "814975128056528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG come\u00e7a na segunda; inscri\u00e7\u00f5es abertas A\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/j2wDE3bhea https://t.co/N93siFTyUe"
        },
        {
            "author_id": "78448134",
            "created_at": "2016-12-30T23:03:41.000Z",
            "id": "814970240874455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ,lind\u00e3o,Hotel conora t\u00e1 o m\u00e1ximo!!!"
        },
        {
            "author_id": "255812654",
            "created_at": "2016-12-30T22:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "814969147432042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/bs4XG8K1rc"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-12-30T22:44:10.000Z",
            "id": "814965329386422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2016-12-30T21:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DarkGabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "814953121956892672",
            "in_reply_to_user_id": "10033502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darkgabi \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-12-30T21:34:49.000Z",
            "id": "814947876036079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/zQAJtwRLY5"
        },
        {
            "author_id": "175036441",
            "created_at": "2016-12-30T21:05:25.000Z",
            "id": "814940479561154561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "W is for #winning \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. #patagonia #torresdelpaine #chile #wtrek @ Parque Nacional Torres Del\u2026 https://t.co/xUMuv9k1xk"
        },
        {
            "author_id": "776502343206600704",
            "created_at": "2016-12-30T21:03:09.000Z",
            "id": "814939907621666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e \ud83d\udc98\nParque nacional da Peneda-Ger\u00eas.\ud83c\udf33 https://t.co/DNwABePFRk"
        },
        {
            "author_id": "2791125700",
            "created_at": "2016-12-30T20:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814932803007737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/4FFQwnj8Qq"
        },
        {
            "author_id": "3341973185",
            "created_at": "2016-12-30T20:33:39.000Z",
            "id": "814932483653435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2016\n\nParque Nacional das Quirimbas (#Taratibu )\n\nA buscar Ci\u00eancia para interpretar ao mundo inteiro. https://t.co/2Q1faI4gX7"
        },
        {
            "author_id": "95691574",
            "created_at": "2016-12-30T20:22:29.000Z",
            "id": "814929673541091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/3xZ9js0irt"
        },
        {
            "author_id": "292596433",
            "created_at": "2016-12-30T20:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "814928090409353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i #love #you #so #much #my #beautiful #wife \ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/MDqQNTjnU4"
        },
        {
            "author_id": "3473313377",
            "created_at": "2016-12-30T20:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "Sernatur_IX"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "CuracautinChile"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "AChilepoh"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "chiletravel_es"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "chileestuyo"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "TurisnetCL"
                    }
                ]
            },
            "id": "814927685197635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #AraucaniaAndina 100% naturaleza. @Sernatur_IX @CuracautinChile @AChilepoh @chiletravel_es @chileestuyo @TurisnetCL https://t.co/hmUlrRT3Us"
        },
        {
            "author_id": "728339998563569664",
            "created_at": "2016-12-30T20:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "naduvidaembark"
                    }
                ]
            },
            "id": "814926611946545154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @naduvidaembark \"Parque Nacional de Komodo: a terra dos drag\u00f5eshttp://www.naduvidaembarque.com.br/parque-nacional-de-komodo-dragoes/ \u2026\""
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2016-12-30T20:01:41.000Z",
            "id": "814924438458265602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teide, em Tenerife, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco e um dos mais visitados da Europa. #EspanhaNoBrasil https://t.co/oXLkv5rCCW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-30T19:51:44.000Z",
            "id": "814921936149028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "704333207240622080",
            "created_at": "2016-12-30T19:13:48.000Z",
            "id": "814912390105939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2 A vista majestosa da Serra Fina, fotografada do Parque Nacional do Itatiaia alguns instantes\u2026 https://t.co/11dOz05dLF"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2016-12-30T18:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "814901835123277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HX0LfAFyYD"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2016-12-30T18:04:36.000Z",
            "id": "814894974420615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas no Parque Nacional do Monte Teide, em Tenerife #tenerife #canarias #canaryislands https://t.co/YQ3kRFyQiD"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2016-12-30T18:00:04.000Z",
            "id": "814893831774572546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabe a que equivale o n\u00famero de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) que preservamos? https://t.co/ZSC9l2YziP"
        },
        {
            "author_id": "204490718",
            "created_at": "2016-12-30T17:25:21.000Z",
            "id": "814885095035301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "04 MAR: Nina Dobrev visita o parque nacional Joshua Tree ao lado de seus amigos. #RETROSPECTIVANDBR https://t.co/Zgbky2yvS9"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-12-30T16:23:20.000Z",
            "id": "814869489888141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/FaSfvR8E1n #TribunaDoNorte"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2016-12-30T16:20:42.000Z",
            "id": "814868825695027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/2moPUwgGbS"
        },
        {
            "author_id": "54958992",
            "created_at": "2016-12-30T16:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "814866896235335681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relutou, mas posou pra mim de novo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SuVHXnZ6oI"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2016-12-30T16:12:13.000Z",
            "id": "814866692731846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O g\u00eaiser do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, est\u00e1 \"ejetando\" neve. Ao entrar\u2026 https://t.co/fMuFhQnB4p"
        },
        {
            "author_id": "54958992",
            "created_at": "2016-12-30T16:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "814866300103032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons da floresta @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wLhPI1Hv6M"
        },
        {
            "author_id": "4890200710",
            "created_at": "2016-12-30T15:17:57.000Z",
            "id": "814853036493377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque da HORA no https://t.co/ALVxAGkpds\n#3Patrias https://t.co/NAqDYSnzFE"
        },
        {
            "author_id": "54958992",
            "created_at": "2016-12-30T15:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "814852519671177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incomodando a cigarra @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/SxC0E0Lx2F"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-12-30T15:13:12.000Z",
            "id": "814851838126260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 claro que o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 estaria nessa lista!!... https://t.co/SXyqyuqTpp"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2016-12-30T15:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.61277778,
                        40.32194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a0283e54e9348197"
            },
            "id": "814848983864643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Torres, no Parque Nacional Serra da Estrela a 1900 metros de\u2026 https://t.co/f0znmeZPTt"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-12-30T15:01:10.000Z",
            "id": "814848812439191556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/tfxzOCmEfd #PortalNoAr https://t.co/7WfZOFGROS"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-12-30T15:00:42.000Z",
            "id": "814848692419080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Idema fiscaliza #Parrachos da \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental Recifes de #Corais https://t.co/7oDTBxOIC8 #natal"
        },
        {
            "author_id": "35315474",
            "created_at": "2016-12-30T14:36:37.000Z",
            "id": "814842631750565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Coloca o timer e corre pra c\u00e1!\" @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/9rs37e5vXB"
        },
        {
            "author_id": "231837767",
            "created_at": "2016-12-30T13:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814833185200754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/cDaDrfH9Cw"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-12-30T13:12:18.000Z",
            "id": "814821415115489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional tem fim de ano com melhorias em sua infraestrutura - https://t.co/97f0T5LKLF https://t.co/118bL5bbOZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-12-30T13:12:07.000Z",
            "id": "814821366440591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional tem fim de ano com melhorias em sua infraestrutura - https://t.co/q4pQRgrui9 https://t.co/jZ9wANYyUS"
        },
        {
            "author_id": "116619337",
            "created_at": "2016-12-30T12:31:35.000Z",
            "id": "814811167050768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/rmDjqzVPLX"
        },
        {
            "author_id": "116619337",
            "created_at": "2016-12-30T12:30:32.000Z",
            "id": "814810901769355268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo for\u00e7a... @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/wPuSYgYalE"
        },
        {
            "author_id": "116619337",
            "created_at": "2016-12-30T12:29:10.000Z",
            "id": "814810559551967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma, sem perder o foco... @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/kURsSNCOAD"
        },
        {
            "author_id": "116619337",
            "created_at": "2016-12-30T12:27:20.000Z",
            "id": "814810099839483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira subir pq eu morri... @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/IU5oDOfAGn"
        },
        {
            "author_id": "58018897",
            "created_at": "2016-12-30T12:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "814810071649685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi assim.... Dia de cachu!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Gl0Bi9M0n5"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2016-12-30T12:17:49.000Z",
            "id": "814807704388718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9, este le\u00e3o a\u00ed da foto \u00e9 CHERU, simplesmente o macho alfa de todo o Parque Nacional de Nair\u00f3bi\n\n#TemQueRespeitar https://t.co/Zxi3Qga0p0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-30T12:17:35.000Z",
            "id": "814807644284260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Franc\u00eas, Patag\u00f4nia. Parque Nacional Torres del Paine, Chile https://t.co/Cs4s2bCEuZ"
        },
        {
            "author_id": "2523028707",
            "created_at": "2016-12-30T11:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "814796433580851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HWQfZkpifR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-30T11:01:25.000Z",
            "id": "814788475933310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/PZsptAcIld"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-30T11:01:19.000Z",
            "id": "814788452105539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/52swwQLXIb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-30T11:01:19.000Z",
            "id": "814788451178528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dXL9JiHnEM"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2016-12-30T10:46:56.000Z",
            "id": "814784833662709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReceitaPraCeia 2 - Escondidinho com bigode: uma quarta de zequinha verde, sem l\u00edngua, um peda\u00e7o de 200.000ha de qualquer parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-30T09:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "814762631890354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-30T08:00:16.000Z",
            "id": "814742888491995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-30T07:36:45.000Z",
            "id": "814736971625099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "515858804",
            "created_at": "2016-12-30T06:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -103.47848942,
                        19.67337831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "814726223544848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Colima... \ud83c\udfcd\ud83d\udca8 @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/dsthWp0ypC"
        },
        {
            "author_id": "262246134",
            "created_at": "2016-12-30T02:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814662210689650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era un turista mas\ud83e\udd17 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XA9M14qY7E"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2016-12-30T01:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "wagnerwrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "814649157218697218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @wagnerwrs https://t.co/2s847pjDek Parque Nacional do Igua\u00e7u Tucano"
        },
        {
            "author_id": "77317299",
            "created_at": "2016-12-30T01:28:56.000Z",
            "id": "814644406527651845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe dizer quanto t\u00e1 a entrada do parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "77913637",
            "created_at": "2016-12-30T01:23:01.000Z",
            "id": "814642918631804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de turista em casa! F\u00e9rias no Cear\u00e1! @ Monumento Natural das\u2026 https://t.co/mWBNhFhPvQ"
        },
        {
            "author_id": "128678135",
            "created_at": "2016-12-30T01:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Srta_Iozzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "814639598114631680",
            "in_reply_to_user_id": "484679568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Srta_Iozzi amei a legenda, pois alma nunca envelhece. E esse unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Que destino perfeito, ah,  tu t\u00e1 linda!"
        },
        {
            "author_id": "184237147",
            "created_at": "2016-12-30T00:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814632253804318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha da natureza \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/L90vTIr7YE"
        },
        {
            "author_id": "624198703",
            "created_at": "2016-12-30T00:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814630110200557570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso natural \ud83d\udc9a #igua\u00e7ufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1BUm1nx0dr"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2016-12-29T23:37:40.000Z",
            "id": "814616403407933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Tucano https://t.co/2s847pjDek"
        },
        {
            "author_id": "468977295",
            "created_at": "2016-12-29T22:27:34.000Z",
            "id": "814598764359024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CINCO - Queria fazer trilha no Parque Nacional do Itatiaia com ele. \nMENDESARMY VOTE + #NOW2016 #NOWShawnMendes"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-29T19:15:54.000Z",
            "id": "814550530039119874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "42017107",
            "created_at": "2016-12-29T18:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "814542952500371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/wHiOu7iPhD"
        },
        {
            "author_id": "42017107",
            "created_at": "2016-12-29T18:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "814542322041901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/2ckLn2zvkn"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2016-12-29T18:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "814541185587048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/utewip75XJ"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2016-12-29T18:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "814540475252215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/GHKlD2q5JS"
        },
        {
            "author_id": "159635714",
            "created_at": "2016-12-29T18:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "814538189784449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/88ayStLHWP"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-12-29T17:53:04.000Z",
            "id": "814529682448084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3mF8jBGVQ6"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-12-29T17:52:07.000Z",
            "id": "814529443943153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZPdVMXWlG5"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-12-29T17:51:12.000Z",
            "id": "814529214279880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xf8wh23wgg"
        },
        {
            "author_id": "776502343206600704",
            "created_at": "2016-12-29T17:48:03.000Z",
            "id": "814528421925568513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas.\ud83c\udf33 https://t.co/rONimFJ7J5"
        },
        {
            "author_id": "736229816240836608",
            "created_at": "2016-12-29T17:47:39.000Z",
            "id": "814528321035833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se domingo eu for msm pr Parque Nacional vai ser bom demais\n#QuintaDetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "33688058",
            "created_at": "2016-12-29T17:22:41.000Z",
            "id": "814522039285518339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de lugares lindos que achei que tinha perdido. RPPN Grande Floresta das Arauc\u00e1rias @ Bom\u2026 https://t.co/bUVLuJUBik"
        },
        {
            "author_id": "1849314632",
            "created_at": "2016-12-29T16:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814507694447005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 hago ac\u00e1 y no hall\u00e1 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5xNBAGbJR6"
        },
        {
            "author_id": "1551863178",
            "created_at": "2016-12-29T16:03:51.000Z",
            "id": "814502197685850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural \ud83c\udf0e Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3 - MG\nDestaque para @anaclaudialeoneribeiro\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2601\n.\n\nO tema de... https://t.co/5ThkuiExDc"
        },
        {
            "author_id": "516868073",
            "created_at": "2016-12-29T15:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "814495324806979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loving Volkswagen @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/PWrS7EMO2t"
        },
        {
            "author_id": "39373410",
            "created_at": "2016-12-29T15:19:53.000Z",
            "id": "814491135477424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O piscinao do parque nacional salva a populacao local e os turistas. Nestes dias de muito calor fechar a piscina... https://t.co/nHyUwIVbne"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2016-12-29T14:35:19.000Z",
            "id": "814479917719097346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com cerca de 2.260\u2026 https://t.co/RhBzzhQ459"
        },
        {
            "author_id": "277269588",
            "created_at": "2016-12-29T14:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "814476765561229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu amo mais te irritar, do que te amo\" \ud83d\ude44\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/b5RIPckb4N"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2016-12-29T14:06:27.000Z",
            "id": "814472654648475649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com inscri\u00e7\u00f5es abertas para caminhadas de ver\u00e3o https://t.co/9uXHywLHYv"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2016-12-29T13:25:59.000Z",
            "id": "814462469867446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal se torna a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais estruturada de Rond\u00f4nia https://t.co/XG2X78nB77"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-12-29T12:18:10.000Z",
            "id": "814445401348730882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem especial mostra os encantos do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/HL5UJEegUF"
        },
        {
            "author_id": "237530054",
            "created_at": "2016-12-29T12:13:01.000Z",
            "id": "814444109163163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lib\u00e9lula micri. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QpTIhjRGbY"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2016-12-29T11:22:02.000Z",
            "id": "814431275666776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/ybSvecClXb"
        },
        {
            "author_id": "2582121565",
            "created_at": "2016-12-29T11:04:03.000Z",
            "id": "814426753288572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger National Park, South Africa. Parque Nacional Kruger, \u00c1frica del Sur.  Photo by bushsnob.\u2026 https://t.co/F5O9U9H0wE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-29T07:02:58.000Z",
            "id": "814366080034570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-12-29T03:57:34.000Z",
            "id": "814319425256095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es com como pared\u00f5es, grutas e o Salto do\u2026 https://t.co/znjSdmN5YR https://t.co/fS8pcjRryN"
        },
        {
            "author_id": "2905703619",
            "created_at": "2016-12-29T01:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "814281682262065157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito linda (@ \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/p2PPmxoLNv"
        },
        {
            "author_id": "147216745",
            "created_at": "2016-12-29T01:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "814280206869471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sacate el yor wacha\" @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/VgH9qBuXNR"
        },
        {
            "author_id": "3247732139",
            "created_at": "2016-12-29T00:50:08.000Z",
            "id": "814272253479239681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para os amantes do turismo de montanha\n\n  https://t.co/a5OnQjCFnm"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-12-29T00:19:53.000Z",
            "id": "814264642176516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Praia do Sossego \u00e9 uma \u00e1rea protegida e faz parte do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT. https://t.co/tULZS7DQVm"
        },
        {
            "author_id": "55668352",
            "created_at": "2016-12-28T23:11:06.000Z",
            "id": "814247331210133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas-MA @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/g7c4SSKG5p"
        },
        {
            "author_id": "64491497",
            "created_at": "2016-12-28T23:09:25.000Z",
            "id": "814246907967049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1000 grutas, 1000 tretas. \ud83d\udc32 \ud83d\udc1c \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/W7iq4d5Njw"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2016-12-28T22:39:38.000Z",
            "id": "814239412938625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 47 - 15/12 - Parque Nacional Cajas\n\nFechando Cuenca em um dos museus mais tradicionais da\u2026 https://t.co/jRWxrgoJCJ"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2016-12-28T22:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "BelaGeraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "814235433429303298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu galera de Sampa, \u00f3timo passeio para as Cachoeiras do Congonhas hoje! @belageraes #Parque Nacional da Serra... https://t.co/osPGDkvCB9"
        },
        {
            "author_id": "2579087634",
            "created_at": "2016-12-28T21:30:04.000Z",
            "id": "814221904051576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um bom lugar para aproveitar as f\u00e9rias?\n\nLocalizado na regi\u00e3o Nordeste do Brasil, o Parque Nacional Serra da... https://t.co/xjx7CKS8tz"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2016-12-28T21:18:22.000Z",
            "id": "814218959952211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/0t2EPgiFbG"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2016-12-28T21:01:00.000Z",
            "id": "814214590150098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea fotografada no Parque Nacional Monte Cook,  as montanhas mais altas da Nova Zel\u00e2ndia. Cr\u00e9dito da foto: Jesse  Summers. https://t.co/rPV38eVULx"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2016-12-28T20:59:37.000Z",
            "id": "814214244606627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea fotografada no Parque Nacional Monte Cook,  as montanhas mais altas da Nova\u2026 https://t.co/5jTziHTqRK"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2016-12-28T19:53:18.000Z",
            "id": "814197555605151745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/txgpOzGiKo"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-12-28T19:53:18.000Z",
            "id": "814197554867007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temer reduz \u00e1rea protegida por MP. https://t.co/qvuvzOPtOS"
        },
        {
            "author_id": "237530054",
            "created_at": "2016-12-28T19:52:21.000Z",
            "id": "814197313702723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela tradicional lavadinha de descarrego @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Ysmr9J1TrH"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2016-12-28T19:08:20.000Z",
            "id": "814186237724606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de\u00a0janeiro https://t.co/b88ZjqQNfJ https://t.co/DTmMoEGp05"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-28T19:02:46.000Z",
            "id": "814184837212995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-12-28T18:55:15.000Z",
            "id": "814182945749696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es, que v\u00e3o at\u00e9 o dia 3 de janeiro, t\u00eam como objetivo a contagem de visitantes e orienta\u00e7\u00e3o sobre os temas:... https://t.co/lKidpChbKc"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2016-12-28T18:54:42.000Z",
            "id": "814182806159032322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o rara e com fam\u00edlia de bugios. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica protege \u00faltimo campo natural\nhttps://t.co/xS3JH7FIGS"
        },
        {
            "author_id": "168205861",
            "created_at": "2016-12-28T18:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "814182185573945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nega que redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim seja perda para o... https://t.co/SlzspkC50V by #MiriamLeitaoCom via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2016-12-28T18:32:32.000Z",
            "id": "814177228493819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/Q0vfUH8tDq https://t.co/F0bOs9XOof"
        },
        {
            "author_id": "2303458532",
            "created_at": "2016-12-28T18:14:02.000Z",
            "id": "814172573948903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 Not\u00edcias - Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/BaD8F0RNNp"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2016-12-28T18:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "genghis"
                    }
                ]
            },
            "id": "814169052411285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Do Dia: Na BR-319 (AM)\n\nO motociclista @Genghis Souza registrou essa imagem \u00e0 caminho do Parque Nacional das... https://t.co/Ysz9OtYhlr"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2016-12-28T17:33:43.000Z",
            "id": "814162424270061570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi assinado ontem (27), o decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Campos Naturais de Curitiba Teresa Urban."
        },
        {
            "author_id": "301124402",
            "created_at": "2016-12-28T17:33:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814162374580142080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje eu fui no parque nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 comecei me irritando porque tinha fila at\u00e9 pra dar um peido"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2016-12-28T17:31:40.000Z",
            "id": "814161911122006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/6uhhaOuy5b https://t.co/rw0tJeW0KI"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-12-28T17:31:25.000Z",
            "id": "814161846206795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/Idmhdv0WvJ https://t.co/67F5ZdMF1J"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2016-12-28T17:31:20.000Z",
            "id": "814161825545601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/Xlq7GbvWVE https://t.co/0aKX0OQEg5"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-12-28T17:31:20.000Z",
            "id": "814161824924868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/sjrdvmQmcJ https://t.co/xgeMoqWxPl"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-28T17:31:19.000Z",
            "id": "814161823817613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/kUfWS7e5oj https://t.co/lPGq7qqDlb"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:15.000Z",
            "id": "814161300255162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/pnbtBjrK59 https://t.co/6su6PvEbN1"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:14.000Z",
            "id": "814161296635498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/1BrHk0ktji https://t.co/QRF9O4FOq1"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:14.000Z",
            "id": "814161296069312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/SFlu05nxID https://t.co/4fChha46HO"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:13.000Z",
            "id": "814161295721177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/JV8uBrnMEC https://t.co/UUqf0pWwkI"
        },
        {
            "author_id": "191832629",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:13.000Z",
            "id": "814161294685147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/dOVX1RwM8d https://t.co/zQcZkU5UK9"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:13.000Z",
            "id": "814161294492217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/t169OKYiun https://t.co/YX8g3D2I1d"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:13.000Z",
            "id": "814161294479659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/DXWUda63dF https://t.co/ZR93V4gC7p"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:13.000Z",
            "id": "814161294278299649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/DMKncgA8Th https://t.co/dZiZ9JIHfM"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:10.000Z",
            "id": "814161282148405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/vVoUm9lMB9 https://t.co/VeuriTF2er"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:10.000Z",
            "id": "814161281745682433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/vf9juWnqXA https://t.co/Ly21MwY2EY"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:10.000Z",
            "id": "814161280118308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/3wGWe0kdBl https://t.co/njf6n7mvtz"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:09.000Z",
            "id": "814161277547266056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/RQff9dBpD5 https://t.co/jqZkvPIf8p"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-28T17:29:07.000Z",
            "id": "814161270580518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/Z69JOsnDNu #timbeta #sdv https://t.co/7EeCZQqcMI"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:40.000Z",
            "id": "814161156243738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/p4IyMpF3Ei https://t.co/dqassihSpJ"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:40.000Z",
            "id": "814161155413282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/93t7E2Zqm1 https://t.co/zqbvlqYbyj"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:40.000Z",
            "id": "814161154561871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/emovIMSOtr https://t.co/CZW38xPXqT"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:40.000Z",
            "id": "814161153899102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/PP7cacFbnh https://t.co/QocoOAwYIE"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:39.000Z",
            "id": "814161151911022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/POLGLp75ej https://t.co/nhtX11gEzU"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-12-28T17:28:34.000Z",
            "id": "814161129790283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/4vL6PyH4ie https://t.co/YeTEdyNg44"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2016-12-28T17:13:18.000Z",
            "id": "814157286616821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/HuaaK3aJjX https://t.co/AmsS7W9vkV"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2016-12-28T16:57:27.000Z",
            "id": "814153300891303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/8pNuBn6yeP"
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2016-12-28T16:56:53.000Z",
            "id": "814153156145938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio. https://t.co/uC4JKdi3g3"
        },
        {
            "author_id": "82970481",
            "created_at": "2016-12-28T16:56:53.000Z",
            "id": "814153156024266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio. https://t.co/Kjdnr4e7kV"
        },
        {
            "author_id": "737372897161936897",
            "created_at": "2016-12-28T16:56:53.000Z",
            "id": "814153155856449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio. https://t.co/kYvFzCUg1U"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-28T16:42:24.000Z",
            "id": "814149513967452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2016-12-28T16:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "cams_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "814145663999102976",
            "in_reply_to_user_id": "43724261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cams_ COE CARA T\u00c1 EM TERE PARTIU PARQUE NACIONAL ENT\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2016-12-28T16:09:48.000Z",
            "id": "814141309795573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para visita\u00e7\u00e3o #Paran\u00e1Portal https://t.co/X4jtqQuKV7 https://t.co/Xn45tPBcyl"
        },
        {
            "author_id": "1222722042",
            "created_at": "2016-12-28T16:09:48.000Z",
            "id": "814141309535535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para visita\u00e7\u00e3o #Paran\u00e1Portal https://t.co/R3Lp35A8An https://t.co/SnDhrJlE4g"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-12-28T15:40:46.000Z",
            "id": "814134001950658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 15 mil pessoas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u por dia https://t.co/dAXw3xA6yX"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2016-12-28T15:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "etgvbz"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "jonsants"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "814131596760596480",
            "in_reply_to_user_id": "262182509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etgvbz @jonsants GENTE vamo pro parque nacional, a gente vai t\u00e1 em meio a natureza e tem cachu, ou seja, sem calor"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-28T15:16:42.000Z",
            "id": "814127943005786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro: Bilheteria do atrativo est\u00e1 abrindo uma\u2026 https://t.co/bSAi1rHbkd https://t.co/lAF680Vcnv"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2016-12-28T15:16:38.000Z",
            "id": "814127928938090500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/E2zho8AYq7 https://t.co/IeAcFgsN2U"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2016-12-28T15:16:38.000Z",
            "id": "814127928636125185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/COKLHtg2di #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https://t.co/LSsYRDV6NH"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-12-28T15:16:38.000Z",
            "id": "814127928166359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/joHZA6GpPY https://t.co/ASULsPRTj5"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-28T15:16:23.000Z",
            "id": "814127867197960193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/csiXH4Ju4N"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-28T15:07:06.000Z",
            "id": "814125528986910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro  https://t.co/rVYr9WJz5b"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:17.000Z",
            "id": "814125073040711681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/8Ij82KV5ZK https://t.co/nho3ezH14O"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:17.000Z",
            "id": "814125070113067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/GLG8crqqQB https://t.co/9515z9zhsl"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:16.000Z",
            "id": "814125069324554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/6StiuPznym https://t.co/pxI51XwpKo"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:16.000Z",
            "id": "814125066690535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/hKt97wQPQ3 https://t.co/7OyoMoLAnb"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:16.000Z",
            "id": "814125066376056836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/qR4zUS9wjy https://t.co/LejcRMslmW"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:14.000Z",
            "id": "814125059895795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/kDCNiJGC8i https://t.co/5LuyMoAl5q"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:14.000Z",
            "id": "814125059598000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/aCV1dX3jCM https://t.co/8JOCdPlO7v"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:14.000Z",
            "id": "814125058792837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/k7gwyI1hVx https://t.co/bzUUJBkT7D"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:12.000Z",
            "id": "814125050978701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/2xnFUnyZK5 https://t.co/0MYN5vOlQF"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:12.000Z",
            "id": "814125049942654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/uthrvAI7TX https://t.co/snkiJokFVv"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:11.000Z",
            "id": "814125048206196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/Hhitaw4Vb6 https://t.co/MKoSEobuJc"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-28T15:05:11.000Z",
            "id": "814125045031182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/bqk3IkDpYp https://t.co/JmldkqoNUN"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-12-28T15:04:30.000Z",
            "id": "814124874583121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/lJmv7mghE2"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-28T15:04:27.000Z",
            "id": "814124860653928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro  https://t.co/PMJyDzAwge"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-28T15:03:11.000Z",
            "id": "814124543119802369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/li31HExCPm"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-12-28T15:02:11.000Z",
            "id": "814124293277753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/60cAIw7dED"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-28T15:00:36.000Z",
            "id": "814123894177234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro  https://t.co/rVYr9WJz5b"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-12-28T14:59:12.000Z",
            "id": "814123541368950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/1kAEig7ubu https://t.co/B3QvYxVAOU"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-12-28T14:59:06.000Z",
            "id": "814123515620114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/9eH7aDXRPu"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2016-12-28T14:58:19.000Z",
            "id": "814123320408846339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/LwB1uLcnr0 https://t.co/j1J1ZNKRdd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-28T14:53:47.000Z",
            "id": "814122177373073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/ueBoSWN099 \nBilheteria do atrativo est\u00e1 abrindo uma ho\u2026"
        },
        {
            "author_id": "570318329",
            "created_at": "2016-12-28T14:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814122065318055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/6gSlPHU9DN"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-28T14:50:50.000Z",
            "id": "814121435992035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/jLnokvJypH #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-28T14:48:40.000Z",
            "id": "814120889637859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro\" https://t.co/bEgomVVNNC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-28T14:48:38.000Z",
            "id": "814120882079723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/ueBoSWN099"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-12-28T14:40:04.000Z",
            "id": "814118727595806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro https://t.co/BJefaJMLbl"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2016-12-28T14:20:47.000Z",
            "id": "814113873825447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Bryce Canyon National Park!! O Bryce \u00e9 o menor parque nacional dos EUA, ent\u00e3o pode ser visitado em... https://t.co/43BqARzWgE"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2016-12-28T14:20:42.000Z",
            "id": "814113853256515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Bryce Canyon National Park!! O Bryce \u00e9 o menor parque nacional dos EUA, ent\u00e3o pode\u2026 https://t.co/jMX4W6e9F8"
        },
        {
            "author_id": "2716243107",
            "created_at": "2016-12-28T13:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "814108010205298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo ves ....ahora no lo ves! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/stgfAOj3Jt"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2016-12-28T13:53:39.000Z",
            "id": "814107044651220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 47 - 15/12 - Parque Nacional Cajas\n\nCaminhar numa colina podendo escorregar ou caminhar no\u2026 https://t.co/JthgkMHnJe"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2016-12-28T13:48:33.000Z",
            "id": "814105760590274563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 47 - 15/12 - Parque Nacional Cajas\n\nDepois de 2h andando e ainda faltando 3h para terminar\u2026 https://t.co/GglvEaKQD4"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2016-12-28T13:44:33.000Z",
            "id": "814104752799633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 47 - 15/12 - Parque Nacional Cajas\n\nSegundo dia em Cuenca fui fazer treeking no Parque\u2026 https://t.co/s8qipod4pP"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2016-12-28T13:34:23.000Z",
            "id": "814102194232446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Governo nega que redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim seja perda para o meio ambiente; pesquisador contesta. https://t.co/Y5okfKnFn2"
        },
        {
            "author_id": "277092612",
            "created_at": "2016-12-28T13:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.019498,
                        -24.361537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "814099899755220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corajosa! Hahah \ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins https://t.co/MTmS0EEDD9"
        },
        {
            "author_id": "3353771327",
            "created_at": "2016-12-28T13:17:01.000Z",
            "id": "814097825126563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saia do convencional e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de Floripa em um passeio de escuna pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de... https://t.co/lKO17Eg4cK"
        },
        {
            "author_id": "768522458",
            "created_at": "2016-12-28T12:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.012203,
                        39.770836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "814093512081866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u2764 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ZqtT7pY2Cg"
        },
        {
            "author_id": "771765326212112385",
            "created_at": "2016-12-28T12:56:47.000Z",
            "id": "814092731945521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo o parque nacional, s\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "64491497",
            "created_at": "2016-12-28T12:51:14.000Z",
            "id": "814091335510716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a natureza renove e purifique sempre o nosso amor. \ud83d\ude0d \u270c \ud83d\ude18 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3FGSRtuutb"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2016-12-28T12:35:02.000Z",
            "id": "814087261872680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas c\u00eanicas em uma variedade de ambientes, o Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 marcado pela diversidade... https://t.co/3cEnNbZJzV"
        },
        {
            "author_id": "287468497",
            "created_at": "2016-12-28T12:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "NiteroiRadar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "814086991415562240",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ logo ap\u00f3s o portal da Reserva Biol\u00f3gica de Guapimirim! @bandnewsfmrio @NiteroiRadar"
        },
        {
            "author_id": "277092612",
            "created_at": "2016-12-28T12:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.019498,
                        -24.361537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "814080891999887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu \ud83d\ude3b #ameiesselugar \ud83c\udf34\ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins https://t.co/klmBU4fDIf"
        },
        {
            "author_id": "67499587",
            "created_at": "2016-12-28T12:00:54.000Z",
            "id": "814078671690596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador - Varela Not\u00edcias - Conectado aos... https://t.co/ELePUvE7m2"
        },
        {
            "author_id": "83605397",
            "created_at": "2016-12-28T11:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "814072218904690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe\u2026 https://t.co/VsEIzdgvXo"
        },
        {
            "author_id": "184988999",
            "created_at": "2016-12-28T11:30:01.000Z",
            "id": "814070900001640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem do dia Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e a Pedra Furada em Urubici, SC! A beautiful\u2026 https://t.co/2yLnMHkOTI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-28T11:01:22.000Z",
            "id": "814063687090761729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Fmb9lWdgIZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-28T11:01:17.000Z",
            "id": "814063665737564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kv7reMfnPV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-28T11:01:16.000Z",
            "id": "814063663120347138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/yWO2Ni1oW5"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-28T09:30:02.000Z",
            "id": "814040703881932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o dia.\nUm cor\u00e7o fotografado no parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nDe Carlos Pontes. https://t.co/NnTsygsTU8"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-12-28T09:22:14.000Z",
            "id": "814038742159818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo arrecada menos de 2% do valor das multas ambientais. Resultado: desmatamento ilegal continua. https://t.co/D1IHUozOl4"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-28T08:38:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "814027674880446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realizou opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em embarca\u00e7\u00f5es de pesca https://t.co/Q637KUOhsg https://t.co/oVal0dylb0"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-12-28T08:38:03.000Z",
            "id": "814027621071732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realizou opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em embarca\u00e7\u00f5es de pesca https://t.co/Q637KUOhsg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-28T07:01:59.000Z",
            "id": "814003444549898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22732369",
            "created_at": "2016-12-28T04:50:04.000Z",
            "id": "813970246520475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo em paz em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RiAdBTb3iR"
        },
        {
            "author_id": "83605397",
            "created_at": "2016-12-28T00:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "813904406903066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe\u2026 https://t.co/CQWKsLTbHT"
        },
        {
            "author_id": "47683909",
            "created_at": "2016-12-28T00:23:30.000Z",
            "id": "813903162981707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/LwonWDc9iC"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2016-12-28T00:05:28.000Z",
            "id": "813898627345170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios: Floresta Nacional de Ipanema tem hor\u00e1rios de visita\u00e7\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/09lwJNyDuz https://t.co/0omdEwqsAo"
        },
        {
            "author_id": "585647597",
            "created_at": "2016-12-27T23:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813894194901188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/t5NMs2k5NO"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-12-27T22:33:12.000Z",
            "id": "813875403903401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00e1guas das cachoeiras do Rio Soberbo, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #AmoCachoeira #VivaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "24715877",
            "created_at": "2016-12-27T22:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "813870784179486722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia \ud83d\udca6 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/Rge0aAhBCI"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-12-27T21:30:41.000Z",
            "id": "813859673262723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 no Parque Nacional do Capara\u00f3 que fica o Pico da Bandeira - e esta paisagem alucinante: https://t.co/spxRtcSy6q \u2764\ufe0f https://t.co/dQjqBqqiC2"
        },
        {
            "author_id": "322196105",
            "created_at": "2016-12-27T21:12:04.000Z",
            "id": "813854989030461441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "moro perto do Parque Nacional do Itatiaia, e nunca fui l\u00e1\num dos lugares mais bonitos do brasil pra fotografar\nmeta 2017"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-27T20:52:04.000Z",
            "id": "813849953961394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios multa e apreende embarca\u00e7\u00f5es de pesca de cerco https://t.co/Jz9VptLu7g"
        },
        {
            "author_id": "292926188",
            "created_at": "2016-12-27T20:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "813848200251666433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/mD7ajsUoyM"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-12-27T20:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "813837637891063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/zk9XjQf52H"
        },
        {
            "author_id": "56073454",
            "created_at": "2016-12-27T20:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "813837555363889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/DqvIv3n8I6"
        },
        {
            "author_id": "32760492",
            "created_at": "2016-12-27T19:49:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "813834114201747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/0aMQQz8GKc"
        },
        {
            "author_id": "32760492",
            "created_at": "2016-12-27T19:43:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813832797362286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1uiY5gma6e"
        },
        {
            "author_id": "739979759879376896",
            "created_at": "2016-12-27T19:40:58.000Z",
            "id": "813832063522656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto eu e minha m\u00e3e estamos se fodendo trabalhando, meu pai t\u00e1 no parque nacional se banhando na cachoeira....."
        },
        {
            "author_id": "592418751",
            "created_at": "2016-12-27T19:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.51738,
                        5.067006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "813822479533801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cosas para nunca olvidar' @ Parque Nacional Natural De Los Nevados - Nevado Santa Isabel https://t.co/QBhlCVsodq"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2016-12-27T18:52:53.000Z",
            "id": "813819960774500353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/dGXqKUiL3P via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-27T18:51:38.000Z",
            "id": "813819646226927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2016-12-27T18:36:16.000Z",
            "id": "813815779112185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador-Ba: Regi\u00e3o da Pedra de Xang\u00f4 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/jCUvtmGtwU"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2016-12-27T17:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "813801947371372548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BEGsNAnlpE"
        },
        {
            "author_id": "62160905",
            "created_at": "2016-12-27T17:00:52.000Z",
            "id": "813791773088694274",
            "in_reply_to_user_id": "62160905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para entrar no Parque Nacional Aparados da Serra n\u00e3o est\u00e3o sendo cobrados pq volunt\u00e1rios cuidam do local"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2016-12-27T16:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "813780024776073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q6awqIzBsV"
        },
        {
            "author_id": "211932501",
            "created_at": "2016-12-27T16:01:03.000Z",
            "id": "813776718775353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com 73 hectares de Mata Atl\u00e2ntica e de Restinga. Um mergulho com m\u00e1scara e respirador \u00e9 um convite inspirador. https://t.co/OnzAh4vBzq"
        },
        {
            "author_id": "32760492",
            "created_at": "2016-12-27T15:54:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813774999714754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Q09U1RMiDw"
        },
        {
            "author_id": "32760492",
            "created_at": "2016-12-27T15:52:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813774545278660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IlosmAiUzk"
        },
        {
            "author_id": "3369589793",
            "created_at": "2016-12-27T15:34:38.000Z",
            "id": "813770070535143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Sxpx6kHB20"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2016-12-27T14:30:20.000Z",
            "id": "813753889526792197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinatura decreto que cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tereza Urban, no bairro Boqueir\u00e3o. Justa homenagem a ambientalista e jornalista. https://t.co/KmmmG4JhEX"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2016-12-27T14:22:01.000Z",
            "id": "813751793641549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assinatura decreto que cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tereza Urban, no bairro Boqueir\u00e3o. Justa homenagem a ambientalista e jornalista Tereza Urban. https://t.co/S9ioWGPXb6"
        },
        {
            "author_id": "72101704",
            "created_at": "2016-12-27T14:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813747419578040322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @yehudad_yaankel https://t.co/C03SMNLrA6"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2016-12-27T13:57:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "813745506211885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto o calor de mais um ver\u00e3o, tudo ganha cor! \ud83c\udf1e\ud83c\udf31\ud83d\ude4f\ud83c\udfb5 @ Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/sYvPTMtjtK"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2016-12-27T13:30:42.000Z",
            "id": "813738879262093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/SOAzUUU7Ns"
        },
        {
            "author_id": "616443955",
            "created_at": "2016-12-27T13:24:23.000Z",
            "id": "813737293768982530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 de Dezembro de 2016\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas.... https://t.co/XJSvC2D6yf"
        },
        {
            "author_id": "33795402",
            "created_at": "2016-12-27T13:00:40.000Z",
            "id": "813731321910534146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador Not\u00edcias: Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de\u2026 https://t.co/TSpXDLz1Gh"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-12-27T12:30:41.000Z",
            "id": "813723778337349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: #\u00c1rvores do Brasil  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "14061019",
            "created_at": "2016-12-27T12:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898109,
                        -3.838396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "813717718788702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Riacho Gameleira in Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 https://t.co/pjE4X76oGK"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2016-12-27T12:00:03.000Z",
            "id": "813716068518727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[#BRAS\u00cdLIA] Visando o lucro, Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na #Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/6dimJrc9Sg"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2016-12-27T12:00:02.000Z",
            "id": "813716063552753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para viajantes apaixonados por aventura e pelos amantes do trekking: o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na... https://t.co/JaeONf9r8y"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-12-27T11:51:54.000Z",
            "id": "813714018435268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Suspensa a visita\u00e7\u00e3o da Travessia Ruy Braga https://t.co/Pxhbrd5EpY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-27T11:01:20.000Z",
            "id": "813701293013422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Foto Eug\u00eanio Petter https://t.co/67xIolNLVC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-27T11:01:17.000Z",
            "id": "813701277322461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Foto Eug\u00eanio Petter https://t.co/7IIRkkJzm3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-27T11:01:16.000Z",
            "id": "813701276231929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Foto Eug\u00eanio Petter https://t.co/ERNHsGhiSD"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-27T10:53:07.000Z",
            "id": "813699225825509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista recebe energia solar no Amazonas -  https://t.co/hZbCNQIzQo \nTecnologia vai apoiar comunidade local e incrementar pr..."
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2016-12-27T10:38:16.000Z",
            "id": "813695488193167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VazaRea\u00e7\u00e3o Sarney Filho assina com Temer medidas provis\u00f3rias que detonam prote\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Jamanxim. Viva a morocracia!"
        },
        {
            "author_id": "4482458597",
            "created_at": "2016-12-27T09:54:36.000Z",
            "id": "813684496767873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/YEOI1u9aSP"
        },
        {
            "author_id": "707667426134114304",
            "created_at": "2016-12-27T08:08:44.000Z",
            "id": "813657855223996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos https://t.co/LyqW1OwiyM #ReleaseBr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-27T06:51:15.000Z",
            "id": "813638355334393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-27T05:51:03.000Z",
            "id": "813623204854067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2016-12-27T01:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "ph_don"
                    }
                ]
            },
            "id": "813552131747811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto @ph_don.oso Parque Nacional #conguillio #araucania #Chile #chiletravel #chileestuyo #thisischile #outdoor #sur\u2026 https://t.co/2aezp0rzwm"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-12-27T01:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "813551509833129985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas belezas!!!\nA vista e meu #Pedr\u00e3oPJ #FilhoLindo @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/QJii09pAtB"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-12-27T01:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "813550918310436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar que passa r\u00e1pido!!!!\n#ferias con ele #Pedr\u00e3oPJ #FilhoLindo @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/8uDFmxRkYd"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-12-27T00:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "813544601147604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim start nas f\u00e9rias!!!!\n#ferias @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/WncsU5XK03"
        },
        {
            "author_id": "813498275957501952",
            "created_at": "2016-12-27T00:15:44.000Z",
            "id": "813538822634012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir para uma cachoeira aqui perto de Bras\u00edlia. Mais precisamente pro parque nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2016-12-27T00:14:18.000Z",
            "id": "813538461806456840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio do governo de temer aos grileiros com \u00f4nus ao #meioambiente: diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida via medida... https://t.co/UqAt2qYl19"
        },
        {
            "author_id": "2165173863",
            "created_at": "2016-12-27T00:11:12.000Z",
            "id": "813537682642980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/GgOlN3JGxb https://t.co/ZkDow0Ycgm"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2016-12-27T00:11:12.000Z",
            "id": "813537680357134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/dC7tbxx2qX https://t.co/WiY0sO5asR"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2016-12-27T00:04:38.000Z",
            "id": "813536029940613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de temer?Apoio aos grileiros:Marcelo Leite - Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/SD11l6o82P"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2016-12-26T23:57:23.000Z",
            "id": "813534203430182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/YdRHp9EsKv"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2016-12-26T23:50:18.000Z",
            "id": "813532420725149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra do Xang\u00f4 ser\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/TgwZxjfSKp https://t.co/TpPMpTsXfg"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2016-12-26T23:48:31.000Z",
            "id": "813531970290466821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador: O Parque em\u2026 https://t.co/GHV1YutjOq"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2016-12-26T23:45:09.000Z",
            "id": "813531124861456386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador - https://t.co/4cenL4KVnr"
        },
        {
            "author_id": "624198703",
            "created_at": "2016-12-26T23:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813521794397335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rufcdwJdZA"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-12-26T22:50:14.000Z",
            "id": "813517304831021060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Serra capivara. \ud83d\udc4d https://t.co/JhUwLBhugN"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-26T22:26:27.000Z",
            "id": "813511318066130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu discute manejo da pescada amarela https://t.co/o4bbMbWIvt"
        },
        {
            "author_id": "83605397",
            "created_at": "2016-12-26T22:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "813510119052804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar magn\u00edfico. \ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/0lml01vOu3"
        },
        {
            "author_id": "83605397",
            "created_at": "2016-12-26T22:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gaby_rossi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "813508983520514048",
            "in_reply_to_user_id": "277092612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gaby_rossi \u2764 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/tDw3EtBU8R"
        },
        {
            "author_id": "798992824473714688",
            "created_at": "2016-12-26T21:23:34.000Z",
            "id": "813495493489618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AggoraSalvador Regi\u00e3o da Pedra de Xang\u00f4 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/qNkk93br3j"
        },
        {
            "author_id": "1924757299",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:18.000Z",
            "id": "813488633021755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/GVm2oVAPuG https://t.co/1cXpCYzYFQ"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:17.000Z",
            "id": "813488629569859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/M5Bd6kGJhu https://t.co/34RzBBayv1"
        },
        {
            "author_id": "2249481625",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:17.000Z",
            "id": "813488628877783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/putkpR5NlT https://t.co/3hHAbGgOBJ"
        },
        {
            "author_id": "2165173863",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:17.000Z",
            "id": "813488627728543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/M7pEqRzgLy https://t.co/xerxnlvVls"
        },
        {
            "author_id": "2249461350",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:16.000Z",
            "id": "813488625761415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/XOoImWiw74 https://t.co/w2kz7nrAZ3"
        },
        {
            "author_id": "2355178555",
            "created_at": "2016-12-26T20:56:15.000Z",
            "id": "813488620694695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/R1gno4A6hM https://t.co/JbB46uHDsG"
        },
        {
            "author_id": "38338008",
            "created_at": "2016-12-26T20:31:08.000Z",
            "id": "813482299417358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Teres\u00f3polis no final da trilha do Cart\u00e3o Postal... https://t.co/xDW6is0H2v"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-12-26T19:30:00.000Z",
            "id": "813466915523985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es em floresta nacional no Par\u00e1 preocupam ambientalistas https://t.co/n7HSHNlOuq"
        },
        {
            "author_id": "2305865489",
            "created_at": "2016-12-26T19:25:25.000Z",
            "id": "813465762593701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem uma sendo um lixo o que tinha mandado pra minha tia n\u00e3o \u00e9 um complexo de parque Nacional do parque \u00e9 fazer com visitantes e n\u00e3o https://t.co/F3j5ipOg8W"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-12-26T19:02:08.000Z",
            "id": "813459901854912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/Sf4FVXyWQV | #viagens #viajar https://t.co/ZrzHNxxmC6"
        },
        {
            "author_id": "38291814",
            "created_at": "2016-12-26T19:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813459828786003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade forte de mergulhar \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/1uMpcJzPYm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-26T18:51:04.000Z",
            "id": "813457117508239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2016-12-26T18:36:52.000Z",
            "id": "813453544237989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador https://t.co/ddpicfTvwm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-26T18:36:00.000Z",
            "id": "813453323441414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO VIEIRA,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA -... https://t.co/dJE9w3ElkA"
        },
        {
            "author_id": "69284025",
            "created_at": "2016-12-26T18:30:40.000Z",
            "id": "813451981201276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Pedra de Xang\u00f4 ser\u00e1 a primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Salvador\nSaiba mais: https://t.co/d9R6E4yp43 https://t.co/qjeRXd4BQ1"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2016-12-26T18:27:54.000Z",
            "id": "813451286670614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP #G1 https://t.co/Ld1O2kF4bM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-26T17:42:23.000Z",
            "id": "813439831044923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cururupu discute manejo da pescada amarela https://t.co/8FqI8A7elJ"
        },
        {
            "author_id": "4561139315",
            "created_at": "2016-12-26T17:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "813435899916746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9rnrGXHPna"
        },
        {
            "author_id": "443685787",
            "created_at": "2016-12-26T16:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "813428656420909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wbYD1wfLPD PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 - PARTE 01"
        },
        {
            "author_id": "115110442",
            "created_at": "2016-12-26T16:49:26.000Z",
            "id": "813426504386355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA TERESA URBAN\"\nAssinatura do Decreto e que denomina. Gabinete do Prefeito \u00e0s 11:00 horas,dia... https://t.co/BKLGu2zaLV"
        },
        {
            "author_id": "115110442",
            "created_at": "2016-12-26T16:49:20.000Z",
            "id": "813426480692809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA TERESA URBAN\"\nAssinatura do Decreto e que denomina. Gabinete do Prefeito \u00e0s 11:00 horas,dia 27.12.2016 (3a feira). https://t.co/Bv1yIqdgoj"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2016-12-26T16:37:00.000Z",
            "id": "813423378707185667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/rkukGE6hHX https://t.co/ukUJur755Y"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2016-12-26T16:36:54.000Z",
            "id": "813423354245971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/rkukGE6hHX"
        },
        {
            "author_id": "528810349",
            "created_at": "2016-12-26T16:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "813419498547998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas se tu me cativas minha vida ser\u00e1 como que cheia de sol\" \ud83e\udd8b @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/7hf4LXscN3"
        },
        {
            "author_id": "178454215",
            "created_at": "2016-12-26T15:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "813408984803790852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice gatona (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/kmS3Tv1KU5 https://t.co/RxZroRXZd3"
        },
        {
            "author_id": "719518654",
            "created_at": "2016-12-26T15:28:04.000Z",
            "id": "813406030017216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que vontade de denunciar, porra aqui \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-12-26T15:19:11.000Z",
            "id": "813403793803067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo Temer presenteia grileiros neste Natal! https://t.co/tQn5jawVY4 via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2016-12-26T14:28:40.000Z",
            "id": "813391079554695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/e52uEl1XMz #climate #Eco"
        },
        {
            "author_id": "240768586",
            "created_at": "2016-12-26T14:27:17.000Z",
            "id": "813390732639825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP #G1 https://t.co/a0ltThDnzE"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-12-26T14:02:52.000Z",
            "id": "813384587460169730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem especial mostra os encantos do Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/HL5UJEegUF"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2016-12-26T13:49:28.000Z",
            "id": "813381216732938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas s\u00e3o beneficiadas com projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso Sustent\u00e1vel: https://t.co/xvM1TYCGBX https://t.co/zA45QDPUh8"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-12-26T13:38:05.000Z",
            "id": "813378349984837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma bela imagem pra dar um pontap\u00e9 inicial na semana? \ud83d\ude0d\n\nO Vale Encantado fica no Parque Nacional do... https://t.co/ddSBR3dBgG"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-12-26T13:22:39.000Z",
            "id": "813374469179703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/pof13zCCgg https://t.co/horvZbajxA"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-12-26T13:22:39.000Z",
            "id": "813374468156313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/tH9cQdZoJZ https://t.co/WeYl3zlBIN"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2016-12-26T13:13:38.000Z",
            "id": "813372198370963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/w3qhXG0mtW https://t.co/0t1dEhJQed"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-12-26T13:13:25.000Z",
            "id": "813372145770242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/UkjXuNzRhX https://t.co/AJPAR0Bo5H"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-26T13:10:26.000Z",
            "id": "813371391185555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/ZiQSvZBVZ6"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-26T13:10:25.000Z",
            "id": "813371389323321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP: Homens foram flagrados cavando tanque de\u2026 https://t.co/JugCKTqMDc https://t.co/Mo8b0491uW"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2016-12-26T13:10:24.000Z",
            "id": "813371385720340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/89QOHlsLdi https://t.co/04ISW0f9NF"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-12-26T13:10:23.000Z",
            "id": "813371379261128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/vS23z7fOqk https://t.co/A7tm1Ub8ec"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2016-12-26T13:10:12.000Z",
            "id": "813371335900418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/xB9pS2g1OQ #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https://t.co/rR3KbkS9XS"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2016-12-26T13:01:34.000Z",
            "id": "813369161330008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/4xNKPoQLOe https://t.co/X0KXBNKile"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-26T12:58:08.000Z",
            "id": "813368296628252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP  https://t.co/m0WxVmxnoG"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-12-26T12:57:14.000Z",
            "id": "813368071188410371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/ilkjdRfLyJ https://t.co/ZRXOwOrGLo"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-12-26T12:57:11.000Z",
            "id": "813368059490537478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/EzseK21vOD"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-26T12:56:45.000Z",
            "id": "813367948115054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP  https://t.co/zbV7vZBN1j"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-26T12:54:32.000Z",
            "id": "813367393066086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/342AcaGNUv \nHomens foram flagrados cavando tanque de p\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-26T12:53:34.000Z",
            "id": "813367147632193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/342AcaGNUv"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-26T12:53:07.000Z",
            "id": "813367034922700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP  https://t.co/m0WxVmfM06"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-26T12:52:19.000Z",
            "id": "813366835093602304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP\" https://t.co/2QxsDfkt87"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-26T12:52:13.000Z",
            "id": "813366809122508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP  https://t.co/zbV7vZBN1j"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-26T12:50:25.000Z",
            "id": "813366355542048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/SG3ycTMw3g #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2016-12-26T12:50:14.000Z",
            "id": "813366310126178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla \u00e9 presa por obra sem licen\u00e7a em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do AP https://t.co/UbDzEqxP79"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-26T12:34:40.000Z",
            "id": "813362391316631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cururupu discute manejo da pescada amarela: Reuni\u00e3o na reserva extrativista no Maranh\u00e3o\u2026 https://t.co/c9nojAAhTK"
        },
        {
            "author_id": "195544997",
            "created_at": "2016-12-26T11:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "813346260694532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is Brazil! Parque Nacional do Itati\u00e1ia - MG #Minas #Brazil #GoodVibes @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/rq484DH1xj"
        },
        {
            "author_id": "76470544",
            "created_at": "2016-12-26T10:58:35.000Z",
            "id": "813338211892215809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei pela via costeira tarra tendo inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental :)\nto mal s\u00f3 de imaginar se alguma gatinho que vive l\u00e1 morreu"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2016-12-26T09:57:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "813322759170392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Edith: Adolescente de 15 anos foi um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Brusque: https://t.co/7pogqaJ2zH https://t.co/yI8wNvBXYo"
        },
        {
            "author_id": "2831236479",
            "created_at": "2016-12-26T09:38:41.000Z",
            "id": "813318103912382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rzea [Albufeira da Barragem do Alto Lindoso] - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal).\n\nO Parque Nacional... https://t.co/yG8wnZLfDj"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-12-26T09:09:36.000Z",
            "id": "813310786625863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de s\u00e1bado, v\u00e9spera de natal...\n#natal2016 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/rUx7BrD3Ob"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-26T06:36:42.000Z",
            "id": "813272307842039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "87987538",
            "created_at": "2016-12-26T01:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "813194551502471170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 bateu saudade \ud83d\ude05\u2764\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/uEDt61G2gM"
        },
        {
            "author_id": "2184563832",
            "created_at": "2016-12-26T00:00:06.000Z",
            "id": "813172497679929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sagarmatha, #Nepal https://t.co/fR7Gpx0Vc5"
        },
        {
            "author_id": "131958744",
            "created_at": "2016-12-25T23:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "813169252375134212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/tiKU8woefv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-25T23:35:49.000Z",
            "id": "813166387749326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "71409221",
            "created_at": "2016-12-25T23:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85857664,
                        -20.34512522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "813160506521423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Ro\u00e7a \u00e9 mais ou menos assim!!!\n#R\u00e1dinhoDePilha #SerraDaCanastra @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/3Gp6MO4AxX"
        },
        {
            "author_id": "1463754918",
            "created_at": "2016-12-25T21:13:32.000Z",
            "id": "813130582620274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MYJtIXvQCD"
        },
        {
            "author_id": "1357859324",
            "created_at": "2016-12-25T20:55:27.000Z",
            "id": "813126031792074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XZx6kgFuMA  NATAL INSUSTENT\u00c1VEL  DE TEMER."
        },
        {
            "author_id": "67805410",
            "created_at": "2016-12-25T20:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "813117735588732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/nNZqiK83mo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-25T18:16:35.000Z",
            "id": "813086049891188737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2330552137",
            "created_at": "2016-12-25T17:07:18.000Z",
            "id": "813068612764336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Komodo: a terra dos\u00a0drag\u00f5es https://t.co/idswf0ncwF"
        },
        {
            "author_id": "75611021",
            "created_at": "2016-12-25T16:51:05.000Z",
            "id": "813064535573667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Tijuca - Guia do Visitante https://t.co/wAetLRHtmP"
        },
        {
            "author_id": "41696479",
            "created_at": "2016-12-25T16:11:23.000Z",
            "id": "813054540882710530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de piquenique no parque! @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/oz86xtchmm"
        },
        {
            "author_id": "67805410",
            "created_at": "2016-12-25T13:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "813006437332975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tupinamb\u00e1 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/mWhgrx9G5P"
        },
        {
            "author_id": "3118342601",
            "created_at": "2016-12-25T12:46:48.000Z",
            "id": "813003059701891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Temer d\u00e1 presente de natal para grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim\nhttps://t.co/X8WExqcVE9"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-12-25T12:13:35.000Z",
            "id": "812994699862671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce obt\u00e9m a certifica\u00e7\u00e3o de qualidade tur\u00edstica https://t.co/vKY0UnFThq"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2016-12-25T11:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "MarceloNLeite"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "812979735483523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim - @MarceloNLeite https://t.co/paTbB8PJ81 cc @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "159387135",
            "created_at": "2016-12-25T08:15:23.000Z",
            "id": "812934753481592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Leite - Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/c3u0dQTIV1"
        },
        {
            "author_id": "174541690",
            "created_at": "2016-12-25T08:11:06.000Z",
            "id": "812933676551913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia depois, pra compensar em vez de foto um v\u00eddeo do Parque Nacional de Yosemite! At\u00e9 com neblina o lugar \u00e9 incr\u00edvel! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfd4\ud83c\udf2b#yosemite #paz https://t.co/ngNQg9v1CH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-25T06:16:12.000Z",
            "id": "812904761775243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "85008170",
            "created_at": "2016-12-25T05:57:32.000Z",
            "id": "812900062237954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ClICHPDezb"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:09.000Z",
            "id": "812888391784087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/xF5mARHcrN"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:09.000Z",
            "id": "812888390894907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/nlixGIBcOG"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:09.000Z",
            "id": "812888389372362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/wKsZgQ7WZZ"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:09.000Z",
            "id": "812888388973907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/LBgMA6bFBs"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:09.000Z",
            "id": "812888387916963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/F6h0GklGNc"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888387413680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/k2OEargCI4"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888387023536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/8UmLVp2m7u"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888386536996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/1C3fJSS2jh"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888385614249986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/y2GbyTGPlt"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888385589104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/W4f0LBaL6m"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888385404571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/dprgX9scZE"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888384263712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/9eW2jUihye"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:08.000Z",
            "id": "812888383538139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/AGWdxVVXZb"
        },
        {
            "author_id": "191832629",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:07.000Z",
            "id": "812888383408115713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/Nx7XdsdYEL"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:07.000Z",
            "id": "812888383022215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/I4X4zIJIXI"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:07.000Z",
            "id": "812888382682501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/VWPRTSm6Dt"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:07.000Z",
            "id": "812888382023942148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/wrQfo36Chs"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:07.000Z",
            "id": "812888381440987138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/0GlXLzMMoc"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:06.000Z",
            "id": "812888377481564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/xFy6yzDsTD"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:05.000Z",
            "id": "812888372863635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/CzSZfYVg3w"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:04.000Z",
            "id": "812888370124759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/3Ep1zl8ECP"
        },
        {
            "author_id": "85008170",
            "created_at": "2016-12-25T05:11:02.000Z",
            "id": "812888358523387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/xv3nk7GdtO"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-12-25T04:59:05.000Z",
            "id": "812885354499874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ZEsf1vb7QK"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879822191935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ixvLNzaHR6"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879821407559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/eZyOjDSEH7"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879820824555522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/CRtZMXA9ya"
        },
        {
            "author_id": "191832629",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879820614832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/dPtIf27m4J"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879820216365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/pxtAskfPvs"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879819415293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/c9iwQZ1Zio"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:06.000Z",
            "id": "812879819364929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/nwcSN3Iaws"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879818156978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/41KPcvtk0u"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879817666334724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/MhwXMdp6vN"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879817381023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/BvcKbTbPOM"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879817347506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/1OF1myNpYO"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879816781283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/c8LPGfESWB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879816621854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/LXBjyKZ8RY"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879816512794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/QgPviLPIRG"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879816496029698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/rbr7ryQXWu"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:05.000Z",
            "id": "812879816147943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/8SeuaPXtZx"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:04.000Z",
            "id": "812879813409050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/w0nSbumV2J"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-12-25T04:37:03.000Z",
            "id": "812879808937926661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/3EZtfY3wuF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-25T03:30:30.000Z",
            "id": "812863058230083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-12-25T03:17:16.000Z",
            "id": "812859729001091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 natal!\ud83c\udf84\n#feliznatal #feliznavidad #merrychristmas #buonnatale @ Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/v9WKxf5WHt"
        },
        {
            "author_id": "444015636",
            "created_at": "2016-12-25T01:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "812830343032139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @saviosr9 https://t.co/IcOalMeCx8 PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA | Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2016-12-24T22:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "812789519292497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Colada do meu lado at\u00e9 o dia clarear...\" \ud83c\udfb5 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/n8g3coTlWl"
        },
        {
            "author_id": "728350661272801284",
            "created_at": "2016-12-24T21:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lucia_miiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "812773722625032193",
            "in_reply_to_user_id": "776082818904498180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucia_miiranda O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, \u00e9 uma extensa faixa de rochas compreendida entre a Praia da Joana e a Pra\u00e7a da Bal"
        },
        {
            "author_id": "2168976317",
            "created_at": "2016-12-24T20:36:03.000Z",
            "id": "812758762079424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem em Tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uMNj5Grjy4"
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2016-12-24T20:01:42.000Z",
            "id": "812750116394242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teide, em Tenerife, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco e um dos mais visitados da Europa. #EspanhaNoBrasil https://t.co/R1EHUZKVP3"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-12-24T19:55:54.000Z",
            "id": "812748655954366465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do dia: novo f\u00f4lego para o Parque Nacional da Capivara: https://t.co/Fv02eW6Wsd"
        },
        {
            "author_id": "210658589",
            "created_at": "2016-12-24T18:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "812730436887711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bicicleta #florestadatijuca #riodejaneiro @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Myaz8Z4Kpe"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2016-12-24T18:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45329195,
                        -25.67841735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "812728954033311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino olhando um milagre @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/yquIjxq341"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-24T18:02:33.000Z",
            "id": "812720131214344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-12-24T17:58:24.000Z",
            "id": "812719085209481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/XZJcAUa9u8 https://t.co/f2CdonRSGO"
        },
        {
            "author_id": "319381169",
            "created_at": "2016-12-24T17:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "812712231397834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls \ud83d\udc9a #sinflitro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/JB7Tk40edC"
        },
        {
            "author_id": "197996550",
            "created_at": "2016-12-24T16:47:19.000Z",
            "id": "812701196515299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus AMORES #FelizNatal #Josu\u00e9DaNane \nMam\u00e3eZinha \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mT2d2QxsHu"
        },
        {
            "author_id": "70239255",
            "created_at": "2016-12-24T16:36:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "812698377129488385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maracan\u00e3 e ponte Rio-Niter\u00f3i vista do mirante do Excelsior, na Floresta Nacional da Tijuca. Gr\u00e1tis, f\u00e1cil acesso e com cachoeira. #ICMBio https://t.co/hWp0xIOUBc"
        },
        {
            "author_id": "772811505104461824",
            "created_at": "2016-12-24T15:53:20.000Z",
            "id": "812687612452421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post fresquinho no blog com todas as dicas para conhecer as @cataratas_sa! Veja: https://t.co/BKrF2hDlW3 https://t.co/VVNXDSa2zM"
        },
        {
            "author_id": "225943032",
            "created_at": "2016-12-24T15:11:46.000Z",
            "id": "812677153179439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como se justifica uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para beneficiar m\u00e9dios e grandes pecuaristas? Que tipo de atividade... https://t.co/wcPbpM3Tgo"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2016-12-24T15:08:45.000Z",
            "id": "812676393406439428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/dGXqKUiL3P via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2016-12-24T14:40:25.000Z",
            "id": "812669262582206466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Go2Nature \u00e9 especializada nos destinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e Norte de Portugal, contando com uma... https://t.co/xg1rOzzTVA"
        },
        {
            "author_id": "2356976021",
            "created_at": "2016-12-24T13:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "812651636791410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8b\u270c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/gVukEAtIYK"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2016-12-24T13:00:02.000Z",
            "id": "812643999383252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea no Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/1aEyKfL2OC https://t.co/LIHot9pgO4"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2016-12-24T11:37:43.000Z",
            "id": "812623285359955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas de 3 munic\u00edpios s\u00e3o beneficiadas com projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso Sustent\u00e1vel https://t.co/Ak6uYx2bDL"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-24T11:05:19.000Z",
            "id": "812615131276439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 procura do Pai Natal...    :)  \nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-24T11:01:22.000Z",
            "id": "812614136295198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/7QXPVzg1Cn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-24T11:01:16.000Z",
            "id": "812614113406881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/IAUZfZ9ldP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-24T11:01:15.000Z",
            "id": "812614108411555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/K6zWMAxAV2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-24T06:02:31.000Z",
            "id": "812538927215181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Manteigas, Portugal",
                "id": "a0283e54e9348197",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59436903",
                "name": "Geraldo Nunes",
                "username": "geraldonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20013992",
                "name": "M\u00e1rcio Silveira",
                "username": "marcio2903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312850243",
                "name": "Aline",
                "username": "Aline_Kranholdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634101055",
                "name": "th\u00e1ssio F.",
                "username": "Thassiogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34373025",
                "name": "Duh",
                "username": "Cris_duh_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70603588",
                "name": "capa",
                "username": "capa_da_gaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687816090484736",
                "name": "Wiki Insider Brazil",
                "username": "W_I_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813363289346494464",
                "name": "Cristian Danner",
                "username": "cristiandanner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185164490",
                "name": "Anderson TimBeta",
                "username": "andpaivamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939452426",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "TelevanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855576572",
                "name": "\u26d3catarina\u26d3",
                "username": "cxtarina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810332184489918466",
                "name": "1comum",
                "username": "1comumsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44461831",
                "name": "ALINE ALUX",
                "username": "alinealux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581034245",
                "name": "Antonio CPB Rocha",
                "username": "antoniocpbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74992713",
                "name": "Felipe Souza",
                "username": "eufelipesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67805410",
                "name": "Bruno Brolezzi",
                "username": "bbrolezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58176415",
                "name": "Tony Takimoto",
                "username": "tonytakimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397865760",
                "name": "Jornal Oeste",
                "username": "JornalOesteMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591912",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "flaviaol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40253126",
                "name": "km",
                "username": "deixedeblefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453369157",
                "name": "Jornal Awure",
                "username": "JornalAwure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262943789",
                "name": "mati",
                "username": "mati_marsico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78448134",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255812654",
                "name": "G. Castro\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "guhscastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317882986151481355",
                "name": "Gabi Dark",
                "username": "DarkGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175036441",
                "name": "Leah",
                "username": "citizenread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776502343206600704",
                "name": "Faria",
                "username": "t_faria7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791125700",
                "name": "Juan Carlos Donjuan",
                "username": "JCDonjuanH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341973185",
                "name": "HR Puruque\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Puruque_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95691574",
                "name": "Cristiano Orlandi",
                "username": "vivendovinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292596433",
                "name": "Washington Lima",
                "username": "mendezz1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473313377",
                "name": "Araucan\u00eda Andina",
                "username": "araucaniandina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589425973",
                "name": "Araucan\u00eda",
                "username": "Sernatur_IX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750768434565316609",
                "name": "Curacautin Chile",
                "username": "CuracautinChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221700424",
                "name": "Chile Travel espa\u00f1ol",
                "username": "chiletravel_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249333710",
                "name": "@chileestuyo",
                "username": "chileestuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193895012",
                "name": "Turismo en Chile",
                "username": "TurisnetCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728339998563569664",
                "name": "Turistando.in",
                "username": "turistandoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330552137",
                "name": "Na d\u00favida, embarque",
                "username": "naduvidaembark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934077034",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704333207240622080",
                "name": "Ricardo Takamura",
                "username": "RicardoTakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464592",
                "name": "MR. APOLINARIO",
                "username": "KakoApolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204490718",
                "name": "Nina Dobrev Brasil | Fan Account",
                "username": "ninadobrevbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54958992",
                "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "craftdrummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890200710",
                "name": "3 P\u00e1trias",
                "username": "3_patrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35315474",
                "name": "pedor",
                "username": "podrepoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231837767",
                "name": "Daniele",
                "username": "danielemiorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116619337",
                "name": "Lucas Arantes",
                "username": "LUCASARANTES_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58018897",
                "name": "J\u0394N C\u0394RT\u03a3R",
                "username": "Rey_Tere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523028707",
                "name": "Paula Sendin \u30c4",
                "username": "paula_sendin3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515858804",
                "name": "nitram",
                "username": "fermartin2430",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262246134",
                "name": "Tati Guajardo",
                "username": "Tati_Guajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77317299",
                "name": "Renata Rodrigues",
                "username": "rerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77913637",
                "name": "Bruno Rocha",
                "username": "Bruno_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128678135",
                "name": "Daya #teamjuliette\ud83c\udf35",
                "username": "DayraMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006867336442400769",
                "name": "Srta_Iozzi \u2741",
                "username": "Srta_Iozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184237147",
                "name": "vision",
                "username": "bernarmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624198703",
                "name": "Nalu",
                "username": "AnaLuizaccb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468977295",
                "name": "M\u00e1rcia Sales",
                "username": "HanaLuna2914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42017107",
                "name": "Denise Neiva",
                "username": "deniseneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41904924",
                "name": "Vinicius Moreira",
                "username": "viniciusphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159635714",
                "name": "Laryssa",
                "username": "sem_fofura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736229816240836608",
                "name": "oxee, minina",
                "username": "mcfs_ix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33688058",
                "name": "Marfina",
                "username": "marinapilato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849314632",
                "name": "\u2206\u2122",
                "username": "AlejoSoubie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551863178",
                "name": "eutonanuvem",
                "username": "eutonanuvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516868073",
                "name": "MarcoBenelli",
                "username": "MarcoBenelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39373410",
                "name": "Sergio Nedal Riss",
                "username": "snriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277269588",
                "name": "Bru",
                "username": "BrunaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237530054",
                "name": "Arlindo Lopes",
                "username": "ArlindoLopesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582121565",
                "name": "Julio de Castro",
                "username": "bushsnob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905703619",
                "name": "Julio TimBeta",
                "username": "julioferreira50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147216745",
                "name": "Cami",
                "username": "Cami_sca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247732139",
                "name": "Pravda Brazil",
                "username": "pravda_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55668352",
                "name": "Jorge Cirillo",
                "username": "jorgecirillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64491497",
                "name": "Yuri Costa Barrete",
                "username": "direitoriojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579087634",
                "name": "Instituto Minere",
                "username": "institutominere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168205861",
                "name": "Katia",
                "username": "katiaac17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303458532",
                "name": "Cambar\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "CambaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11370072",
                "name": "genghis",
                "username": "genghis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301124402",
                "name": "estelio natalia",
                "username": "ntlrborelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191832629",
                "name": "Kamila Reis",
                "username": "VerTvOnlineFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970481",
                "name": "VM Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "vera_moreiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737372897161936897",
                "name": "GO! Org\u00e2nicos",
                "username": "GuiaOrganicosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054258750868086785",
                "name": "cameron!",
                "username": "cams_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222722042",
                "name": "Andreza Rossini",
                "username": "Andreza_Rossini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262182509",
                "name": "Gabrielly Carvalho",
                "username": "etgvbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700100057",
                "name": "Jon",
                "username": "jonsants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57739624",
                "name": "Kelly",
                "username": "KellyKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570318329",
                "name": "Ju",
                "username": "juli_giova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716243107",
                "name": "SOA",
                "username": "antonMarsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277092612",
                "name": "Gabii.",
                "username": "gaby_rossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353771327",
                "name": "Floripa Xperience",
                "username": "Floripa_XP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768522458",
                "name": "Laura Alonso",
                "username": "laura_ala4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771765326212112385",
                "name": "Malu",
                "username": "malgomsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287468497",
                "name": "panthera leo",
                "username": "plusultraleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755579742",
                "name": "Niter\u00f3i Radar",
                "username": "NiteroiRadar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67499587",
                "name": "Felix Augusto",
                "username": "FelixAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83605397",
                "name": "Arthur",
                "username": "Arthurfarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184988999",
                "name": "Brasil Bioma",
                "username": "brasilbioma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22732369",
                "name": "Gabriel Piau",
                "username": "GabrielPiau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47683909",
                "name": "Elisa Paula",
                "username": "ysinhapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585647597",
                "name": "Felicitas",
                "username": "felipasquale1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24715877",
                "name": "Le Morais",
                "username": "lemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322196105",
                "name": "matt",
                "username": "anklebitterr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292926188",
                "name": "Nath\u00e1lia Almeida",
                "username": "NaathyAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56073454",
                "name": "CARLOS ANDRE",
                "username": "CANDDRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32760492",
                "name": "Ms. Casually Cruel \ud83d\udc9a",
                "username": "satiranocturna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739979759879376896",
                "name": "\ud83e\udd84unic\u00f3rnio \ud83c\udf08",
                "username": "Laricoxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592418751",
                "name": "Ospinga",
                "username": "domvil99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62160905",
                "name": "Flavia Noal",
                "username": "flavianoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211932501",
                "name": "Peck Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "peckproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369589793",
                "name": "matheus raphael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcbb",
                "username": "RafaJordao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72101704",
                "name": "Gabriel C.",
                "username": "ximbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616443955",
                "name": "POLITICA E MULHER",
                "username": "politicaemulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33795402",
                "name": "Salvador Noticias",
                "username": "salvadornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061019",
                "name": "luizmelobr",
                "username": "luizmelobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4482458597",
                "name": "TV do Servidor",
                "username": "TVdoSERVIDOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667426134114304",
                "name": "Release Brasil",
                "username": "release_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386031550119165952",
                "name": "Don Henry.Ph.first.son.",
                "username": "ph_don",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71409221",
                "name": "Anderson Faciroli",
                "username": "facirolidesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813498275957501952",
                "name": "Cris",
                "username": "Fcris_gb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165173863",
                "name": "VIVER A VIDA",
                "username": "bolinhaemike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798992824473714688",
                "name": "Aggora Salvador",
                "username": "ggorasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924757299",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneCaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249481625",
                "name": "jejel",
                "username": "jejel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249461350",
                "name": "Lene",
                "username": "Lene7099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355178555",
                "name": "Robson",
                "username": "mozinho0133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38338008",
                "name": "ChristianLepelletier",
                "username": "chrislepel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305865489",
                "name": "ste \ud83e\udd85\ud83d\udcd6 o morro dos ventos uivantes",
                "username": "warmxfeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38291814",
                "name": "Pedro Alc\u00e2ntara",
                "username": "pedrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561139315",
                "name": "ana j\u00falia",
                "username": "anajuliaaolv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443685787",
                "name": "ELI D NC",
                "username": "ELID_NC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115110442",
                "name": "Paulo Salamuni",
                "username": "PauloSalamuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528810349",
                "name": "ferdes",
                "username": "ferdesgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178454215",
                "name": "247",
                "username": "Carlinhosa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719518654",
                "name": "g!sa",
                "username": "isabelygi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240768586",
                "name": "Denise Muniz",
                "username": "ddenisemuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195544997",
                "name": "Daniel Galasso",
                "username": "danielgalasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76470544",
                "name": "bota fogo ni \u00f4nibus",
                "username": "tatisoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831236479",
                "name": "facebook@turfriends.",
                "username": "AriMonteiro08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87987538",
                "name": "Ayranda",
                "username": "ayrandakandyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184563832",
                "name": "Valor ESG",
                "username": "Val_Sustentable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131958744",
                "name": "Antonio Furtado",
                "username": "antoniofsnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463754918",
                "name": "higor",
                "username": "higor_gelain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357859324",
                "name": "leonardo pereira",
                "username": "dolargueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75611021",
                "name": "Joe trumundo",
                "username": "JoeFontella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41696479",
                "name": "St\u00e9phane Velasques",
                "username": "teehvelasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118342601",
                "name": "Delcio Rodrigues",
                "username": "delcio_rodrigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159387135",
                "name": "Dersu Uzala de Mau\u00e1 \ud83c\udff4",
                "username": "UzalaAntifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174541690",
                "name": "Guilherme Cal",
                "username": "calguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85008170",
                "name": "Dedet. Cataguases",
                "username": "DC_Cataguases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444015636",
                "name": "Isak Moreira",
                "username": "isak_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728350661272801284",
                "name": "Jhones Poubel",
                "username": "jhonespoubel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776082818904498180",
                "name": "lu",
                "username": "lucia_miiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168976317",
                "name": "M\u00e1rcio Machado",
                "username": "marciomachado76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210658589",
                "name": "Francisco",
                "username": "franciscomelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319381169",
                "name": "kyu (\u4e5d)",
                "username": "dariobenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197996550",
                "name": "Elaine Martins",
                "username": "ElaineMartins1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70239255",
                "name": "Murilo",
                "username": "MuriloMorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772811505104461824",
                "name": "De boa na trip",
                "username": "deboa_natrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225943032",
                "name": "Larissa Leal",
                "username": "ilarissaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356976021",
                "name": "Ivoo Gabriel\ud83d\udc51",
                "username": "Ivan_Velazquez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "815344346061017089",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j115pc10aes7opmm6ja2vy8epugt",
        "oldest_id": "812538927215181824",
        "result_count": 495
    }
}