{
    "data": [
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-24T11:01:15.000Z",
            "id": "812614108411555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/K6zWMAxAV2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-24T06:02:31.000Z",
            "id": "812538927215181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "113454662",
            "created_at": "2016-12-24T03:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "ambienterd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.92435166,
                        18.52355289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005d5532117f26e8"
            },
            "id": "812503531013963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz'quas (@ Parque Nacional Mirador del Norte - @ambienterd in Santo Domingo Norte, Santo Domingo) https://t.co/G0oUo3uU1a"
        },
        {
            "author_id": "4288190727",
            "created_at": "2016-12-24T01:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "812476183837192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9RKobygQtZ NO SHOPPING + L\u00da COM MEDO DO PAPAI NOEL+ DIVERS\u00c3O NO PARQUE( Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-12-24T01:23:25.000Z",
            "id": "812468690545414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/XZJcAUa9u8 https://t.co/RiX2Jm4a51"
        },
        {
            "author_id": "754066976029478913",
            "created_at": "2016-12-24T00:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "812451461086867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acasalamento bonito e engra\u00e7ado dos cervos no parque nacional dos cervos: https://t.co/Up3s69P2uB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "493548254",
            "created_at": "2016-12-23T22:36:29.000Z",
            "id": "812426680618876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda. @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/sx5QSbGd8Q"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-12-23T21:34:28.000Z",
            "id": "812411072816828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia foi criado em 1937, al\u00e9m de belas paisagens, essa unidade de Conserva\u00e7\u00e3o possui... https://t.co/SdxcwRRnl7"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-23T21:10:04.000Z",
            "id": "812404931348942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Bukhansan, Coreia do Sul. Foto de Lucas Foglia. Veja as melhores fotos do ano em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/2tH5OfpPKZ"
        },
        {
            "author_id": "811415874",
            "created_at": "2016-12-23T20:29:36.000Z",
            "id": "812394750573682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u2013 Ilha de S\u00e3o Miguel,\u00a0A\u00e7ores https://t.co/6v4t4hnydX https://t.co/DmFcSvv7uB"
        },
        {
            "author_id": "811415874",
            "created_at": "2016-12-23T20:26:17.000Z",
            "id": "812393913222774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u2013 Ilha de S\u00e3o Miguel, A\u00e7ores https://t.co/35WdlFogxE"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2016-12-23T19:42:06.000Z",
            "id": "812382795016192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/J5NacLo4pZ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-23T19:31:26.000Z",
            "id": "812380110783291396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros inova no plantio de mudas do Cerrado: Projeto no parque nacional da Chapada, em\u2026 https://t.co/t4CJjpRenG"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-12-23T19:15:08.000Z",
            "id": "812376010054389762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/XZJcAUa9u8 https://t.co/W1Rjamao3U"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2016-12-23T19:08:53.000Z",
            "id": "812374438083788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floristic checklist from Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda Tabatinga, Pernambuco, Brazil https://t.co/s2Fj3ZwWTj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-23T18:04:40.000Z",
            "id": "812358275412983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o ocorreu na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro. 200 metros c\u00fabicos de madeira e equipamentos foram apreendidos."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-23T18:02:00.000Z",
            "id": "812357605440028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2016-12-23T18:01:08.000Z",
            "id": "812357388535676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/KMmgohGJRS https://t.co/ewNroKYBGW"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-23T17:36:44.000Z",
            "id": "812351247160381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/iTDQ1uPk1E #Amazonia... https://t.co/piGypeoVKI"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-12-23T17:36:40.000Z",
            "id": "812351229103841286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/gLNl2F1Tgl #Amazonia #MeioAmbiente #Para #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-12-23T17:36:40.000Z",
            "id": "812351229057703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/USQrV2qfu1 #Amazonia #MeioAmbiente #Para #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-12-23T17:36:40.000Z",
            "id": "812351228843872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/OnYawH1218 #Amazonia #MeioAmbiente #Para #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-12-23T17:36:40.000Z",
            "id": "812351228692795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/iTDQ1uPk1E #Amazonia #MeioAmbiente #Para #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-23T16:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "812337774707806209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/rBkk0E2ATj"
        },
        {
            "author_id": "4862333911",
            "created_at": "2016-12-23T16:24:31.000Z",
            "id": "812333070606995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par? https://t.co/hbxCYnsBxu"
        },
        {
            "author_id": "174541690",
            "created_at": "2016-12-23T15:46:35.000Z",
            "id": "812323525625315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve galerinha, logo mais continua a roadtrip pela California, em 3h vamo chegar no Parque Nacional de Yosemite!! J\u00e1 j\u00e1 tem foto do pico \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2016-12-23T15:43:04.000Z",
            "id": "812322642858569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/dGXqKUiL3P via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-23T15:14:32.000Z",
            "id": "812315459978723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT agenciabrasil: Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/oYUF6rWk35 https://t.co/8USpC8aZYD"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-23T14:54:34.000Z",
            "id": "812310436578258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/oYUF6rWk35 https://t.co/8USpC8aZYD"
        },
        {
            "author_id": "2333017830",
            "created_at": "2016-12-23T14:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "812310028229210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agenciabrasil: Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/DqHY9Pgf4U https://t.co/eek5WIF0yl"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2016-12-23T14:50:11.000Z",
            "id": "812309332549369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 - \nhttps://t.co/A1U9t1zjax"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-12-23T14:47:01.000Z",
            "id": "812308534360580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/pEDEUGtnHA https://t.co/Fqh2Bky6zx"
        },
        {
            "author_id": "146596962",
            "created_at": "2016-12-23T14:41:04.000Z",
            "id": "812307039905021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do\u00a0Tapaj\u00f3s https://t.co/C4LTwlAr52 https://t.co/TuCKpHqERu"
        },
        {
            "author_id": "146351504",
            "created_at": "2016-12-23T14:31:25.000Z",
            "id": "812304609758892033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de internet e telefone prejudica comunica\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 - Nas 74 comunidades da Reserva Extrativista (Resex)... https://t.co/SZnRbaPagC"
        },
        {
            "author_id": "57095984",
            "created_at": "2016-12-23T14:20:23.000Z",
            "id": "812301831678361601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/RSTfWBGlYw"
        },
        {
            "author_id": "2189180610",
            "created_at": "2016-12-23T13:58:59.000Z",
            "id": "812296447014109184",
            "in_reply_to_user_id": "2189180610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional da Guarita em Torres - RS. https://t.co/UfmbEELgUX"
        },
        {
            "author_id": "773242460487188480",
            "created_at": "2016-12-23T13:58:44.000Z",
            "id": "812296384367955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol se p\u00f5e e as comunidades da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1, t... https://t.co/lvrzks1zXC https://t.co/O41oPwoQPc"
        },
        {
            "author_id": "773242460487188480",
            "created_at": "2016-12-23T13:55:27.000Z",
            "id": "812295556978671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis feitos com galhos ca\u00eddos das \u00e1rvores, o cultivo de mudas para o ref... https://t.co/eMQpx0vxDQ https://t.co/CzmllFer2z"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-23T13:49:15.000Z",
            "id": "812293996990976005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/FA5kEF6Ejh"
        },
        {
            "author_id": "773242460487188480",
            "created_at": "2016-12-23T13:46:07.000Z",
            "id": "812293207899967489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 18 anos rec\u00e9m-completados, a Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, localizada... https://t.co/pXGuZG7mQY https://t.co/j84tyuwvze"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-12-23T13:43:12.000Z",
            "id": "812292477503737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/nUY9E3D6Ew #brasil"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2016-12-23T13:32:45.000Z",
            "id": "812289846647595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas de tr\u00eas munic\u00edpios s\u00e3o beneficiadas com projeto Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso Sustent\u00e1vel https://t.co/E7eJUGDjTO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-23T13:30:55.000Z",
            "id": "812289386117271553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcd6\ud83d\udc26 O nosso Parque Estadual da Pedra Branca lan\u00e7ou um folder de observa\u00e7\u00e3o de aves da unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o Programa Vem Passarinhar! https://t.co/cegxbP0RPJ"
        },
        {
            "author_id": "773242460487188480",
            "created_at": "2016-12-23T13:30:01.000Z",
            "id": "812289156160356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas 74 comunidades da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns, internet e telefone p... https://t.co/xXmNsjDu2H https://t.co/wC42QRYMyI"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-12-23T13:29:07.000Z",
            "id": "812288929952976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/XjXiJz1XaU"
        },
        {
            "author_id": "811181853470232576",
            "created_at": "2016-12-23T13:18:16.000Z",
            "id": "812286202422231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista concilia gera\u00e7\u00e3o de renda e conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia - https://t.co/MZo4kkv8fu https://t.co/KSRxb6vutE"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2016-12-23T13:13:37.000Z",
            "id": "812285030332407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/93JsWvuolV"
        },
        {
            "author_id": "601147201",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:56.000Z",
            "id": "812284604988215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 - Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu - https://t.co/sNj3qBjbtF https://t.co/rgK0RwmtpB"
        },
        {
            "author_id": "150888223",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:55.000Z",
            "id": "812284601284628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 - Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/etsFTvbX5s"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:27.000Z",
            "id": "812284484091379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/z0yvI3VhsB https://t.co/diJiLy46i1"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:24.000Z",
            "id": "812284470979985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/PwaGAGaJJt https://t.co/10kvS52j9q"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:24.000Z",
            "id": "812284470971633665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/FszEqygIO3 https://t.co/eDkeWitvRR"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-23T13:11:18.000Z",
            "id": "812284448125251585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/esW2psZIMQ https://t.co/WLQiMtjaDj"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:44.000Z",
            "id": "812284306492194818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/qKPPqzAxVy https://t.co/erYpHnucz5"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:43.000Z",
            "id": "812284299613327364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/cWY31p4Gpx https://t.co/VcmsmNS3u1"
        },
        {
            "author_id": "2939452426",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:42.000Z",
            "id": "812284295007977473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/VYVAmhQAOU https://t.co/rt7j8lEfCS"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:41.000Z",
            "id": "812284292889866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/BUUeLEPf5V https://t.co/ur2BwEoJA4"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:40.000Z",
            "id": "812284289790287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/xTsHvzmfgN #timbeta #sdv https://t.co/KfKHXJwTIJ"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:37.000Z",
            "id": "812284275596750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/tmCWeZnoj5 https://t.co/TdFrWt92rH"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:27.000Z",
            "id": "812284232588357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/iaQAJdPNmA https://t.co/Y1BV3Vhqr5"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:24.000Z",
            "id": "812284222425600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/pLwMxnRGUp https://t.co/Hd94b0yBL5"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:18.000Z",
            "id": "812284197842743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/yoDETgjLrb https://t.co/ua6iOnbuVU"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-23T13:10:17.000Z",
            "id": "812284193753268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/aMcrLx5nXs https://t.co/YjFlKNps8O"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-23T13:08:55.000Z",
            "id": "812283847123423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/79tZLEodJF"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-23T13:07:02.000Z",
            "id": "812283372714262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu\" https://t.co/rSezkBJsBU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-23T13:03:15.000Z",
            "id": "812282423908122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/fnm3dC2fSh"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-23T13:02:24.000Z",
            "id": "812282209419796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu  https://t.co/YkAlRYZtdd"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-23T13:01:22.000Z",
            "id": "812281948341239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/wGgdgD5CnC #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-23T12:58:20.000Z",
            "id": "812281183346245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu  https://t.co/PYN8WRXl4a"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2016-12-23T12:58:08.000Z",
            "id": "812281134222602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas combate o desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Xingu https://t.co/g2LKTNvaju"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-23T12:58:00.000Z",
            "id": "812281100017995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/JVCLgC8sJ5"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-12-23T12:49:41.000Z",
            "id": "812279007186223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/XZJcAUa9u8 https://t.co/W1Rjamao3U"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2016-12-23T12:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "informeRandolfe"
                    }
                ]
            },
            "id": "812278898050428929",
            "in_reply_to_user_id": "249458177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@informeRandolfe precisamos refazer a Casa do Seringueiro, aqui na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM."
        },
        {
            "author_id": "94206940",
            "created_at": "2016-12-23T12:41:43.000Z",
            "id": "812277004573835270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos levam renda extra a moradores de reserva extrativista no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/GxP2b3d0ay https://t.co/M9zBGOcA3y"
        },
        {
            "author_id": "53450016",
            "created_at": "2016-12-23T12:25:07.000Z",
            "id": "812272826203983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o teve que fugir depois de ser amea\u00e7ado de morte \u2026 https://t.co/Y08w9X5Z3M"
        },
        {
            "author_id": "120104035",
            "created_at": "2016-12-23T12:23:31.000Z",
            "id": "812272424297316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es &amp;#8211; Piau\u00ed https://t.co/YMZoAXsKGn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-23T12:08:23.000Z",
            "id": "812268613646372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-12-23T11:16:24.000Z",
            "id": "812255530697822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Salar do Atacama, a 2300 metros de altitude, est\u00e1 o Parque Nacional dos Flamingos de penas rosadas. A cor de... https://t.co/2H9L19PWrd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-23T11:01:36.000Z",
            "id": "812251806600458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/0g1GMoeryB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-23T11:01:29.000Z",
            "id": "812251777794002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/noQhSXHpue"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-23T11:01:29.000Z",
            "id": "812251776380502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OBgJmqh3cz"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-12-23T10:49:38.000Z",
            "id": "812248797095067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BA https://t.co/9bJ2OyCx0C"
        },
        {
            "author_id": "3377133627",
            "created_at": "2016-12-23T06:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "812186939398950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das Illas Atlanticas. Sinxelamente Flipante!! #AxentesAmbientais @Xunta ENCARGAD@S da sua CUSTODIA https://t.co/gDFZtploTg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-23T05:51:16.000Z",
            "id": "812173711742824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "91383477",
            "created_at": "2016-12-23T02:05:24.000Z",
            "id": "812116869561929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "[VIDEO] Parque Nacional Natural Utr\u00eda #VisitoMisParquesNaturales -&gt; https://t.co/GDpDH5wASw https://t.co/8KwSjRlrwM"
        },
        {
            "author_id": "43577947",
            "created_at": "2016-12-23T02:04:44.000Z",
            "id": "812116701001216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa \u00e9 dos posseiros.\nO presidente Temer transformou 23% do territ\u00f3rio da Floresta Nacional (Flona) Jamanxim,... https://t.co/oJdSDQgiGt"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2016-12-23T01:21:02.000Z",
            "id": "812105702323945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras congeladas no parque nacional Plitvice na Cro\u00e1cia!! Foto de Verena e George Popp Hackner https://t.co/p0p9oTL9lR"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2016-12-23T00:28:15.000Z",
            "id": "812092421827915779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer retira 305 mil hectares da Floresta Nacional - https://t.co/VSpnJ7n7oy"
        },
        {
            "author_id": "1703373710",
            "created_at": "2016-12-22T23:22:58.000Z",
            "id": "812075991816400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1... https://t.co/dsYgyKsv8K"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-22T23:00:04.000Z",
            "id": "812070227278266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o, feita pela Quercus, de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das... https://t.co/yqCVt3TZP1"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2016-12-22T22:48:11.000Z",
            "id": "812067238664663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas de tr\u00eas munic\u00edpios s\u00e3o beneficiadas com projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso... https://t.co/lsP8ig4qi2"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2016-12-22T22:35:20.000Z",
            "id": "812064001479901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Unini, na Amaz\u00f4nia, ser\u00e1 objeto de Estudo de Caso \u2013 PAPP \u2013 Parcerias Ambientais... https://t.co/mw4oOUGkzX"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2016-12-22T22:24:47.000Z",
            "id": "812061349446553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\nhttps://t.co/h0veFPsdTA https://t.co/LV9D179wYN"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2016-12-22T22:15:17.000Z",
            "id": "812058957502148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE \u00c9 INTERVALES?\n\nO Parque Estadual Intervales (PEI) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u2013... https://t.co/loV533Cd5X"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-12-22T22:00:33.000Z",
            "id": "812055250320445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Parque Fern\u00e3o Dias, entre Betim e Contagem. https://t.co/gu1lKfUzbN"
        },
        {
            "author_id": "83987969",
            "created_at": "2016-12-22T21:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "username": "jessycasantoss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "812050008711327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 w/ @jessycasantoss https://t.co/uq0RSVPPGh"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2016-12-22T21:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "812049230768566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #parnaso #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/AV2kEkHC9Q"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-22T21:30:06.000Z",
            "id": "812047588958449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Guardas-florestais no Parque Nacional Virunga. Foto de Brent Stirton. Veja as melhores fotos do ano: https://t.co/4Jd21Nzkoi https://t.co/M91yWHh2XW"
        },
        {
            "author_id": "1383437972",
            "created_at": "2016-12-22T20:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "812035372754538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oyoYQ60fsO"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-22T20:30:02.000Z",
            "id": "812032472498114562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lobos comem carca\u00e7a de bis\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone. Foto de Ronan Donovan. As melhores fotos de 2016 em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/ACrItOZWts"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2016-12-22T20:11:32.000Z",
            "id": "812027816946581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas de 3 munic\u00edpios s\u00e3o beneficiadas com projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso Sustent\u00e1vel https://t.co/2kC2Qt9LH5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-22T19:24:38.000Z",
            "id": "812016012824641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCobra j\u00e1 havia atacado aves em um s\u00edtio, em Junqueir\u00f3polis. R\u00e9ptil foi solto em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nesta quinta-feira (22)."
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2016-12-22T19:14:07.000Z",
            "id": "812013367120404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es extrativistas de tr\u00eas munic\u00edpios s\u00e3o beneficiadas com projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel\nhttps://t.co/TKgouXAHbh https://t.co/4G4bswZo5p"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-22T19:07:50.000Z",
            "id": "812011786039857154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/OaFeAp5vEi https://t.co/q2ijcNIr90"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-22T18:58:42.000Z",
            "id": "812009486164500481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia. Foto de Alberto Jos\u00e9 Rossettini Junior \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/ikEgpIBotV"
        },
        {
            "author_id": "182698394",
            "created_at": "2016-12-22T18:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.98011,
                        17.50716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "812008930033471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando... #tbt @ Parque nacional Palenque https://t.co/in5Kw5Zwv0"
        },
        {
            "author_id": "613917969",
            "created_at": "2016-12-22T18:27:02.000Z",
            "id": "812001517515509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar vc queria visitar \u2014 o parque nacional de Sutjeska la na bosnia e Herzeg... https://t.co/syR9xOJBzX"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-12-22T18:11:17.000Z",
            "id": "811997554581897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ZJ5EA8Uoz7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-22T17:37:27.000Z",
            "id": "811989038647443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "60755699",
            "created_at": "2016-12-22T17:17:27.000Z",
            "id": "811984006661148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Dos Morros Do P\u00e3o De A\u00e7\u00facar e Da Urca https://t.co/IoJbiV2PjI"
        },
        {
            "author_id": "1311553346",
            "created_at": "2016-12-22T16:34:36.000Z",
            "id": "811973223231406080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas. Entrevista especial com... https://t.co/DnOheNrr98"
        },
        {
            "author_id": "1311553346",
            "created_at": "2016-12-22T16:34:22.000Z",
            "id": "811973163542253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas. Entrevista especial com Mer... https://t.co/gQiZTuaLkG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-22T16:29:36.000Z",
            "id": "811971962348142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resex Verde para Sempre, no #Par\u00e1, vai receber do programa Luz para Todos #energiasolar =&gt; https://t.co/1D2iZMRF9p"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-12-22T16:18:41.000Z",
            "id": "811969217037815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/sI1iAj9cEb"
        },
        {
            "author_id": "60165157",
            "created_at": "2016-12-22T16:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "anna_paulacunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "811968800715325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @rodolfo_mad @anna_paulacunha https://t.co/kAYPCnPwob"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-12-22T16:08:47.000Z",
            "id": "811966723004006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida Oliveira Botelho, sentido Parque Nacional. #ipanmasces #teresopolis https://t.co/1fKbQAvgMP"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-12-22T15:59:06.000Z",
            "id": "811964289342996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/6AzZSAikBm"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-12-22T15:40:53.000Z",
            "id": "811959704691871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional d\u00e1 Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/iC46iKApe8"
        },
        {
            "author_id": "412416500",
            "created_at": "2016-12-22T15:17:20.000Z",
            "id": "811953778299641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta | GaliciaNorte https://t.co/F5darzn0vt v\u00eda @galicianorte"
        },
        {
            "author_id": "412416500",
            "created_at": "2016-12-22T15:15:58.000Z",
            "id": "811953432412221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta https://t.co/F5darzn0vt v\u00eda @galicianorte"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-12-22T13:56:41.000Z",
            "id": "811933481970245634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantidos recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/OGv4UcLAHQ https://t.co/DRK9mDfmBs"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-12-22T13:47:54.000Z",
            "id": "811931270812876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Garantidos recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/j4Ya9wntao https://t.co/5DxmNB4tCP"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-12-22T13:42:01.000Z",
            "id": "811929788311027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renova\u00e7\u00e3o de contrato garante recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/1ACgpyljTg https://t.co/ilbW0E8XFv"
        },
        {
            "author_id": "163211906",
            "created_at": "2016-12-22T13:38:08.000Z",
            "id": "811928812804079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/IdDtoPdtJv"
        },
        {
            "author_id": "4899913768",
            "created_at": "2016-12-22T13:35:52.000Z",
            "id": "811928244228341760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/fuaZS0mPcx https://t.co/xEqWZhmX1K"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-12-22T13:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 87,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "811920721748365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas no Parque Nacional Gran Paradiso https://t.co/AQjNAxndOd #outdoor #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "492474195",
            "created_at": "2016-12-22T12:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "811909997894438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/N3kF3y0LMX"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-12-22T12:05:21.000Z",
            "id": "811905463818326025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 https://t.co/J766RWjpCQ"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2016-12-22T11:23:17.000Z",
            "id": "811894878124802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/DWwHmnwzhU"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-12-22T10:48:55.000Z",
            "id": "811886229163831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNE anuncia fechemanto tempor\u00e1rio \n\nA dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas de Mineiros (GO), anunciou na tarde... https://t.co/0sbXbQnxsF"
        },
        {
            "author_id": "102042037",
            "created_at": "2016-12-22T08:09:26.000Z",
            "id": "811846093268983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/B63EsWESEe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-22T05:37:10.000Z",
            "id": "811807774271275009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "43333256",
            "created_at": "2016-12-22T04:15:03.000Z",
            "id": "811787107257696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MP 756 e a libera\u00e7\u00e3o de 300 mil hectares no Parque Nacional do Jamanxin para posseiros https://t.co/e4Z86bIUn4"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-22T03:57:35.000Z",
            "id": "811782714315730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista recebe energia solar no Amazonas -  https://t.co/4ZNPUbpuSF \nTecnologia vai apoiar comunidade local e incrementar pr..."
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-22T03:19:18.000Z",
            "id": "811773078162259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para a suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -  https://t.co/3Kg6EAXk96 https://t.co/nKsLr8PDrW"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-12-22T02:02:40.000Z",
            "id": "811753791909490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 Canastra pata celebrar o Natal com as Comunidades e fam\u00edlias do entorno do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-12-22T01:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "811748210922426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OCUPA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA \u00c9 ALVO DE A\u00c7\u00c3O: https://t.co/rJtdshs5TL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-12-22T01:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "811747433256468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/maiWAlgy0A\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA \u00c9 ALVO"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-12-22T00:28:57.000Z",
            "id": "811730209007423492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do dia: https://t.co/Rkf64IBf9k"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-12-22T00:03:15.000Z",
            "id": "811723741721927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a amplia\u00e7\u00e3o for feita, a prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies, algumas muito amea\u00e7adas, estaria garantida. https://t.co/ReWMO2DfOD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-12-22T00:01:23.000Z",
            "id": "811723271620198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/gPAn04pua3"
        },
        {
            "author_id": "1708758992",
            "created_at": "2016-12-21T22:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811703134196219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1xEdea9Lki"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-12-21T22:29:35.000Z",
            "id": "811700167267192836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/K53DPikhiu  \n Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "705923008528039938",
            "created_at": "2016-12-21T21:29:21.000Z",
            "id": "811685008830251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 142
            },
            "text": "E a fadinha da floresta lutou por isto!\nFlexibiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 a medida provis\u00f3ria 756, q retira 305 mil hectares da Floresta Nacional do Jamanxin https://t.co/X0x4GJBCeJ"
        },
        {
            "author_id": "2463466110",
            "created_at": "2016-12-21T20:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811670181747589121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois gordinhos na natureza \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/cYBFmRawTh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-21T20:19:27.000Z",
            "id": "811667419739652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas no Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) capturaram belas imagens da on\u00e7a parda. https://t.co/oFH9lxniBj https://t.co/3NVwi2jAOQ"
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2016-12-21T19:51:13.000Z",
            "id": "811660313888256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RW1fUt22k3"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2016-12-21T19:39:10.000Z",
            "id": "811657283797217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta bicho brabo, rapaz! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/aYuY7ykY4S"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2016-12-21T19:36:56.000Z",
            "id": "811656721080975361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos arco-\u00edris tamb\u00e9m! \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/isS9e3n57i"
        },
        {
            "author_id": "60633831",
            "created_at": "2016-12-21T19:15:51.000Z",
            "id": "811651415093506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer o S\u00edtio Arqueol\u00f3gico e Hist\u00f3rico do Caminho do Ouro em Paraty dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina. https://t.co/JMP6lv5q0s"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2016-12-21T19:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "811651355383316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/uabESY4Neo Trilha dos C\u00e2nions (Parque Nacional da Chapada dos"
        },
        {
            "author_id": "729128120",
            "created_at": "2016-12-21T19:00:02.000Z",
            "id": "811647434959056897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses merece destaque! Com \u00e1rea de aproximadamente 155 mil hectares e... https://t.co/mrk4OCuV7e"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-12-21T18:27:37.000Z",
            "id": "811639276177866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para a suspens\u00e3o de licen\u00e7as para garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OL4GABAYnp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-12-21T18:25:49.000Z",
            "id": "811638824287739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o foi incorporada \u00e0s prioridades regionais de conserva\u00e7\u00e3o do... https://t.co/frgXRfSPNG"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-12-21T18:22:09.000Z",
            "id": "811637899888361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o foi incorporada \u00e0s prioridades regionais de conserva\u00e7\u00e3o do Foro\u2026https://t.co/TUy3OogD66"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2016-12-21T17:57:08.000Z",
            "id": "811631602954629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau-Brasil ter\u00e1 Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/1aZI1JbMdp https://t.co/4N8nvBEjIx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-21T17:16:14.000Z",
            "id": "811621313341259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-12-21T16:51:41.000Z",
            "id": "811615133206200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/HscMbAUmg0"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2016-12-21T16:37:48.000Z",
            "id": "811611640118525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como justificar alterar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para beneficiar quem desmatou? #amazonia #absurdosdobrasil https://t.co/m5D4SXJnaC"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-12-21T16:00:41.000Z",
            "id": "811602296731799557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Vejam como foi o \u00faltimo plantio da campanha #D\u00e1P\u00e9: https://t.co/hNfYvNSFT1. Plantamos 1000 mudas no Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/ldolhJlG5u"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:18.000Z",
            "id": "811601697155862532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/ovWO8WSpbt https://t.co/m0FFYjOslh"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:17.000Z",
            "id": "811601696702873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/Cb6gubtgkd https://t.co/xAsXEEwxGn"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:17.000Z",
            "id": "811601694970630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/nqYrovvevs https://t.co/Dmgkc3TFi4"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-12-21T15:58:14.000Z",
            "id": "811601681750237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/UecflDn2Bm https://t.co/7J50x2LBvx"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-21T15:55:30.000Z",
            "id": "811600995612495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/6ZQ9BMp0YK"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-12-21T15:52:36.000Z",
            "id": "811600266323750931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/geLXDHf9Fv"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2016-12-21T15:52:05.000Z",
            "id": "811600136329687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP assinada por Temer regulariza posseiros dentro de Floresta Nacional https://t.co/m3YpSDi4AE"
        },
        {
            "author_id": "4172432716",
            "created_at": "2016-12-21T15:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LANACION"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "Ethel44388140"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "Fiscalfederal"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "todonoticias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "elcoya1977"
                    }
                ]
            },
            "id": "811595263676706816",
            "in_reply_to_user_id": "4172432716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LANACION @Ethel44388140 @Fiscalfederal @todonoticias @elcoya1977 A PERO 1o ESTO?https://t.co/ujtpnYCsTF https://t.co/1kTBK3um9D"
        },
        {
            "author_id": "153253579",
            "created_at": "2016-12-21T15:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811587896381767686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udca7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZJzhiQW61o"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-12-21T14:45:35.000Z",
            "id": "811583397210574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria assinada ontem reduz Floresta Nacional do Jamanxim e legaliza posseiros https://t.co/0eoyuvIyPg"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:24:32.000Z",
            "id": "811578099800408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/KD0SG2DEPT"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-12-21T14:22:27.000Z",
            "id": "811577575944359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF do Par\u00e1 pede interrup\u00e7\u00e3o imediata de atividades de garimpo na APA Tapaj\u00f3s e suspens\u00e3o de licen\u00e7a ambiental https://t.co/KsRkTgQuGu https://t.co/yKuoE25e6w"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:20:54.000Z",
            "id": "811577188206149633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/yvzodc8Suo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:04:32.000Z",
            "id": "811573066547466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/dAgQGMSuS6"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-21T14:02:41.000Z",
            "id": "811572601277546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 4 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/cFLHT5usnH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-21T13:55:03.000Z",
            "id": "811570683796922372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/m0U96u21j8"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2016-12-21T12:15:31.000Z",
            "id": "811545633043677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 756 e a libera\u00e7\u00e3o de 300 mil hectares no Parque Nacional do Jamanxin para posseiros - https://t.co/BzeGy4P8Tw"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-21T12:00:26.000Z",
            "id": "811541838234587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/C47N4ADj2F"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-21T12:00:03.000Z",
            "id": "811541741610369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca realizou mais uma opera\u00e7\u00e3o nas Paineiras para limpeza de... https://t.co/pskWTvt62e"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-12-21T11:57:43.000Z",
            "id": "811541154806243330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00f5es emitidas pela secretaria de Meio Ambiente de Itaituba e pelo DNPM s\u00e3o ilegais, diz MPF: \nhttps://t.co/heLze2F5NV https://t.co/kelj7xrb7H"
        },
        {
            "author_id": "76531087",
            "created_at": "2016-12-21T11:18:31.000Z",
            "id": "811531288045879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A MAIS UMA DEC\u00c1POLIS, NO PASSADO, UMA CIDADE DOS CANANEUS ONDE OS FILITEUS PENDURARAM A CABE\u00c7A DE SAUL E... https://t.co/FRKsOcJT6Q"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-12-21T11:01:43.000Z",
            "id": "811527060107755524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/yCV2U0qQkH"
        },
        {
            "author_id": "3293143918",
            "created_at": "2016-12-21T09:45:06.000Z",
            "id": "811507780662067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 756 e a libera\u00e7\u00e3o de 300 mil hectares no Parque Nacional do Jamanxin para posseiros https://t.co/fGXG4eMXcI"
        },
        {
            "author_id": "75205554",
            "created_at": "2016-12-21T09:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 15,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "811505054364631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted IHU (@_ihu):\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas... https://t.co/H01gu8Ax82"
        },
        {
            "author_id": "280635841",
            "created_at": "2016-12-21T09:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811504182029156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem. \ud83d\ude0d\u263a\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/KZhvDkEMwr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-21T05:04:00.000Z",
            "id": "811437038713106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "205555735",
            "created_at": "2016-12-20T23:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "811352769747677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso Natural #playacristal #coral #ancestral @ Parque Nacional Tayrona https://t.co/xNJZYo1HOx"
        },
        {
            "author_id": "308757549",
            "created_at": "2016-12-20T23:25:19.000Z",
            "id": "811351807624675332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Formatura da Mais Linda! \ud83c\udf93\ud83e\udd42\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/TkYYsZlE06"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2016-12-20T23:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811347313784303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O criaturinha linda @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LO41SM5mbf"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-12-20T23:00:01.000Z",
            "id": "811345439748329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/VJk7t2rMTQ https://t.co/CnkAHGRsnd"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2016-12-20T22:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811344708425220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "socializando com os tucano tudo \ud83d\udc27 #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves #gopro @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/PZ0ddGLkOV"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2016-12-20T22:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "username": "brubritto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "811341651545190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu de chapeuzinho e umas naturezas bonitas nesse clique da @brubritto_ @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/Z9VQqIDlIE"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2016-12-20T22:29:09.000Z",
            "id": "811337672967000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrospectiva 2016. Fomos at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros t\u00e3o lindo, com v\u00e1\u2026 https://t.co/26EyeI3uId https://t.co/SuAENxyz4v"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-20T22:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "811335059395543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, humanos \ud83d\udc35 \n#Maia #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/V0NN3WTiL5"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-12-20T22:02:32.000Z",
            "id": "811330971744215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-12-20T21:53:16.000Z",
            "id": "811328640885497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfU8O5X"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-12-20T21:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "811323795478867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Papai Noel chegou mais cedo para grileiros na Amaz\u00f4nia. @MichelTemer e @EliseuPadilha reduzem grau de prote\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/r69Ly6f4DX"
        },
        {
            "author_id": "175766604",
            "created_at": "2016-12-20T21:16:03.000Z",
            "id": "811319276296671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Acigami o Roca. \nParque Nacional #TierraDelFuego \n#Patagonia #PatagoniaAustral #ParquesNacionalesAr https://t.co/SYTcgefV5a"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2016-12-20T21:12:43.000Z",
            "id": "811318434604716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE\n\nParque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua Mineral https://t.co/hd6hpn52JA"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-12-20T21:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.156944,
                        37.673889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "811317248593985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bryce Canyon (em ingl\u00eas, Bryce Canyon National Park) \u00e9 um parque nacional\u2026 https://t.co/klF8iLUxp4"
        },
        {
            "author_id": "51729729",
            "created_at": "2016-12-20T20:55:15.000Z",
            "id": "811314042946154498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Rio Preto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf8d\ud83c\udf42\ud83c\udf38\ud83c\udf41#blackriver #waterfallhike\u2026 https://t.co/2KarJVmSo9"
        },
        {
            "author_id": "362828955",
            "created_at": "2016-12-20T19:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "811297530394722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf40\n\n#NaturalBeauty @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/t8ZLqPp7Nk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T19:17:44.000Z",
            "id": "811289498961215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-20T19:01:02.000Z",
            "id": "811285295882768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DicaDeDestino Os C\u00e2nions do Itaimbezinho e Fortaleza ficam no Parque Nacional dos Aparados da Serra, no RS. https://t.co/7x5ldize9Y https://t.co/9elhrrnbOM"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T18:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811282301502058504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Small waterfall along a trail @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hrriQJM2dV"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T18:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811280419136139266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu waterfalls Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fRGOSKbVPK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-20T17:56:17.000Z",
            "id": "811269003565998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nyHkuoIzWI"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-12-20T17:30:05.000Z",
            "id": "811262406965899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se admirar com estes gigantes monumentos da Natureza!\n\nParque Nacional Los Glaciares, Glaciar Perito Moreno, El Calafate."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T16:51:53.000Z",
            "id": "811252794690797570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-20T16:48:25.000Z",
            "id": "811251922665611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 412 ha regularizados no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/5A5INJqt3x"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-20T16:13:53.000Z",
            "id": "811243232923451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Parque Nacional da #SerraDaCapivara, no #Piau\u00ed, vai receber novos recursos em janeiro =&gt; https://t.co/zJqxWMwlqm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-20T16:03:10.000Z",
            "id": "811240535327379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra os encantos da Floresta Nacional de Rit\u00e1polis em #MinasGerais https://t.co/S5EoAKkcZc"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2016-12-20T15:16:38.000Z",
            "id": "811228823425581057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sarney Filho determina descentraliza\u00e7\u00e3o de novos recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/E6QLT1jtVa"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811224234865389570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu falls Brazil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DTER0OSPNk"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811220406803767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cararatas Iguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zUW8dWsWVM"
        },
        {
            "author_id": "9277002",
            "created_at": "2016-12-20T14:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "811220213672906754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GXSZE7ESmP"
        },
        {
            "author_id": "475744884",
            "created_at": "2016-12-20T14:42:14.000Z",
            "id": "811220167925514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/BAM9PYQboA"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2016-12-20T14:37:21.000Z",
            "id": "811218937941786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhae onde eu to de novo, lugar maravilhoso! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/yMjk5trrkF"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-12-20T13:30:06.000Z",
            "id": "811202016013783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais representantes do Campo de Gelo Sul \u00e9 o Glaciar Perito Moreno, localizado no Parque Nacional... https://t.co/1acMG9P4mE"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-12-20T13:28:20.000Z",
            "id": "811201572583669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/iqvRdzPb0M"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2016-12-20T12:58:44.000Z",
            "id": "811194123109724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/xSENoNmShJ"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2016-12-20T12:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "relivecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "811186161024634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Entrada Parque Nacional Itatiaia/Penedo' https://t.co/rrsbjKWGMJ via @relivecc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-20T12:21:50.000Z",
            "id": "811184834357981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da extens\u00e3o em 5 d\u00e9cadas. Entrevista com Mercedes Bustamante\n\nhttps://t.co/tSpxeHZSfk https://t.co/1zzHqUELan"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-20T11:01:39.000Z",
            "id": "811164655569825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yxVTUulJg7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-20T11:01:32.000Z",
            "id": "811164627241463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/LlMwiIOXnj"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-12-20T10:30:01.000Z",
            "id": "811156697548918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/VJk7t2rMTQ https://t.co/GmccyphrTL"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-12-20T10:26:01.000Z",
            "id": "811155687707320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o jacar\u00e9 l\u00e1 na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). https://t.co/wbcLeRF3tv"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2016-12-20T10:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7097,
                        -3.93053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "811154361736957956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/SBHRFEBK7n"
        },
        {
            "author_id": "271255823",
            "created_at": "2016-12-20T10:08:57.000Z",
            "id": "811151394593980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixao das Andorinhas, na regiao do circuito da Serra Vermelha, Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/U7gwHOsn0q"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-20T07:14:10.000Z",
            "id": "811107407464169473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-20T07:14:00.000Z",
            "id": "811107368184516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T04:51:24.000Z",
            "id": "811071481358782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-20T04:48:18.000Z",
            "id": "811070700744310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva extrativista no Par\u00e1 ter\u00e1 Luz para Todos https://t.co/cttBEnKZpi"
        },
        {
            "author_id": "234242769",
            "created_at": "2016-12-20T04:34:39.000Z",
            "id": "811067266393636868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #LunaBlu https://t.co/eQDC74jKvb"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-12-20T02:09:22.000Z",
            "id": "811030704549150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos por imensos Diabos da... https://t.co/Y9jourS8yS"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-12-20T01:33:32.000Z",
            "id": "811021685516365828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ficava imaginando como seria nossa rea\u00e7\u00e3o ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u pela\u2026 https://t.co/PBKkiG3Qg7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2016-12-20T01:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "811021105540558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/5Dg3iUHFpS MAPFRE: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-12-20T00:49:17.000Z",
            "id": "811010549307887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/sacF69z71n  \nUfersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no... https://t.co/j4gJDvp3gb"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2016-12-20T00:48:45.000Z",
            "id": "811010415450669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 passa aqui https://t.co/kx4SipN7KV \nUfersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "2330552137",
            "created_at": "2016-12-20T00:44:14.000Z",
            "id": "811009277431201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ver as Cataratas \u00e9 preciso comprar ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde a\u2026 https://t.co/LMZKb9CSR1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-20T00:12:24.000Z",
            "id": "811001268407848964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "302423846",
            "created_at": "2016-12-19T23:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7097,
                        -3.93053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "810996517968445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo do semi\u00e1rido antes de ir pro continente gelado. @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/2p20ok8Vdt"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2016-12-19T22:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810981901175586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele banho de sarav\u00e1 , pq 2016 foi treta pura . #saiuruca #sarava #axe @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/jmhhqxrXjd"
        },
        {
            "author_id": "2411275843",
            "created_at": "2016-12-19T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "810958776987742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - \u00a1Firm\u00e1 la P... https://t.co/oe6B4m9gmQ v\u00eda @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-19T20:41:25.000Z",
            "id": "810948173359382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 faz Opera\u00e7\u00e3o Defeso https://t.co/HYzfEURD4S https://t.co/yxDCNh12id"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2016-12-19T20:30:37.000Z",
            "id": "810945451843342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, arquip\u00e9lago ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. &gt; https://t.co/k3w84FpPtW"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T19:40:07.000Z",
            "id": "810932745526448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17/12/2016 realizamos o Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/nOuvyKaufK"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2016-12-19T19:22:40.000Z",
            "id": "810928352706121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros da Bahia Active Porto Seguro no Parque Nacional do Pau Brasil - PNPB https://t.co/bqOFOj8mGF"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2016-12-19T19:21:23.000Z",
            "id": "810928029644029953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros da Bahia Active no Parque Nacional do Pau Brasil - PNPB https://t.co/3Pqm6swQLA"
        },
        {
            "author_id": "771079395922640896",
            "created_at": "2016-12-19T18:59:45.000Z",
            "id": "810922585567404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhe no cora\u00e7\u00e3o da costa dos corais, na maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Brasil e\u2026 https://t.co/Wi4tbMCAnK"
        },
        {
            "author_id": "87600512",
            "created_at": "2016-12-19T18:42:20.000Z",
            "id": "810918203169927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente incr\u00edvel... s\u00f3 vendo para crer.. uma obra prima da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/4gRsk1bhku"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-19T18:11:06.000Z",
            "id": "810910343191035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 ter\u00e1 Luz para Todos: Ap\u00f3s oito anos de negocia\u00e7\u00f5es, o Programa\u2026 https://t.co/W5ZJioXQO8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-19T18:10:10.000Z",
            "id": "810910107454337025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/O9eoAb3tDr"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-12-19T17:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "810906368727252993",
            "in_reply_to_user_id": "54387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_RJ: Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis #mpf https://t.co/X4cjseulXo"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-12-19T17:54:48.000Z",
            "id": "810906241870557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/C3b0dCQBIB"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-12-19T17:39:31.000Z",
            "id": "810902393231646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/x849VyWWuS #MPF https://t.co/tKvjQ0Cyjv"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-19T17:33:18.000Z",
            "id": "810900829750366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca realizou mais uma opera\u00e7\u00e3o nas Paineiras para limpeza de... https://t.co/kcWDM4RvRh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-19T17:15:37.000Z",
            "id": "810896382508810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, o Parque Nacional da Tijuca recebeu o certificado que incluiu a Cidade Maravilhosa na Lista de... https://t.co/4clmXTTZ3k"
        },
        {
            "author_id": "695066195146440704",
            "created_at": "2016-12-19T17:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "Ivanildojorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "810892661783691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia w/ @ivanildojorges https://t.co/vr4VDlWrLK"
        },
        {
            "author_id": "300604094",
            "created_at": "2016-12-19T16:59:23.000Z",
            "id": "810892296824782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua\u00a0Mineral https://t.co/81Zcwb0Ccx"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2016-12-19T16:59:22.000Z",
            "id": "810892290818473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1gua\u00a0Mineral https://t.co/gu87yMAeR2"
        },
        {
            "author_id": "300604094",
            "created_at": "2016-12-19T16:55:35.000Z",
            "id": "810891339135090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia durante o per\u00edodo das festas de fim de\u00a0ano https://t.co/j8NUwGNAJA"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2016-12-19T16:55:34.000Z",
            "id": "810891333019766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional de Bras\u00edlia durante o per\u00edodo das festas de fim de\u00a0ano https://t.co/CtntSQNoOA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-19T16:38:06.000Z",
            "id": "810886937229873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2016-12-19T15:37:36.000Z",
            "id": "810871715010056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do dia: Parque Nacional Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia\n\nhttps://t.co/0ti2KTRmir\n\n#turismo #croatia #fotododia"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:34:21.000Z",
            "id": "810870896743292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 4 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/aWYOrqGUK1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:24:26.000Z",
            "id": "810868398922039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 9 photos on Facebook in the album \"Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\" https://t.co/nNtwpJRekm"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-19T15:20:30.000Z",
            "id": "810867410911854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana teve Plantio de Mudas no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Foram plantadas 83 mudinhas de... https://t.co/mOQB49Ki7h"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-12-19T15:11:04.000Z",
            "id": "810865037992751108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do Jornal Hoje sobre o inc\u00eandio na Serra dos Frios, em Uni\u00e3o dos Palmares, dentro da APA de Murici.... https://t.co/Gq5mqOR0El"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2016-12-19T14:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810856133615177729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina acordar e ter essa vista todos os dias. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OrEbc9sRZR"
        },
        {
            "author_id": "3131387567",
            "created_at": "2016-12-19T14:07:41.000Z",
            "id": "810849086194774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/i9dXrMdOyD"
        },
        {
            "author_id": "34679404",
            "created_at": "2016-12-19T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810847730897719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devil's throat at Iguazu Falls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rmsu3jd72o"
        },
        {
            "author_id": "1457720521",
            "created_at": "2016-12-19T13:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51546,
                        -2.79577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "810847057833406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia segunda-feira! Sejam bem vindos ao parque nacional de Jericoacoara! \n\n#jeri4frieds\u2026 https://t.co/sVbAr5yaFm"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-12-19T13:51:31.000Z",
            "id": "810845017019281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localidade Canoas no Parque Nacional Serra da Capivara. Foto do @nieldamota https://t.co/vBO13uVGYp"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-19T13:47:57.000Z",
            "id": "810844119086010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Safari no Parque Nacional de South Luangwa | Z\u00e2mbia https://t.co/H9jlLwMqJx #viajar #viagens VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-19T13:06:04.000Z",
            "id": "810833578477109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (Resex), no Par\u00e1, um movimento para que parte da unidade de c\u2026https://t.co/bk4mi7cNIn"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-19T13:05:31.000Z",
            "id": "810833441675771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (Resex), no Par\u00e1, um movimento para que parte da... https://t.co/2jjXve56WE"
        },
        {
            "author_id": "32930963",
            "created_at": "2016-12-19T12:43:17.000Z",
            "id": "810827844867805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRES SERRAS - A Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Trailer https://t.co/LQ35grfAuE"
        },
        {
            "author_id": "555053842",
            "created_at": "2016-12-19T12:26:00.000Z",
            "id": "810823497270312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/BfllFdNJ6O"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2016-12-19T10:47:45.000Z",
            "id": "810798772661981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama.\nBengo - Angola &lt;3 https://t.co/PxWqNk8TG9"
        },
        {
            "author_id": "761750180999925761",
            "created_at": "2016-12-19T10:46:58.000Z",
            "id": "810798573285687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#life \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VXnJzM1KjV"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2016-12-19T07:47:11.000Z",
            "id": "810753330754396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9HtaeFAup3 #Sociedade https://t.co/EmwBKjdAlT"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2016-12-19T07:43:31.000Z",
            "id": "810752408179671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YdXQOwhyKR"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-12-19T07:43:31.000Z",
            "id": "810752405914718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2016: o ano em que ardeu mais de 8% do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HjnuVzo9uf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-19T04:18:10.000Z",
            "id": "810700729950371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "51747484",
            "created_at": "2016-12-19T03:57:30.000Z",
            "id": "810695529395064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, estado da Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/StSeLbqx4x"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-19T01:22:47.000Z",
            "id": "810656591884259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio mas muita beleza, tudo tem o sem encanto na \u00e9poca certa!\n\n\"Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "338440700",
            "created_at": "2016-12-19T00:35:10.000Z",
            "id": "810644606966697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou a pessoa mais boba que eu conhe\u00e7o. Me emocionei com imagens de girafinhas sendo soltas em um parque nacional na \u00c1frica. \ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2016-12-18T23:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810629484659539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/v4n6TmwauU Parque Nacional Serra da Capivara - parte 1"
        },
        {
            "author_id": "984563504",
            "created_at": "2016-12-18T23:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "810627891792842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin\u00f4nimo de paz, amor e gratid\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/VZsQYk0erk"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2016-12-18T21:24:31.000Z",
            "id": "810596632001736710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o lado bom em morar no interior (Floresta Nacional de Passa Quatro) https://t.co/H5nimBI65p"
        },
        {
            "author_id": "2831236479",
            "created_at": "2016-12-18T20:34:58.000Z",
            "id": "810584159433306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Caldeira Velha [Monumento Natural e Regional da Caldeira Velha] - Ribeira Grande, ilha de S\u00e3o Miguel,... https://t.co/QsRqFXx4w9"
        },
        {
            "author_id": "201425559",
            "created_at": "2016-12-18T20:33:36.000Z",
            "id": "810583814938337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que j\u00e1 fui \ud83d\udc99 #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/yRa0sv6Njw"
        },
        {
            "author_id": "787420276711690240",
            "created_at": "2016-12-18T19:17:21.000Z",
            "id": "810564625808887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei um pulo na Argentina, mas j\u00e1 estou de volta... @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/xxhCnfFiIS"
        },
        {
            "author_id": "336909104",
            "created_at": "2016-12-18T19:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57401973,
                        -27.47724707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "810561225943908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria de sucesso\ud83d\udc4f\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83e\udd14\ud83d\ude02\n#PromRm\ud83c\udf93\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/AZ9IFPt4Qm"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2016-12-18T19:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "username": "almadeviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "810560985916383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando pelos Virgin Narrows do Zion https://t.co/JF11EX818X #viajar \u27a4 @almadeviajante"
        },
        {
            "author_id": "1223491826",
            "created_at": "2016-12-18T18:50:41.000Z",
            "id": "810557917602742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo uma energia sensacional da natureza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Parque Nacional do Igua\u00e7u #FeFrancoPro #13memo #quemtaloko... https://t.co/aIkcur5evd"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2016-12-18T17:56:56.000Z",
            "id": "810544389055533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2016 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/thhqMd8tcP"
        },
        {
            "author_id": "102354919",
            "created_at": "2016-12-18T17:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "810531170827911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#black @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lmxZMWRoV4"
        },
        {
            "author_id": "701858578043432961",
            "created_at": "2016-12-18T17:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810530720888344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2733\ufe0f\ud83c\udf00 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XEz1HXAvnd"
        },
        {
            "author_id": "701858578043432961",
            "created_at": "2016-12-18T16:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810529652871692289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude8c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/lJjLL1nq1h"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2016-12-18T16:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "810525767046201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foto p\u00f3s-plantio de mil \u00e1rvores no Parque Nacional da Tijuca. Bora reflorestar o Brasil!\u2026 https://t.co/oxInfHeUp3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-18T16:01:56.000Z",
            "id": "810515449393844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-12-18T15:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "810513246767693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de ontem! make da queridaa luciabreuu \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/GWfSa1YqJh"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-18T14:32:04.000Z",
            "id": "810492834042277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus aplaude Aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios, Valoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/vM41k39Uig"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-12-18T14:00:19.000Z",
            "id": "810484844388040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Capivara!!! https://t.co/fy2mZX0Umv"
        },
        {
            "author_id": "68878786",
            "created_at": "2016-12-18T13:14:10.000Z",
            "id": "810473230926548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num desses encontros casuais! \ud83d\udeb8 #uruguai #puntadeldiablo #santateresapark @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/XdMNmDmowl"
        },
        {
            "author_id": "113047397",
            "created_at": "2016-12-18T12:22:24.000Z",
            "id": "810460202805903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"Estrada para o Inferno\" fica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, no M\u00e9xico. E voc\u00ea, encarava essa... https://t.co/mUK2t7FfNW"
        },
        {
            "author_id": "34002890",
            "created_at": "2016-12-18T12:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "810459875276898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exame de faixa TKD Mestre Jacy Castilho \"Zico\" @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/hmVph8X9uq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-18T12:01:04.000Z",
            "id": "810454834147196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional de Itatiaia. Fica entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais.\nhttps://t.co/7x5ldize9Y https://t.co/LKVGjFk2co"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-12-18T11:56:46.000Z",
            "id": "810453752985436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilustrando linda da Cascatinha no Parque Nacional Tijuca https://t.co/EGF7bG3MPr"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-18T11:04:13.000Z",
            "id": "810440526717665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/X7M64bsYKg https://t.co/PUC8IbK2El"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-18T11:00:01.000Z",
            "id": "810439470486949890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/41aricZlGj https://t.co/2149FmsrJt"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2016-12-18T09:17:43.000Z",
            "id": "810413723844308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "350 animais devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/1mTeB68UCu"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-18T05:33:20.000Z",
            "id": "810357255480586241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes deve abrir para o turismo em 2017: Ap\u00f3s se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, arquip\u00e9lago ter\u00e1\u2026 https://t.co/5lqKfL9oEp https://t.co/3IG0Xlp5nU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-18T03:51:28.000Z",
            "id": "810331619668148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-12-18T00:11:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01d461fd3da860bd"
            },
            "id": "810276163390205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional Yoho, Canad\u00e1 @ Sergio Rymar https://t.co/4b11zC4Ulf"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-12-17T23:45:08.000Z",
            "id": "810269631193739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista recebe energia solar no Amazonas - Tecnologia vai apoiar comunidade local e incrementar pr... https://t.co/TU7J0RK49Y"
        },
        {
            "author_id": "2753860103",
            "created_at": "2016-12-17T23:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "810268459334504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniver do Lob\u00e3o (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/BAs60qcDaj"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-12-17T22:48:49.000Z",
            "id": "810255458179092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - PI\n   Localiza-se no sudoeste do Piau\u00ed e abrange os munic\u00edpios de Alvorada... https://t.co/YQxKJhfFlT"
        },
        {
            "author_id": "2336477505",
            "created_at": "2016-12-17T22:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "username": "Omnipollo"
                    }
                ]
            },
            "id": "810249767922135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas notas vegetais. N\u00e3o gostei. - Drinking a Bacchanale by @Omnipollo @ Parque Nacional de Jericoacoara  \u2014 https://t.co/FiRu54K1mn"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-12-17T22:05:08.000Z",
            "id": "810244466028277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Couto X Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia \n\nUma bel\u00edssima travessia percorrendo a crista do... https://t.co/92KEw0W0iM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-17T21:31:05.000Z",
            "id": "810235895555059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia. Foto de Stephen Wilkes. Veja as melhores fotos de 2016 em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/yoTXoeSvaI"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-17T21:15:38.000Z",
            "id": "810232008727216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/jPtX3ZQ5mr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-17T21:13:18.000Z",
            "id": "810231420732002305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nCompartilhado via @ascoisasbelasnaopedematencao  -... https://t.co/YVE85EfEbC"
        },
        {
            "author_id": "816469742",
            "created_at": "2016-12-17T20:39:17.000Z",
            "id": "810222859658362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "43772194",
            "created_at": "2016-12-17T20:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810221083982852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf38\u2618\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/O0OQahEPuo"
        },
        {
            "author_id": "58622012",
            "created_at": "2016-12-17T20:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "810219274719531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pYWk5z7JMH"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-12-17T20:03:05.000Z",
            "id": "810213747516116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro no Parque Nacional Saint-Hilaire, em Guaratuba, o acesso ao Salto Parati pode ser feito com... https://t.co/YJlOG5Sva2"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2016-12-17T19:18:09.000Z",
            "id": "810202439437713413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando... #almo\u00e7odenatal  #turmadoalto @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Kixv9cYaY6"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-12-17T18:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810196975551385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Conselho Consultivo esta\u00e7\u00e3o ecologica Angatuba Guarei ano 2016: https://t.co/dMAexLLCTB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-12-17T18:51:55.000Z",
            "id": "810195841361154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00f5es incr\u00edveis no Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/7Yvp26o8ol"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2016-12-17T18:22:09.000Z",
            "id": "810188347566067716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1ria rural em 10 mil reais por construir estrada sem licen\u00e7a ambiental e afetando \u00e1rea... https://t.co/jJ3Je5mDK4"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-17T18:18:14.000Z",
            "id": "810187361300729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/X7M64bsYKg https://t.co/HhteEmgill"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-17T18:15:01.000Z",
            "id": "810186552886300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da Reserva Tapaj\u00f3s Arapiuns no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica. https://t.co/41aricHKOL https://t.co/PmQFYXOlcr"
        },
        {
            "author_id": "156725310",
            "created_at": "2016-12-17T18:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "810183905898680324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "longe de toda negatividade \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/acDT8zNDJn"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-12-17T17:50:12.000Z",
            "id": "810180306028363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura https://t.co/aeaMjH573a"
        },
        {
            "author_id": "974018304",
            "created_at": "2016-12-17T17:48:52.000Z",
            "id": "810179972648370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUSTR\u00c1LIA\n\nUm R44 fez um pouso de emerg\u00eancia no Parque Nacional e a fam\u00edlia que estava a bordo foi resgatada por... https://t.co/684WFUpCl1"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-12-17T17:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "810179890288934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7cGUXv1BDu da Tijuca e Tijuca Mirim - Parque Nacional da Tijuca RJ #DroneAventura"
        },
        {
            "author_id": "306501058",
            "created_at": "2016-12-17T17:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "MindfulTravel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "810170029123715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canad\u00e1 #ParqueNacionalBanff Explorando belezas incr\u00edveis Consulte #DiversaoSobMedida \nhttps://t.co/5VFBBVFRy4 via @MindfulTravel_"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-12-17T16:52:09.000Z",
            "id": "810165697934458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o \u00faltimo encontro do ano do Conselho da Reserva Biologica Parque Equitativa\u200b. Infelizmente, sem a\u2026 https://t.co/uUrMGqyer8"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2016-12-17T16:35:01.000Z",
            "id": "810161388807188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o \u00faltimo encontro do ano do Conselho da Reserva Biologica Parque Equitativa. Infelizmente, sem a... https://t.co/BB6ThEC0iQ"
        },
        {
            "author_id": "2167473648",
            "created_at": "2016-12-17T16:31:23.000Z",
            "id": "810160472657956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo do normal a vida fica bem melhor. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/DkxADqYTfI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T15:36:30.000Z",
            "id": "810146661632708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "567201821",
            "created_at": "2016-12-17T14:53:47.000Z",
            "id": "810135909215727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger o Parque Nacional Madidi e da Amaz\u00f4nia! ASSINE E COMPARTILHE ESTA PETI\u00c7\u00c3O AGORA! https://t.co/PpkPUlCtx3"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2016-12-17T14:53:07.000Z",
            "id": "810135742571773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" https://t.co/G1dPZns8DX"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-17T13:32:06.000Z",
            "id": "810115355356045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "2964981397",
            "created_at": "2016-12-17T12:57:21.000Z",
            "id": "810106610160926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Melhor Amigo\" do Parque Nacional da Gorangosa (2016) Award presented to Mr. Rizwan by Gorangosa National Park... https://t.co/FHp6ucSRYS"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T12:06:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b922263a7aeb8e46"
            },
            "id": "810093926602407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... haver\u00e1 impactos negativos sociais, econ\u00f4micos e ambientais diretos nas mais de 2.500 fam\u00edlias...\u201d\nhttps://t.co/cv9S2miLV2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T12:03:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b922263a7aeb8e46"
            },
            "id": "810093107727437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regredir da Reserva ResEx Canavieiras?! Contra opini\u00e3o dos moradores e do Poder Executivo?!\nhttps://t.co/865rSVLWLr"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-12-17T12:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "810092246720774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - https://t.co/4Cbf4zohEj via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-12-17T11:53:26.000Z",
            "id": "810090525386805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia de Anivers\u00e1rio de 57 Anos de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra! 17/12/1959."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-12-17T11:50:07.000Z",
            "id": "810089691869564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Non sense\"?!? Regredir da ResEx Canavieiras?! Contra moradores e Poder Executivo?! \nhttps://t.co/865rSVLWLr"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:27.000Z",
            "id": "810077442757066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HRNLDGBlsZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:15.000Z",
            "id": "810077392198836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/5AfQMnhIdN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-17T11:01:15.000Z",
            "id": "810077390751797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/iaOPVhzqBW"
        },
        {
            "author_id": "438367304",
            "created_at": "2016-12-17T10:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "810074267761184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/MSgMkSNnzD"
        },
        {
            "author_id": "63523605",
            "created_at": "2016-12-17T10:47:26.000Z",
            "id": "810073917146726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz s\u00e1bado. Tenha um belo dia. Ele est\u00e1 ao seu lado: o Parque Nacional da Tijuca. Voc\u00ea o v\u00ea e o admira, sempre,... https://t.co/OsEsJ3TfVB"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-12-17T03:40:09.000Z",
            "id": "809966386751606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal visitar o principal complexo arqueol\u00f3gico do p\u00e1is? S\u00e3o 120 mil hectares de pura beleza! \ud83d\ude31 \ud83d\ude4c \ud83c\udf43 \u2764\ufe0f  https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/asCSXsHLMl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T03:16:23.000Z",
            "id": "809960402851401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-17T03:13:17.000Z",
            "id": "809959625734950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2016-12-17T00:40:13.000Z",
            "id": "809921104047390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema abre para visita\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/l9S4izcgjm https://t.co/EbwuhhmAIo"
        },
        {
            "author_id": "4912000996",
            "created_at": "2016-12-17T00:35:21.000Z",
            "id": "809919880061337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro - Vale do Catimbau em Bu\u00edque - PE.\nO Parque Nacional do Vale do Catimbau\u2026 https://t.co/jwxnBKz7p9"
        },
        {
            "author_id": "74043080",
            "created_at": "2016-12-17T00:28:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0177fcb947770473"
            },
            "id": "809918091803049984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de camelida @ Parque Nacional Lauca https://t.co/XmXsRuApm2"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-12-16T23:00:01.000Z",
            "id": "809895889296912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s | ((o))eco https://t.co/6EG2CNzFDN"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-16T22:18:03.000Z",
            "id": "809885327494090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo aprova plano para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/1xg1NJU9zK"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-12-16T21:06:40.000Z",
            "id": "809867360970543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/qt9ajZLBkk"
        },
        {
            "author_id": "166695780",
            "created_at": "2016-12-16T20:50:23.000Z",
            "id": "809863263567695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/5vxvBZAELF"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-16T20:20:03.000Z",
            "id": "809855632006184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Menina e seu sagui no Parque Nacional Manu. Foto de Charlie Hamilton James. Veja as melhores fotos de 2016 em https://t.co/LjfpFqPoU2 https://t.co/9ebM0VYOei"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-16T19:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "809848646665666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2016-12-16T19:46:25.000Z",
            "id": "809847167443759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/pYipNifDC1"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2016-12-16T19:46:23.000Z",
            "id": "809847160552493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/rY5m0FVwrL"
        },
        {
            "author_id": "71153518",
            "created_at": "2016-12-16T19:38:26.000Z",
            "id": "809845158103629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja que \u00e9 pra tombar, tombei \ud83d\ude1c\n#quadriciclo #ferias @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ejVQBaY8c8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-16T17:14:26.000Z",
            "id": "809808920948736006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quercus - ANCN faz votos para que o Governo continue a investir na Prote\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o das \u00c1reas Protegidas https://t.co/gNqEmWR51j"
        },
        {
            "author_id": "442815411",
            "created_at": "2016-12-16T16:05:54.000Z",
            "id": "809791672276099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3 tem mais de 35 anos de hist\u00f3ria e \u00e9 considerado uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata... https://t.co/Q6eqp5fYOe"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-16T15:29:11.000Z",
            "id": "809782431393992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel: https://t.co/06WR4bRT28 (\ud83d\udcf7 Resex d\u2026 https://t.co/kQMxSWIKsa"
        },
        {
            "author_id": "801081896583172097",
            "created_at": "2016-12-16T15:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "809781491404304388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins Litoral Sul Paulista https://t.co/P5fMEy8pps via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-12-16T15:23:38.000Z",
            "id": "809781037387681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/10IvQNEzYq"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-12-16T15:20:01.000Z",
            "id": "809780124069466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel: https://t.co/gjcsQFwK71 (\ud83d\udcf7 Resex do Rio Iriri,(PA)|ISA) https://t.co/yaTLug8RHa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T15:15:17.000Z",
            "id": "809778935760375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-12-16T15:00:06.000Z",
            "id": "809775113331679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte das Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e1 em territ\u00f3rio argentino, com as quedas muito mais pr\u00f3xima, sendo... https://t.co/PKXtcjdLHQ"
        },
        {
            "author_id": "803670690637479936",
            "created_at": "2016-12-16T14:19:50.000Z",
            "id": "809764978177822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia#viva a natureza https://t.co/yWN9rO3sm1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T14:17:17.000Z",
            "id": "809764337619496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-12-16T13:51:34.000Z",
            "id": "809757865628024836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nM4XTxfbRY"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-12-16T13:48:23.000Z",
            "id": "809757064662831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/lCugqY0pnd"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-12-16T13:46:13.000Z",
            "id": "809756517817716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Bahia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/mo23T7WLCQ https://t.co/nC6nlLZ4Mj"
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2016-12-16T13:04:40.000Z",
            "id": "809746061820657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#BuenViernes 'Bem Estar' no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt;  saudade  \ud83d\udc94 de Foz, a Terra das 3 Fronteiras\nhttps://t.co/UGOwLHbhhp #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "3994420936",
            "created_at": "2016-12-16T12:59:51.000Z",
            "id": "809744849159290884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Saraiba, coordenador do centro de visitantes do Parque Nacional de Itatiaia, foi 'capturado' pelo Na... https://t.co/oqF30WPoiQ"
        },
        {
            "author_id": "161336887",
            "created_at": "2016-12-16T12:54:55.000Z",
            "id": "809743607687213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem que gosta de natureza, venha explorar o Parque Nacional de Ta\u00b4Qali na #Malta Descubra mais: https://t.co/2ZY5LAZkAG https://t.co/Ur3sTzGw1w"
        },
        {
            "author_id": "92734404",
            "created_at": "2016-12-16T12:17:44.000Z",
            "id": "809734251075735554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho Um sonho \u00e9 quero dividir com vcs!!! Ta muito doce \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rn1dMhwDuV"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2016-12-16T12:01:49.000Z",
            "id": "809730246329200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DestinoDoDia Com 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 acess\u00edvel por terra a partir de... https://t.co/A38jXIjL7I"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-12-16T12:00:15.000Z",
            "id": "809729853629104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/Sf4FVXyWQV | #viagens #viajar https://t.co/tPoRB1Mjx0"
        },
        {
            "author_id": "300390326",
            "created_at": "2016-12-16T11:56:41.000Z",
            "id": "809728954051526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/XKoJZY6Tj0"
        },
        {
            "author_id": "300390326",
            "created_at": "2016-12-16T11:56:15.000Z",
            "id": "809728845544914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Sa\u00fade https://t.co/ParSMKmVgc de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-16T11:39:08.000Z",
            "id": "809724536417439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/mB6FHcHVDt"
        },
        {
            "author_id": "350664074",
            "created_at": "2016-12-16T11:39:01.000Z",
            "id": "809724508244426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico realizada soltura de 351 animais silvestres na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra https://t.co/5ggEj7JmeR"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-16T11:18:45.000Z",
            "id": "809719409937891332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/bluEa9yZPv"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-16T11:17:30.000Z",
            "id": "809719095994318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe 7 milh\u00f5es e meio de euros no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/2qc9I9QuUO"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2016-12-16T11:17:14.000Z",
            "id": "809719024758169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa sedia a abertura da Semana Florestal em Cataguases https://t.co/BQmPrPg4CO https://t.co/4nPmBGcmF7"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-16T11:09:45.000Z",
            "id": "809717144577572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos de reserva extrativista no Par\u00e1 viabilizam a economia sustent\u00e1vel https://t.co/Q6tXn9NL5K"
        },
        {
            "author_id": "3208729756",
            "created_at": "2016-12-16T11:04:39.000Z",
            "id": "809715858159247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje inolvidable. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SfsU4wGbKb"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:46:37.000Z",
            "id": "809711322216722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em BelTerra https://t.co/OCLRlErpCH"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:46:10.000Z",
            "id": "809711209851326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em... https://t.co/HfaUluMrSo"
        },
        {
            "author_id": "4871542701",
            "created_at": "2016-12-16T10:44:12.000Z",
            "id": "809710714164224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "351 animais silvestres s\u00e3o reintroduzidos a natureza na floresta nacional do tapajos(flona do Tapajos), em BelTerra https://t.co/roboSeaGp2"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T10:27:58.000Z",
            "id": "809706629579083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nV\u00cdDEO MOSTRA GRILEIRO VENDENDO LOTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM MANAUS.... https://t.co/7xRcSkBhHu"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T10:27:54.000Z",
            "id": "809706611564539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO MOSTRA GRILEIRO VENDENDO LOTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM MANAUS.\n\nhttps://t.co/4cuBBJs758 https://t.co/qVB64GcvPx"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-16T09:50:39.000Z",
            "id": "809697238775693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida | 10.12.2016 https://t.co/SipWEZYKfd"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-12-16T09:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "809693712070692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra homem vendendo terra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Manaus: https://t.co/gJeLTt7tXH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2016-12-16T06:01:22.000Z",
            "id": "809639534480728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas https://t.co/YWanm187X8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-16T04:29:59.000Z",
            "id": "809616537522819073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Frio \u2744\ud83d\udc36\u2744 #Soninho #Inoc\u00eancia #Pinscher @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bkHeLcIviA"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-16T04:00:05.000Z",
            "id": "809609012610273285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Pesco\u00e7o Pelado R$10,00 \ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f4W6fmlAka"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-16T03:02:20.000Z",
            "id": "809594481364402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-16T02:23:08.000Z",
            "id": "809584614847184901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vale cada momento da visita. Leia mais em\u2026 https://t.co/FdhyvNIb6F"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-12-16T01:31:41.000Z",
            "id": "809571669224329218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/jDxaQz4IzI"
        },
        {
            "author_id": "437270680",
            "created_at": "2016-12-16T00:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809556301571358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is good. \ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/YTTLHNFoQt"
        },
        {
            "author_id": "3369671151",
            "created_at": "2016-12-15T22:19:22.000Z",
            "id": "809523270655602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Branca, l\u00edder comunit\u00e1ria da Reserva Extrativista Riozinho da liberdade, recebeu o pr\u00eamio Chico Mendes. Uma mulher de muitas lutas... https://t.co/2z1ze58CS8"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-12-15T21:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "809515358646398976",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernandoGuida pretendo falar disso na tese. precisamos de \u00e1rea de amortecimento. Soja-pasto grudados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2016-12-15T21:31:18.000Z",
            "id": "809511173855019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed - Ser\u00e1 realizada nesta quinta, (15), no audit\u00f3rio do\u00a0 Con... https://t.co/Pd0OOGmUV2"
        },
        {
            "author_id": "45962464",
            "created_at": "2016-12-15T20:52:39.000Z",
            "id": "809501445829644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/A4bffqRtXJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-15T20:40:29.000Z",
            "id": "809498383975153665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAves, r\u00e9pteis e anfibios estavam no zool\u00f3gico de Santar\u00e9m sendo tratados. Animais foram soltos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s(Flona) e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2016-12-15T19:53:17.000Z",
            "id": "809486507878871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 350 animais s\u00e3o devolvidos \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - https://t.co/MXBCBJr5m3 https://t.co/omFkSqrD9R"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2016-12-15T19:45:21.000Z",
            "id": "809484511906070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 acho que deviam entrar na Justi\u00e7a contra o Parque Nacional... Mas t\u00e1 a\u00ed... :P\n\n\"Desde 1934, quando a Uni\u00e3o... https://t.co/0qIeZkHAVq"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-15T19:33:16.000Z",
            "id": "809481470171639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s -  https://t.co/bKBTvN8dOw \nEntidades ... https://t.co/z6X3VGM516"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-12-15T19:30:01.000Z",
            "id": "809480650474536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed https://t.co/SjYOkUWjTa"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-15T18:59:59.000Z",
            "id": "809473092296773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovia do C\u00e1vado e Homem s\u00f3 chega ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 2019\n\n---... https://t.co/qNWlmRgSPp"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-12-15T17:46:36.000Z",
            "id": "809454624507854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovia do C\u00e1vado e Homem s\u00f3 chega ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 2019  \n\n---... https://t.co/EUQgVL7eUS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-12-15T17:12:51.000Z",
            "id": "809446132837445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entidades se unem para devolver 352 animais \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/Fa6do9qw78"
        },
        {
            "author_id": "1276227264",
            "created_at": "2016-12-15T17:02:21.000Z",
            "id": "809443490958491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tumucumaqui, um parque nacional.\nCamar\u00e3o e at\u00e9 caranguejo no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia.\nOiapoque. \u00c9 pra l\u00e1 que eu vou. https://t.co/Cw6ZqbYAPj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T17:00:03.000Z",
            "id": "809442910286520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2b2IVl7Ji2"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2016-12-15T16:39:59.000Z",
            "id": "809437862261309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o - S\u00e9rie FRL\n\nFiltro Regulador e Lubrificador, rosca de 1/8\", 1/4\", 3/8\" e 1/2\". Com op\u00e7\u00e3o... https://t.co/lSvE5a2mJq"
        },
        {
            "author_id": "362828955",
            "created_at": "2016-12-15T16:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "809435315626647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 na pedreira rola da cachoeira uma \u00e1gua forte pra me banhar \ud83c\udf43\ud83c\udfde\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\n\n#LagoAzul @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/E3VNLUcFc2"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-15T16:25:22.000Z",
            "id": "809434183525396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Falls\u2026 https://t.co/lzQyCKiXOF"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2016-12-15T16:02:56.000Z",
            "id": "809428537711136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a candidatura \u201cLocal Dark Sky no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u201d promovida pela ARDAL\n\nA ARDAL viu... https://t.co/7ixyvIcLL5"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-12-15T15:45:34.000Z",
            "id": "809424166755528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e sua trilha acess\u00edvel https://t.co/g1y7W54Eaq"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2016-12-15T15:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 83,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "809420254245834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(AI) Reserva extrativista recebe #EnergiaSolar no Amazonas https://t.co/wByEXslW0H @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "411617523",
            "created_at": "2016-12-15T14:59:22.000Z",
            "id": "809412539562033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umubukaifeiditao #tbt #chapada #opoderdasrochas @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/id4iKo9WZB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-15T14:51:20.000Z",
            "id": "809410520335917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-15T14:15:54.000Z",
            "id": "809401600938831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf05 Em dezembro, o nosso Parque Estadual da Costa do Sol estar\u00e1 promovendo caminhadas por diferentes \u00e1reas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/63dt0Nyc5n"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-15T13:55:36.000Z",
            "id": "809396492041682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde (CE) co\u00edbe especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/P8bVpIpEIA"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-12-15T13:28:13.000Z",
            "id": "809389603857825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cPara\u00edso da Biodiversidade\" https://t.co/pysTMtOZ4y\n#viaamazonia #happy #QuintaDetremuraSDV https://t.co/NRxYA84qpy"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-12-15T13:10:20.000Z",
            "id": "809385102958559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita.-https://t.co/iYYaTSH4k3 https://t.co/X4VZJer2WH"
        },
        {
            "author_id": "2966171589",
            "created_at": "2016-12-15T12:28:42.000Z",
            "id": "809374625213935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovada, no \u00e2mbito do programa Norte 2020, a candidatura \"Local Dark Sky\" que visa o desenvolvimento e... https://t.co/LQTW2cTG6p"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-15T12:21:09.000Z",
            "id": "809372724577505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/OAcaCh1plc"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-15T12:16:06.000Z",
            "id": "809371454311661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/fWVE6zSXp8"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-15T12:13:49.000Z",
            "id": "809370878370844673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio mostra sua for\u00e7a de comunica\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Par\u00e1 https://t.co/eiTl98M2rq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-12-15T12:09:27.000Z",
            "id": "809369779731595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/rbrkKQM3yj"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-12-15T12:09:18.000Z",
            "id": "809369742456799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/l0AdiAMy1g"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-15T11:45:01.000Z",
            "id": "809363631221723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A lenta recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/YxW8BpZEI4"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-12-15T11:28:04.000Z",
            "id": "809359365765533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, oferece descontos para f\u00e9rias de janeiro. Leia: https://t.co/ZJyjeEuiAO #chile #huilohuilo #nature https://t.co/QQFWo5qhPc"
        },
        {
            "author_id": "426163108",
            "created_at": "2016-12-15T11:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809356076734967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/xGzs48fyhP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:45.000Z",
            "id": "809352742783373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/j8fuRd54I2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:40.000Z",
            "id": "809352720402497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/X7ykdb8Qbx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-15T11:01:40.000Z",
            "id": "809352719710486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/JJxTAG6MTh"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-15T09:45:47.000Z",
            "id": "809333624533348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/UdooFRi5dk"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-12-15T09:37:03.000Z",
            "id": "809331428496384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a candidatura \u201cLocal Dark Sky no Territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u201d promovida pela\u00a0ARDAL https://t.co/s2GvDq6DX4"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2016-12-15T09:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "809322246334464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!\n\nIniciando mais um dia!! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aLNenPT1ds"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-15T02:35:18.000Z",
            "id": "809225291738546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2666204224",
            "created_at": "2016-12-15T01:22:20.000Z",
            "id": "809206928261992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito @ Parque Nacional De Guartel\u00e1 Tibagi - Paran\u00e1 https://t.co/09ld3CjWyA"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-12-15T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ufersa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "809198540920680448",
            "in_reply_to_user_id": "33615512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufersa  e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia\n https://t.co/kaIfLRQ9Je"
        },
        {
            "author_id": "2963496725",
            "created_at": "2016-12-15T00:45:32.000Z",
            "id": "809197668086009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fosdoiguazu #brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/L3NrPLjTos"
        },
        {
            "author_id": "2289759105",
            "created_at": "2016-12-15T00:36:39.000Z",
            "id": "809195429057400834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival culin\u00e1rio no Parque Nacional de Banff\nBanff's Big Taste https://t.co/IHz9nvWR0E"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2016-12-15T00:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "BiankVieira0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "809190701783252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "formatura da @BiankVieira0 \ud83c\udf89\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/TDvP9JbSrr"
        },
        {
            "author_id": "113758145",
            "created_at": "2016-12-14T22:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "809171047568183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf43 cerrado | cerradinho | cerrad\u00e3o \ud83d\ude0e @ Parque Nacional das Emas https://t.co/dIN24K1LwJ"
        },
        {
            "author_id": "950605958",
            "created_at": "2016-12-14T22:49:34.000Z",
            "id": "809168482835300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 o primeiro parque nacional no Estado do Rio Grande do Norte, criado h\u00e1 pouco... https://t.co/Gak0qwYAHE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ethel44388140].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ethel44388140",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ethel44388140"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiankVieira0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiankVieira0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiankVieira0"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Santo Domingo Norte, Dominican Republic",
                "id": "005d5532117f26e8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Providencia, Chile",
                "id": "01d461fd3da860bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto de Moz, Brasil",
                "id": "b922263a7aeb8e46",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Arica, Chile",
                "id": "0177fcb947770473",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113454662",
                "name": "Finance Del Rey \ud83c\udf0a",
                "username": "Robert_Del_Rey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488472519",
                "name": "Medio Ambiente RD",
                "username": "ambienterd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4288190727",
                "name": "Depressive Smile",
                "username": "Delta_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754066976029478913",
                "name": "PLANETA G\u00c1S ABRANTES",
                "username": "planeta_gas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493548254",
                "name": "Jeanny Raiol",
                "username": "JeannyRaiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811415874",
                "name": "Viagensepasseios",
                "username": "Viagensepasseio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4862333911",
                "name": "El Dateado",
                "username": "eldateadocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174541690",
                "name": "Guilherme Cal",
                "username": "calguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333017830",
                "name": "ExploreTraveler",
                "username": "exploretravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146596962",
                "name": "C\u00e1rmen Guaresemin",
                "username": "Carmen_Gua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146351504",
                "name": "Flavia Pitinini",
                "username": "flaviapitinini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57095984",
                "name": "Expedito Galvao",
                "username": "e_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189180610",
                "name": "nanda",
                "username": "sgzsouvenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773242460487188480",
                "name": "MR NEWS",
                "username": "Mrnewsrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811181853470232576",
                "name": "Capa do Dia",
                "username": "capadodia7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601147201",
                "name": "Jorge Quadros",
                "username": "JorgeQuadros5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150888223",
                "name": "Jorge Quadros",
                "username": "jorgewlquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939452426",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "TelevanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249458177",
                "name": "Assessoria Randolfe",
                "username": "informeRandolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94206940",
                "name": "Manh\u00e3 de Notic\u00edas",
                "username": "ManhaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53450016",
                "name": "Giovanny Vera",
                "username": "gfvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104035",
                "name": "Bir\u00f4 de Turismo",
                "username": "birodeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377133627",
                "name": "jose prendes",
                "username": "condadoparadant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43577947",
                "name": "Iria Barradas",
                "username": "iriabarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703373710",
                "name": "jos\u00e9 edson",
                "username": "edson14jnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83987969",
                "name": "ronegA",
                "username": "netopastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209885099",
                "name": "Jec\u00e3o",
                "username": "jessycasantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383437972",
                "name": "Angie Bulein Reggiardo",
                "username": "angie_bulein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182698394",
                "name": "jos\u00e9 chandom\u00ed",
                "username": "jchandomiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613917969",
                "name": "Murilo Andr\u00e9",
                "username": "MuriloBlesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755699",
                "name": "@Hclides",
                "username": "heramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311553346",
                "name": "camper4you",
                "username": "camper4youbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60165157",
                "name": "camila",
                "username": "miilas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117912144",
                "name": "Anna Paula",
                "username": "anna_paulacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412416500",
                "name": "carmen fernandez",
                "username": "Tabucarude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163211906",
                "name": "Nara Le.",
                "username": "naraletycia2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899913768",
                "name": "Guia Tapaj\u00f3s",
                "username": "GuiaTapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492474195",
                "name": "camila",
                "username": "_camilasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102042037",
                "name": "Patr\u00edcia C",
                "username": "PatC2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43333256",
                "name": "Paolo Manzo",
                "username": "pmanzo70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708758992",
                "name": "Jackson Dutra",
                "username": "jacksonedutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705923008528039938",
                "name": "Buchada de Bode",
                "username": "Buchada_de_Bode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463466110",
                "name": "Cirilo_BFR",
                "username": "cirilo_bfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60633831",
                "name": "TRILHA DO OURO TUR",
                "username": "TRILHADOOUROTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729128120",
                "name": "Martur Turismo",
                "username": "MarturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4172432716",
                "name": "CUANDO LAS PUERTAS SE CIERREN? MIRA TU ALMA",
                "username": "EteVuelve2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33989170",
                "name": "LA NACION",
                "username": "LANACION",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203030351",
                "name": "Gustavo Gomez",
                "username": "Fiscalfederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25992212",
                "name": "TN - Todo Noticias",
                "username": "todonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4595778255",
                "name": "coya",
                "username": "elcoya1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153253579",
                "name": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "abremda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76531087",
                "name": "Not\u00edcias de Israel - Cafetorah",
                "username": "cafetorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293143918",
                "name": "/r/Brasil",
                "username": "rbrasilmods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75205554",
                "name": "CVX Brasil",
                "username": "cvxbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280635841",
                "name": "Rosi Rayza -",
                "username": "Rosierayza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205555735",
                "name": "Astrid Siachoque",
                "username": "AstridSiachoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308757549",
                "name": "Jobabaca",
                "username": "JobaaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43772194",
                "name": "yas",
                "username": "yasmilerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "talekin (2-1)",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071794352542965761",
                "name": "Bru",
                "username": "brubritto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175766604",
                "name": "Romina Pomponio",
                "username": "RominaPomponio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51729729",
                "name": "Carol Sant'anna",
                "username": "carol_santanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362828955",
                "name": "nath \u2728",
                "username": "eunathaliabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9277002",
                "name": "fr8d",
                "username": "fr8d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "475744884",
                "name": "Maxwell com W",
                "username": "Maxwell__Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714487433979674624",
                "name": "Relive",
                "username": "relivecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302423846",
                "name": "Hermeson Cassiano",
                "username": "hermesoncassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271255823",
                "name": "Kaikohe Katu",
                "username": "bighammer35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234242769",
                "name": "Carlos-A Angulo-R\u2122",
                "username": "parcologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330552137",
                "name": "Na d\u00favida, embarque",
                "username": "naduvidaembark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411275843",
                "name": "Silvina Ares",
                "username": "silvinaares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771079395922640896",
                "name": "Q Seja Sempre Assim",
                "username": "sejasempreassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87600512",
                "name": "Bruno B# Carv!",
                "username": "bbatista93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "695066195146440704",
                "name": "Enes Augusto",
                "username": "enesaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604094",
                "name": "Lynn",
                "username": "LynnYoshida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171485528",
                "name": "\u30c4 Rainha dos Memes",
                "username": "YoutubeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131387567",
                "name": "SCM ENGENHARIA",
                "username": "scmengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34679404",
                "name": "Cindy Rainwater, travel contessa",
                "username": "ContessaCindy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457720521",
                "name": "Jeri Viagens",
                "username": "JeriAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871542701",
                "name": "Waldemir Santos",
                "username": "WaldemirSanto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32930963",
                "name": "Artur Rodrigues",
                "username": "arturrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555053842",
                "name": "Robson Medeiros",
                "username": "kidifferent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761750180999925761",
                "name": "Deyriane Rodrigues",
                "username": "deyrianesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51747484",
                "name": "Alvaro Calix",
                "username": "ACPhoto71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338440700",
                "name": "Gentleman Jack",
                "username": "jaure_loba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984563504",
                "name": "Nat\u00e1lia.",
                "username": "NatPereira___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167227465",
                "name": "carol",
                "username": "caarolinasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831236479",
                "name": "facebook@turfriends.",
                "username": "AriMonteiro08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201425559",
                "name": "pray destroy the waking sands",
                "username": "hey_dudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787420276711690240",
                "name": "Fernanda Lima",
                "username": "Fernanda_limat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336909104",
                "name": "P A U L I N H O H.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oihenriquesanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223491826",
                "name": "\u00c1tomo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "AtomoProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102354919",
                "name": "Tony Lopes",
                "username": "tonylopesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701858578043432961",
                "name": "Ariel Galeano \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ariel16galeano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68878786",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "llp_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113047397",
                "name": "Ana paula",
                "username": "anagt20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34002890",
                "name": "\u00c1dria Sena",
                "username": "adriasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57627881",
                "name": "Novo Momento",
                "username": "novomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753860103",
                "name": "Lucas",
                "username": "Pqplc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336477505",
                "name": "Emmerson Eul\u00e1lio",
                "username": "emmersoneulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655373420",
                "name": "Omnipollo",
                "username": "Omnipollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816469742",
                "name": "beloyanis",
                "username": "beloyanis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58622012",
                "name": "Sargento F\u00e9o",
                "username": "podemos19xxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156725310",
                "name": "caroline 90,15%",
                "username": "_caroum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68906601",
                "name": "Josevita Tapety",
                "username": "JosevitaTapetyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974018304",
                "name": "Helic\u00f3pteros Brasil",
                "username": "HelicpterosBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306501058",
                "name": "Divers\u00e3o em Orlando",
                "username": "Diversaoorlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142673096",
                "name": "Sara Rodriguez",
                "username": "MindfulTravel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167473648",
                "name": "nATAN",
                "username": "Natanaelvazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567201821",
                "name": "Theodora Chamarelli",
                "username": "chamarelli65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964981397",
                "name": "Rizwan Adatia Foundation",
                "username": "foundation_ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438367304",
                "name": "Ranielle Galiza",
                "username": "RaniGaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523605",
                "name": "Andr\u00e9 Lazaroni",
                "username": "andrelazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912000996",
                "name": "Vida N\u00f4made Digital / R\u00ea Moura",
                "username": "vidanomadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74043080",
                "name": "\ud83d\udc7d Educin \ud83d\udc7d",
                "username": "Northern1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166695780",
                "name": "mery corselet",
                "username": "merycorselet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71153518",
                "name": "Larissa Ribas",
                "username": "Larissa_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442815411",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas",
                "username": "saolucasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801081896583172097",
                "name": "Pereira,luiz antonio",
                "username": "andandoemsampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803670690637479936",
                "name": "Patr\u00edcia Guimar\u00e3es",
                "username": "PatrciaGuimar12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83d\ude37 \ud83d\ude4f",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3994420936",
                "name": "R\u00e1dio Real FM",
                "username": "realfm939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92734404",
                "name": "Cleyverson C zinder",
                "username": "cleyversonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300390326",
                "name": "marcelojornaldesaude",
                "username": "jornaldsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350664074",
                "name": "BlogDoRonilson",
                "username": "BlogDoRonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208729756",
                "name": "Eliana Araoz",
                "username": "araoz_eliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437270680",
                "name": "A x e l",
                "username": "AxelBrusasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369671151",
                "name": "Edvaldo Magalh\u00e3es",
                "username": "EdvaldoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45962464",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "benuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276227264",
                "name": "Braga",
                "username": "BragaSALB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383294866",
                "name": "Ra\u00fal Acosta Peraza",
                "username": "RalAcostaPeraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411617523",
                "name": "Matheus Fernandes",
                "username": "matheusffo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966171589",
                "name": "Norte2020",
                "username": "Norte_2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426163108",
                "name": "Salvador Valencia",
                "username": "chava_vato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666204224",
                "name": "Cute.creature",
                "username": "buritirafaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963496725",
                "name": "Joan Mart\u00ed Cornago",
                "username": "JoanCornago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289759105",
                "name": "Banff Recipes",
                "username": "banffrecipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113758145",
                "name": "estrela perfeita e iluminada",
                "username": "thayeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950605958",
                "name": "Francisco Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimosouza2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "812614108411555840",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy4bo2f5dshg399hivo21bon3ed9",
        "oldest_id": "809168482835300352",
        "result_count": 464
    }
}