{
    "data": [
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2016-10-07T13:08:29.000Z",
            "id": "784379874534359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2015, ap\u00f3s anos de luta, os moradores da Reserva iniciaram o manejo florestal madeireiro. A atividade \u00e9... https://t.co/CwMT40Gz3D"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-07T13:00:02.000Z",
            "id": "784377745656741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fa\u00e7a como o tamandu\u00e1, visite o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS): https://t.co/sL0mqkLzf0 https://t.co/oW3Pt0gDww"
        },
        {
            "author_id": "1146034962",
            "created_at": "2016-10-07T11:39:43.000Z",
            "id": "784357535176208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gob_galicia Preto de 250.000 persoas accederon ao Monumento natural das Catedrais no ver\u00e1n de 2016... https://t.co/1eEu1w1bRl #politica"
        },
        {
            "author_id": "267560345",
            "created_at": "2016-10-07T11:08:15.000Z",
            "id": "784349616070242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou! \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/rQ1CAuOw2u"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2016-10-07T07:46:53.000Z",
            "id": "784298941869273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda Ger\u00eas - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal - Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda... https://t.co/Jv6ULZaUBh"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-07T07:25:20.000Z",
            "id": "784293517187096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaF2Vs"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-07T07:25:09.000Z",
            "id": "784293470429061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBzare"
        },
        {
            "author_id": "4353013095",
            "created_at": "2016-10-07T03:08:25.000Z",
            "id": "784228862725066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf08\u2601\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/zJeUxxgREX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-07T00:02:24.000Z",
            "id": "784182046809853953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/rmPtv33pC8"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2016-10-06T23:57:41.000Z",
            "id": "784180861428240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/V5pXkUL7BR"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-06T23:21:35.000Z",
            "id": "784171775726870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/vPHpiD1yy8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-06T23:06:35.000Z",
            "id": "784168003852206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4353013095",
            "created_at": "2016-10-06T22:52:46.000Z",
            "id": "784164523267727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/nzAW4H1CeM"
        },
        {
            "author_id": "732936354292760576",
            "created_at": "2016-10-06T22:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AmbienteyAguaBo"
                    }
                ]
            },
            "id": "784161580606976001",
            "in_reply_to_user_id": "1902817388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbienteyAguaBo \u00e1rea protegida?? https://t.co/luAGnQEc1Y"
        },
        {
            "author_id": "175934473",
            "created_at": "2016-10-06T21:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784146033970450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do melhor lugar com o meu melhor do mundo \u2764\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZzUhEdc7JU"
        },
        {
            "author_id": "2704725908",
            "created_at": "2016-10-06T21:05:13.000Z",
            "id": "784137457197613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para Dona L, que vive em uma reserva extrativista no Tapaj\u00f3s, \"o desenvolvimento s\u00f3 destr\u00f3i a natureza\" https://t.co/Yt5eZk6926 #tapajosvivo https://t.co/K309MCLhYy"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:25.000Z",
            "id": "784135999982940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/afsRZnzVyZ"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:22.000Z",
            "id": "784135988897468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/Tg3vBIm9oI"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:19.000Z",
            "id": "784135976260034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/8Gskfpv0Dx"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:18.000Z",
            "id": "784135972241879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/S8RU5zIB0C"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-06T20:59:10.000Z",
            "id": "784135938683260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 condenada por vender madeira fossilizada do Tocantins: Madeira era extra\u00edda de Monumento Natural de... https://t.co/fSYKZ0NQ1m"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-10-06T20:32:37.000Z",
            "id": "784129255517003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida a\u00e7oriana, localizada ao longo de\u2026 https://t.co/eNH5Ar4FYX"
        },
        {
            "author_id": "1613001162",
            "created_at": "2016-10-06T20:27:06.000Z",
            "id": "784127866770292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Cada Gesto Faz a Diferen\u00e7a!*\nNOT\u00cdCIAS\n#Jalap\u00e3o #UC #Tocantins #Bahia #MosaicoDoTocantins https://t.co/CGoyoAjUtZ"
        },
        {
            "author_id": "393718341",
            "created_at": "2016-10-06T20:19:37.000Z",
            "id": "784125985516036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado -"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-10-06T20:00:37.000Z",
            "id": "784121203934060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Com apenas R$20 voc\u00ea planta uma \u00e1rvore no Parque Nacional da Tijuca. Saiba como e contribua: https://t.co/FgKGQVTADg #D\u00e1P\u00e9 https://t.co/L8oK51mKiq"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-06T19:42:15.000Z",
            "id": "784116578430382082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMadeira era extra\u00edda de Monumento Natural de \u00c1rvores, em Filad\u00e9lfia. Pesquisador tamb\u00e9m foi condenado; decis\u00e3o cabe recurso."
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2016-10-06T19:20:43.000Z",
            "id": "784111160777859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o passeio Trilha do Po\u00e7o Preto? \udbb8\udf27\n\nO passeio fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e pode ser definido... https://t.co/QpVRYuWmnN"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-10-06T18:47:02.000Z",
            "id": "784102683024171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Serra Amarela)  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "4691377346",
            "created_at": "2016-10-06T18:09:43.000Z",
            "id": "784093293026091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional via Instagram https://t.co/nnAsilYhZl #francisperezs https://t.co/Zw4t4l2xWW"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2016-10-06T17:56:24.000Z",
            "id": "784089943970754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental + Link. https://t.co/p6hH2Ob6RY"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-06T17:45:19.000Z",
            "id": "784087151205941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o.... https://t.co/JnsGsRPCqc"
        },
        {
            "author_id": "2820116998",
            "created_at": "2016-10-06T17:39:45.000Z",
            "id": "784085750216134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o de um dos quatro grifos, que foram devolvidos \u00e0 natureza no Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o.... https://t.co/l6T6gTg3HJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-10-06T17:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "FundStarlight"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 76,
                        "username": "VigoCB"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "784081103745327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cando cae a noite sobre o Parque Nacional #NaturezaAtl\u00e1ntica @FundStarlight @VigoCB @wwwLUZLUXcom @turisriasbaixas  https://t.co/7B9HJm7FWt https://t.co/J59fmKNWLt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-06T16:37:35.000Z",
            "id": "784070106355752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na subida para o #Cristo, o Parque Nacional da #Tijuca apresenta a exposi\u00e7\u00e3o Floresta Protetora https://t.co/jg6gzRmfLY https://t.co/uDLWKJ7pdh"
        },
        {
            "author_id": "777234283",
            "created_at": "2016-10-06T16:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "784062140688715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 maravilhoso. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/oS82TpG9Xc"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-10-06T15:55:56.000Z",
            "id": "784059625263988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/lobP6FDJoS https://t.co/UDIkcbRbnG"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-10-06T15:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "784055768488275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @rj_inea notificou os donos da Ilha do Pai, em #AngradosReis, pelo desmatamento de 3.7 mil mts\u00b2 de \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2016-10-06T15:30:03.000Z",
            "id": "784053110566227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Equador j\u00e1 produz petr\u00f3leo no campo de Tiputini, pr\u00f3ximo ao parque nacional Yasun\u00ed\nhttps://t.co/vTTfOSFPqF https://t.co/nGYutYcU5t"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-10-06T15:05:07.000Z",
            "id": "784046837590294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada Carmen quer medida provis\u00f3ria para revis\u00e3o da Lei do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/kBI0bRxrD1 https://t.co/lGdx8r0E74"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-10-06T14:58:24.000Z",
            "id": "784045148011278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, no RJ, \u00e9 muito comum ouvirmos esse lindo canto no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Tr\u00eas Picos...\nUm... https://t.co/fvcrtxEr3O"
        },
        {
            "author_id": "101820705",
            "created_at": "2016-10-06T14:53:30.000Z",
            "id": "784043913246085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/dnF19fD40f"
        },
        {
            "author_id": "101820705",
            "created_at": "2016-10-06T14:53:13.000Z",
            "id": "784043843977093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "87 FM Vale Verde:\u00a0Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/jTyxS9ntfO"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2016-10-06T14:45:31.000Z",
            "id": "784041903599726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBarreirinhas, Maranh\u00e3o.\n\nFotografia de Celular. https://t.co/dDX2cFRSEe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-06T14:17:03.000Z",
            "id": "784034739409657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"PARQUE NACIONAL NEVADO TRES CRUCES e RESERVA NACIONAL PINGUINO DE HUMBOLT  da REGI\u00c3O... https://t.co/OvCnDEqgpa"
        },
        {
            "author_id": "185956457",
            "created_at": "2016-10-06T14:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AhNegao"
                    }
                ]
            },
            "id": "784034299825758208",
            "in_reply_to_user_id": "28093064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AhNegao nao pode faltar o parque nacional do chimarrao e o aeroporto internacional da bombacha"
        },
        {
            "author_id": "716798900993138689",
            "created_at": "2016-10-06T13:32:05.000Z",
            "id": "784023425505435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FB noticias: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Gran... https://t.co/nLg0j2IV4B"
        },
        {
            "author_id": "704753075882426369",
            "created_at": "2016-10-06T12:44:40.000Z",
            "id": "784011491334688770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/VCXx2i1z2L"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-10-06T12:31:03.000Z",
            "id": "784008063313403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Sarney Filho, revisar limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 urgente \n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/6BFv9mR0t1 https://t.co/imoHTD7Kwv"
        },
        {
            "author_id": "58595263",
            "created_at": "2016-10-06T12:19:40.000Z",
            "id": "784005198653952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hn1oxbxtA8"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-10-06T12:10:56.000Z",
            "id": "784003001572741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Mosaico do Jalap\u00e3oFoto: Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO Com quase 3 m... https://t.co/cVTElGJxDr"
        },
        {
            "author_id": "100230275",
            "created_at": "2016-10-06T11:50:30.000Z",
            "id": "783997860324999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, as lagoas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e3o bem no meio de um deserto de... https://t.co/SVrDXD8i0F"
        },
        {
            "author_id": "4754732308",
            "created_at": "2016-10-06T11:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "783995989124415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/8VSjmYbCpT"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-10-06T11:37:02.000Z",
            "id": "783994470324903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/5575DiycJR https://t.co/iFqqlcqUyG"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-06T11:23:15.000Z",
            "id": "783991003011280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado (Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO) https://t.co/A5Q7gE6dLM https://t.co/Q7PXofR20e"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-10-06T11:20:00.000Z",
            "id": "783990184970821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking, cachoeiras e mirantes no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VcmUzYBYYl"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2016-10-06T11:19:31.000Z",
            "id": "783990062698475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/UybdftVom5 https://t.co/bFFe6AwkCi"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-10-06T11:15:30.000Z",
            "id": "783989053955989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarepagu\u00e1 visto da trilha da Serrilha do Bico do Papagaio. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/nQl0GMwjYJ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-10-06T11:15:00.000Z",
            "id": "783988926939734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado (Divulga\u00e7\u00e3o Ascom/TO) https://t.co/zkR7cfi86K https://t.co/bz1GzRsM9H"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2016-10-06T11:13:59.000Z",
            "id": "783988669539454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jala... https://t.co/jt33cRm7nM #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-10-06T11:13:59.000Z",
            "id": "783988668495114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/IS2UX8IZ8Z"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2016-10-06T11:07:37.000Z",
            "id": "783987068842061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado: Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jalap\u00e3o se t... https://t.co/Qkvw8EqaDo"
        },
        {
            "author_id": "66982869",
            "created_at": "2016-10-06T11:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 120,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "783985159620091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou um lugar inesquec\u00edvel?\n\nParque Nacional do Grand Canyon, Arizona, Estados Unidos.\nFoto: Jess Wandering (@jess.wandering) https://t.co/ZynBn0vpDI"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2016-10-06T10:50:11.000Z",
            "id": "783982680144744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/r3yBHAB18G #eco #climate"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2016-10-06T10:46:05.000Z",
            "id": "783981650946494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/7EWifd9QI0 https://t.co/rA4ERpQ2E5"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2016-10-06T10:43:20.000Z",
            "id": "783980956944171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/uE1nwFhpuf"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-10-06T10:41:01.000Z",
            "id": "783980372258205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado -  https://t.co/L1vU27mF4s \nMosaico do Jalap\u00e3oFoto: Divulga\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZDJQKsjOM7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-06T10:36:29.000Z",
            "id": "783979234159104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lQZEIVZMIA https://t.co/746cKVcUk5"
        },
        {
            "author_id": "167046499",
            "created_at": "2016-10-06T10:33:25.000Z",
            "id": "783978459852865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/gctZIdPLlZ https://t.co/91vWXL7DLC"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-10-06T10:27:17.000Z",
            "id": "783976916286107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA E DIVULGUE: Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/zRnPSqK1lK"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2016-10-06T10:13:56.000Z",
            "id": "783973559928549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO),  criado atrav\u00e9s da Lei Estadual 1.179/2000, comemora 16 anos de prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/3qvc0vl8kx"
        },
        {
            "author_id": "43143000",
            "created_at": "2016-10-06T10:02:06.000Z",
            "id": "783970581205090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece,  essa \u00e9 a Ana. Minha companheira de viagens h\u00e1 6 anos. Aqui apreciando a vista do Parque Nacional del Teide, Tenerife. https://t.co/uwMfHkEQQd"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2016-10-06T09:40:50.000Z",
            "id": "783965230220980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado #Sajama (6542m) desde os penitentes do #Acotango (6052m). O Parque Nacional Sajama \u00e9 o\u2026 https://t.co/Ryrc7SioBN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-06T02:32:00.000Z",
            "id": "783857307230670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos Deuses \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b #MousseDeMaracuj\u00e1 #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/uhVd21p65G"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-10-06T02:19:08.000Z",
            "id": "783854069194563586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no fim da caminhada, a geleira Pastoruri! #escolhaviajar #evnoperu #peru @ Parque nacional\u2026 https://t.co/cOfxtalrUd"
        },
        {
            "author_id": "43762572",
            "created_at": "2016-10-06T01:10:13.000Z",
            "id": "783836728176078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei pela tarde aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde vou coletar"
        },
        {
            "author_id": "766232083832401921",
            "created_at": "2016-10-06T01:07:20.000Z",
            "id": "783836001651351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/pT2MOyhwT6"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-06T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "783832903872606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-10-06T00:38:12.000Z",
            "id": "783828669538062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/t0HN9ZPuRW"
        },
        {
            "author_id": "258303876",
            "created_at": "2016-10-06T00:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783822457278988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que vi o quati \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wY1ogM0Jtj"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-10-06T00:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98649729,
                        -22.44898271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "783821431159291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/qcFW3a9Ftz"
        },
        {
            "author_id": "152997608",
            "created_at": "2016-10-05T23:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 79,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "783815525742829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/GgeE3UNtLR via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-10-05T23:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783814115504615428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-05T23:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783814084705804290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2016-10-05T22:59:11.000Z",
            "id": "783803750611767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/IkbGSLMQL9"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:32.000Z",
            "id": "783801576326434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/qrR31cFzD9"
        },
        {
            "author_id": "83200337",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:27.000Z",
            "id": "783801554662928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/8I3wt3y0Ni"
        },
        {
            "author_id": "407167575",
            "created_at": "2016-10-05T22:50:21.000Z",
            "id": "783801530876960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/pNC1ZZfCRd"
        },
        {
            "author_id": "95937063",
            "created_at": "2016-10-05T22:30:02.000Z",
            "id": "783796416770666497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecidos por sua riqueza cultural, o povo Waur\u00e1, habitantes do Parque Nacional do Xingu h\u00e1 pelo menos mil anos,... https://t.co/W07pjVpsEL"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2016-10-05T21:58:10.000Z",
            "id": "783788396388950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acreditar que consegui tirar esta foto. Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS, Brasil. https://t.co/uKILDJt36t"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2016-10-05T21:55:19.000Z",
            "id": "783787678802276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorda\u00e7\u00e3o do p\u00f4r-do-sol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Mostardas/Tavares, RS, Brasil https://t.co/4yJk4A0Cuw"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2016-10-05T21:45:10.000Z",
            "id": "783785125150613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no #JornaldoEstado: Moradores de M\u00e3e Luiza invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2514114846",
            "created_at": "2016-10-05T21:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783785044598980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela saudade que bate \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/n7qQWFqivX"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2016-10-05T21:14:47.000Z",
            "id": "783777478749880322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado... https://t.co/7kH7Juk9Gs"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-10-05T21:14:26.000Z",
            "id": "783777392137502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado... https://t.co/EXCL18h0Ma"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-05T21:02:32.000Z",
            "id": "783774397601546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/vnIUYWbOvO https://t.co/6TE6ErptLv"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983642537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/t0HNa076gw"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983625732101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/Ssyb7iqPUB"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983600627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/AcQcXJQGsk"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2016-10-05T20:37:03.000Z",
            "id": "783767983567040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado\nhttps://t.co/8rHMSukFxr"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2016-10-05T20:30:04.000Z",
            "id": "783766225264357378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/VWdLaS098R https://t.co/ArJ20tAAh2"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-10-05T20:28:10.000Z",
            "id": "783765746304294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/OIuaBSYTHP"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2016-10-05T19:42:36.000Z",
            "id": "783754279530164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia sobre o a\u00e7ude do Cedro, Bruno fala sobre Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 https://t.co/qrXaOjlWM5"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2016-10-05T19:27:56.000Z",
            "id": "783750588387332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/WY3zrbXBok"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2016-10-05T19:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 79,
                        "username": "renatocpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "783750526412398593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/g3GsEYebEH via @renatocpereira"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-05T18:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "783741830617640961",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/4zsKbGAKzp #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-05T18:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "783741825240567808",
            "in_reply_to_user_id": "97677202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOdebate Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/LQ3KEyJhCQ #jornalodebate #bh"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2016-10-05T18:18:04.000Z",
            "id": "783733004711624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado. https://t.co/y1qH2YEmt8 https://t.co/ougHrPrbKS"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-10-05T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "783723695424536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-10-05T17:40:01.000Z",
            "id": "783723430344552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-05T17:30:24.000Z",
            "id": "783721012567347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OdFKXUtQMX"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2016-10-05T17:25:52.000Z",
            "id": "783719870542209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, 4, o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO), criado por meio\u00a0da ... https://t.co/79wODpFj4A"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-10-05T17:24:50.000Z",
            "id": "783719611384655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto na Serra da Canastra em MG. O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da Canastra,... https://t.co/hacqGDuHFZ"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2016-10-05T17:23:15.000Z",
            "id": "783719212460089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado | Not\u00edcias | MEIO AMBIENTE | Ata News https://t.co/nFFFc5NZTQ"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2016-10-05T17:22:01.000Z",
            "id": "783718901309902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado. https://t.co/Nz6abzi0jL https://t.co/K3spCyZb3q"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2016-10-05T17:00:06.000Z",
            "id": "783713386412380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alasca \u00e9 o maior estado americano e abriga os maiores pico, parque nacional e floresta dos Estados Unidos. \nNa... https://t.co/rzmiYMRGkX"
        },
        {
            "author_id": "755039568437518336",
            "created_at": "2016-10-05T16:53:40.000Z",
            "id": "783711768661073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente agradecido @ Parque Nacional https://t.co/wmBOk1H88j"
        },
        {
            "author_id": "1246776060",
            "created_at": "2016-10-05T16:25:19.000Z",
            "id": "783704630597476352",
            "in_reply_to_user_id": "2652917872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dieunbroken esse parque nacional \u00e9 na minha cidade aksdask parque dos falc\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "3824956696",
            "created_at": "2016-10-05T16:08:36.000Z",
            "id": "783700426592059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil gostava que a tomada de posse de Guterres com Sec. Geral da ONU fosse no seu Parque Nacional do Pantanal."
        },
        {
            "author_id": "518414354",
            "created_at": "2016-10-05T16:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "ZOLFM1065"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "783699629837647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Andr\u00e9sFerrer revel\u00f3 que el parque nacional #ValleNuevo produce agua para 7 de 10 dominicanos. @ZOLFM1065"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:45.000Z",
            "id": "783698700338024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/U9VBqIsFMs"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:22.000Z",
            "id": "783698604762341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/mbj0mMfJFH"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:19.000Z",
            "id": "783698590845640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/LD52cnucTl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-10-05T16:01:14.000Z",
            "id": "783698571899998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/QFxKTIjWRL"
        },
        {
            "author_id": "29993665",
            "created_at": "2016-10-05T15:29:33.000Z",
            "id": "783690599597613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/553KxDJUOS"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2016-10-05T15:27:01.000Z",
            "id": "783689960750616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/y1C4yyM3YK"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-10-05T15:26:59.000Z",
            "id": "783689950197800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado:  https://t.co/fmihNz0IKU"
        },
        {
            "author_id": "14424008",
            "created_at": "2016-10-05T15:23:20.000Z",
            "id": "783689031834034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trevo de mineiros GO munic\u00edpio do parque nacional das emas @\u2026 https://t.co/92Q1F1t0gV"
        },
        {
            "author_id": "103369451",
            "created_at": "2016-10-05T15:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "cartoriomassote"
                    }
                ]
            },
            "id": "783687844674039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado :: Cart\u00f3rio Massote https://t.co/Ok1GqAM32J via @cartoriomassote"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2016-10-05T15:17:36.000Z",
            "id": "783687590218203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/QUTRVaGtmI"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2016-10-05T15:15:43.000Z",
            "id": "783687116911935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BAHIA E TOCANTINS - Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a 15\u00aa no Brasil\nhttps://t.co/wOZqXV8DBj https://t.co/k9WAnfdvpx"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-05T15:11:38.000Z",
            "id": "783686090821607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/AyLPEV1gS1 https://t.co/3jiiFXMTEe"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-10-05T15:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "783685672355950593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se @MichelTemer e @EliseuPadilha reduzirem Floresta Nacional do Jamanxin, \ndesmatamento na Amaz\u00f4nia aumentar\u00e1 https://t.co/q94p6EfNrw"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-10-05T15:09:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "783685485508124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/kxAVEoVNlp https://t.co/JjOiR30Inu"
        },
        {
            "author_id": "2274479330",
            "created_at": "2016-10-05T15:03:37.000Z",
            "id": "783684070836404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/vrTg4rSBG3"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-10-05T15:01:21.000Z",
            "id": "783683500247490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/An10iq0QkQ"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-10-05T14:46:22.000Z",
            "id": "783679731300392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine \u00e9 um dos locais mais procurados pelos viajantes que admiram belezas naturais.... https://t.co/kafgvEMPc8"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-10-05T14:37:41.000Z",
            "id": "783677546974081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tef\u00e9 no Amazonas: Floresta Nacional de Tef\u00e9 no AmazonasLocaliza\u00e7\u00e3o Sua\u2026 https://t.co/kPrKABq05g"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-10-05T14:37:02.000Z",
            "id": "783677380250316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OFfPyZRBwb"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-10-05T14:31:24.000Z",
            "id": "783675963586392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/n52LMHHrX3"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-10-05T14:30:03.000Z",
            "id": "783675623961001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas proximidades de Recife e Macei\u00f3 encontra-se o munic\u00edpio de Maragogi, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira... https://t.co/XFxnhNYob7"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-10-05T14:21:35.000Z",
            "id": "783673492566896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/EmZLxyCFsz"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-10-05T14:19:31.000Z",
            "id": "783672975094583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/OdFKXUtQMX https://t.co/ZLSWoRPKin"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-10-05T14:18:14.000Z",
            "id": "783672648685551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do C.-https://t.co/Hwsbp9Ybwv https://t.co/LUprRNGBaO"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2016-10-05T14:14:26.000Z",
            "id": "783671694602805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/LhU2tOJTgs https://t.co/fLJRiYHS08"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-10-05T14:12:16.000Z",
            "id": "783671147854376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do\u00a0Cerrado https://t.co/dKse6MJew1 https://t.co/VIezYKqhoq"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2016-10-05T14:11:39.000Z",
            "id": "783670994540060673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal cria Mosaico do Jalap\u00e3o, maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/whCNqtNMH6 https://t.co/9vpAM6BrY7"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2016-10-05T14:10:02.000Z",
            "id": "783670586434281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/LhU2tOJTgs"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-10-05T13:56:36.000Z",
            "id": "783667205237936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio: https://t.co/LFAPpeHRT9"
        },
        {
            "author_id": "132753968",
            "created_at": "2016-10-05T13:51:32.000Z",
            "id": "783665929792069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas sobre o Parque Nacional de Banff: esqui, balne\u00e1rio, hoteis Sabe aquela natureza deslumbrante e espetacular? \u2026 https://t.co/oYXdvbFk0S"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2016-10-05T13:43:17.000Z",
            "id": "783663855255842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mat\u00e9ria linda! Que bela dica de passeio pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe. As imagens s\u00e3o do meu amor,... https://t.co/qh9dRh6SV0"
        },
        {
            "author_id": "92649323",
            "created_at": "2016-10-05T12:56:43.000Z",
            "id": "783652137993723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da chuva as lindas flores se abrindo no cerrado, no Parque Nacional da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2016-10-05T12:39:04.000Z",
            "id": "783647695730868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho heroico do DER.  A constru\u00e7\u00e3o da  estrada que liga o distrito de S\u00e3o Carlos \u00e0 Reserva Extrativista do... https://t.co/EL4zDnW8Fz"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-05T12:35:51.000Z",
            "id": "783646885408104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - https://t.co/uaGSZ6py2N"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-05T12:32:54.000Z",
            "id": "783646142034771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Argentina) - https://t.co/iwngRCJ2nu"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-05T12:28:45.000Z",
            "id": "783645096281538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leo, Simone e eu,  pernoite na Ilha do Cemit\u00e9rio/Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA.\u2026 https://t.co/IfbSYdt94N"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-05T12:27:30.000Z",
            "id": "783644783960920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"RESERVA NACIONAL LOS FLAMENCOS e PARQUE NACIONAL LLANOS DE CHALLE da REGI\u00c3O DE... https://t.co/8ylwLwGSEu"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-10-05T12:13:38.000Z",
            "id": "783641294778359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de Viuvinha,  Anous stolidus. Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. https://t.co/otiRywkuu0"
        },
        {
            "author_id": "90409662",
            "created_at": "2016-10-05T10:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "783621047618637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf43\ud83c\udf32\u26f0\ud83c\udfe1\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf04\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/iwPi3UhYJ7"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:26:00.000Z",
            "id": "783614205362515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nSalto Gpeque Bernab\u00e9 Mendez visto de cima e Salto Mbigu\u00e1 - Parque Nacional Iguazu, visita... https://t.co/avkYcd3etx"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:25:16.000Z",
            "id": "783614022486663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nZoom no barcos de turistas do Salto Gpeque Bernab\u00e9 Mendez - Parque Nacional Iguazu,... https://t.co/skK6eKwyoY"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-10-05T10:24:08.000Z",
            "id": "783613736875462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\ud83c\udde6\udbb9\udcee\nSalto Mbigu\u00e1 - Parque Nacional Iguazu, visita \u00e0s cataratas no lado argentino, 13/09/2015 https://t.co/M0oNkpnDlw"
        },
        {
            "author_id": "2617164170",
            "created_at": "2016-10-05T10:08:54.000Z",
            "id": "783609904565252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem dos Engenheiros coloca #floresta nacional em debate https://t.co/AoZnzqa4NV https://t.co/4ZTkJpigaO"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-10-05T08:00:54.000Z",
            "id": "783577691958218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundial de Trail Running desafia trilhos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com apoios das c\u00e2maras de Terras de... https://t.co/E0A3Vd2ipn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-05T07:51:40.000Z",
            "id": "783575368573870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/9Xw6N14uYK"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-10-05T04:50:11.000Z",
            "id": "783529695136608258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/C2UsFZXUhf\nSiga-nos no... https://t.co/dwr57jnEBX"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-10-05T03:49:42.000Z",
            "id": "783514473017511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: Fogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alast... https://t.co/caaH3vjBdD"
        },
        {
            "author_id": "716798900993138689",
            "created_at": "2016-10-05T02:21:05.000Z",
            "id": "783492174281338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FB noticias: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Gran... https://t.co/nLg0j2IV4B"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2016-10-05T02:05:51.000Z",
            "id": "783488339789832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional das Emas https://t.co/myF6bHaMPL via @Viagem_Livre"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-10-05T01:29:21.000Z",
            "id": "783479153592893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: Fogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alast... https://t.co/wKBc4JBAVT"
        },
        {
            "author_id": "232270565",
            "created_at": "2016-10-05T01:07:06.000Z",
            "id": "783473555824443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!! https://t.co/aIllEwYYhK"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2016-10-05T01:00:05.000Z",
            "id": "783471791586979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Venturas\nEcoCamp Patag\u00f4nia\nMundialmente famoso e localizado em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del... https://t.co/hwwUIvgSw7"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-10-05T00:54:20.000Z",
            "id": "783470343868387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado -  https://t.co/4gbLaX9Chp \nFogo come\u00e7ou na regi\u00e3o da Gameleira e se alastr..."
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2016-10-05T00:24:54.000Z",
            "id": "783462934651375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relato do Marcelo Baptista sobre o Nevado de Toluca e minha primeira trilha em alta montanha.\n\udbb8\udf35 https://t.co/3SaMcZKDS2"
        },
        {
            "author_id": "2556093774",
            "created_at": "2016-10-05T00:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783462278268149762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf0a\ud83d\udc68 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/eiv1nRZEmc"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-10-04T23:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "783442177565270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/tn9e786zTE"
        },
        {
            "author_id": "1249327748",
            "created_at": "2016-10-04T23:00:02.000Z",
            "id": "783441578798964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino: Parque Nacional de Yellowstone. Dica da Estilo K Viagens para lua de mel (ou segunda lua de mel \udbb8\udf58) Como... https://t.co/mf1F20vhyc"
        },
        {
            "author_id": "865252100",
            "created_at": "2016-10-04T22:50:07.000Z",
            "id": "783439080646324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bolsonaros devem passar o carnaval pescando......  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/RromnNqRzk"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783437561289060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Fb5LnCw1uW"
        },
        {
            "author_id": "83700954",
            "created_at": "2016-10-04T22:31:16.000Z",
            "id": "783434337287102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 \"sem compromisso\" neste s\u00e1bado dia 08, venha participar desse passeio ao Parque Nacional de Vila... https://t.co/pvz7uLCGDg"
        },
        {
            "author_id": "717494168235466752",
            "created_at": "2016-10-04T22:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783433430881083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CC9r6LWdVj"
        },
        {
            "author_id": "717494168235466752",
            "created_at": "2016-10-04T22:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783433198235549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mElDT1qm9t"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783428601844682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/aAZdxhEeEX"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783428248566763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qD1kOLNeK3"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783428071391055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/VPtej7hKOh"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783427790364217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/927Od4SDHP"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783427394908491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vm3sYJaWjk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-04T22:02:37.000Z",
            "id": "783427129631469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/e3RHYcwZBp https://t.co/lttrCdy0eU"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783427010349502466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HEOOTTHOQ9"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T22:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783426816841097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FwKkFq26Qr"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783426330880675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LuQ8WnkIDe"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783424801083764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/i3BKAoVyT9"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783424394852864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pGSYzvpsnw"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783424057198862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zZI2ZGXxiZ"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783423794475962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/WE8PPMsG7G"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783423498446254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/oT2QBgwesz"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783423145449361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mbEFuhrDVo"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783422557835833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/crp7VgPYX7"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783422320173998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/503gDHBRoK"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783421931412344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/787DUVyx2c"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783421668752445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3AbcIKKLTd"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783421266149593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6vV08P4j5R"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783420821901496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/WfIFQJqxyf"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783420352995078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/FPh5YhIv8u"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T21:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783419949217882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/zJ1qLBsFqW"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783419874987024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LOe2NvSgjR"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783418597020348418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MtgjZzpZM9"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783418273920487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/plxyMSZ9Zz"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783417987013279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/SDKi4xW3lm"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783417579696029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EjAVvumtIf"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783417199541100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UK1qSaa6Jq"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783416886083985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/lyoirkF5cP"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783416512623149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/kiXZUvOLmW"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783416179234701313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/CBkDMShchM"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783415846592913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/B5x2HSrQsl"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783415513175117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/O5bifRqoAu"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783415160698314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Mcrlp1WNx6"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783414925666373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/oebhiJhDui"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783414583188795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LhzhWeOraN"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2016-10-04T21:10:59.000Z",
            "id": "783414134448726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem zoneamento \u00e9 a Flota\", Ana Euler."
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783414096712507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6UlEAcFuny"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2016-10-04T21:08:21.000Z",
            "id": "783413472411475969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\" Temos que ter plano de manejo, zoneamento e conselhos para que se possa de fato desenvolver a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", Verena Almeida."
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783413419802107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil.#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HCaOSPhqmL"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783412586507141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nZgAYqzY8e"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783412167953436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xwPk86SZgK"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783411874217889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Mir3j0Tvun"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T21:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783411532486946818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8NHbgToJnZ"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2016-10-04T21:00:25.000Z",
            "id": "783411475104882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nos tornamos multiplicadores para aplicar a metodologia na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha\", Ana Euler (Embrapa)."
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783411158476726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/sWMkHUQJNf"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783410876023844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/azhd5Xa9or"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783410557273513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zNfgAglObI"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783410267547840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/IFua8ZQCis"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-10-04T20:54:25.000Z",
            "id": "783409963628724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso -!!!\nA exuberante e encantada \"Cachoeira do Salto do Parati\" -!!!\n\nLocalizado dentro no Parque Nacional... https://t.co/bgpU3NMoP6"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783409854681448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nJHl4cvWyX"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783409508030685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ufvQNuK4gg"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783409192820281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Zpcmi8th1Y"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783408489741725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/6ZFmHcjX75"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2016-10-04T20:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783407837749706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8Zuwn82xhH"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-10-04T20:40:36.000Z",
            "id": "783406488618278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito Studio https://t.co/8H1s8dcfN6"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-10-04T20:36:23.000Z",
            "id": "783405428533112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri...... https://t.co/3GLPe7UecB"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2016-10-04T20:36:19.000Z",
            "id": "783405412628303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/SRe9fQGuHv"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2016-10-04T20:36:19.000Z",
            "id": "783405408618582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/qb9nmJmbRQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-04T20:36:08.000Z",
            "id": "783405363710205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/2EBy6RljFM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-04T20:35:59.000Z",
            "id": "783405326347345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/TCRoggQ5G3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-04T20:35:58.000Z",
            "id": "783405321427357696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/DOXUqwrep2"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-10-04T20:26:28.000Z",
            "id": "783402932842659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins completa seu 16\u00ba anivers\u00e1rio. https://t.co/ECL7FvJSXs"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T20:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783401112816738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta Divina @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GmqFudMZuo"
        },
        {
            "author_id": "2740793574",
            "created_at": "2016-10-04T20:10:43.000Z",
            "id": "783398967748866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os possui 3 sedes (Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis e Guapimirim) com diversas op\u00e7\u00f5es... https://t.co/QFLdW8xQdR"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T19:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783393715440193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/7tk7MwwEEP"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-04T19:43:39.000Z",
            "id": "783392157747085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/LCzUq5slTC"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-04T19:41:28.000Z",
            "id": "783391607911579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/FOiVyqLeiP"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2016-10-04T19:32:36.000Z",
            "id": "783389374528491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cear\u00e1-Mirim https://t.co/H61s8rNI20"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2016-10-04T19:32:36.000Z",
            "id": "783389374515933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cear\u00e1-Mirim https://t.co/R8RX48lujz"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-04T19:25:56.000Z",
            "id": "783387697956188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/UxVJQHtqQp #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-04T19:25:47.000Z",
            "id": "783387660203286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/iaiNMkp352"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-04T19:24:54.000Z",
            "id": "783387438106439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal\" https://t.co/HyN2tJkarX"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-10-04T19:24:49.000Z",
            "id": "783387416581246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/GvxgRiDcEP"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-10-04T19:24:19.000Z",
            "id": "783387292606029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal https://t.co/I4YaoU5kfR via #G1RN https://t.co/R6zI42izXy"
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2016-10-04T19:24:08.000Z",
            "id": "783387244786835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal\n\nParque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Mirim.... https://t.co/a59MXQrsDw"
        },
        {
            "author_id": "34753768",
            "created_at": "2016-10-04T19:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783387109914648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muintu lindu essa aguaiada danada #sbfte2016 #filhasdaJanetti #polaroidcube @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UCsRzIe5s5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-10-04T19:18:37.000Z",
            "id": "783385857096953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/10JWVkpsUa"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-04T19:18:36.000Z",
            "id": "783385853548638212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/1KojKhJw8K"
        },
        {
            "author_id": "2493461688",
            "created_at": "2016-10-04T19:18:36.000Z",
            "id": "783385850516078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal: Parque Natural da Boca da Mata fica em Cear\u00e1-Miri... https://t.co/tlcY33ovdg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-04T18:37:18.000Z",
            "id": "783375457450332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da #Canastra foi controlado https://t.co/UnrwD8kscN"
        },
        {
            "author_id": "4252907974",
            "created_at": "2016-10-04T18:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 104,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "783373757452840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada no Piau\u00ed\n@whindersson #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "34753768",
            "created_at": "2016-10-04T18:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783371196863688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7g8OoTQlFX"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-10-04T18:17:27.000Z",
            "id": "783370464882069505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pireneus \u2013 Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido\" https://t.co/LMbKxNDYWv"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-10-04T18:14:36.000Z",
            "id": "783369746116931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanzarote tem um parque nacional de vulc\u00f5es \\o/ Na ilha s\u00e3o mais ou menos 99! https://t.co/sf38BOjHlo https://t.co/leJlm1mm6N"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T18:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783368256346357761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/F7bCblpuV5"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T18:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783367648495140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Vh5Ty854gn"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T18:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783366435267641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kXOAfl6dE0"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T17:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783365842864074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XurYCFzN13"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-10-04T17:50:55.000Z",
            "id": "783363788296876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Anavilhanas realiza manuten\u00e7\u00e3o de trilhas https://t.co/7A1O8zcpyC"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-10-04T17:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "783359782442962946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado: https://t.co/LzWVBjAWR1 @ICMBio https://t.co/rgH0iziIBR"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:38.000Z",
            "id": "783358431293870082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortaria... https://t.co/mAQvlsOsA8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:35.000Z",
            "id": "783358416781586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortaria... https://t.co/Iq1vClAYoz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:33.000Z",
            "id": "783358408221085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortaria... https://t.co/MtR4LDhwJq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:32.000Z",
            "id": "783358405821931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortaria... https://t.co/Up3Ci5OfY0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:25.000Z",
            "id": "783358375815811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortaria... https://t.co/yzhhSCd6Mh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:19.000Z",
            "id": "783358349383307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/GAK681kxS9"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:11.000Z",
            "id": "783358317569593345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/N6o0tKpHk6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:11.000Z",
            "id": "783358315971481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/PLRpfVqjnM"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:03.000Z",
            "id": "783358283545399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/yINYy1aqEN"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:02.000Z",
            "id": "783358281225867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/BU9ZsLUaYL"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-10-04T17:29:00.000Z",
            "id": "783358272795389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra.\nPortarias de acesso a ... https://t.co/U0m4jYcXmx"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-10-04T17:28:07.000Z",
            "id": "783358049914347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-10-04T17:12:12.000Z",
            "id": "783354043020156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Mz1DTuMW5K"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-04T16:26:31.000Z",
            "id": "783342546902810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo queimou 27 mil hectares no Parque Nacional da Serra da Canastra. Portarias de acesso a pontos de visita\u00e7\u00e3o devem ser reabertas."
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2016-10-04T15:35:38.000Z",
            "id": "783329740908265473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DA CIDADE DO NATAL DOM NIVALDO MONTE\n\nPrimeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental municipal, o Parque da... https://t.co/fgHpcXU7GK"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2016-10-04T15:20:42.000Z",
            "id": "783325981364871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galiza Iniciativa pede declara\u00e7om do Pedregal da Ir\u00edmia como Monumento Natural https://t.co/aHYxqGgxlx"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2016-10-04T15:01:29.000Z",
            "id": "783321146762653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cun parque nacional, 5 reservas da bioesfera e 6 parques naturais, #Galicia \u00e9 #natureza. https://t.co/6Clmew0yNu https://t.co/Qk4R0Vj9St"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-10-04T14:03:54.000Z",
            "id": "783306655526039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravelas (BA)\n\nA cidade serve como base para as embarca\u00e7\u00f5es que rumam ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos,... https://t.co/UTpttvgy6q"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-04T13:19:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "783295416620253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol.Parque Nacional das Sempre Vivas.chapasa. Chapada Diamantina Ba.Brasil. https://t.co/sDdoR6dFDI"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-04T13:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783294430715469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/yKRJKM0GxM"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-10-04T13:00:25.000Z",
            "id": "783290679455838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia, Chile https://t.co/JSxfzbkK33"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-04T12:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "783290451206017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "783273695167016960",
            "created_at": "2016-10-04T11:58:25.000Z",
            "id": "783275077932507140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7Come\u00e7ando a s\u00e9rie da Cro\u00e1cia. E nada melhor que o Parque Nacional Plitvice.\n\nUm parque\u2026 https://t.co/JLnPFXnDjJ"
        },
        {
            "author_id": "2598300307",
            "created_at": "2016-10-04T11:39:43.000Z",
            "id": "783270369083944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca IX - https://t.co/2cx8xUZYok"
        },
        {
            "author_id": "142792899",
            "created_at": "2016-10-04T10:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783255873275752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inmenso estebansanchezc danyliendro @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/R8hAXePZZ6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-04T08:36:28.000Z",
            "id": "783224254951219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/KgaBDKVuFt https://t.co/BeoLuH4EyE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-04T07:55:01.000Z",
            "id": "783213821381017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1730130631",
            "created_at": "2016-10-04T07:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "obloque"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "ADEGAgz"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 70,
                        "username": "orodil"
                    }
                ]
            },
            "id": "783208193220575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pola defensa e posta en valor do Pedregal de Irimia @obloque @ADEGAgz @orodil https://t.co/SapE8btl2P"
        },
        {
            "author_id": "142792899",
            "created_at": "2016-10-04T00:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783096637690408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salta, que la vida es una fiesta @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xt73lsCzRj"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-03T23:11:50.000Z",
            "id": "783082159502417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Praia de Sul - Ilha Grande, Angra dos Reis, RJ - Brasil\nReserva Biol\u00f3gica, \u00e9 uma \u00e1rea... https://t.co/XilKUCP7f5"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2016-10-03T23:09:50.000Z",
            "id": "783081655368032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yoho, Canad\u00e1. Um belo registro enviado pelo amigo Sergio Brink https://t.co/fwD5YY3qO1"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-03T22:36:47.000Z",
            "id": "783073340697223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - https://t.co/uaGSZ6py2N"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-03T22:35:44.000Z",
            "id": "783073076804132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - https://t.co/uaGSZ67WEd"
        },
        {
            "author_id": "479971538",
            "created_at": "2016-10-03T22:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "783070703553810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Zokaf1SGpO"
        },
        {
            "author_id": "2734282338",
            "created_at": "2016-10-03T22:11:29.000Z",
            "id": "783066973819121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirador Anauco - Parque Nacional Waraira Repano  \nPROXIMO FULL DAY A GALIPAN 22 de\u2026 https://t.co/oera3PY8ss"
        },
        {
            "author_id": "3410605487",
            "created_at": "2016-10-03T21:59:32.000Z",
            "id": "783063965878419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EpUuYsBNCU"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2016-10-03T20:48:42.000Z",
            "id": "783046137041281025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon National Park no Arizona, \u00e9 um parque nacional maravilhoso e um dos lugares mais impressionantes que... https://t.co/uNHpiZwshe"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2016-10-03T20:46:01.000Z",
            "id": "783045464518172673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon National Park no Arizona, \u00e9 um parque nacional maravilhoso e um dos lugares mais impressionantes que... https://t.co/3cC3IhFMaW"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-10-03T20:24:21.000Z",
            "id": "783040009762852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito Studio\nhttps://t.co/SHavYXaWUc https://t.co/swsdUSJmBq"
        },
        {
            "author_id": "139728496",
            "created_at": "2016-10-03T20:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "783036974223486977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ele finalmente apareceu! #dedodedeus #teresopolis #brasil \ud83d\udc46\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/ZzpTxDvULz"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-10-03T20:00:03.000Z",
            "id": "783033893800833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cratera Rano Raraku fica no Parque Nacional Rapa Nui, na #IlhadeP\u00e1scoa, e \u00e9 um dos s\u00edmbolos do Chile. https://t.co/IA47iwpIlv"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-03T19:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783030875109912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/1fFK1hy10N"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-03T19:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "783026486278287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ourfWsWwEm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-03T19:13:10.000Z",
            "id": "783022099061440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "54259733",
            "created_at": "2016-10-03T19:12:14.000Z",
            "id": "783021863047929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xorde unha iniciativa para que o Pedregal de Irimia, onde nace o Mi\u00f1o, sexa monumento natural. Ten o noso apoio!\nhttps://t.co/m70IIkbxlk"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-10-03T19:03:37.000Z",
            "id": "783019695024775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/uSj8Ije283"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-03T19:02:42.000Z",
            "id": "783019461594980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/BANa7rIeCx"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-10-03T17:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "783002813538402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Epis\u00f3dio 44 https://t.co/p7Z9SIZeK4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-10-03T17:55:49.000Z",
            "id": "783002631274958849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser louco entrar num parque nacional de pickup e ir acampando"
        },
        {
            "author_id": "93474603",
            "created_at": "2016-10-03T17:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "pedrorodriguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "783000199870513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de #mtb na #flona #equipedale \nFoto: @pedrorodriguess @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/GnAdoAnMN4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-10-03T17:26:55.000Z",
            "id": "782995358393729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra. Um inc\u00eandio atinge a parte alta do Parque Nacional da Serra... https://t.co/blrn5EBwKL"
        },
        {
            "author_id": "242438106",
            "created_at": "2016-10-03T17:22:08.000Z",
            "id": "782994155991552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramas de Paramo!! Parque Nacional Natural Los Nevados #colombia #colombia_live\u2026 https://t.co/TGXUXns8NK"
        },
        {
            "author_id": "3410605487",
            "created_at": "2016-10-03T15:49:01.000Z",
            "id": "782970722104860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El amor ...el amor!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/JF7f9xwiRX"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-03T15:06:04.000Z",
            "id": "782959914385833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-03T13:33:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "782936547033317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caliandra do Sert\u00e3o.Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas.Mg. Mg.Brasil. https://t.co/TCbsbMjZKK"
        },
        {
            "author_id": "541635354",
            "created_at": "2016-10-03T13:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "maxplanckpress"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "InfoAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "782931336352960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RcLEMU0c7p Torre Alta de Observa\u00e7\u00e3o da #Amaz\u00f4nia - Reserva Des. Sustent\u00e1vel (RDS) do #Uatum\u00e3 @maxplanckpress @InfoAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-03T12:58:02.000Z",
            "id": "782927690823151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de cima do Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD), Bahia, Brasil\n\udbba\udf9c Conhe\u00e7a as \udbb9\udccf Camisas... https://t.co/Hmd5d2KFN3"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-03T12:37:15.000Z",
            "id": "782922462581456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD), Bahia, Brasil.\n\udbba\udf9c Conhe\u00e7a as \udbb9\udccf Camisas... https://t.co/0iSgV3Qlws"
        },
        {
            "author_id": "284262921",
            "created_at": "2016-10-03T12:10:22.000Z",
            "id": "782915695075962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente agora a pouco na regi\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades em Piripiri. Motoqueiro\u2026 https://t.co/eczmI4HcBi"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-10-03T11:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "782909092939587585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-10-03T11:43:48.000Z",
            "id": "782909008743202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/q7TqR3CdZN"
        },
        {
            "author_id": "75543220",
            "created_at": "2016-10-03T11:31:11.000Z",
            "id": "782905836473495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando o Monumento Natural S. Fco. Parab\u00e9ns epaneanos! https://t.co/bzGgArptBT"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-03T11:19:04.000Z",
            "id": "782902786727948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional Superag\u00fci (PR) https://t.co/xYYQh0E5hI"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-10-03T10:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4686932,
                        -7.3337786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "782897359424524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel, o Parque Nacional Chapada das Mesas \u00e9 parada obrigat\u00f3ria pra quem visita o\u2026 https://t.co/eHtVfo4jez"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-10-03T10:00:03.000Z",
            "id": "782882900412887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua cheia irradia sobre o Parque Nacional do Lago Clark, no Alasca!\n\nFoto: \u00a9 NPS/W. Hill https://t.co/7G55MMWMvH"
        },
        {
            "author_id": "74195409",
            "created_at": "2016-10-03T07:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782842317677953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Lsnmau4ZTs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-03T05:36:11.000Z",
            "id": "782816498201071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/zOt0ds8Sc8 https://t.co/A4S87DQxbP"
        },
        {
            "author_id": "67976103",
            "created_at": "2016-10-03T02:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84898,
                        10.46098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008eb02a542ac3d4"
            },
            "id": "782766684117532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueando \u2615\ud83c\udf67\ud83c\udf70\ud83c\udf6f\ud83c\udf69\ud83c\udf61 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/48Fajrki9P"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-10-03T02:15:31.000Z",
            "id": "782765997056983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia em Huaraz, pegamos um tour para outra parte do Parque Nacional Huascar\u00e1n: a\u2026 https://t.co/vS8IHPkkpO"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-10-03T00:32:02.000Z",
            "id": "782739955365928962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "93474603",
            "created_at": "2016-10-03T00:16:00.000Z",
            "id": "782735918126002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Equipedal na #flona #bsb #mtb @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/mKuVv0SY4A"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-10-02T22:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782703562115526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qRqFysN3yx"
        },
        {
            "author_id": "2820116998",
            "created_at": "2016-10-02T21:00:43.000Z",
            "id": "782686776448000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberta\u00e7\u00e3o de 4 Grifos recuperados no CERAS em Castelo Branco e devolvidos a natureza no Monumento Natural das... https://t.co/81rx8gpo8a"
        },
        {
            "author_id": "2820116998",
            "created_at": "2016-10-02T20:56:34.000Z",
            "id": "782685731680456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Liberta\u00e7\u00e3o de Grifos no Monumento Natural das  Portas de Rod\u00e3o\" https://t.co/5UmWaKvrPm"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-10-02T20:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "782677772154105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de ontem, anivers\u00e1rio dos meninos! #freedom @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/oQzV7fPYQt"
        },
        {
            "author_id": "745692968",
            "created_at": "2016-10-02T20:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782673832037392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/84JXicvrih"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-10-02T20:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "782671909192404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba - Epis\u00f3dio 45 https://t.co/JSi08iP9hA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "444880040",
            "created_at": "2016-10-02T19:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782671007194738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 \ud83d\udd1d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TKgSQpGFGx"
        },
        {
            "author_id": "4790349434",
            "created_at": "2016-10-02T19:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "TomBabin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.55,
                        51.16666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "782667698069237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabin fever @TomBabin @ Parque Nacional Banff https://t.co/if3sg1IBF7"
        },
        {
            "author_id": "260707610",
            "created_at": "2016-10-02T18:36:08.000Z",
            "id": "782650388369510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP: Este foi o 4\u00ba mais visto desta semana\u2026 https://t.co/SclgbLa5W1"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-02T18:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "782643084769292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-10-02T18:00:01.000Z",
            "id": "782641300474568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num momento \u00fanico, uma rena descansa na tundra do Parque Nacional Denali, no Alasca.\n\nFoto: \u00a9 alaskaphotographics... https://t.co/FWJgDAggwZ"
        },
        {
            "author_id": "2617629332",
            "created_at": "2016-10-02T17:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898109,
                        -3.838396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "782627780718714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Riacho Gameleira in Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 https://t.co/YbLhui6GzV"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-10-02T16:29:52.000Z",
            "id": "782618615128399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO | Desde a tarde de ontem, um inc\u00eandio florestal ocorre na floresta nacional de Tr\u00eas Barras. Fotos... https://t.co/rYKXJ6WRKR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-02T16:02:10.000Z",
            "id": "782611643310145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/j1NF9q9lpx https://t.co/rEHCRrF00F"
        },
        {
            "author_id": "3039317019",
            "created_at": "2016-10-02T15:35:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "782605019723993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viemos pelo parque nacional, e chegamos r\u00e1pido... o ruim \u00e9 estrada de barro com umas pedras enormes!"
        },
        {
            "author_id": "90409662",
            "created_at": "2016-10-02T14:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "782595285310636036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83c\udf82\ud83d\ude98\ud83c\udfe1\ud83c\udf79\ud83c\udf79\ud83d\udeac\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udfb7\ud83d\udd0a\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/LU9fEDs1hg"
        },
        {
            "author_id": "152811990",
            "created_at": "2016-10-02T14:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782583763419234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volar\u00e9\u00e9\u00e9 uoooo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/QmYLaPi056"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-10-02T14:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -114.011575,
                        51.13005844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53504716d445dcad"
            },
            "id": "782583025175453697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0fAlberta - Canada\nO Lago Peyto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais concorridas do Parque Nacional Banff.\u2026 https://t.co/dn5FtaM7Sv"
        },
        {
            "author_id": "3439087781",
            "created_at": "2016-10-02T12:28:25.000Z",
            "id": "782557850329571329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a crise h\u00eddrica continua!\nOntem estivemos na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, cujas \u00e1guas abastecem o munic\u00edpio de... https://t.co/5gFgZreslf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-02T11:53:25.000Z",
            "id": "782549041162878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Bra\u00e7o Forte - Trilha do Rio do Boi ( Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da... https://t.co/LvVfJMWhyb"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2016-10-02T11:49:57.000Z",
            "id": "782548168848338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/2h6zLJNVax"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-10-02T11:01:05.000Z",
            "id": "782535873695014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o em Mo\u00e7ambique. https://t.co/7EyLJ4DPFx"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-10-02T11:00:54.000Z",
            "id": "782535828039987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 um dos meus locais favoritos para caminhar e escalar no Brasil. A paisagem \u00e9 linda \u2026 https://t.co/K6gOJiJK3u"
        },
        {
            "author_id": "721410306262593536",
            "created_at": "2016-10-02T10:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "782520522861113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @uexgamer https://t.co/31kahxxfjI \u262f NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "59064547",
            "created_at": "2016-10-02T06:28:16.000Z",
            "id": "782467216881188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina velha na \u00e1gua mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 https://t.co/F4IHGIvoMY"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-10-02T06:28:14.000Z",
            "id": "782467206323982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina velha na \u00e1gua mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 https://t.co/nZIoaH4H6f timbeta"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2016-10-02T06:28:13.000Z",
            "id": "782467204621053957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina velha na \u00e1gua mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 https://t.co/Z98eaz8L8j"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-02T05:36:00.000Z",
            "id": "782454064713990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-02T02:36:41.000Z",
            "id": "782408938151084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/BqI4VCi2EG"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2016-10-02T02:34:21.000Z",
            "id": "782408348419358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Cataratas do Igua\u00e7u: visitando o Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Argentina) - https://t.co/iwngRCJ2nu"
        },
        {
            "author_id": "285822006",
            "created_at": "2016-10-02T00:41:48.000Z",
            "id": "782380025458794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei visa criar monumento natural no Mangue de\u00a0Pedra https://t.co/vKe5uvg61t https://t.co/FFiwvp9KUo"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-10-02T00:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "782377541088768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos No Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros\n\nDeslumbrante!!!!\nBela queda de 120 metros de\u2026 https://t.co/0UR7hzCwyY"
        },
        {
            "author_id": "138558709",
            "created_at": "2016-10-02T00:22:52.000Z",
            "id": "782375258607222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#takemeback \ud83d\udc59\ud83d\udd06 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/T1VFKz33fN"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-10-02T00:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51550595,
                        -14.13527638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "782372455264452609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha dos Saltos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO\n\n Trilha dos Saltos, um dos\u2026 https://t.co/5f57qR9oR8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-01T21:43:39.000Z",
            "id": "782335189951348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos h\u00f3spedes fizeram hoje a Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra... https://t.co/pW5vNRoM4e"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-01T21:16:00.000Z",
            "id": "782328233622548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O entardecer do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) veio acompanhar o seu. https://t.co/yvpS52kYc1"
        },
        {
            "author_id": "53926976",
            "created_at": "2016-10-01T20:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "782322764954931203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 coisas para fazer no Parque Nacional da Tijuca - https://t.co/aljDU1wd75 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "95009231",
            "created_at": "2016-10-01T20:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "helio_luk"
                    }
                ]
            },
            "id": "782319044393402369",
            "in_reply_to_user_id": "173934098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helio_luk @yonderliness fiquem em S\u00e3o Jorge, \u00e9 um vilarejo, l\u00e1 tem Camping e d\u00e1 pra ir a p\u00e9 pro Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-01T20:19:58.000Z",
            "id": "782314134033530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil.\n\udbba\udf9c Conhe\u00e7am as \udbb9\udccf Camisas TRACKLOG... https://t.co/3l8L2DW5Qv"
        },
        {
            "author_id": "2820654926",
            "created_at": "2016-10-01T20:15:03.000Z",
            "id": "782312894167912450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/G3qI1mX3o9"
        },
        {
            "author_id": "82838513",
            "created_at": "2016-10-01T19:43:05.000Z",
            "id": "782304852344971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional de Sete Cidades atraem turistas - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/CE7p1en3Ba"
        },
        {
            "author_id": "4126219333",
            "created_at": "2016-10-01T19:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MateusGar"
                    }
                ]
            },
            "id": "782299957432766464",
            "in_reply_to_user_id": "340443341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusgar \"fui absolvido do meu processo, e como vai o seu por criar uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2016-10-01T18:36:35.000Z",
            "id": "782288115545374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/rNtfvjfDvP"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-10-01T18:29:14.000Z",
            "id": "782286266637258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra: Um inc\u00eandio atinge a parte alta do Parque Nacional da S... https://t.co/Oz9ytmMuhZ"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-10-01T18:29:11.000Z",
            "id": "782286253844750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra: Um inc\u00eandio atinge a parte alta do Parque Nacional da S... https://t.co/FRTxbweEYf"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-10-01T18:25:03.000Z",
            "id": "782285210607951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ambiental onde est\u00e1 a nascente do Rio S\u00e3o Francisco est\u00e1 em chamas desde quarta feira. https://t.co/sG1hbvmsMF"
        },
        {
            "author_id": "4126219333",
            "created_at": "2016-10-01T18:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "glgrigony"
                    }
                ]
            },
            "id": "782283190350163970",
            "in_reply_to_user_id": "170021999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glgrigony quem ouviu ele falar nem imaginava que ele tava sendo inestigado pela mans\u00e3o em area protegida huhsa"
        },
        {
            "author_id": "4126219333",
            "created_at": "2016-10-01T18:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "maxffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "782282624907653120",
            "in_reply_to_user_id": "49458491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxffc o mesmo indio que esta sendo investigado por cosntruir uma casa em area protegida? hsauhs"
        },
        {
            "author_id": "2712417672",
            "created_at": "2016-10-01T18:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "brunoxaves"
                    }
                ]
            },
            "id": "782281480986689536",
            "in_reply_to_user_id": "152902961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoxaves \"j\u00e1 falei o que tinha que falar sobre o assunto. Vamos falar sobre o seu processo sobre a mans\u00e3o cosntruida em area protegida ha"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2016-10-01T18:00:03.000Z",
            "id": "782278920292995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queixadas s\u00e3o encontrados no Igua\u00e7u ap\u00f3s 20 anos\n\nAtrav\u00e9s de c\u00e2meras espalhadas pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/k7J9jTa3kH"
        },
        {
            "author_id": "2712417672",
            "created_at": "2016-10-01T17:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "biagomesffc"
                    }
                ]
            },
            "id": "782275128474214400",
            "in_reply_to_user_id": "700079003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biagomesffc Indio \u00e9 zoeiro, gostei mais da respota sobre a mans\u00e3o que ele construiu em area protegida huahs"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-01T17:35:49.000Z",
            "id": "782272823347806209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vBDZ1f3elP"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-01T17:34:17.000Z",
            "id": "782272436301467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ZkHSilWvMr"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-01T17:34:16.000Z",
            "id": "782272434292396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Hiji8774NQ"
        },
        {
            "author_id": "4124666540",
            "created_at": "2016-10-01T17:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "beakhaleesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "782270629940645888",
            "in_reply_to_user_id": "3559083087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeaKhaleesi  c\u00ea tambem desmata area protegida? hausha"
        },
        {
            "author_id": "4124666540",
            "created_at": "2016-10-01T17:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_gigms"
                    }
                ]
            },
            "id": "782269115662671872",
            "in_reply_to_user_id": "2541581109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gigms \"J\u00e1 esclareci esse assunto, e voc\u00ea que como secretario de meio ambiente nao construiu uma oca e sim uma mans\u00e3o em area protegida?"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-10-01T17:14:23.000Z",
            "id": "782267430244610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/i6gNHLnaEy https://t.co/e3mxrb1L81"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-10-01T17:13:04.000Z",
            "id": "782267096822648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/TWJWGPtglC https://t.co/Yy2qBfmA0E"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-10-01T17:13:04.000Z",
            "id": "782267096780640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/DjfskcCPXK https://t.co/A5GwWDhU0b"
        },
        {
            "author_id": "4124666540",
            "created_at": "2016-10-01T17:03:36.000Z",
            "id": "782264716471087108",
            "in_reply_to_user_id": "727306757576491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pepperscrazy t\u00e3o ruim quanto alguem que constroi casa em area protegida hauh"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-10-01T16:36:52.000Z",
            "id": "782257988274888705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/8cpYv02Hbf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-01T16:24:03.000Z",
            "id": "782254760791420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vBDZ1eLCXf"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:36.000Z",
            "id": "782254650040823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/6TjAiAift7"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:35.000Z",
            "id": "782254645682909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/ZJ2GKPIleM"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:34.000Z",
            "id": "782254640133906436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/B2ZsXNzWal"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:25.000Z",
            "id": "782254602905227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/oUMq5KzI5N"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:16.000Z",
            "id": "782254563604561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/DIEs0d4Pny"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-10-01T16:23:14.000Z",
            "id": "782254555614416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/aL1174nbam"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-01T15:43:29.000Z",
            "id": "782244554153922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9Gcyyd5ZXZ"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-10-01T15:43:23.000Z",
            "id": "782244526362537988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/egNkQ4c4zx"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-10-01T15:43:22.000Z",
            "id": "782244522801573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5ZE5WKAyMG https://t.co/NYS7BMxEJK"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2016-10-01T15:42:24.000Z",
            "id": "782244279208992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Akds5wgie9 https://t.co/t4l1AblvlP"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:29.000Z",
            "id": "782243044430979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/yAbsXGBf7h"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:28.000Z",
            "id": "782243038055706626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas co... https://t.co/rYmhOnkEOp #2"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243036075995140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/I6rOnVIGV1 #noticias #brasil"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243035316760580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/pIhtIEX9oS"
        },
        {
            "author_id": "588427415",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243034796728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/T4vSR9oFvz"
        },
        {
            "author_id": "703336116406108160",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243034649944069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/EbyHoxzda4"
        },
        {
            "author_id": "733997651847458817",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243034477961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/Im9zxSKUFx"
        },
        {
            "author_id": "4853768663",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243034398208008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/wo86rRHU2C"
        },
        {
            "author_id": "770692330898743296",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243034398195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/KOuQOJhrD2"
        },
        {
            "author_id": "742338673367257088",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243033974583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/sRLYNa9kXn"
        },
        {
            "author_id": "722065002509832194",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243033806802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/tm0dwGeBpU"
        },
        {
            "author_id": "721348699536941057",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243033798496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/el2BYWPtJx"
        },
        {
            "author_id": "742335579795410944",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243033366433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/9YeaINHwoe"
        },
        {
            "author_id": "733998693888712704",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243033072885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/YxTkQVZTm1"
        },
        {
            "author_id": "725405097027575808",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243032867274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/yLBnFo2ZAi"
        },
        {
            "author_id": "733997347538079744",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:27.000Z",
            "id": "782243032854728705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/QVUIcssbbv"
        },
        {
            "author_id": "733996136630001664",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243032473088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/KgZiXOd0KX"
        },
        {
            "author_id": "725403530509602816",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243032250720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/PegvHE6olg"
        },
        {
            "author_id": "725404421618802689",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243032112304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vjnR5LdnoU"
        },
        {
            "author_id": "733993409917095936",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243031248359425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/yKrVtTxyD3"
        },
        {
            "author_id": "722454914614566913",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243031235768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/tiPE08hUnI"
        },
        {
            "author_id": "722455286515154945",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243030669459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/m9TUcuCrIZ"
        },
        {
            "author_id": "722454556861460481",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243030170427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/bKEfkoJt6A"
        },
        {
            "author_id": "722454290053349376",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029880930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/WuvbZ5f9NJ"
        },
        {
            "author_id": "722440951084527618",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029763502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/eNCRlAvrft"
        },
        {
            "author_id": "722436909897805825",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029469974532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/izR0Mc8S7J"
        },
        {
            "author_id": "722453715031101440",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029310578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/1QVNhEFg2t"
        },
        {
            "author_id": "722435133895258112",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029113417729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/Bxfk8BSz0j"
        },
        {
            "author_id": "722440160651190277",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:26.000Z",
            "id": "782243029092474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/pvRAV4e5pj"
        },
        {
            "author_id": "722077386368540673",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:25.000Z",
            "id": "782243028262002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/TySUGUktOO"
        },
        {
            "author_id": "722070523035979776",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:25.000Z",
            "id": "782243027708358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/VenGMiRix7"
        },
        {
            "author_id": "722069195421310976",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:25.000Z",
            "id": "782243027150475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/M9olw5ii2O"
        },
        {
            "author_id": "722066639244627968",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:25.000Z",
            "id": "782243026336743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vFDozPsiC3"
        },
        {
            "author_id": "722062335607746560",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:24.000Z",
            "id": "782243021349801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/UKfjHZqy40"
        },
        {
            "author_id": "722054991654072320",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:23.000Z",
            "id": "782243018455724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/zIuMrqFRnf"
        },
        {
            "author_id": "721350298367889408",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:22.000Z",
            "id": "782243013326090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/IWt8jZkl0A"
        },
        {
            "author_id": "721347342427926529",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:22.000Z",
            "id": "782243012210339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/k0kyihbKb5"
        },
        {
            "author_id": "721345321205411840",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:21.000Z",
            "id": "782243011296047105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/MzmGV4ukly"
        },
        {
            "author_id": "722509603813138432",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:21.000Z",
            "id": "782243010591371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/pVK5mBxgTK"
        },
        {
            "author_id": "722772948520558592",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:21.000Z",
            "id": "782243009081450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/GUjZXBjZJh"
        },
        {
            "author_id": "722800938851807234",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:20.000Z",
            "id": "782243007353331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/Pa1T7OqlEB"
        },
        {
            "author_id": "722801321980461057",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:20.000Z",
            "id": "782243006036357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/UheyLxtWcF"
        },
        {
            "author_id": "722801785165840384",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:20.000Z",
            "id": "782243004480299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/6AcOBULEHs"
        },
        {
            "author_id": "724623385783865344",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782243002727014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/A2KumPpXxY"
        },
        {
            "author_id": "724623773895430144",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782243001846276098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/WpCVD64WsR"
        },
        {
            "author_id": "724624066615844864",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782243001712070657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/qxv0NDXl7a"
        },
        {
            "author_id": "724625139413999616",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782243001019998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/SsSJ22Boi5"
        },
        {
            "author_id": "724625565047726080",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782243000076296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/2Ubk6NQft1"
        },
        {
            "author_id": "724627208942301184",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:19.000Z",
            "id": "782242999631609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/w42NwnjfU4"
        },
        {
            "author_id": "724626007207120897",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242998318870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/47uyT5qQgk"
        },
        {
            "author_id": "724673680677167104",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242997907828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/3DGHplnoKJ"
        },
        {
            "author_id": "722802606951632896",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242997815480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/avknvncFxE"
        },
        {
            "author_id": "724674648047267841",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242997379358721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/9iSqijyBYk"
        },
        {
            "author_id": "724675565781966848",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242997274501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/O1JjpfttGC"
        },
        {
            "author_id": "724676887512010754",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242996683104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/Dp0faWqod4"
        },
        {
            "author_id": "724677421253926912",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:18.000Z",
            "id": "782242995517071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/z5jFoyIx1g"
        },
        {
            "author_id": "724678444647362562",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:17.000Z",
            "id": "782242994682339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/Blm0dGYbYJ"
        },
        {
            "author_id": "724683033706676225",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:17.000Z",
            "id": "782242993973571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/T6D1TweyRt"
        },
        {
            "author_id": "725402163900518401",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:17.000Z",
            "id": "782242993549881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/xWKOFWb4qU"
        },
        {
            "author_id": "725402755460902913",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:17.000Z",
            "id": "782242992832651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/pLhN6AZFRp"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:14.000Z",
            "id": "782242981524885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/KEDdJmJXa9"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:12.000Z",
            "id": "782242972431556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/s3OwlW7r2T"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:11.000Z",
            "id": "782242967666855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/0fc8dhFy77"
        },
        {
            "author_id": "764919108827750404",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:10.000Z",
            "id": "782242962830794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/xfnkAZiSFI"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:08.000Z",
            "id": "782242956056989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/kQfpIC1ANt"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:08.000Z",
            "id": "782242955922776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/y7Glq4JdHj"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-10-01T15:37:05.000Z",
            "id": "782242942295478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/RSSXt8MxIl"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:51.000Z",
            "id": "782242883864764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/nTsDXsf1tk #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:48.000Z",
            "id": "782242871038529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vzQQPfdO06"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:44.000Z",
            "id": "782242854819078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/qLUWBbo7PX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:25.000Z",
            "id": "782242776578658308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Ia7ave8lHq"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:25.000Z",
            "id": "782242775232225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/c72Fl178EE"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:25.000Z",
            "id": "782242773701275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/p9mLTGCNN6"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:21.000Z",
            "id": "782242759365173249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/SiKHI3Bxw2"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:16.000Z",
            "id": "782242736967524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/QqcLHyWJEZ"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:14.000Z",
            "id": "782242726892843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/6W0F4bVr9H"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AmbienteyAguaBo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AmbienteyAguaBo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AmbienteyAguaBo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maxffc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maxffc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maxffc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela",
                "id": "008eb02a542ac3d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Calgary, Alberta",
                "id": "53504716d445dcad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146034962",
                "name": "debuenasfuentes",
                "username": "debuenasfuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267560345",
                "name": "Kadu \u211b\u03c3c\u0452\u03b1",
                "username": "KaduRocha77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353013095",
                "name": "\u21f4Ana",
                "username": "ani_manson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732936354292760576",
                "name": "Un \ud83d\udc3b de peluche de \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "marce_benjamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175934473",
                "name": "Giulia",
                "username": "garrigiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704725908",
                "name": "Climax Brasil",
                "username": "climaxbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61929630",
                "name": "gizmah",
                "username": "gizmah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613001162",
                "name": "Gesto Sustentavel",
                "username": "Gestosustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393718341",
                "name": "MARCO PINHO SITAEL",
                "username": "MARCOSitaelzazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4691377346",
                "name": "Francisca Villahermosa",
                "username": "francisperezs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820116998",
                "name": "Quercus CB",
                "username": "Quercus_CB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803572925",
                "name": "Fundaci\u00f3n Starlight",
                "username": "FundStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777234283",
                "name": "Bp Petronio Santos",
                "username": "bispo_petronio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101820705",
                "name": "Web R\u00e1dio Cear\u00e1 Mirim/RN",
                "username": "webradiocmrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185956457",
                "name": "o monstro",
                "username": "o_player1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28093064",
                "name": "Joe Loreto",
                "username": "AhNegao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716798900993138689",
                "name": "francis",
                "username": "francisbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704753075882426369",
                "name": "INPA",
                "username": "institutoapiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58595263",
                "name": "Tiago Malta",
                "username": "OTiagoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230275",
                "name": "4 Cantos Turismo",
                "username": "4cantosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754732308",
                "name": "japa",
                "username": "HMorinaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66982869",
                "name": "iPhoto",
                "username": "iPhoto_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167046499",
                "name": "Lamarck Luz",
                "username": "lamarckluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43143000",
                "name": "Modelo Nudista!",
                "username": "Turista_Gay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762572",
                "name": "Alexandre Ferraro \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "ferraro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766232083832401921",
                "name": "Inerla Yanne",
                "username": "InerlaYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258303876",
                "name": "Cami Bittencourt",
                "username": "Camibitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152997608",
                "name": "jos\u00e9 altair msampaio",
                "username": "jamszeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83200337",
                "name": "Baixe Livros",
                "username": "baixelivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407167575",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "portalmegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95937063",
                "name": "Sesc Mato Grosso",
                "username": "sescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2514114846",
                "name": "Larigou",
                "username": "goahead_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274479330",
                "name": "Portal AtaNews",
                "username": "Portal_Atanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755039568437518336",
                "name": "Gean Rivera",
                "username": "GeanR23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246776060",
                "name": "st. igor",
                "username": "ultraviolykke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3824956696",
                "name": "Lazarus",
                "username": "Lazarus605forte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518414354",
                "name": "El Sol de la Ma\u00f1ana",
                "username": "SoldelaMananaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314765324",
                "name": "ZOL 106.5 FM",
                "username": "ZOLFM1065",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29993665",
                "name": "Feira de Santana",
                "username": "feiradesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14424008",
                "name": "Thiago Vilela",
                "username": "BeGOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103369451",
                "name": "Cart\u00f3rio Massote",
                "username": "cartoriomassote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132753968",
                "name": "Keisuke Odagiri",
                "username": "harasu_onigiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92649323",
                "name": "Catherine v.Buettner",
                "username": "Catherinevbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90409662",
                "name": "Lagertha \u2694\ufe0f\ud83d\udee1",
                "username": "SaraMillion_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617164170",
                "name": "tudohusqvarna",
                "username": "tudohusqvarna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232270565",
                "name": "3D Photo Designer",
                "username": "3dphotodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556093774",
                "name": "Franco",
                "username": "FrancoAntelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249327748",
                "name": "L\u00e1pis de Noiva",
                "username": "lapisdenoiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865252100",
                "name": "Viu, votou no Paes!!",
                "username": "ViuVotouNoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177383",
                "name": "guilherme matheus jr",
                "username": "gmatheusjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83700954",
                "name": "Alcino Foga\u00e7a",
                "username": "alcinofogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717494168235466752",
                "name": "Ademir Pereira",
                "username": "pereiraademir02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74195409",
                "name": "L\u00e9ia Lopes",
                "username": "LeiaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452702",
                "name": "Helder Rebolo",
                "username": "hfcrebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740793574",
                "name": "Destinos do Rio",
                "username": "destinosdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34753768",
                "name": "Marcella Pio",
                "username": "mujuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493461688",
                "name": "Jader Junior",
                "username": "JaderJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252907974",
                "name": "Fatos e Curiosidades",
                "username": "fatosecdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783273695167016960",
                "name": "Marcos Vaz - Vazaonde",
                "username": "vaz_aonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598300307",
                "name": "P\u00e9rcio A M Farias",
                "username": "pfarias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142792899",
                "name": "Nano Boren",
                "username": "ElianBoren91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730130631",
                "name": "Xavier Campos",
                "username": "sinheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155544328",
                "name": "BNG",
                "username": "obloque",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229238746",
                "name": "ADEGA",
                "username": "ADEGAgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417936444",
                "name": "Olalla Rodil",
                "username": "orodil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479971538",
                "name": "Isa",
                "username": "isahassev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734282338",
                "name": "COCOMAR TOURS",
                "username": "cocomartours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410605487",
                "name": "consorciosok",
                "username": "HernanDelor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349843273",
                "name": "Id\u00e9ias na mala",
                "username": "Ideiasnamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139728496",
                "name": "Raphaela Lima",
                "username": "Claudiaraphaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54259733",
                "name": "BNG Carnota",
                "username": "bngcarnota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93474603",
                "name": "Guilherme Jan",
                "username": "guilhermjan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26901146",
                "name": "Pedro Silva",
                "username": "pedrorodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242438106",
                "name": "Juanes",
                "username": "juaneshp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541635354",
                "name": "riversnetwork.org",
                "username": "riversnetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205195655",
                "name": "Max Planck Society",
                "username": "maxplanckpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284262921",
                "name": "Cliquepiripiri",
                "username": "Cliquepiripiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75543220",
                "name": "Pajo",
                "username": "pajo120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67976103",
                "name": "Makgleber Cordero",
                "username": "Makgleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71687400",
                "name": "Anderson Monteiro",
                "username": "ander_monteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745692968",
                "name": "Flor \u2728",
                "username": "FlorrBelluzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444880040",
                "name": "Fuleco\u2122",
                "username": "hectorliima1909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4790349434",
                "name": "just_mitch",
                "username": "tweetjustmitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496829",
                "name": "Tom Babin",
                "username": "TomBabin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260707610",
                "name": "Hiper Fm",
                "username": "hiperfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617629332",
                "name": "bruna de aguiar",
                "username": "brunaaguiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039317019",
                "name": "Ket\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\u2763\ufe0f",
                "username": "ketlinwang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152811990",
                "name": "Keka",
                "username": "amatriank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439087781",
                "name": "Expedicion\u00e1rios",
                "username": "expedicionario5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721410306262593536",
                "name": "JN SILVA",
                "username": "jnsilvajorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59064547",
                "name": "UOL do Mi Mi Mi",
                "username": "otiprex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285822006",
                "name": "Jornal O Fala S\u00e9rio",
                "username": "ofalaserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68311153",
                "name": "Sandra Dias.interiores",
                "username": "SandraDiasDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138558709",
                "name": "Sara Arbel\u00e1ez",
                "username": "SariArbelaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53926976",
                "name": "Jorge Luiz Tourinho",
                "username": "JorgeTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95009231",
                "name": "Reinaldo Reis Jr.",
                "username": "Reinaldolreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173934098",
                "name": "H\u00e9lio Santana",
                "username": "helio_luk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820654926",
                "name": "Ivon Mendez \ud83d\udda4",
                "username": "IvonMendez07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82838513",
                "name": "Fernanda Gondim",
                "username": "GondimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4126219333",
                "name": "Geraldo Aur\u00e9lio",
                "username": "geraldopv62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348442912229629955",
                "name": "Mateus Gar",
                "username": "MateusGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170021999",
                "name": "amanda",
                "username": "glgrigony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712417672",
                "name": "Moises Sergio",
                "username": "MoisesSergio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152902961",
                "name": "bruno",
                "username": "brunoxaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700079003",
                "name": "beatriz",
                "username": "biagomesffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4124666540",
                "name": "Patrick de Assis",
                "username": "deassisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3147337055",
                "name": "bea",
                "username": "beakhaleesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541581109",
                "name": "gigi perigosa",
                "username": "_gigms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030162022",
                "name": "Juscelia TIMBETA",
                "username": "Jusceliatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897957051",
                "name": "Kassia TIM BETA",
                "username": "kassiatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982427355",
                "name": "Fred TIMBETA",
                "username": "fred_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588427415",
                "name": "aline silva",
                "username": "aline210788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703336116406108160",
                "name": "Mary #TimBeta",
                "username": "marianamary689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997651847458817",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtoncsj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853768663",
                "name": "cassio",
                "username": "cassioandrades2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770692330898743296",
                "name": "camila",
                "username": "camisemanuelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742338673367257088",
                "name": "gilberio",
                "username": "gilberiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722065002509832194",
                "name": "roberto",
                "username": "robertocesarme3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721348699536941057",
                "name": "janaina",
                "username": "janainasouzal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742335579795410944",
                "name": "helia",
                "username": "heliamariacl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733998693888712704",
                "name": "maria",
                "username": "msocorrofeitoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725405097027575808",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtonfs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997347538079744",
                "name": "gck",
                "username": "gleicksoncs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733996136630001664",
                "name": "valeria",
                "username": "valeriacpiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725403530509602816",
                "name": "marcio",
                "username": "marciod94318608",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725404421618802689",
                "name": "maviel",
                "username": "MavielDionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733993409917095936",
                "name": "marcio",
                "username": "marciodomingosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454914614566913",
                "name": "arthur",
                "username": "arthurcsousa202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722455286515154945",
                "name": "berg",
                "username": "bergsongomessan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454556861460481",
                "name": "maria",
                "username": "mariairacirodr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454290053349376",
                "name": "rita",
                "username": "ritamdejesusfe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440951084527618",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722436909897805825",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusdamasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722453715031101440",
                "name": "antonia",
                "username": "antoniaceliaj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722435133895258112",
                "name": "kelly",
                "username": "kellybarbosa201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440160651190277",
                "name": "KARLA",
                "username": "karllallarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722077386368540673",
                "name": "francisca",
                "username": "franciscaneid12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722070523035979776",
                "name": "eliane",
                "username": "elianemarias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722069195421310976",
                "name": "edson",
                "username": "edsonsantoss3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722066639244627968",
                "name": "Jose",
                "username": "jcarlosantunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722062335607746560",
                "name": "charline",
                "username": "charlinepaz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722054991654072320",
                "name": "severino",
                "username": "severinoauguti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721350298367889408",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721347342427926529",
                "name": "adrine",
                "username": "adrineapereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721345321205411840",
                "name": "cicero",
                "username": "cicerobezerrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722509603813138432",
                "name": "milton",
                "username": "miltoncezarcam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722772948520558592",
                "name": "dayane",
                "username": "dayanneestefan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722800938851807234",
                "name": "Jose",
                "username": "josekleberlsan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801321980461057",
                "name": "andre",
                "username": "andrefilipegom6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801785165840384",
                "name": "glaydca",
                "username": "glaydcaribeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623385783865344",
                "name": "gutembergue",
                "username": "gutembergues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623773895430144",
                "name": "givanildo",
                "username": "givanildop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724624066615844864",
                "name": "amaro",
                "username": "amaropaulino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625139413999616",
                "name": "jose",
                "username": "josealissonm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625565047726080",
                "name": "ana",
                "username": "analuciasant2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724627208942301184",
                "name": "j",
                "username": "JJalbergromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724626007207120897",
                "name": "maria",
                "username": "mariaselmasabi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724673680677167104",
                "name": "alberio",
                "username": "alberiofsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722802606951632896",
                "name": "sandra",
                "username": "msandracs851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724674648047267841",
                "name": "Roberto",
                "username": "robertocesarand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724675565781966848",
                "name": "jose",
                "username": "joseeudesfreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724676887512010754",
                "name": "jose",
                "username": "josegeorgep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724677421253926912",
                "name": "izhe",
                "username": "izhecavalcante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724678444647362562",
                "name": "monica",
                "username": "monicavivianen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724683033706676225",
                "name": "severino",
                "username": "severinogcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402163900518401",
                "name": "neide",
                "username": "necineidedanta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402755460902913",
                "name": "joao",
                "username": "joaobatistta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764919108827750404",
                "name": "Juli Guima",
                "username": "GuimaJuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "784379874534359040",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2ybl8yoarf4ci6evexwfhn3dyhnr1",
        "oldest_id": "782242726892843008",
        "result_count": 492
    }
}