{
    "data": [
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:13.000Z",
            "id": "782242725349367812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/tNasDZtwqk"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:13.000Z",
            "id": "782242723872899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/NrVcsJG366"
        },
        {
            "author_id": "60889788",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:08.000Z",
            "id": "782242704516198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/4ampRqiNBh"
        },
        {
            "author_id": "4846462041",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:08.000Z",
            "id": "782242702981156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/jNgv3ySnp5"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:08.000Z",
            "id": "782242701445959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/yCxBdX34k9"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:07.000Z",
            "id": "782242699285897216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/5xUDcn70sO"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:07.000Z",
            "id": "782242697935409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/wuyclNu9Pk"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:06.000Z",
            "id": "782242696417058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/zFQlaHbNBD"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:06.000Z",
            "id": "782242694663778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/dosk10iJ6m"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:05.000Z",
            "id": "782242692021391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/72I95whv1U"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:05.000Z",
            "id": "782242690280722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/mvnsZNe4tM"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:04.000Z",
            "id": "782242687034331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/hG2hZXj3Jf"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:02.000Z",
            "id": "782242677450432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/xVRUSPql9X"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-10-01T15:36:01.000Z",
            "id": "782242673516171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/34gfeaZam3"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:59.000Z",
            "id": "782242667220434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/YIPteDd8Gy"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:59.000Z",
            "id": "782242667191074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/8cpYuZL5MF"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:59.000Z",
            "id": "782242667182686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/AShYYg8z0C"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:57.000Z",
            "id": "782242655568736257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/59mZdIfCJs"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:56.000Z",
            "id": "782242653270216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/oLcKCTvcuX"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:56.000Z",
            "id": "782242651781292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/7HSAWuYziD"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:55.000Z",
            "id": "782242649986129921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/LsnuwMUAZB"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:55.000Z",
            "id": "782242648362889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/LePuu6p9Sp"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:53.000Z",
            "id": "782242639085056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/DoGkz4DGPB"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:52.000Z",
            "id": "782242636451065857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/V4aOufdC3I"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:52.000Z",
            "id": "782242634995642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/0OC01jX8tS"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:51.000Z",
            "id": "782242631480774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/59kdz0HmWZ"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:50.000Z",
            "id": "782242626435100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/WZIyq2sYzZ"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "782242619627667456",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas comba... https://t.co/2Dsqc0k2Rj"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:45.000Z",
            "id": "782242608542167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/V5n4w6xOkT"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:43.000Z",
            "id": "782242598303916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/DOW5j9PCgr"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:42.000Z",
            "id": "782242592771612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/NZasZVHaY7"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:41.000Z",
            "id": "782242590204702722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/tUhWwDmQ1U"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:40.000Z",
            "id": "782242587105034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/JJNIEXHMRK"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:40.000Z",
            "id": "782242585364488193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/luNKOh7yKb"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:39.000Z",
            "id": "782242583028178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/JviJVufsdi"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:38.000Z",
            "id": "782242578208952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/UPRfW3qiuI"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:37.000Z",
            "id": "782242572127178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/xuf22mEJIY"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:36.000Z",
            "id": "782242570554388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/XjhyAuHRnO"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:36.000Z",
            "id": "782242568364920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/VLD9jX2S5m"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:34.000Z",
            "id": "782242561930911746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/wLycR9N0JE"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:34.000Z",
            "id": "782242560139857921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/snVXQkRuWb"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:31.000Z",
            "id": "782242550149033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/D0SfyYcThy"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:26.000Z",
            "id": "782242527772454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/aJbkIWtlIv"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:25.000Z",
            "id": "782242521137106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/dR4gPDvCX4"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:23.000Z",
            "id": "782242514128384001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/7fMzoYqZSl"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:22.000Z",
            "id": "782242508801646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/e7FeCPZOZx"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:21.000Z",
            "id": "782242505400029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timBETA Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadi... https://t.co/rc4d9gTLcb #RETWEETAR#timLAB"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:21.000Z",
            "id": "782242504712171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem ch... https://t.co/wJCLufJRng"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:20.000Z",
            "id": "782242500459180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/i6ke1HELtq"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:19.000Z",
            "id": "782242498898829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/42N9smEaMl"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:17.000Z",
            "id": "782242490799706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/rxXWINcMIl"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:16.000Z",
            "id": "782242483543552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/RO1vHfK5Vi"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:12.000Z",
            "id": "782242468234309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/YAah0VUB1W"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:10.000Z",
            "id": "782242458872651780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/RMzKAl4F8w"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:10.000Z",
            "id": "782242457995976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/5jmCVvvxX0"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:08.000Z",
            "id": "782242450895089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/jauQDzckSj"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:05.000Z",
            "id": "782242439004295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra\" https://t.co/nNxRsuBV4i"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:04.000Z",
            "id": "782242434768003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/7x0RaHjq0s"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:03.000Z",
            "id": "782242430351310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/F13xThlGJa"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:00.000Z",
            "id": "782242417831358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/hmD9kDtSZi"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-10-01T15:35:00.000Z",
            "id": "782242416401145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/ruIWL5trAf"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:50.000Z",
            "id": "782242376899104770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/PmBjHPsUHB"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:49.000Z",
            "id": "782242370825752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/gzjxd0m7fP"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:46.000Z",
            "id": "782242360298053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 bri... https://t.co/DoENi1QTnH #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:44.000Z",
            "id": "782242349741060099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/jsWF37dLf3"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:41.000Z",
            "id": "782242338668109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/VLOtqjEE1e"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:41.000Z",
            "id": "782242337078456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/WtEBGhHVXI"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:39.000Z",
            "id": "782242329977434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/dcCFXIMOUA"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:34.000Z",
            "id": "782242308565585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/jLFxgyNGo2"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:33.000Z",
            "id": "782242303205257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/nGCHLeGWIJ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:27.000Z",
            "id": "782242280518262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/dZdueenevC"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:24.000Z",
            "id": "782242269164253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/AZyC9FcQtz"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:21.000Z",
            "id": "782242256543637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/9fQgebb2mk"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:20.000Z",
            "id": "782242252429025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/IE1b2RohXA"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:20.000Z",
            "id": "782242249912352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/PO1nUsDklJ"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:18.000Z",
            "id": "782242243105071106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vGSrUAtHFF"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:17.000Z",
            "id": "782242238851977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/X0gvUnlXbr"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:17.000Z",
            "id": "782242238763900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/N7m7YWCciW"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:14.000Z",
            "id": "782242224796938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vlUoIFDFwF"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:13.000Z",
            "id": "782242222796222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/JJtIIm8okt"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:13.000Z",
            "id": "782242220132806657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/ePQXbUq2XJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:12.000Z",
            "id": "782242216211120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/9gzWCu9AM7"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:10.000Z",
            "id": "782242207717744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/ry2wsDizil"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-10-01T15:34:09.000Z",
            "id": "782242205268226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/vlBTNK1l88"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2016-10-01T15:33:59.000Z",
            "id": "782242163467759620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra: Mais de 50 brigadistas combatem chamas com ap... https://t.co/t74UdbHPF8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-01T15:33:40.000Z",
            "id": "782242082748596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Ia7ave8lHq \nMais de 50 brigadistas combatem chamas com apoio d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-10-01T15:32:23.000Z",
            "id": "782241760248332289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2016-10-01T15:32:07.000Z",
            "id": "782241694070833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/z17tiNG5Qx"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-10-01T15:31:34.000Z",
            "id": "782241555369394177",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/U93vaMsHed"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-10-01T15:31:32.000Z",
            "id": "782241546599006208",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MmBWyhNyun"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2016-10-01T15:31:07.000Z",
            "id": "782241439061250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/10M0wrW7Z5"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-10-01T15:30:07.000Z",
            "id": "782241187822444546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra | Globo G1 https://t.co/Q4KK0TE0IG"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2016-10-01T15:19:38.000Z",
            "id": "782238552297844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apenas um voto contr\u00e1rio, foi aprovado na \u00faltima ter\u00e7a-feira (27) o zoneamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)... https://t.co/8xV6QWzKfr"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2016-10-01T15:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 124,
                        "username": "gaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "782237744617680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es pela regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra Geral e Aparados da Serra https://t.co/YgNRuhPQAj #overlanderbrasil @gaia https://t.co/PHjqTXrVjJ"
        },
        {
            "author_id": "526722863",
            "created_at": "2016-10-01T14:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5813162,
                        -25.546581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782228560605884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Nacional Igua\u00e7u - Argentina https://t.co/pSBD705K0u"
        },
        {
            "author_id": "43100354",
            "created_at": "2016-10-01T14:28:29.000Z",
            "id": "782225680641646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mananciais do Rio Para\u00edba do Sul https://t.co/vswxjVHi7u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-01T14:13:24.000Z",
            "id": "782221883999653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2016-10-01T13:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68221658,
                        -15.59651198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "782213152222085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florestal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #GPRAM #GAVOP #parceria #airtractor #at802 #cbmdf @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas\u2026 https://t.co/pemIvA97UT"
        },
        {
            "author_id": "95740875",
            "created_at": "2016-10-01T13:07:01.000Z",
            "id": "782205176291688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague https://t.co/XYOnTOjAj1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-01T13:02:51.000Z",
            "id": "782204129494130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/SgJfyz7E5x https://t.co/BrgBMFIhTG"
        },
        {
            "author_id": "766014573157679104",
            "created_at": "2016-10-01T13:00:16.000Z",
            "id": "782203478479208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas do Parque Nacional de Sete Cidades atraem\u00a0turistas https://t.co/LEvbHuQNK1 https://t.co/o2m4kSbSQS"
        },
        {
            "author_id": "188508301",
            "created_at": "2016-10-01T12:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "782193472124092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una de las 7 maravillas naturales del mundo \ud83c\udf0e\ud83d\udc63\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OQI274K7io"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-10-01T11:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8238983,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "782175111080189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo uma duna em uma das entradas do Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas, no\u2026 https://t.co/nAWfr1v6fo"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2016-10-01T06:07:26.000Z",
            "id": "782099585128730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora #JFClipping_Brasil :: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Mananciais do Rio Para\u00edba do Sul :: https://t.co/EbPSu95BlK"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-01T04:32:20.000Z",
            "id": "782075652149223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$9,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rfX7h7LxNN"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-01T04:31:45.000Z",
            "id": "782075504132255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$9,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ivSWAh2l6H"
        },
        {
            "author_id": "49078827",
            "created_at": "2016-10-01T04:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "thazdude"
                    }
                ]
            },
            "id": "782067621277601792",
            "in_reply_to_user_id": "288224248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thazdude parque nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "4856256860",
            "created_at": "2016-10-01T03:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.25310434,
                        19.29785612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3bf364c09703d00"
            },
            "id": "782066612912480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor!! \ud83d\ude18SandyManu\ud83d\ude18 @ Parque nacional Los Dinamos https://t.co/VR617d0U4P"
        },
        {
            "author_id": "779804587259793408",
            "created_at": "2016-10-01T03:18:24.000Z",
            "id": "782057047957397505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional penada Ger\u00eas https://t.co/eB64UUXWgR"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2016-10-01T03:06:23.000Z",
            "id": "782054023570554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11 fotos do incr\u00edvel Parque Nacional Yosemite, nos #EstadosUnidos! Para\u00edso dos montanhistas https://t.co/HZw9eYGjFe  https://t.co/5qqPuNAn94 https://t.co/WU3BV12DNB"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-10-01T02:30:02.000Z",
            "id": "782044874770092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Floresta Nacional (Flona) do Jamanxin,continua sendo alvo de crimes ambientais. Kd a gest\u00e3o? https://t.co/rsVzg8D1AF https://t.co/BDRYsexWwG"
        },
        {
            "author_id": "773509224425021440",
            "created_at": "2016-10-01T01:49:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "782034780661637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc40 Cachoeira linda: Salto de Huilo Huilo, localizada da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo no interior do Chile... https://t.co/rhgjsREMs9 https://t.co/BBU9cp7ouu"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-10-01T01:10:02.000Z",
            "id": "782024741951381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/FpNlA6SJoS https://t.co/zNpXT4QZ91"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-01T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "782020964305498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-10-01T00:00:03.000Z",
            "id": "782007128227741697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro?\nHoje em dia, essa reserva natural apresenta uma... https://t.co/ZHugpnRcKR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-30T23:36:57.000Z",
            "id": "782001315220160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/W0GmOZX9sS https://t.co/Auj7HtS5FK"
        },
        {
            "author_id": "108983927",
            "created_at": "2016-09-30T22:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781989197502709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las personas que m\u00e1s amo en el munnndo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fzt4UNxPKQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-30T22:14:09.000Z",
            "id": "781980477619970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas h\u00f3spedes na Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)... https://t.co/iSNv2aIOZJ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-30T20:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "781959991452377089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/UjNpuWoZGV"
        },
        {
            "author_id": "269781145",
            "created_at": "2016-09-30T20:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781952424416206849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2755 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/a7SfcGXI7s"
        },
        {
            "author_id": "2296049228",
            "created_at": "2016-09-30T19:10:05.000Z",
            "id": "781934157140144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a esta\u00e7\u00e3o mais linda do ano e visite o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, pertinho de Cuiab\u00e1. A... https://t.co/hFtLfGm0zu"
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-09-30T18:46:00.000Z",
            "id": "781928096014462977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sueste com amigos, Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha/PE. https://t.co/6g6rEZLkXs"
        },
        {
            "author_id": "1014083130",
            "created_at": "2016-09-30T18:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "781926361455857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (Rio de Janeiro): trilha en el Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/XleZYfdq6Z v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76531087",
            "created_at": "2016-09-30T18:30:10.000Z",
            "id": "781924111102709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional de Akhziv - Cafetorah - Not\u00edcias de Israel https://t.co/LY7Zug2M5C"
        },
        {
            "author_id": "228872611",
            "created_at": "2016-09-30T17:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "kernicki"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "781913543822209026",
            "in_reply_to_user_id": "63282212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kernicki \u00e9 invas\u00e3o...em \u00e1rea protegida ambiental \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-30T17:40:33.000Z",
            "id": "781911624408043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "11 fotos do incr\u00edvel Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos! O para\u00edso dos montanhistas \ud83d\ude00\ud83d\ude04 https://t.co/nJvE6AGwSW https://t.co/xIHfO93vHa"
        },
        {
            "author_id": "190136048",
            "created_at": "2016-09-30T17:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anathaismatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "781906523320639488",
            "in_reply_to_user_id": "53691067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@anathaismatos . cuidado mocinha tu trabalha para os donos do triplex de paraty em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-09-30T16:31:58.000Z",
            "id": "781894365195141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural \"Piedra Pintada\" #ParaisoAmazonas https://t.co/RGPl6oyEko"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-30T16:17:13.000Z",
            "id": "781890655471689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-30T15:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "781885650031312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me sinto um estrangeiro passageiro de algum trem que n\u00e3o passa por aqui \ud83c\udfbc @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/rVeYwPZB5T"
        },
        {
            "author_id": "381207455",
            "created_at": "2016-09-30T15:56:57.000Z",
            "id": "781885554476527620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/lbc3FREfej"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-09-30T15:51:15.000Z",
            "id": "781884119655612418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos promove o\u2026 https://t.co/ohgrwlaPYC"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-30T15:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "781882710667198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DD4XN7SGgM"
        },
        {
            "author_id": "19674853",
            "created_at": "2016-09-30T15:41:04.000Z",
            "id": "781881557913047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ores, Cascais, Lagos, Oeste, Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas e Sintra est\u00e3o no TOP 100 #SustainableDestinations https://t.co/nn2DM3dBuh"
        },
        {
            "author_id": "162250137",
            "created_at": "2016-09-30T15:40:19.000Z",
            "id": "781881369643347972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque nacional... me senti o richard o descobridor"
        },
        {
            "author_id": "496357403",
            "created_at": "2016-09-30T15:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781874083994611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catas... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/LP1Zl5MtKw"
        },
        {
            "author_id": "256205430",
            "created_at": "2016-09-30T14:51:29.000Z",
            "id": "781869079183364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero. Costa Rica.\n\nhttps://t.co/jHBb83vxOa https://t.co/qrHP8HmgJB"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2016-09-30T14:28:56.000Z",
            "id": "781863404742938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VigilantesdaNatureza detectam #constru\u00e7\u00f5es sem #licenciamento em \u00e1rea protegida: O Corpo de Vigilantes\u2026 https://t.co/lIvBzzKTI1 #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-09-30T14:25:18.000Z",
            "id": "781862488337973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/4ynyqt1Xn1 #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "514665092",
            "created_at": "2016-09-30T14:03:30.000Z",
            "id": "781857004025503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oligochaeta da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, Roraima, Brasil https://t.co/ZhFa80rAgT https://t.co/gON6SfgZWc"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2016-09-30T13:44:46.000Z",
            "id": "781852288096800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 ter\u00edamos visto de tudo o que poderia acontecer no Parque Nacional, eis que uma amea\u00e7a... https://t.co/XEJEhUmVCU"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-30T13:10:32.000Z",
            "id": "781843674305093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-30T13:10:19.000Z",
            "id": "781843618634076164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "26236560",
            "created_at": "2016-09-30T13:05:06.000Z",
            "id": "781842308605935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As APAs, resumindo em termos simples, s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas em locais que j\u00e1 contam com certo grau de\u2026https://t.co/MY155SLCDV"
        },
        {
            "author_id": "3597044661",
            "created_at": "2016-09-30T12:35:33.000Z",
            "id": "781834868846047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT: O Parque Ecol\u00f3gico do Funchal \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada a norte do Funchal na Ilha da Madeira. Este... https://t.co/z4XPZdZDEG"
        },
        {
            "author_id": "181010994",
            "created_at": "2016-09-30T11:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "781824316220604419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/8TAp4GVBUN"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-09-30T11:52:55.000Z",
            "id": "781824141955477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parada imperd\u00edvel no RJ &lt;3 https://t.co/JvzYvsn60g"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-30T11:19:20.000Z",
            "id": "781815690789519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : PARQUE NACIONAL LLULLAILLCO (\u00e1reas protegidas) na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/kXU9TKpkRo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-30T10:02:56.000Z",
            "id": "781796460891369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9X7fFpET7N https://t.co/Xr9vrrQtYH"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2016-09-30T08:22:09.000Z",
            "id": "781771099319201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei para a cria\u00e7\u00e3o do \u2018Monumento Natural do Mangue de Pedras\u2019 \u00e9 encaminhado para C\u00e2mara de Vereadores... https://t.co/R09LahQDZ4"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2016-09-30T08:18:09.000Z",
            "id": "781770094238195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei para a cria\u00e7\u00e3o do \u2018Monumento Natural do Mangue de Pedras\u2019 \u00e9 encaminhado para C\u00e2mara de Vereadores... https://t.co/JQUXploE4d"
        },
        {
            "author_id": "320119961",
            "created_at": "2016-09-30T07:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        29.33,
                        -1.28
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17cd9eb8e2c0152c"
            },
            "id": "781750775831683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally at the top! @ Parque Nacional dos Vulc\u00f5es https://t.co/JMF6dG97xC"
        },
        {
            "author_id": "604799356",
            "created_at": "2016-09-30T06:09:15.000Z",
            "id": "781737653305692164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal portugu\u00eas faz v\u00eddeo \u00e9pico de descoberta do Parque Nacional do Ger\u00eas | Hiper Fm https://t.co/DuuJ0h0xrE"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-30T05:37:59.000Z",
            "id": "781729786171420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-30T05:37:51.000Z",
            "id": "781729750549225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "54561615",
            "created_at": "2016-09-30T05:03:37.000Z",
            "id": "781721136379879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do Primeiro Desafio Flona - MTB Maratona - Floresta Nacional 25/09/2016 - Fotografias by: Ben\u00e9 Fran\u00e7a -... https://t.co/XUtsLliuKv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-30T04:20:35.000Z",
            "id": "781710307911618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patins \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c #PatinandoComAmor #Sa\u00fadeEbemEstar @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/1r06Vq1K9r"
        },
        {
            "author_id": "32364565",
            "created_at": "2016-09-30T02:41:54.000Z",
            "id": "781685473056059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndio foi secret\u00e1rio  do meio ambiente mas desmatou \u00e1rea protegida pra contruir mans\u00e3o de 8 milh\u00f5es \ud83d\ude21 Falso \u00edndio esse #DebateNaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "156783814",
            "created_at": "2016-09-30T02:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "indio"
                    }
                ]
            },
            "id": "781683257318539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@indio, acusado pelo MP de construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, promete que vamos conseguir nadar na Lagoa. #DebateGloboRio"
        },
        {
            "author_id": "17021687",
            "created_at": "2016-09-30T01:08:08.000Z",
            "id": "781661877034246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Passando aqui pra lembrar que Pedro Paulo bate em mulher e \u00cdndio construiu casa de 8 milh\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Bom debate."
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2016-09-30T00:51:19.000Z",
            "id": "781657642414538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 visitheworld: Parque Nacional Sete Cidades,\u00a0Piau\u00ed / Brazil (by Luiz Felipe Sahd). https://t.co/EBNECpY4Mp"
        },
        {
            "author_id": "1680080570",
            "created_at": "2016-09-30T00:32:32.000Z",
            "id": "781652915488452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s https://t.co/JpZp6BR88l"
        },
        {
            "author_id": "1680080570",
            "created_at": "2016-09-30T00:30:54.000Z",
            "id": "781652504522162177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/QSggouGQm8"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2016-09-30T00:25:41.000Z",
            "id": "781651192208199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (BA) e o Centro Nacional de Pesquisa para Conserva\u00e7\u00e3o das Aves Silvestres... https://t.co/qmCGH9RQoZ"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-29T23:59:07.000Z",
            "id": "781644507632795652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/e0uprlvOqH"
        },
        {
            "author_id": "778671940009619458",
            "created_at": "2016-09-29T23:56:38.000Z",
            "id": "781643883302313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita \u00e9 parte do Parque Nacional da Tijuca\nTempo m\u00e9dio:\u00a060min\nDist\u00e2ncia:\u00a01150m\nAtitude\u2026 https://t.co/gwfH4EPJWk"
        },
        {
            "author_id": "255076224",
            "created_at": "2016-09-29T22:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6770414,
                        -26.2432741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "781625849996910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes que o \u00c1guia me deu \u2764 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/7G6BvNzpXb"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2016-09-29T22:39:09.000Z",
            "id": "781624382032601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria de O Globo destaca trabalho de doutorando da Escola Nacional de Bot\u00e2nica Tropical ENBT/JBRJ #ENBT https://t.co/lvUVTIHtSt https://t.co/ovtNUlVHE5"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2016-09-29T22:38:18.000Z",
            "id": "781624171319156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou sabendo que descobriram\num santu\u00e1rio do s\u00e9culo VIII a.C. no Parque Nacional Tel Lachish,\u2026 https://t.co/cmpNhUGuR9"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2016-09-29T22:25:58.000Z",
            "id": "781621063876829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caverna Phraya Nakhon, que fica no parque nacional Sam Roi Yot \u00e9 mais um dos m\u00e1gicos lug\u2026 https://t.co/ecwHfEmf91 https://t.co/jfv68FlSqj"
        },
        {
            "author_id": "137817121",
            "created_at": "2016-09-29T22:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.562001,
                        -22.489473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "781618635114745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre vaidades... #existem\n\n#climbing \n#escalada \n#gratitude @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio\u2026 https://t.co/WsRY7nLv7I"
        },
        {
            "author_id": "280686566",
            "created_at": "2016-09-29T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pauloap"
                    }
                ]
            },
            "id": "781617163903832064",
            "in_reply_to_user_id": "28958495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloap \"Parque nacional, sal\u00e1rio de funcion\u00e1rio p\u00fablico, energia eco-friendly\" TUDO inutilidade q s\u00f3 esquerdista se importa,impressionante"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-09-29T22:07:02.000Z",
            "id": "781616300216848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobriram a tribo ind\u00edgena Caoca\u00f4 Ca. Do interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/qoTjwKU8UB"
        },
        {
            "author_id": "194969832",
            "created_at": "2016-09-29T21:59:51.000Z",
            "id": "781614494833319937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costruir mans\u00e3o de oito milh\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/waMQwgWMhj"
        },
        {
            "author_id": "76743456",
            "created_at": "2016-09-29T21:42:34.000Z",
            "id": "781610143884664836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observo os candidatos prometendo pontes de concreto nas \u00e1reas de ressaca... n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-29T21:03:52.000Z",
            "id": "781600405713215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi come\u00e7a a ser identificada   https://t.co/jvC7ak3xlN"
        },
        {
            "author_id": "630613553",
            "created_at": "2016-09-29T21:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781600388101341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu \ud83d\ude06\ud83c\udf40\ud83c\udf1e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PeQ1oFsKEO"
        },
        {
            "author_id": "516955051",
            "created_at": "2016-09-29T20:57:17.000Z",
            "id": "781598747293720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escurid\u00e3o: Uma fam\u00edlia parte de f\u00e9rias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona. Tudo corre bem, mas... https://t.co/1Nq6Z4ezED"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-29T20:52:00.000Z",
            "id": "781597416030076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/ckBqSsxPIw https://t.co/ZeRLVJDc4r"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-09-29T20:16:26.000Z",
            "id": "781588467079847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG quer repara\u00e7\u00f5es para popula\u00e7\u00e3o tradicional do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nhttps://t.co/gdMcqVWbUj https://t.co/vtVLF4adZT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-29T20:10:26.000Z",
            "id": "781586955448442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/rlGMA5qTvL"
        },
        {
            "author_id": "161066293",
            "created_at": "2016-09-29T20:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "781585489518288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imensid\u00e3o de paz. \ud83c\udf43\u270c\u26c5 @ V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/CKslZNscl5"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-29T18:18:03.000Z",
            "id": "781558676087799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Carij\u00f3 R$9,00\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TeT47X1shh"
        },
        {
            "author_id": "2776566417",
            "created_at": "2016-09-29T17:32:15.000Z",
            "id": "781547149800550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos, queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/CfRhPYPJZC"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2016-09-29T17:13:29.000Z",
            "id": "781542426133618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria dos modos de vida das comunidades tradicionais removidas do local https://t.co/L0e8hjcIVq"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2016-09-29T17:13:22.000Z",
            "id": "781542399000666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pede a cria\u00e7\u00e3o de um Centro de Mem\u00f3ria https://t.co/L0e8hjcIVq"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2016-09-29T17:13:09.000Z",
            "id": "781542343346360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer repara\u00e7\u00f5es para popula\u00e7\u00e3o tradicional do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/L0e8hjcIVq"
        },
        {
            "author_id": "563254308",
            "created_at": "2016-09-29T16:30:48.000Z",
            "id": "781531685934346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Excelente! https://t.co/VqHzx0O512"
        },
        {
            "author_id": "2181398927",
            "created_at": "2016-09-29T16:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "781525384940494850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Flona. #trilhaseaventuras @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/iMXC5tfeXI"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-09-29T14:55:50.000Z",
            "id": "781507785460711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #blogdoip\u00ea Angela Pellin fala hoje sobre Plano de Manejo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Ilha Comprida, confira:https://t.co/VIDWjHa7nj https://t.co/YbfIT6ujME"
        },
        {
            "author_id": "121757000",
            "created_at": "2016-09-29T14:20:19.000Z",
            "id": "781498846211891201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O visual de tirar o f\u00f4lego do Parque Nacional Mesa Verde https://t.co/KdPggV3q1M https://t.co/Dn7PsIk5PR"
        },
        {
            "author_id": "38373982",
            "created_at": "2016-09-29T14:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781498412734619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Dica \u00e9 o passeio ao Parque Nacional Igua\u00e7u para contemplar as\u2026 https://t.co/WfiJFY4Cg9"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-09-29T14:01:15.000Z",
            "id": "781494050910240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito Studio https://t.co/7dyVzQxIq6"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-29T12:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "781478386518597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-29T12:50:04.000Z",
            "id": "781476134307389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : PARQUE NACIONAL DO VULC\u00c3O ISLUGA e RESERVA NACIONAL PAMPA DEL TAMARUGAL (\u00e1reas... https://t.co/UQ0uj6RCap"
        },
        {
            "author_id": "26236560",
            "created_at": "2016-09-29T11:39:25.000Z",
            "id": "781458355407630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e empreender em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013\u00a0APA https://t.co/EloJgsuXpI"
        },
        {
            "author_id": "260707610",
            "created_at": "2016-09-29T11:31:05.000Z",
            "id": "781456259077767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se j\u00e1 foste ao Ger\u00eas vais adorar ver isto... :) Se ainda n\u00e3o foste, vais querer ir... \u2764 https://t.co/DolDhY0ZaA"
        },
        {
            "author_id": "13307152",
            "created_at": "2016-09-29T11:07:45.000Z",
            "id": "781450386041339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los E.E.U.U. Alaska Mt Mckinley Posavasos De Bebidas https://t.co/vqnreJWjg9 https://t.co/RELgZBYAWd"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2016-09-29T08:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "Alain41P"
                    }
                ]
            },
            "id": "781410806533677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Av\u00f3 no Souto da Retorta, imponente Monumento Natural en @viveiroturismo1\nFoto de @Alain41P\n#amari\u00f1alucense https://t.co/KZLTk6r4ea"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2016-09-29T08:02:13.000Z",
            "id": "781403695128973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m proibida explora\u00e7\u00e3o madeireira na Floresta Nacional do Crepori https://t.co/hKhPhdXlCh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-29T07:36:39.000Z",
            "id": "781397261850906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/IL08bY6K2T https://t.co/BQWSsLwfJm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-29T06:07:53.000Z",
            "id": "781374921083588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-29T04:42:22.000Z",
            "id": "781353403553312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peruzinho Branco R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WoPaKypZjF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-29T04:34:09.000Z",
            "id": "781351334427631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinhos Sinaleiro R$70,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XZzXJeTQOt"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2016-09-29T03:32:22.000Z",
            "id": "781335787551936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS: Novo Parque Nacional de Mo\u00e7ambique sem dinheiro https://t.co/0ORLRYs5ZE https://t.co/UFk8qSsTm2"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2016-09-29T02:20:33.000Z",
            "id": "781317714472206337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abAs fotografias seguintes mostram o que se passa j\u00e1 no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a ca\u00e7a furtiva existe e \u00e9... https://t.co/Dpltg8vRvK"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2016-09-29T02:20:14.000Z",
            "id": "781317632356220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abAs fotografias seguintes mostram o que se passa j\u00e1 no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a ca\u00e7a furtiva existe e \u00e9... https://t.co/3qLaGez6bR"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-09-29T01:28:23.000Z",
            "id": "781304583532318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Maravilhoso Parque Nacional da Serra Capivara.\ud83d\udc4d https://t.co/FS5xNmmIBu"
        },
        {
            "author_id": "317989320",
            "created_at": "2016-09-29T01:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781301407328694274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahora si. //2013// @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xBmNxh1olc"
        },
        {
            "author_id": "2583423401",
            "created_at": "2016-09-29T00:48:06.000Z",
            "id": "781294446646325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural https://t.co/S33CcnyuZf"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-09-29T00:46:20.000Z",
            "id": "781294002276478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Parque Nacional de Mo\u00e7ambique sem dinheiro  https://t.co/UnQ5JMOGyH"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-09-29T00:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98649729,
                        -22.44898271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "781293166938976257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/qcFW3a9Ftz"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2016-09-29T00:37:53.000Z",
            "id": "781291876758552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 10 horas no domingo, dia da elei\u00e7\u00e3o: https://t.co/l53B2pNAO5"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-09-28T23:15:42.000Z",
            "id": "781271193487806468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/W4jyyPMLy9"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-28T22:54:52.000Z",
            "id": "781265951211814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Fund\u00e3o - Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais \ud83d\udcfd Assista o v\u00eddeo\u2026 https://t.co/2ToxfQ4JcO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-28T22:46:55.000Z",
            "id": "781263948523778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 amanh\u00e3 ocorre o Workshop de Observa\u00e7\u00e3o de Aves no Parque Nacional da Tijuca. O projeto \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do... https://t.co/KUZEHnXXsb"
        },
        {
            "author_id": "182116442",
            "created_at": "2016-09-28T22:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "781259006920851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #Gratid\u00e3o #Saltos #ChapadaDosVeadeiros \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/Frok23mv5C"
        },
        {
            "author_id": "53433872",
            "created_at": "2016-09-28T22:19:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "781257047853637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco mordendo cabe\u00e7a da geral no Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral. Trauminha de inf\u00e2ncia, migues."
        },
        {
            "author_id": "96065424",
            "created_at": "2016-09-28T21:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5191428,
                        -14.1411677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "781250467489800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a segunda melhor piscina natural do \"Parque nacional Chapada dos Veadeiros\" na minha\u2026 https://t.co/oXbdmNinP6"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-09-28T21:38:53.000Z",
            "id": "781246827412742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 10 horas no domingo, dia da elei\u00e7\u00e3o - https://t.co/WGKszVKHQo"
        },
        {
            "author_id": "424322473",
            "created_at": "2016-09-28T21:21:30.000Z",
            "id": "781242455165394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA GERAL: Grave amea\u00e7a paira sobre o nosso \u00fanico Parque Nacional https://t.co/YHmW6UkL4p"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2016-09-28T21:14:14.000Z",
            "id": "781240625643552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s editada a partir da rede do Serpro https://t.co/YuemM6kJs0"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2016-09-28T21:07:54.000Z",
            "id": "781239030021132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina ganha roteiro de trekking - Vale Hist\u00f3rico\n\nPlant\u00e3o Mix Vale 24h - 012 98143... https://t.co/y4C0mnlyIB"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2016-09-28T21:00:39.000Z",
            "id": "781237208883814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Viram essa? Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe certificado de excel\u00eancia do Tripadvisor https://t.co/9wCFe23YJK"
        },
        {
            "author_id": "12855772",
            "created_at": "2016-09-28T20:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781232900134035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 banca e confer\u00eancia na #unioeste. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/T3DY1ANz6M"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2016-09-28T20:31:56.000Z",
            "id": "781229981082890243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua aventura com a gente, e venha conhecer as belezas e encantos do Parque Nacional de Chapada dos... https://t.co/85uOPmjP6M"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2016-09-28T20:30:19.000Z",
            "id": "781229574667448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua aventura com a gente e venha conhecer as belezas e encantos do Parque Nacional de Chapada dos... https://t.co/kFcX9E2SbU"
        },
        {
            "author_id": "1180374049",
            "created_at": "2016-09-28T20:03:54.000Z",
            "id": "781222926662139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA GERAL: Grave amea\u00e7a paira sobre o nosso \u00fanico Parque Nacional https://t.co/q1nE0eIvMP"
        },
        {
            "author_id": "570338023",
            "created_at": "2016-09-28T19:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56966553,
                        -25.59917188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "781210361471041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Rojo est\u00e1 en Brasil \ud83d\udd34\ud83d\udd34\n#AndaALaCanchaBobo #DaleRo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/jf2jktFldS"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-28T18:59:09.000Z",
            "id": "781206629110910977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS: Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de\u2026 https://t.co/GM1vBBiSwv"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-09-28T18:15:03.000Z",
            "id": "781195532186161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida tem o objetivo de garantir o direito ao voto dos funcion\u00e1rios do parque na elei\u00e7\u00e3o municipal. https://t.co/qJVrruyuSk"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-09-28T18:13:07.000Z",
            "id": "781195047576358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito Studio https://t.co/gGj0O9JwI4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-28T18:03:05.000Z",
            "id": "781192521204527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8 https://t.co/QTDn1tLJDd"
        },
        {
            "author_id": "1629393889",
            "created_at": "2016-09-28T17:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "781188630761054209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conosco ao Ir\u00e3 - Prov\u00edncia de Fars - Parque Nacional de Bamu https://t.co/HGdlREcw3C on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "259025916",
            "created_at": "2016-09-28T17:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781186005613285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/SOQ9BJfIfe"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-09-28T17:19:33.000Z",
            "id": "781181567221788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 \u00e0s 10 horas no domingo, dia da elei\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/ADwIk28XYI https://t.co/yslkeCCVMf"
        },
        {
            "author_id": "2938234707",
            "created_at": "2016-09-28T17:01:01.000Z",
            "id": "781176901519941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos, queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/x2ME25749B https://t.co/Qaj7iKKmpS"
        },
        {
            "author_id": "476082173",
            "created_at": "2016-09-28T17:00:32.000Z",
            "id": "781176778064732163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 c\u00e2maras flagram presen\u00e7a de animais no Igua\u00e7u, confira na mat\u00e9ria\n\nAcesse Diariamente a Revista\u2026 https://t.co/oe3Ma2DMnH"
        },
        {
            "author_id": "1629393889",
            "created_at": "2016-09-28T16:41:20.000Z",
            "id": "781171949342863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conosco ao Ir\u00e3 - Prov\u00edncia de Fars - Parque Nacional de Bamu\nhttps://t.co/teFllkBpVY https://t.co/pdcHUVbNL4"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-28T15:51:35.000Z",
            "id": "781159426942234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CA\u00c7A FURTIVA \u00c0 CABRA SELVAGEM NO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/hyalPZfUZo"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2016-09-28T15:13:34.000Z",
            "id": "781149858996457476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba: O Governo do Estado, por meio... https://t.co/fZXSDUMWOB"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-09-28T15:05:44.000Z",
            "id": "781147890886598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 10 horas no domingo, dia da elei\u00e7\u00e3o  https://t.co/rtyzaJq3ja"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2016-09-28T14:58:35.000Z",
            "id": "781146089382670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba  - https://t.co/npdMLhletT"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2016-09-28T14:31:15.000Z",
            "id": "781139211755945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - Governo realiza oficina de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba: https://t.co/3qfqVMsGwj"
        },
        {
            "author_id": "715721667583090688",
            "created_at": "2016-09-28T14:19:18.000Z",
            "id": "781136204687286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba: GOVERNO REALIZA OFICINA DE ZO... https://t.co/UU7pj5nqFW"
        },
        {
            "author_id": "715721667583090688",
            "created_at": "2016-09-28T14:01:24.000Z",
            "id": "781131699576983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de\u00a0Tambaba https://t.co/i6aKMI8NPk https://t.co/mfekGJXppZ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-09-28T13:16:25.000Z",
            "id": "781120380010393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quinta-feira estaremos, junto com o Banco Mundial, no Parque Nacional Fernando de Noronha, para monitorar o... https://t.co/l1EN2MMZeC"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-28T12:18:41.000Z",
            "id": "781105850941333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/wblmt6DK9I"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2016-09-28T11:47:03.000Z",
            "id": "781097887237345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00eas que se celebra o Dia do Cerrado (11/09), o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas ganha 766 hectares de... https://t.co/RexoqUpE8k"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-28T11:38:17.000Z",
            "id": "781095682228752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "703263781",
            "created_at": "2016-09-28T10:42:46.000Z",
            "id": "781081712201793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A faixa #NQV2 que explica o pq do nome \"besouro\" teve seu videoclipe gravado no Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/iAMsyZKO6o"
        },
        {
            "author_id": "3192047176",
            "created_at": "2016-09-28T10:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "781074858734129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Andar com f\u00e9 eu vou, que a f\u00e9 n\u00e3o costumar faiar\". \n\ud83c\udf38\ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/pMOSqr5d4k"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-28T10:00:01.000Z",
            "id": "781070953954570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira congelada no Parque Nacional Jasper, em Alberta, Canad\u00e1.\n\nFoto: Jay Daley - Flickr https://t.co/qjV1jyp4DX"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-09-28T09:45:04.000Z",
            "id": "781067190149738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\nTrilho do lago de Ib\u00f3n de Estan\u00e9s\n\u00a9 Olhar Perfeito Studio... https://t.co/8k2y53E83x"
        },
        {
            "author_id": "2872762478",
            "created_at": "2016-09-28T05:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "781009636270964736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratos recuerdos en cataratas de Iguaz\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/aQjBUixcQJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-28T04:37:29.000Z",
            "id": "780989785921974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/P2Cf5QCUaf https://t.co/xFm0Y1guWf"
        },
        {
            "author_id": "453319975",
            "created_at": "2016-09-28T02:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780963147284963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/BBH3rhcxbE F4T #1 - Como atacar a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-09-28T01:56:09.000Z",
            "id": "780949184442662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do dia: queixadas foram reencontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/R9nEfR8bV5"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2016-09-28T01:47:55.000Z",
            "id": "780947111160451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Furna Feia nem plano de manejo possu\u00ed para que sejam realizadas pesquisas e turismo."
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2016-09-28T01:45:50.000Z",
            "id": "780946586855673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Furna Feia n\u00e3o \u00e9 complexo tur\u00edstico..."
        },
        {
            "author_id": "68525599",
            "created_at": "2016-09-28T01:36:59.000Z",
            "id": "780944360611381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do xingu https://t.co/8HOhFB5mrw"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-09-28T00:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 86,
                        "username": "Vaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "780929045127110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quel tal visitar as centenas de cachoeiras no Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia\u2753 O @vaz\u2026 https://t.co/eiL6zxJYJ9 https://t.co/CPSc9HUHow"
        },
        {
            "author_id": "69732451",
            "created_at": "2016-09-27T22:27:10.000Z",
            "id": "780896590080925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Luis quer quer Vulc\u00e3o dos Capelinhos como Monumento Natural https://t.co/mk5NsmKY6F https://t.co/wXvWAuSoNt"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2016-09-27T22:21:11.000Z",
            "id": "780895087035310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pireneus | Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\n\u00a9 Olhar Perfeito https://t.co/uE6LNa3xd1 https://t.co/d1Be1ogzi1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-27T22:03:22.000Z",
            "id": "780890602783191044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/NmIsIMdvUS"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-09-27T22:02:46.000Z",
            "id": "780890450509135877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Couto - 2.680m - Parque Nacional Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/9pU2peWE8G"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-27T22:00:13.000Z",
            "id": "780889811674599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/sLhORG5ZBM"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-09-27T21:57:11.000Z",
            "id": "780889047157833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico da Neblina - 2.993,78m - Parque Nacional do Pico da Neblina em Serra do Imeri- Amazonas - Brasil https://t.co/Ehz1oaimx0"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2016-09-27T21:54:46.000Z",
            "id": "780888438270627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia el\u00e9trica a 79 fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ymyWzi2EJM"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2016-09-27T21:54:46.000Z",
            "id": "780888436752252930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia el\u00e9trica a 79 fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/o8uhj3lEV5"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2016-09-27T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "780888300752138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u ap\u00f3s 20 anos - https://t.co/IywXEWFLMq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-09-27T21:51:52.000Z",
            "id": "780887708482797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-amarelo macho em Parque Nacional Man\u00fa, Per\u00fa.. - O pica-pau-amarelo (Celeus flavus), tamb\u00e9m  https://t.co/ZFIfPfqrvn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-27T21:47:47.000Z",
            "id": "780886680685477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra... https://t.co/yugUN203Hh"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-09-27T21:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "780886400434442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's unbelievable! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/r9i36RQU6n"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-27T21:43:05.000Z",
            "id": "780885497916731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra... https://t.co/uX2BlZ2mpT"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-27T20:30:09.000Z",
            "id": "780867142526898177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/jBFf0hYiuc https://t.co/BJousYbj7v"
        },
        {
            "author_id": "26250547",
            "created_at": "2016-09-27T20:22:20.000Z",
            "id": "780865175343755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem-terra ocupam esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que seria privatizada por Alckmin https://t.co/6yAWLyxQpx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-09-27T20:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "780864021721391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc22 Crimes ambientais amea\u00e7am #quel\u00f4nios na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM): https://t.co/x2iT8FeyxW @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "221256059",
            "created_at": "2016-09-27T20:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780861993607716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ella y yo... #Mam\u00e1 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vyYsqRUM3r"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-09-27T20:09:27.000Z",
            "id": "780861934216228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/Pumn2xmJqx"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2016-09-27T20:09:26.000Z",
            "id": "780861928000323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/gvLikEZbuf"
        },
        {
            "author_id": "15938752",
            "created_at": "2016-09-27T19:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "780859088028696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e0S6rJDqlP"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-27T19:58:07.000Z",
            "id": "780859080621424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 umas das belas imagens que voc\u00ea pode ver no Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES). Saiba mais: https://t.co/pHit1ZgNi4. https://t.co/8QcFXCnfl4"
        },
        {
            "author_id": "3324007445",
            "created_at": "2016-09-27T19:35:22.000Z",
            "id": "780853355526627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional anuncia a cria\u00e7\u00e3o de trekking de 92 km no interior de S\u00e3o Paulo \u2013 Conhe\u00e7a o \u201cCaminho da Bocaina\u201d https://t.co/IEcGOcHG8f"
        },
        {
            "author_id": "570363271",
            "created_at": "2016-09-27T18:44:22.000Z",
            "id": "780840520721526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 Huanglong, outro parque nacional da China, a fonte de todos os fundos de tela!! (Na foto,\u2026 https://t.co/mOa52V0cNr"
        },
        {
            "author_id": "227673189",
            "created_at": "2016-09-27T18:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 121,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "780832033140510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa sobre desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o mostra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sendo... https://t.co/hQT7LclDWu by @GreenpeaceBR via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-27T18:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "780831120787111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2016-09-27T18:03:30.000Z",
            "id": "780830238544580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental preocupa moradores. https://t.co/RNDe6UGMjN"
        },
        {
            "author_id": "3297111792",
            "created_at": "2016-09-27T17:51:30.000Z",
            "id": "780827219874684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima localiza\u00e7\u00e3o dos meninos \u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no estado do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-27T17:11:33.000Z",
            "id": "780817163703750657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1 - parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais \ud83d\udcfd Acesse o\u2026 https://t.co/dlDUbnKcBa"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-09-27T16:01:39.000Z",
            "id": "780799573463793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-09-27T16:01:26.000Z",
            "id": "780799520217128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "157756885",
            "created_at": "2016-09-27T15:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.875748,
                        -23.870565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e0687334e422c2b9"
            },
            "id": "780794135196368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asteraceae \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b @ Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/KJX9NvowAT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-27T15:17:04.000Z",
            "id": "780788353306390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/yy0TGU9KXJ"
        },
        {
            "author_id": "18245700",
            "created_at": "2016-09-27T14:35:39.000Z",
            "id": "780777929261350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como ningu\u00e9m nunca me contou que existe um Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas? https://t.co/gor8JAsSQy"
        },
        {
            "author_id": "751042283504537600",
            "created_at": "2016-09-27T14:26:37.000Z",
            "id": "780775655520755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF nega recurso e segue proibida explora\u00e7\u00e3o madeireira na Floresta Nacional do Crepori, e... https://t.co/46g0e3wE22 https://t.co/Ra4JBSt2lD"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-09-27T13:49:59.000Z",
            "id": "780766436969119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos, queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u: C\u00e2meras espalhadas\u2026 https://t.co/hPYsK9IgZX"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2016-09-27T13:00:05.000Z",
            "id": "780753882574192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi prepara novo elemento de educa\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAs atividades de educa\u00e7\u00e3o... https://t.co/nBuorCg2yr"
        },
        {
            "author_id": "719240763268276224",
            "created_at": "2016-09-27T12:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780748063816224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @uexgamer https://t.co/uTstPqtmIA \u262f NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-09-27T12:35:17.000Z",
            "id": "780747638362804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igrejinha (Ruinha) - Local de pernoite na Travessia do Vale do Pati - Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA,... https://t.co/n7Zt15HHLn"
        },
        {
            "author_id": "65185268",
            "created_at": "2016-09-27T12:11:01.000Z",
            "id": "780741531334545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Natural Chingaza\" by Albeiro Naranjo. https://t.co/GdUyJgkgsG"
        },
        {
            "author_id": "65185268",
            "created_at": "2016-09-27T12:10:37.000Z",
            "id": "780741431300354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Natural Chingaza\" by Albeiro Naranjo. https://t.co/vGGtPc9tJl"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2016-09-27T12:04:50.000Z",
            "id": "780739976359211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Ambiente, Jo\u00e3o Matos Fernandes e a Secret\u00e1ria de Estado do Ordenamento do Territ\u00f3rio, C\u00e9lia Ramos... https://t.co/d7Itm6fz2r"
        },
        {
            "author_id": "231228976",
            "created_at": "2016-09-27T11:59:52.000Z",
            "id": "780738726737707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, literalmente minha segunda casa. Como dizia Luiz Gonzaga, \"n\u00e3o\u2026 https://t.co/qPa7R1Aun3"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2016-09-27T11:57:32.000Z",
            "id": "780738140898258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica Municipal da Serra do Japi (Rebio) passaram a contar com... https://t.co/8rSFIHgqyL"
        },
        {
            "author_id": "1580120304",
            "created_at": "2016-09-27T11:47:02.000Z",
            "id": "780735497136136194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da UC contribui para o processo de restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/sH4OIDqLqe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-27T11:15:59.000Z",
            "id": "780727682220888072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : PARQUE NACIONAL LAUCA (\u00e1reas protegidas) na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG: CHILE :... https://t.co/1hSGpWtA7m"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-27T10:24:31.000Z",
            "id": "780714732173090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 - parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais \ud83d\udcfd Acesse o link no\u2026 https://t.co/BRu7tVjTcn"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-09-27T08:48:18.000Z",
            "id": "780690516358729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagem #viajar https://t.co/eXU4HQixyK"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-27T04:40:09.000Z",
            "id": "780628067245064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um verdadeiro o\u00e1sis em terras brasileiras! \ud83d\udc99 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99 Veja fotos de cair o queixo dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA): https://t.co/nLQU5OUUdy https://t.co/5SdHLiLaLR"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-27T02:54:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "780601391450554368",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 COSTA RICA \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nParque nacional Tortuguero https://t.co/XiPe7CDZAz"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-27T02:41:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "780598095264505856",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 COSTA RICA \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nParque nacional Corcovado https://t.co/CmjrnTPsld"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-27T01:51:45.000Z",
            "id": "780585690170007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/PTW5TttbRx"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-27T01:22:53.000Z",
            "id": "780578424591118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Carij\u00f3 R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/As851uSANk"
        },
        {
            "author_id": "3400110400",
            "created_at": "2016-09-27T00:07:45.000Z",
            "id": "780559518061228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-09-27T00:00:02.000Z",
            "id": "780557572772429825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional do Superagui? Ele \u00e9 uma das mais belas reservas ambientais do nosso pa\u00eds, localizada no... https://t.co/gP8BeSVHMM"
        },
        {
            "author_id": "1228193180",
            "created_at": "2016-09-26T23:41:45.000Z",
            "id": "780552973881634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa sobre desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o mostra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sendo destru\u00edda por dentro https://t.co/57zRaJclLu"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2016-09-26T23:30:05.000Z",
            "id": "780550038632235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Mapa sobre desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o mostra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sendo destru\u00edda por dentro https://t.co/E2XupoCB8N"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-26T22:56:57.000Z",
            "id": "780541700657836033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Canyon Malacara na Trilha de Hoje no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/RF4OOjlrpJ"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-09-26T22:34:23.000Z",
            "id": "780536018168610824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, Maranh\u00e3o.\n.\nTem post no blog com todas as dicas e informa\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/LORn5j4r6R"
        },
        {
            "author_id": "567454551",
            "created_at": "2016-09-26T22:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7837525,
                        -20.45017583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "780533811905900545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo que n\u00e3o tenho medo hahaha \ud83d\udc34\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rbdCHwpFV9"
        },
        {
            "author_id": "519880742",
            "created_at": "2016-09-26T22:22:47.000Z",
            "id": "780533099054542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarni\u00e7\u00e3o do Ervino e da Enseada combateram nessa tarde inc\u00eandio em APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) No Parque... https://t.co/jse5pp2bk5"
        },
        {
            "author_id": "194969832",
            "created_at": "2016-09-26T22:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TonyNardini"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "indio"
                    }
                ]
            },
            "id": "780529367822766080",
            "in_reply_to_user_id": "33972260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TonyNardini @indio e a mans\u00e3o  de de oito  milh\u00f5es de reais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? N\u00e3o \u00e9  uma oca \u00e9 uma mans\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "194969832",
            "created_at": "2016-09-26T22:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Sanmirax"
                    }
                ]
            },
            "id": "780528846953189380",
            "in_reply_to_user_id": "85141135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sanmirax  uma mans\u00e3o de oito milh\u00f5es de reais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental?  Eu n\u00e3o acho que mere\u00e7a ser prefeito!"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-26T21:59:03.000Z",
            "id": "780527127133323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber antes de visitar o #GrandCanyon. https://t.co/v7eABAFLQL #dicadeviagem https://t.co/HU5zDWZt4t"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-09-26T21:27:23.000Z",
            "id": "780519159230783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tribunal nega recurso e segue proibida explora\u00e7\u00e3o madeireira na Floresta Nacional do Crepori (PA): https://t.co/aCoZxdvfKJ"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-26T20:50:33.000Z",
            "id": "780509891081412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por motivo de for\u00e7a maior, no dia 01 de outubro n\u00e3o visitaremos o Parque Nacional do Itatiaia, MINHA OPERA\u00c7\u00c3O... https://t.co/FfUWIT28J3"
        },
        {
            "author_id": "2536151131",
            "created_at": "2016-09-26T20:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.343698,
                        -38.223749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b295ae2f98a559"
            },
            "id": "780507258593566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vanlifeexplorers #chevyvan #vanlife #tolhuaca #saltomalleco #araucania @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/gZJWLanoc9"
        },
        {
            "author_id": "767880369945374720",
            "created_at": "2016-09-26T20:20:48.000Z",
            "id": "780502402776563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nature \ud83c\udf43 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jVL8maGFpL"
        },
        {
            "author_id": "76702840",
            "created_at": "2016-09-26T20:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.59387038,
                        -27.09374322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "780501836155543554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por schmidtleeh \ud83c\udf43\ud83c\udf32 @ Floresta Nacional De Chapec\u00f3 https://t.co/nR0ZgO0NSQ"
        },
        {
            "author_id": "729502538039500802",
            "created_at": "2016-09-26T19:45:06.000Z",
            "id": "780493417742602244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#explorethenationalparks @ Parque Nacional das Montanhas de Guadalupe https://t.co/V7H8HF9Ld3"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-26T19:33:30.000Z",
            "id": "780490499899527169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cites 2016: novo embate entre  traficantes e conserva\u00e7\u00e3o: Elefantes vivem protegidos no Parque Nacional Kruge... https://t.co/MF3b12Hhnl"
        },
        {
            "author_id": "1391992400",
            "created_at": "2016-09-26T19:27:14.000Z",
            "id": "780488923390902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinhas, aves migrat\u00f3rias festejando a chegada da primavera no parque nacional aparados da Serra, Itaimbezinho. https://t.co/2PzGp2obv5"
        },
        {
            "author_id": "96065424",
            "created_at": "2016-09-26T19:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83573613,
                        -14.15753892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "780486521841446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os loucos que nos fizeram ficar por 9h dentro do Parque nacional \"Chapada dos\u2026 https://t.co/DxUOtKppjR"
        },
        {
            "author_id": "350436770",
            "created_at": "2016-09-26T19:17:10.000Z",
            "id": "780486390165319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Capivara Parque Nacional em S\u00e3o Raimundo Nonato-Piau\u00ed https://t.co/NWeL1q3ole"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-26T19:17:02.000Z",
            "id": "780486354983616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "24349535",
            "created_at": "2016-09-26T19:16:43.000Z",
            "id": "780486275476262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"Maragogi\" significa\u201crio livre\u201d. A praia faz parte da Costa dos Corais, a maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/yqFCRow9FV"
        },
        {
            "author_id": "89570511",
            "created_at": "2016-09-26T18:17:50.000Z",
            "id": "780471456975106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende equipamentos de pesca irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/dujB2sWdsz"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-09-26T17:41:01.000Z",
            "id": "780462190591705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende equipamentos de pesca irregulares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/hWXIezzPDk"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-26T17:17:35.000Z",
            "id": "780456292783579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo -  https://t.co/Va89SpbKsF \nArquip\u00e9lago \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies end\u00eamicas, amea\u00e7ad..."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-09-26T17:17:18.000Z",
            "id": "780456223275704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso 2o curso de monitoramento de biodiversidade na Floresta Nacional do Jamari (RO) foi um sucesso! :D https://t.co/CV9IDCTAcV https://t.co/KnF0Bo4d1m"
        },
        {
            "author_id": "221256059",
            "created_at": "2016-09-26T16:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780447094628765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primer d\u00eda... #Familia #Vacaciones @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/w27Utiol7V"
        },
        {
            "author_id": "4124188520",
            "created_at": "2016-09-26T15:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "780436125018001410",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF a resposta do Pedro falando sobre a mans\u00e3o que o indio criou desmatando uma area protegida mesmo sendo  secretaria do meio ambie"
        },
        {
            "author_id": "50847310",
            "created_at": "2016-09-26T15:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780435676357619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kWEflA8W48 500 INSCRITOS - CACHOEIRA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM"
        },
        {
            "author_id": "543098367",
            "created_at": "2016-09-26T15:43:21.000Z",
            "id": "780432582194368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Aracaju \" Morro do urubu\" est\u00e1 sendo delapidado por especuladores. Pedimos provid\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-26T15:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "780423143156510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/p745nNKiVv"
        },
        {
            "author_id": "1247513648",
            "created_at": "2016-09-26T15:04:33.000Z",
            "id": "780422814662791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem faz agricultores reduzirem a irriga\u00e7\u00e3o em propriedades no DF\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas \u00e9... https://t.co/xMYxNONanb"
        },
        {
            "author_id": "1247513648",
            "created_at": "2016-09-26T15:01:52.000Z",
            "id": "780422139857940485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem faz agricultores reduzirem a irriga\u00e7\u00e3o em propriedades no DF\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas \u00e9... https://t.co/hRaPQzOrHy"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2016-09-26T14:39:38.000Z",
            "id": "780416544425869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar https://t.co/J99BBBxyqn"
        },
        {
            "author_id": "2813573179",
            "created_at": "2016-09-26T14:28:20.000Z",
            "id": "780413699861381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas revelam h\u00e1bitos das on\u00e7as-pardas no Parque Nacional do #Itatiaia https://t.co/IUXNaag6qv https://t.co/dMCG3ZGhYY https://t.co/JeLzkhcI5d"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-26T14:03:12.000Z",
            "id": "780407376029618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos nossos h\u00f3spedes nesta manh\u00e3 no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/7s71BCzYfc"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-26T14:02:28.000Z",
            "id": "780407191723442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, em Montana, EUA.\n\nFoto: jlindhardt - Flickr https://t.co/LLmcjU0qxI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-26T14:02:03.000Z",
            "id": "780407089118187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos nossos h\u00f3spedes nesta manh\u00e3 no Interior do Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/ireuTjrlJ4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-09-26T14:00:00.000Z",
            "id": "780406573243826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco: No extremo sudeste da Nicar\u00e1gua, \u00e0s ma... https://t.co/jBgi958mAV"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-09-26T13:20:25.000Z",
            "id": "780396608517091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco https://t.co/pQC3R8EHA1"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-09-26T13:15:15.000Z",
            "id": "780395308866043905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Indio Ma\u00edz, um lar ancestral da Nicar\u00e1gua sob risco https://t.co/ijxwKibc3H"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-09-26T13:02:37.000Z",
            "id": "780392128644050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia el\u00e9trica a 79 fam\u00edlias do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dcZcfJmcW3"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-09-26T12:44:31.000Z",
            "id": "780387573210476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lp81eHdGqW"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-09-26T12:43:03.000Z",
            "id": "780387204879134721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrilha do Bico do Papagaio em 2010 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/xJBXhyIncX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-26T12:17:36.000Z",
            "id": "780380802773286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/bAMmy4mwfp"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2016-09-26T12:15:34.000Z",
            "id": "780380289768062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia cria concurso de logomarca. Participe: https://t.co/WX5s2xExzo"
        },
        {
            "author_id": "1391992400",
            "created_at": "2016-09-26T12:00:24.000Z",
            "id": "780376471584051204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio do Itaimbezinho, parque nacional aparados da Serra. https://t.co/vaMfGit52K"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-26T11:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "780374170567864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-09-26T10:28:47.000Z",
            "id": "780353417734656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Casas com 1 quarto rodeado de montanha - Gondoriz (Arcos de Valdevez - Viana do Castelo) Parque Nacional da... https://t.co/6b8nAmxJNS"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-26T09:26:07.000Z",
            "id": "780337647822725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/aH1Di2EaKS"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-26T08:04:41.000Z",
            "id": "780317153161572352",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nParque nacional Ambor\u00f3 https://t.co/4BagkHMYmF"
        },
        {
            "author_id": "307600714",
            "created_at": "2016-09-26T05:17:35.000Z",
            "id": "780275102579470336",
            "in_reply_to_user_id": "307600714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nParque nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/7j8ZRN2uyQ"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2016-09-26T04:27:32.000Z",
            "id": "780262505201426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Twitter acha que eu desmato \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, bato em mulher e sou nazista https://t.co/fwyzHJZlNm"
        },
        {
            "author_id": "38757057",
            "created_at": "2016-09-26T03:49:20.000Z",
            "id": "780252891751800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor noticiou que o Bolsonaro pai xingou o Molon no intervalo do debate por ele ter lembrando da multa por pesca em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2016-09-26T03:28:57.000Z",
            "id": "780247762227068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Molon t\u00e1 certissimo. Bolsonaro (pai) realmente responde por crime ambiental, por pescar em area protegida #debateRecord"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-26T02:57:24.000Z",
            "id": "780239821646159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cites 2016: novo embate entre  traficantes e conserva\u00e7\u00e3o: Safar\u00e1 no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.... https://t.co/dFiOHRUnvG"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-26T02:48:47.000Z",
            "id": "780237655942369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cites 2016: novo embate entre  traficantes e conserva\u00e7\u00e3o -  https://t.co/jkKsg9FWIK \nSafar\u00e1 no Parque Nacional Kr... https://t.co/c9s3OcO8zK"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2016-09-26T02:34:10.000Z",
            "id": "780233977475035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixe o mapa de trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , RJ , Sede Teres\u00f3polis para sua melhor orienta\u00e7\u00e3o... https://t.co/9dU9z6hfvp"
        },
        {
            "author_id": "123539529",
            "created_at": "2016-09-26T02:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780228493279920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Y7KT2JN0gW"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2016-09-26T02:11:21.000Z",
            "id": "780228234071990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bolsoj\u00fanior, filho do fascista que faz esc\u00e2ndalo e abusa do poder pra poder pescar em \u00e1rea protegida, falando em defesa de \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "622754325",
            "created_at": "2016-09-26T02:09:55.000Z",
            "id": "780227872338378752",
            "in_reply_to_user_id": "622754325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandou que papai pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental NAS FU\u00c7A\nPERGUNTA DAS VIGAS DA PERIMETRAL"
        },
        {
            "author_id": "622754325",
            "created_at": "2016-09-26T02:08:35.000Z",
            "id": "780227537490341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos derrubar a burocracia no turismo diz o filho do cara que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "472441892",
            "created_at": "2016-09-26T02:05:59.000Z",
            "id": "780226885003407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Dispensa legenda... Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdd Isso e muito mais sobre\u2026 https://t.co/JrnSy1YI2x"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-26T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "780209019558526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "581399741",
            "created_at": "2016-09-26T00:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "780208600786448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o, o v\u00eddeo n\u00e3o est\u00e1 em c\u00e2mera lenta \ud83d\udc38 #brachycephalus @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/tLuceIRXp7"
        },
        {
            "author_id": "57825770",
            "created_at": "2016-09-26T00:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780206397485158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracias Mami &amp; Anana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9e\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/CZWrYwxMj6"
        },
        {
            "author_id": "560133189",
            "created_at": "2016-09-26T00:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marcemito"
                    }
                ]
            },
            "id": "780206226315632640",
            "in_reply_to_user_id": "278750179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarceMIto nesse parque nacional de Bras\u00edlia tem altas tu \u00e9 doido \ud83d\udc4e\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "126726951",
            "created_at": "2016-09-25T23:55:51.000Z",
            "id": "780194134195892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do #Parque #Nacional do #Iguazu na #Argentina...\nEsse #espet\u00e1culo da #natureza \u00e9 #deslumbrante... Vai deixar #saudades https://t.co/X2nNVFztnX"
        },
        {
            "author_id": "1385623003",
            "created_at": "2016-09-25T23:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.02133263,
                        -25.24621645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "780192540293148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb @ Parque Nacional De Vila Velha https://t.co/SCKtYue2XG"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-25T23:48:53.000Z",
            "id": "780192381157117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE\nPernambuco s\u00f3 possui dois Parques Nacionais, o Parque\u2026 https://t.co/5N8Y10IFij"
        },
        {
            "author_id": "26301589",
            "created_at": "2016-09-25T23:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780186448016338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MOKiB8EcI3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-25T22:51:34.000Z",
            "id": "780177956333289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/kMA22vQjma https://t.co/IA1odh8tY7"
        },
        {
            "author_id": "96065424",
            "created_at": "2016-09-25T22:34:44.000Z",
            "id": "780173721868898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais Roots da minha vida\n\nForam nove horas dentro do Parque Nacional \"Chapada dos\u2026 https://t.co/kiafwADBXv"
        },
        {
            "author_id": "1556205086",
            "created_at": "2016-09-25T22:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780168317126320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24\ud83c\udf08\ud83d\udca7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0M0zXgfz7i"
        },
        {
            "author_id": "78987936",
            "created_at": "2016-09-25T21:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780156678872375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo amigos XD @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/l2CRdckVmC"
        },
        {
            "author_id": "164484063",
            "created_at": "2016-09-25T21:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780155572247261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nowhere to hide \ud83c\udf3a #flowers #trip @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QUfYC1NuAR"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2016-09-25T20:24:24.000Z",
            "id": "780140919362314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pausa na campanha para visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/oPk2ef89yg"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2016-09-25T20:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "Tripadvisor"
                    }
                ]
            },
            "id": "780135060221689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe certificado de excel\u00eancia do @TripAdvisor https://t.co/9wCFe23YJK"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-09-25T18:00:26.000Z",
            "id": "780104691971715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Col\u00f4mbia https://t.co/TZ51SO5fTK"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-09-25T17:53:08.000Z",
            "id": "780102853784285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/fMuezDnmOf"
        },
        {
            "author_id": "1612804932",
            "created_at": "2016-09-25T17:12:29.000Z",
            "id": "780092623201730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Qui\u00e7ama \ud83c\udde6\ud83c\uddf4"
        },
        {
            "author_id": "770695374415757313",
            "created_at": "2016-09-25T13:57:35.000Z",
            "id": "780043577011400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra ser dia de caminhada \ud83c\udf27 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TrscrrPC5S"
        },
        {
            "author_id": "68024934",
            "created_at": "2016-09-25T13:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "780040710963757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do domingo! \ud83d\ude03 #sundayfunday #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/cncJOqx6fw"
        },
        {
            "author_id": "2931242105",
            "created_at": "2016-09-25T12:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "780021565354311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BVsJ5sGG1w \u00e0 California Parte VI - Parque Nacional das Cequoias."
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-25T12:00:01.000Z",
            "id": "780013988897812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa, nos Pireneus, na Espanha, a 2400 metros de altitude!\n\n Foto: \u00a9 Ruben San Roman https://t.co/bsBsqDMKjF"
        },
        {
            "author_id": "475906417",
            "created_at": "2016-09-25T11:41:16.000Z",
            "id": "780009269777301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Covalagua #Summer #memories #family #Trip https://t.co/us9YpzRhcp"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-09-25T10:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 64,
                        "username": "viajepatrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "779997678285434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado https://t.co/q8IMY3iqhH por @viajepatrimonio"
        },
        {
            "author_id": "3291692062",
            "created_at": "2016-09-25T09:47:14.000Z",
            "id": "779980573024583684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas usam fogo para conter inc\u00eandios em GO; entenda https://t.co/rGxR1YG7va"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-25T09:16:59.000Z",
            "id": "779972961147187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/pgmvlsRqVE"
        },
        {
            "author_id": "2295246151",
            "created_at": "2016-09-25T07:51:56.000Z",
            "id": "779951556514938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus no comando!!\n#partiu #corrida #maratona @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/kjXyB0gQkU"
        },
        {
            "author_id": "221832803",
            "created_at": "2016-09-25T07:05:36.000Z",
            "id": "779939898216312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas usam fogo para conter inc\u00eandios em GO; entenda https://t.co/tyy6FI6aFz"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-25T06:57:10.000Z",
            "id": "779937774157778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/qaPywwyRQ3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-25T03:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779887277132709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZF7uku3zYE"
        },
        {
            "author_id": "55636190",
            "created_at": "2016-09-25T02:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.561,
                        -20.45207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "779877085011595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Prosa com a linda luluhollanda. Foi\u2026 https://t.co/DRZpzoDuRI"
        },
        {
            "author_id": "54913025",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:04.000Z",
            "id": "779858981724393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/6RDeZU6um6"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:03.000Z",
            "id": "779858974753423364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/RlLqJ8IeNG"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-09-25T01:44:02.000Z",
            "id": "779858969288290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ba... https://t.co/k0JXlrCqUI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:54.000Z",
            "id": "779858939819143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ocgnwKXAV5"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:49.000Z",
            "id": "779858914733019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/UEPPJsiuUK"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:47.000Z",
            "id": "779858907241906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/L1iliq5wln"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:45.000Z",
            "id": "779858898979205123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/oHbluoXqhe"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2016-09-25T01:43:44.000Z",
            "id": "779858894159949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/11XRly6tMv"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-25T01:30:08.000Z",
            "id": "779855474573266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/owLGIk2web https://t.co/pdCgAAWok4"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:24.000Z",
            "id": "779852015572688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:22.000Z",
            "id": "779852007926403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento \u00c1rea queimada se torna uma barreira natural contra a propaga\u00e7\u00e3o de chamas.\nPatrim\u00f4nio da ... https://t.co/3rE00kXWEW #1"
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:20.000Z",
            "id": "779852000620011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gVGFTrRxzb"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:18.000Z",
            "id": "779851993133088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XVgkvlRFLM"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:15.000Z",
            "id": "779851978687950850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Nb6C86shCh"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:11.000Z",
            "id": "779851963680759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/wGggGhT3YV"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:10.000Z",
            "id": "779851956378476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/N7yTm4gcp5"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:08.000Z",
            "id": "779851698437095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/nC8GNWCHHI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:04.000Z",
            "id": "779851680925949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada s... https://t.co/ZFEHxN09aU #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-09-25T01:14:06.000Z",
            "id": "779851437849186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/maxqyNEqcG"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:42.000Z",
            "id": "779851337890619394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/3QVoUlMrTu"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:38.000Z",
            "id": "779851320970784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9evcOuHMY2"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:36.000Z",
            "id": "779851312666071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gj8dC6MRGm"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:31.000Z",
            "id": "779851291996540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/wa2AJKPlab"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:27.000Z",
            "id": "779851275068334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/VpdNBOCHjY"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:25.000Z",
            "id": "779851267065524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/DL6XRNK9q0"
        },
        {
            "author_id": "766720094315671552",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "guilhermebetago"
                    }
                ]
            },
            "id": "779851230189228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/YMzyILOBRE @guilhermebetago"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:42.000Z",
            "id": "779851085573791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/5PKjm0OpDD"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:25.000Z",
            "id": "779851015432511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/eZT2t1PxpH"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:16.000Z",
            "id": "779850977759236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/GjGcD2dVyD"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:11.000Z",
            "id": "779850957056188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XH1vOAPrXx"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:11.000Z",
            "id": "779850452963700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JyTclMYb1L"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850443862134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Ch3nH8U9jf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850423591022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jp00EmcuAH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850414392958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/FC0m4YWdwe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850396709761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/KpA9InI3Cc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850384185581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/WJKJasESdU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850370268876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Dyi9ZGw6LL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850360739409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/MFTAj2waqV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850352015224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/2p742cG4xS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850328229367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/QNMFPnVEw5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850320608276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/t6UXoDvZeL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850313641492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/VNwp5SoSKR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850298374262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/mMCyZYJZmI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850283929133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3ajlrbfdcw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850276664586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/TmTk1eIjjn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850269303504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jcsa2r0tjO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850262198358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/6xQEtUVvo6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850247971287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/YuIYdGWN0U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850240643911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/h5uk4EpZ4p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850226475479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EcrK3ivSJr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850219257114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/qj1J4Sm31U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850190458982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EeEmcosW4J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850183232237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/gP8Gt1z355 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850175963508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3YyagQKvyY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850168803786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/rlyBGtyJiw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850154551554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/0Dd4LmQDW7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850146859192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ETH91bl4BK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850132346970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ZLWTneNiHr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850125166338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/xAfboQ8SGL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850118107324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/UcwdIsdcfQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850110855372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Hb0fwmh3Vx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850096334639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/dvcDCqT3Qd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850088998850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/XtedeT1KmH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850066076930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/SKuXJdfuAB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850058585874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3KS6pv1fgd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:04.000Z",
            "id": "779846395033374723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/zmRdYPlBhR"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:02.000Z",
            "id": "779846387949113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/vQ5v4DqQaM"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:00.000Z",
            "id": "779846378935558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JGAZUlYbh3"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:58.000Z",
            "id": "779846371528486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/uzyqMeHUyK"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:56.000Z",
            "id": "779846362342895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/m5URegT5cB"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:52.000Z",
            "id": "779846348266803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/e9v5ki175Z"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:22.000Z",
            "id": "779846221884116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/AhE5q5zNqJ"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:20.000Z",
            "id": "779846213147299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/YUfkFYp0Dh"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:13.000Z",
            "id": "779846184663781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/CLBiXIXfMG"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:03.000Z",
            "id": "779846139352748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/KhMQp7EAi6"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:00.000Z",
            "id": "779846129441660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1DJkWI2lKr"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:58.000Z",
            "id": "779846119761195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/iP6ZnUuO2t #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:53.000Z",
            "id": "779846097124470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1tpLNFjr4Y"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:46.000Z",
            "id": "779846067730780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9sVsQ7qqvt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TonyNardini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TonyNardini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TonyNardini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Sanmirax].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Sanmirax",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Sanmirax"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Magdalena Contreras, Distrito Federal",
                "id": "d3bf364c09703d00",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "country_code": "CD",
                "full_name": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo",
                "id": "17cd9eb8e2c0152c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tuneiras do Oeste, Brasil",
                "id": "e0687334e422c2b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Victoria, Chile",
                "id": "00b295ae2f98a559",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60889788",
                "name": "\u262a",
                "username": "linda_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846462041",
                "name": "lopes",
                "username": "irailopesc2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131823589",
                "name": "*o*",
                "username": "gaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526722863",
                "name": "Luana",
                "username": "LuanaPereiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43100354",
                "name": "Bar Serrinha",
                "username": "BarSerrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740875",
                "name": "Jesus Mi\u00f1ana",
                "username": "jminanar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766014573157679104",
                "name": "portalmempi",
                "username": "portalmempi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188508301",
                "name": "~ Yu",
                "username": "YuLiiStefanii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49078827",
                "name": "Carlos \u219f",
                "username": "_CarlosLz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288224248",
                "name": "thalles",
                "username": "thazdude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4856256860",
                "name": "V\u00edctor Manuel Pi\u00f1a",
                "username": "IMarqnuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779804587259793408",
                "name": "joao silva",
                "username": "jonhbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773509224425021440",
                "name": "P\u00e9 na Estrada...",
                "username": "pestradaoclique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108983927",
                "name": "Ca\u043cila",
                "username": "CamiSchajnovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269781145",
                "name": "Gonzalo Mastronardi",
                "username": "GonMastronardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296049228",
                "name": "MultiSeguroViagem",
                "username": "multi_seguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014083130",
                "name": "BrasilMasQF\u00fatbol",
                "username": "BrasilMasFutbol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76531087",
                "name": "Not\u00edcias de Israel - Cafetorah",
                "username": "cafetorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190136048",
                "name": "Emerson Nascimento",
                "username": "emersonn75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381207455",
                "name": "Edvaldo",
                "username": "cpaisagismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19674853",
                "name": "Pedro Mamede",
                "username": "pedromamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162250137",
                "name": "E.Ziglioli",
                "username": "Eduardoziglioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496357403",
                "name": "Gastonsays",
                "username": "Gastonsays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256205430",
                "name": "Mas America",
                "username": "Mas_America",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514665092",
                "name": "BioNames",
                "username": "Bionames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26236560",
                "name": "Carolina Nacimbem",
                "username": "carolncb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597044661",
                "name": "Madeira Best",
                "username": "MadeiraBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181010994",
                "name": "Eduarda",
                "username": "dudaafonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320119961",
                "name": "Jorge Valle",
                "username": "jorgevayeah1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604799356",
                "name": "J.Matheus Matute",
                "username": "matheusmatute9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54561615",
                "name": "Ben\u00e9 Fran\u00e7a",
                "username": "benefranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32364565",
                "name": "Fique Em Casa \ud83c\udfe1",
                "username": "liviagovea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156783814",
                "name": "Rafael Soares",
                "username": "rafapsoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39259665",
                "name": "Indio da Costa",
                "username": "indio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17021687",
                "name": "Felipe Pena",
                "username": "felipepena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1680080570",
                "name": "Renatinha #TimBETA",
                "username": "Renatamulti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778671940009619458",
                "name": "equipealfa_aventura",
                "username": "EquipeAlfa_aven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255076224",
                "name": "lulu (FCGV)",
                "username": "mariacbcopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137817121",
                "name": "Nan\u00e1 Souza",
                "username": "falaainana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280686566",
                "name": "Sage",
                "username": "kingoregano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28958495",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194969832",
                "name": "summer tour excurs\u00f5es",
                "username": "lucianochefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76743456",
                "name": "Quase 0% de efic\u00e1cia",
                "username": "patrickfortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630613553",
                "name": "Le\u00f3n",
                "username": "LeonSoler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516955051",
                "name": "Filmes Online",
                "username": "Filmes_Online_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161066293",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Machado",
                "username": "machad0_jc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776566417",
                "name": "Portal N10",
                "username": "PortalN10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563254308",
                "name": "Jed Cordero-P.",
                "username": "jedcorderop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181398927",
                "name": "\u00c9lcio Sousa Oliveira",
                "username": "ElciosousaElcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121757000",
                "name": "Revista Rumo",
                "username": "RevistaRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38373982",
                "name": "Fernando Vivacit\u00e9 Viagens",
                "username": "Nandoc2520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452702",
                "name": "Helder Rebolo",
                "username": "hfcrebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260707610",
                "name": "Hiper Fm",
                "username": "hiperfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13307152",
                "name": "Hieronymus",
                "username": "ieronimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084471117",
                "name": "Alain Pi\u00f1\u00f3n",
                "username": "Alain41P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOAPortugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317989320",
                "name": "Ca\u0442alina",
                "username": "CataGelabert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583423401",
                "name": "Luis A. Calder\u00f3n",
                "username": "Luisz_Calderon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182116442",
                "name": "GIORDANNA",
                "username": "giordannaforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53433872",
                "name": "cansado",
                "username": "l_uarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96065424",
                "name": "Thiago Sant\u00ea",
                "username": "ThiagoSante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424322473",
                "name": "A.P.D.A.A.",
                "username": "_APDAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12855772",
                "name": "Nelson Pretto (em casa)",
                "username": "nelsonpretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180374049",
                "name": "Carla C. Ribeiro",
                "username": "CarlaCRibeiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570338023",
                "name": "Neymart\u00edn \u03a8",
                "username": "TinchoMogni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629393889",
                "name": "C.C.I.Brasil Iran",
                "username": "CCI_Brasil_Iran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259025916",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea",
                "username": "MeliMaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938234707",
                "name": "Grupo Correio do Sul",
                "username": "grupocorreiodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476082173",
                "name": "Revista D\u00b4\u00c1vila Indaiatuba e Regi\u00e3o",
                "username": "revistadavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715721667583090688",
                "name": "Not\u00edcias da Para\u00edba",
                "username": "noticiasdepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703263781",
                "name": "BesouroBass",
                "username": "BesouroBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192047176",
                "name": "S\u00f3 mais uma Lu",
                "username": "Lu_cabrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872762478",
                "name": "Sello y Promesa",
                "username": "SelloyPromesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453319975",
                "name": "Carlos #YADINHO \u2615",
                "username": "or0xxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68525599",
                "name": "bay\u00f4",
                "username": "abayomimandela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9231512",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69732451",
                "name": "Faial Digital",
                "username": "Faialdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725035090",
                "name": "Luiza Lacet",
                "username": "luizalacet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26250547",
                "name": "PSTU",
                "username": "pstu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221256059",
                "name": "FedeS",
                "username": "FedeSchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22951311",
                "name": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o da ONU no Brasil",
                "username": "UNICRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15938752",
                "name": "Maximiliano Cunha",
                "username": "maxcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3324007445",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "adcarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570363271",
                "name": "Priscila Steinman",
                "username": "PriSteinman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227673189",
                "name": "Darci",
                "username": "althoffd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297111792",
                "name": "Mudamos para @disclosurebr_fc",
                "username": "br_disclosure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157756885",
                "name": "andrade \ud83c\udf35",
                "username": "luanandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18245700",
                "name": "thais k. lancman",
                "username": "___thais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751042283504537600",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpactostm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719240763268276224",
                "name": "YAGO DENARDE",
                "username": "yago_gamer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65185268",
                "name": "Albeiro Naranjo",
                "username": "albeironaranjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231228976",
                "name": "Dulce Maia TIM BETA",
                "username": "AnaDulceMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580120304",
                "name": "Manuel Fernando Coutinho",
                "username": "mflcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307600714",
                "name": "\u2022\u2022",
                "username": "feelingzquad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400110400",
                "name": "bruno",
                "username": "brunokwans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228193180",
                "name": "Humberto @1ber7o",
                "username": "1ber7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567454551",
                "name": "Nicole",
                "username": "nicoleabso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519880742",
                "name": "2PBM-S\u00c3OFRANCISCOSUL",
                "username": "2PBMSAOFCODOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536151131",
                "name": "eudemoni house",
                "username": "eudemonihouse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767880369945374720",
                "name": "Na",
                "username": "naaraffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76702840",
                "name": "\u265b Mariana Gabrieli \u265b",
                "username": "marianagabrieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729502538039500802",
                "name": "Skrapka",
                "username": "smithamanda78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391992400",
                "name": "paulo amorim soares",
                "username": "VidaecoturPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350436770",
                "name": "edvaldosantana",
                "username": "edvaldosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24349535",
                "name": "Hotel Maragogi",
                "username": "miramarmaragogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89570511",
                "name": "OparaNews",
                "username": "Site_OparaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4124188520",
                "name": "Erick Filho",
                "username": "erick_filho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50847310",
                "name": "Erinaldo Wagner",
                "username": "ErynhoWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543098367",
                "name": "Edvaldo Francisco",
                "username": "EdvaldoFrancis5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247513648",
                "name": "Irriga\u00e7\u00e3o NET",
                "username": "IrrigaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813573179",
                "name": "O Globo V\u00eddeos",
                "username": "OGloboVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38757057",
                "name": "Roger \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd9c\ud83d\udc0a",
                "username": "semfimlucrativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83c\udf39",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123539529",
                "name": "BOMFIM, R\u00f4mulo.",
                "username": "Romulo_Felipee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622754325",
                "name": "katito do vigor",
                "username": "viverdespenteia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472441892",
                "name": "Tatiana Guimar\u00e3es",
                "username": "Tatyguimaraes07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581399741",
                "name": "house of balenciaga na CADEIA",
                "username": "frenninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825770",
                "name": "Ale Vega Torres",
                "username": "AlejandraV94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560133189",
                "name": "Iran",
                "username": "IranDouglas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764369608",
                "name": "natcelo",
                "username": "marcemito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126726951",
                "name": "Denis Farias",
                "username": "DenisAdvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385623003",
                "name": "Luana Maria",
                "username": "Lu_Maaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26301589",
                "name": "Let\u00edcia L Ferracin",
                "username": "le_lanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556205086",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "cintias2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987936",
                "name": "Edificada pela fofoca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "aureasouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164484063",
                "name": "Biiaah Martins",
                "username": "BiiaahMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16365636",
                "name": "Tripadvisor",
                "username": "Tripadvisor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612804932",
                "name": "Advanced bookings",
                "username": "advancedbkgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770695374415757313",
                "name": "Christiane Corr\u00eaa",
                "username": "arqchriscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68024934",
                "name": "Renata Caliman",
                "username": "reeecaliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931242105",
                "name": "Cristiano Videira",
                "username": "videiraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475906417",
                "name": "Sandra Alonso",
                "username": "Sandraal06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4544437996",
                "name": "Viaje al Patrimonio",
                "username": "viajepatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291692062",
                "name": "bruna tim beta",
                "username": "BrunaNivea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295246151",
                "name": "Geovana  Vaz",
                "username": "VazGeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221832803",
                "name": "MARCOS PAIX\u00c3O",
                "username": "MJSOROCABA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55636190",
                "name": "Unforgettable Naya \u30df\u2606\u2069\ud83e\udd8b",
                "username": "KessySouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54913025",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "mmartinssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923724055",
                "name": "Norma suelly",
                "username": "norma_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766720094315671552",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermebetago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "782242725349367812",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8ofip26m1q78efida82r3op8n7h",
        "oldest_id": "779846067730780160",
        "result_count": 488
    }
}