{
    "data": [
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:22.000Z",
            "id": "779852007926403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento \u00c1rea queimada se torna uma barreira natural contra a propaga\u00e7\u00e3o de chamas.\nPatrim\u00f4nio da ... https://t.co/3rE00kXWEW #1"
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:20.000Z",
            "id": "779852000620011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gVGFTrRxzb"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:18.000Z",
            "id": "779851993133088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XVgkvlRFLM"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:15.000Z",
            "id": "779851978687950850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Nb6C86shCh"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:11.000Z",
            "id": "779851963680759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/wGggGhT3YV"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-09-25T01:16:10.000Z",
            "id": "779851956378476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/N7yTm4gcp5"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:08.000Z",
            "id": "779851698437095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/nC8GNWCHHI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-25T01:15:04.000Z",
            "id": "779851680925949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada s... https://t.co/ZFEHxN09aU #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-09-25T01:14:06.000Z",
            "id": "779851437849186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/maxqyNEqcG"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:42.000Z",
            "id": "779851337890619394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/3QVoUlMrTu"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:38.000Z",
            "id": "779851320970784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9evcOuHMY2"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:36.000Z",
            "id": "779851312666071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/gj8dC6MRGm"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:31.000Z",
            "id": "779851291996540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/wa2AJKPlab"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:27.000Z",
            "id": "779851275068334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/VpdNBOCHjY"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:25.000Z",
            "id": "779851267065524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/DL6XRNK9q0"
        },
        {
            "author_id": "766720094315671552",
            "created_at": "2016-09-25T01:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "guilhermebetago"
                    }
                ]
            },
            "id": "779851230189228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/YMzyILOBRE @guilhermebetago"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:42.000Z",
            "id": "779851085573791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/5PKjm0OpDD"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:25.000Z",
            "id": "779851015432511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/eZT2t1PxpH"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:16.000Z",
            "id": "779850977759236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/GjGcD2dVyD"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-09-25T01:12:11.000Z",
            "id": "779850957056188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/XH1vOAPrXx"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:11.000Z",
            "id": "779850452963700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JyTclMYb1L"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850443862134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Ch3nH8U9jf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850423591022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jp00EmcuAH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-09-25T01:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850414392958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/FC0m4YWdwe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850396709761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/KpA9InI3Cc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850384185581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/WJKJasESdU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850370268876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Dyi9ZGw6LL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850360739409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/MFTAj2waqV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850352015224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/2p742cG4xS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850328229367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/QNMFPnVEw5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850320608276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/t6UXoDvZeL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850313641492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/VNwp5SoSKR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850298374262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/mMCyZYJZmI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850283929133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3ajlrbfdcw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850276664586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/TmTk1eIjjn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850269303504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Jcsa2r0tjO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850262198358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/6xQEtUVvo6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850247971287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/YuIYdGWN0U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850240643911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/h5uk4EpZ4p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850226475479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EcrK3ivSJr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850219257114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/qj1J4Sm31U tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850190458982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/EeEmcosW4J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850183232237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/gP8Gt1z355 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850175963508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3YyagQKvyY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850168803786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/rlyBGtyJiw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-09-25T01:09:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850154551554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/0Dd4LmQDW7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850146859192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ETH91bl4BK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850132346970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/ZLWTneNiHr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850125166338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/xAfboQ8SGL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850118107324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/UcwdIsdcfQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850110855372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/Hb0fwmh3Vx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850096334639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/dvcDCqT3Qd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850088998850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/XtedeT1KmH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850066076930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/SKuXJdfuAB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-09-25T01:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "779850058585874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/3KS6pv1fgd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:04.000Z",
            "id": "779846395033374723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/zmRdYPlBhR"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:02.000Z",
            "id": "779846387949113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/vQ5v4DqQaM"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-09-25T00:54:00.000Z",
            "id": "779846378935558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/JGAZUlYbh3"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:58.000Z",
            "id": "779846371528486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/uzyqMeHUyK"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:56.000Z",
            "id": "779846362342895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/m5URegT5cB"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:52.000Z",
            "id": "779846348266803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/e9v5ki175Z"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:22.000Z",
            "id": "779846221884116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/AhE5q5zNqJ"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:20.000Z",
            "id": "779846213147299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/YUfkFYp0Dh"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:13.000Z",
            "id": "779846184663781376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/CLBiXIXfMG"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:03.000Z",
            "id": "779846139352748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/KhMQp7EAi6"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-09-25T00:53:00.000Z",
            "id": "779846129441660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1DJkWI2lKr"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:58.000Z",
            "id": "779846119761195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/iP6ZnUuO2t #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:53.000Z",
            "id": "779846097124470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/1tpLNFjr4Y"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:46.000Z",
            "id": "779846067730780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/9sVsQ7qqvt"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:43.000Z",
            "id": "779846059010891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Af9ywcYRKM"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:25.000Z",
            "id": "779845981995094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/7qzmjdUJRK"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:10.000Z",
            "id": "779845917197209604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/W2sYV4nBqL"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:08.000Z",
            "id": "779845909710409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/oxKzFmOkot"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-09-25T00:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "779845890173378560",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/akeuy2tCrU"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:40.000Z",
            "id": "779845794140606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/FFHRHDaueP"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:18.000Z",
            "id": "779845700943314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea... https://t.co/qVevmfMtBV #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:15.000Z",
            "id": "779845686254710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ... https://t.co/xlDdgqc4Z0"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-09-25T00:51:10.000Z",
            "id": "779845666092658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/htpyRXPPob"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:51.000Z",
            "id": "779845589164883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/r2R2jmm9HS"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:42.000Z",
            "id": "779845548564021249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/7LbLni36No"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:38.000Z",
            "id": "779845534458621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/l2toTRnEYb"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:36.000Z",
            "id": "779845523549278209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/kMOsULwbKl"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:33.000Z",
            "id": "779845510916038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/rxDQ9GTEiX"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:18.000Z",
            "id": "779845449964412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/lpuwXCcBFW #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:01.000Z",
            "id": "779845378384334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ljVWTRp9t2"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-09-25T00:50:00.000Z",
            "id": "779845371828678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna ... https://t.co/cHTa2oVnPN"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:47.000Z",
            "id": "779845318246412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barre... https://t.co/Gwx7hSY7nt"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:43.000Z",
            "id": "779845301557268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma ... https://t.co/MSwNtNE5HD #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:38.000Z",
            "id": "779845280078237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/5ka8qMDvwy"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:19.000Z",
            "id": "779845203494473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/DlHH3pKTRr"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:17.000Z",
            "id": "779845194434752516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/ar9BWpEKhj"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-09-25T00:49:15.000Z",
            "id": "779845186704715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira... https://t.co/k6prMixABq"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:51.000Z",
            "id": "779845085944958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/GIoCbCrdVV"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:42.000Z",
            "id": "779845046421991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/dCghJHsR7t"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:39.000Z",
            "id": "779845033843236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/AwqBaOtMqy"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:34.000Z",
            "id": "779845012439699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/6Ao2S0yfR9"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-09-25T00:48:01.000Z",
            "id": "779844875655139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Ef9eYW54jP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:47.000Z",
            "id": "779844815752040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/Sx0MQEAWNe"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:45.000Z",
            "id": "779844806923067393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torna uma barreira natu... https://t.co/S1loMZvSi7"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-09-25T00:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "779844747049304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas: \u00c1rea queimada se torn... https://t.co/x5e7p7hdr5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-25T00:37:13.000Z",
            "id": "779842155984674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/a25sHtAZdi"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-25T00:35:23.000Z",
            "id": "779841693839400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/xh3TgrI4KV #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:29.000Z",
            "id": "779841218687688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas\" https://t.co/v8AcCd5XDQ"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:22.000Z",
            "id": "779841186588745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-09-25T00:33:15.000Z",
            "id": "779841156477755393",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/y4KKkL2msQ"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-09-25T00:32:55.000Z",
            "id": "779841073296338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas https://t.co/q0zSFmuwpb"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-09-25T00:30:05.000Z",
            "id": "779840361317404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceiros s\u00e3o feitos para evitar inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas | Globo G1 https://t.co/r9AQiAPoZI"
        },
        {
            "author_id": "976698654",
            "created_at": "2016-09-25T00:14:06.000Z",
            "id": "779836340645072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Bogota Feria Vagabunda https://t.co/kN4KGp322G"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-25T00:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "779833285698551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/HA2rCAzGo0"
        },
        {
            "author_id": "91830477",
            "created_at": "2016-09-25T00:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779833080760639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZlDeUS68W0"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-24T23:12:25.000Z",
            "id": "779820816661786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento no Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte MG\n\nFoto de https://t.co/aauF36fOH1 https://t.co/TX5GlnJPYk"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2016-09-24T21:59:12.000Z",
            "id": "779802391365378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamandu\u00e1 e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi juntos pela preserva\u00e7\u00e3o dos Xenarthra do Brasil.\n\nEm outubro de... https://t.co/nGwfNId2NY"
        },
        {
            "author_id": "40106454",
            "created_at": "2016-09-24T21:46:27.000Z",
            "id": "779799181082910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osesquilos #riodejaneiro #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4fMPo91SRu"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2016-09-24T21:15:44.000Z",
            "id": "779791449919553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Nemrut - Turquia. Mesopot\u00e2mia -Sudeste da #Anat\u00f3lia -\n62 AC. https://t.co/Qm76W4A8WI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T20:02:38.000Z",
            "id": "779773053605670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/VcoGRbxcAo"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-09-24T19:52:19.000Z",
            "id": "779770458749169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/N2c83J81rz"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T19:14:26.000Z",
            "id": "779760927008821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Everglades, nos Estados Unidos, atrai a visita de mais de 1 milh\u00e3o de turistas todo ano. Leia... https://t.co/MR4Wbue5a3"
        },
        {
            "author_id": "1167474217",
            "created_at": "2016-09-24T18:28:22.000Z",
            "id": "779749332979507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/WOAGAfAQMa https://t.co/Cl7S0aOFYH"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-09-24T18:19:51.000Z",
            "id": "779747188071161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PvqUQ41Ck7"
        },
        {
            "author_id": "233974211",
            "created_at": "2016-09-24T17:56:00.000Z",
            "id": "779741187804569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paramos aqui na ida e na volta de nossa viagem para o Parque Nacional da Serra da Canastra\n Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. \nBoa... https://t.co/GFMOnYtr1b"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-09-24T17:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "779732913743138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa bacana pra quem vier pra Teres\u00f3polis \u00e9 fazer alguma trilha do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/32nakQGdLp"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-09-24T17:22:04.000Z",
            "id": "779732645840232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3AaTCDZHMz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-24T17:09:58.000Z",
            "id": "779729600863764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia - Jornal O Globo https://t.co/gjyWgYVmsf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-24T17:00:03.000Z",
            "id": "779727107492499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um dos programas favoritos dos cariocas, afinal praticar o... https://t.co/uQmU1BRYw8"
        },
        {
            "author_id": "35292386",
            "created_at": "2016-09-24T16:50:00.000Z",
            "id": "779724575772962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CCRRuF1GuN"
        },
        {
            "author_id": "306210242",
            "created_at": "2016-09-24T16:34:41.000Z",
            "id": "779720722264498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 42.195 m percorridos entre os dois mais importantes cart\u00f5es portais do Paran\u00e1: a Itaipu Binacional e o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2016-09-24T16:24:13.000Z",
            "id": "779718088174342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Guia de Invasores Marinhos... https://t.co/yltYeeJEPx"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-24T16:20:10.000Z",
            "id": "779717068044193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/S06js2Dd01 https://t.co/bmqFveL8Wz"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:13:58.000Z",
            "id": "779700409648746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTIVE NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS PERCORRI A TRILHA MOZART CAT\u00c3O  https://t.co/p8l7bT7uQ5"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:13:41.000Z",
            "id": "779700338844721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTREI NO PARQUE NACIONAL GUARDA FILHO DE UM ANTIGO PACIENTE DO CENTRO SOCIAL S\u00c3O JUDAS TADEU  https://t.co/Gq1kpoTiCY"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:12:46.000Z",
            "id": "779700107231031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENEZUELA - PARQUE NACIONAL CANAIMA - AUYANTEPUI  - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA HISTORIADOR  https://t.co/MX2eiPeGo2"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2016-09-24T15:12:38.000Z",
            "id": "779700075895394305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERES\u00d3POLIS - PARQUE NACIONAL - COLE\u00c7\u00c3O FERRADEIRA  https://t.co/54dyhJIWaj"
        },
        {
            "author_id": "750440325332819968",
            "created_at": "2016-09-24T14:27:11.000Z",
            "id": "779688637155999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda sobre a Sa\u00edda a Campo na Floresta Nacional de Francisco De Paula #ComOsMelhores https://t.co/Y9ZI4gC35s"
        },
        {
            "author_id": "343732242",
            "created_at": "2016-09-24T14:02:51.000Z",
            "id": "779682513950089220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam pois \u00e9 importante para o nosso Brasil!\n\n#SalveASerraDaCapivara\nUm parque nacional hist\u00f3rico e lindo sendo... https://t.co/3GH1CVkAL5"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T14:00:03.000Z",
            "id": "779681808858357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, nos Estados Unidos\n\nFoto: \u00a9 Mike Taylor https://t.co/RVLZKE28by"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T13:03:09.000Z",
            "id": "779667490456690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-24T12:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "779666457621893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "367887019",
            "created_at": "2016-09-24T12:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "779665816421801988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/JEYt5r6UlA"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2016-09-24T12:37:49.000Z",
            "id": "779661112757194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem muito legal de Ana Lucia Azevedo, hoje no Globo. https://t.co/wL3sAxkwkP"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2016-09-24T12:35:39.000Z",
            "id": "779660568647139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia, por Ana Lucia Azevedo https://t.co/HAwDJvEE02 / Com on\u00e7as!"
        },
        {
            "author_id": "277038136",
            "created_at": "2016-09-24T12:30:46.000Z",
            "id": "779659338768080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3dio da coordena\u00e7\u00e3o que cancelou nossa ida ao parque nacional de Itatiaia\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-09-24T11:52:36.000Z",
            "id": "779649736257273858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Triglav - ESLOV\u00caNIA\n.\nRio Soca.... Lindo demais ! @ Soca Valley: Kobarid &amp; Tolmin https://t.co/301HF9sbca"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2016-09-24T10:15:43.000Z",
            "id": "779625350854828033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A vida secreta e intensa do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dUeSlUeVce"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-24T10:02:08.000Z",
            "id": "779621933537255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tasm\u00e2nia, Austr\u00e1lia\n\nFoto: \u00a9 Chris wiewiora https://t.co/1W62unntMN"
        },
        {
            "author_id": "3425979305",
            "created_at": "2016-09-24T08:29:30.000Z",
            "id": "779598622635663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/Y5AVQB2qBU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-24T06:51:41.000Z",
            "id": "779574005682634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/vHiuIzbNsy"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-24T05:23:57.000Z",
            "id": "779551925951946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/A5WS8KRH90"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2016-09-24T03:46:19.000Z",
            "id": "779527355677171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, Estados Unidos \u00a9 Mike Taylor https://t.co/erKoghkkaG"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2016-09-24T02:42:24.000Z",
            "id": "779511270378733569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: \u00c1udio: Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/62qZZLcx7s"
        },
        {
            "author_id": "184554280",
            "created_at": "2016-09-24T02:39:05.000Z",
            "id": "779510436374933508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/koYtFUNmmG"
        },
        {
            "author_id": "184554280",
            "created_at": "2016-09-24T02:33:16.000Z",
            "id": "779508973284327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/Wo3ZxGDLIs"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2016-09-24T02:15:56.000Z",
            "id": "779504612667645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-J... https://t.co/bbQ9gyyZKn"
        },
        {
            "author_id": "324350969",
            "created_at": "2016-09-24T02:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "779501640445550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/QOundrrG7s em Praia Grande SC/Cambar\u00e1/RS/Parque Nacional Aparados da Serra -"
        },
        {
            "author_id": "18310035",
            "created_at": "2016-09-24T01:27:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "779492355254710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mf9GiDAMGS #salveaserradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2016-09-24T00:39:47.000Z",
            "id": "779480413953789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma equipe maravilhosa na Diretoria de Meio Ambiente, que de forma diuturna atuam na defesa e prote\u00e7\u00e3o do... https://t.co/hp0nngLm3G"
        },
        {
            "author_id": "766232083832401921",
            "created_at": "2016-09-24T00:24:13.000Z",
            "id": "779476497790824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/u3rY87f6uU"
        },
        {
            "author_id": "636223691",
            "created_at": "2016-09-23T23:48:23.000Z",
            "id": "779467478552317952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#muitaagua #cataratas #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UEi6rYyTrR"
        },
        {
            "author_id": "750809711612665856",
            "created_at": "2016-09-23T23:03:39.000Z",
            "id": "779456221640265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que se eu me fantasiar de cervo, aquele guarda florestal vem e me leva pra sua \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "2308264727",
            "created_at": "2016-09-23T22:03:01.000Z",
            "id": "779440964020506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/btqx77IfZz"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-09-23T22:03:00.000Z",
            "id": "779440959566123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a retomar a manuten\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/DyWWYssRFD"
        },
        {
            "author_id": "175513772",
            "created_at": "2016-09-23T21:37:29.000Z",
            "id": "779434538334359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Como visitar o Parque Nacional mais famoso do Maranh\u00e3o https://t.co/D1s4cGocbO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-23T21:36:43.000Z",
            "id": "779434344515530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sbZeXkXLWR"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-23T21:36:40.000Z",
            "id": "779434333635485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/He16lM13sd"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2016-09-23T21:29:37.000Z",
            "id": "779432555711901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alianzza leva voc\u00ea a Reserva do Restaurante Castanho, no cora\u00e7\u00e3o do MONA, (Monumento Natural dos C\u00e2nions do S\u00e3o... https://t.co/AwmmtNRFss"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-09-23T21:26:17.000Z",
            "id": "779431718671507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Elmano F\u00e9rrer conclama Petrobras a r\u2026 https://t.co/oRsWlZLMUS"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-23T20:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "779417487595241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2016-09-23T20:04:21.000Z",
            "id": "779411099003203585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/5P8oghbSlM"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T19:58:11.000Z",
            "id": "779409548423622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8 ."
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T19:57:33.000Z",
            "id": "779409388016701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "235720515",
            "created_at": "2016-09-23T19:46:15.000Z",
            "id": "779406544983076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida: seguran\u00e7a, qualidade e rapidez no atendimento em casos de urg\u00eancia, emerg\u00eancia e acidentes dentro... https://t.co/L83ACg8fLd"
        },
        {
            "author_id": "317398947",
            "created_at": "2016-09-23T19:26:46.000Z",
            "id": "779401640122122249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 2999/2015 https://t.co/a1qdfAKdGP  Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Fern\u00e3o Dias... D\u00ea sua opini\u00e3o #participe"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-09-23T19:14:36.000Z",
            "id": "779398578162786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/99SycjNLVd"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2016-09-23T19:11:42.000Z",
            "id": "779397851226988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2caV0R0hEG"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-09-23T18:53:47.000Z",
            "id": "779393339896586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil https://t.co/adAXpcdVWN"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-09-23T18:46:30.000Z",
            "id": "779391509456191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/qDw3M4xcCO"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2016-09-23T18:46:30.000Z",
            "id": "779391507744841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/WaL2XVPlN9"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-23T18:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "779390532355256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/TsXMWteGYR"
        },
        {
            "author_id": "109830004",
            "created_at": "2016-09-23T18:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20239026,
                        -22.98473358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779380042174529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o bonitinhas as brusinhas mas t\u00e3o carinhas #vsco @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/dPcrCd1eQJ"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-09-23T18:00:02.000Z",
            "id": "779379815501615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger  \n\nO Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea protegida de fauna bravia da \u00c1frica do Sul,... https://t.co/fpnqiPa33K"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-23T17:16:42.000Z",
            "id": "779368910885883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/zFshp8h5lL"
        },
        {
            "author_id": "779356277256364033",
            "created_at": "2016-09-23T16:39:34.000Z",
            "id": "779359562776317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdd O Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Llanquihue, Regi\u00e3o de\u2026 https://t.co/SPXrFS6WQ4"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-09-23T16:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1212869,
                        -8.0711015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9991504c2b62a74"
            },
            "id": "779356395108007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi perfeito!\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\u2764 @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/KIUQmSFIWj"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-09-23T16:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1212869,
                        -8.0711015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9991504c2b62a74"
            },
            "id": "779355704008114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6c\u2764 @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/MSCWDCsffk"
        },
        {
            "author_id": "2324039153",
            "created_at": "2016-09-23T16:02:49.000Z",
            "id": "779350316512796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo https://t.co/erBBSknAxm"
        },
        {
            "author_id": "3266374322",
            "created_at": "2016-09-23T15:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779347360417734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosas hermosas y esto @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/ImjIZeOWY3"
        },
        {
            "author_id": "282602408",
            "created_at": "2016-09-23T15:06:53.000Z",
            "id": "779336237987487748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental faz opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yE1UWulq0E"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-23T12:21:00.000Z",
            "id": "779294492021043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" https://t.co/XO1ZWiIIia"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-09-23T11:17:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779278613908783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa p*** ressaca \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/bVRbjTnzld https://t.co/Fkn5baEe4l"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-23T11:06:15.000Z",
            "id": "779275683738648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE PETI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS... https://t.co/MvPjzYC1Zs"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2016-09-23T10:01:04.000Z",
            "id": "779259277575880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica ganha mais de 200 mil m\u00b2 de \u00e1rea p\u00fablica. https://t.co/nQ5Ps8UQm0 https://t.co/Kz3yuEtjpb"
        },
        {
            "author_id": "42429364",
            "created_at": "2016-09-23T09:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "elOrdenMundial"
                    }
                ]
            },
            "id": "779253348692361216",
            "in_reply_to_user_id": "481397009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elOrdenMundial A palavra Bras\u00edlia se refere ao DistritoFederal como 1 todo ou apenas \u00e0 Regi\u00e3o Administrativa I=Plano Piloto+Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-23T08:59:55.000Z",
            "id": "779243891258191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2016-09-23T08:35:11.000Z",
            "id": "779237663140356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bako, uma reserva natural de outro mundo https://t.co/rMTF2qg63s"
        },
        {
            "author_id": "2229765024",
            "created_at": "2016-09-23T07:40:05.000Z",
            "id": "779223799057244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atopan d\u00faas persoas mortas ao car\u00f3n do Parque Nacional do Teide https://t.co/IEKNJaKTVn #Est\u00e1Pasando"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-23T03:51:56.000Z",
            "id": "779166384098009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/7Uup22gEna"
        },
        {
            "author_id": "90496425",
            "created_at": "2016-09-23T02:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "779139479198105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El mejor mes #tbt #onemonthago #iguazu #brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/LtoohYALhJ"
        },
        {
            "author_id": "1137715896",
            "created_at": "2016-09-23T01:02:00.000Z",
            "id": "779123617535823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cipoz\u00e3o!! https://t.co/CfSR4ip2vM"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-09-23T00:49:53.000Z",
            "id": "779120567458816002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jamari (RO) completa 6 anos de opera\u00e7\u00e3o: Concess\u00e3o da\u2026 https://t.co/p4ZGcce7KZ"
        },
        {
            "author_id": "57913023",
            "created_at": "2016-09-23T00:27:01.000Z",
            "id": "779114813788004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atendimento especial neste domingo https://t.co/Hea2BaPr8r"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-09-22T23:47:20.000Z",
            "id": "779104826932228101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau \u2013 Pernambuco \u2013 2009 https://t.co/tc2RKXXMdy"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2016-09-22T23:29:18.000Z",
            "id": "779100287596392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Visite as Trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e encante-se! \ud83c\udf43 Foto da jhancabral  \ud83d\udce3\u2026 https://t.co/9xa6S5s41P"
        },
        {
            "author_id": "406361633",
            "created_at": "2016-09-22T23:10:24.000Z",
            "id": "779095534229389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder dos parques nacionais. Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma... https://t.co/blhqg6aUdf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-22T22:59:11.000Z",
            "id": "779092711466995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo \u2014 Portal Brasil https://t.co/jQLODpRaqJ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-22T22:02:38.000Z",
            "id": "779078477790187522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o MAIS Cerrado agradece o convite  para falar sobre a necessidade da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/OY9pFwC4sV"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-09-22T21:40:09.000Z",
            "id": "779072819430825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 https://t.co/t6HEV03xD5 https://t.co/76RCWQd2tD"
        },
        {
            "author_id": "33215796",
            "created_at": "2016-09-22T21:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "779068702528602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro mato (passar frio). #casademacumbeiro \ud83c\udf43\u2744\ufe0f @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/jviKkSg4x1"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2016-09-22T20:48:37.000Z",
            "id": "779059852010196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:46 #inc\u00eandio local Parque Nacional De Sao Joaquim, Santa Barbara, #Urubici, descri\u00e7\u00e3o: apoio ao icmbio, inc\u00eandio em \u00e1rea de preserva\u00e7..."
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-22T20:00:01.000Z",
            "id": "779047620387962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois le\u00f5es que lutam no Parque Nacional de Kgalagadi, \u00c1frica do Sul. Eles foram fotografados de forma que a... https://t.co/NAkaCeFHpR"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2016-09-22T19:54:21.000Z",
            "id": "779046194257489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai pra #colombia? J\u00e1 incluiu o #parquetayrona no seu #roteiro? Saiba mais: https://t.co/Bz1V2bX4aA https://t.co/eL5Ma5ayuP"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-09-22T19:50:03.000Z",
            "id": "779045110818287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do p\u00f4r do sol no Parque Nacional do Capara\u00f3 por N\u00edzio Benjamim https://t.co/DcTYkLpd4X"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-22T19:30:03.000Z",
            "id": "779040081604587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria e geografia do Parque Nacional da Tijuca e ressalta a... https://t.co/tUhmirneIf"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2016-09-22T18:36:32.000Z",
            "id": "779026612952047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional... E todo mundo morto depois de 10 km de trilha! \udbba\udf96 https://t.co/VscrEF7Ol6"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-22T18:28:03.000Z",
            "id": "779024477027831812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta... https://t.co/k4R2jdvOAL"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-22T18:12:46.000Z",
            "id": "779020631924838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (25), o #Amaz\u00f4niaRural embarca para a reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 no \u00faltimo programa da s\u00e9rie sobre... https://t.co/faioBJXWaJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-22T18:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "779019219497283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2016-09-22T17:31:26.000Z",
            "id": "779010228184571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel captura o c\u00e9u estrelado no Parque Nacional de Jasper. Inspirador n\u00e3o acham? https://t.co/ONGREp4Qhf"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2016-09-22T17:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "TheICCFGroup"
                    }
                ]
            },
            "id": "779010009896144897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9mio @TheICCFGroup atribu\u00eddo ap\u00f3s extens\u00e3o de contrato do Parque Nacional da Gorongosa com a Funda\u00e7\u00e3o Carr https://t.co/i7fXkon0ft https://t.co/EzOPCtBAEq"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2016-09-22T17:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "TheICCFGroup"
                    }
                ]
            },
            "id": "779009994960187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9mio @TheICCFGroup atribu\u00eddo ap\u00f3s extens\u00e3o de contrato do Parque Nacional da Gorongosa com a Funda\u00e7\u00e3o Carr https://t.co/T3vd93BqF4 https://t.co/1qXhm3XEr1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-22T17:05:02.000Z",
            "id": "779003583836618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/IWkaUwLejc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-22T17:04:58.000Z",
            "id": "779003569517264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/bptwssqI9Y"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-09-22T17:04:00.000Z",
            "id": "779003323668135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (21/set.) ocorreu a reuni\u00e3o de planejamento do Projeto de Cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Nacional Guaricana,... https://t.co/XZsznoLrur"
        },
        {
            "author_id": "2249089021",
            "created_at": "2016-09-22T17:00:40.000Z",
            "id": "779002484601872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, Piau\u00ed / Brazil (by \n\nLuiz Felipe\u2026 https://t.co/xhZRjRlmiK"
        },
        {
            "author_id": "1031544464",
            "created_at": "2016-09-22T16:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10120104,
                        -29.1261965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "778994276340535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das maravilhas do mundo.....\n#itaimbezinho @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/OdsCeE1l99"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2016-09-22T15:40:18.000Z",
            "id": "778982259504197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem atendimento especial neste domingo.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio de... https://t.co/5t5aokwBTu"
        },
        {
            "author_id": "71811378",
            "created_at": "2016-09-22T15:27:00.000Z",
            "id": "778978914798534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Pehoe, Parque Nacional de Torres de Paine. Patag\u00f4nia Chilena. #tbt https://t.co/7n3RDlBtvf"
        },
        {
            "author_id": "220815848",
            "created_at": "2016-09-22T15:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778975442955079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fall's day #iguassufalls #fozdoiguacu #cataratasdoiguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/DJLLDWyKwV"
        },
        {
            "author_id": "753920486464184320",
            "created_at": "2016-09-22T14:25:42.000Z",
            "id": "778963486869221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos presentes amanh\u00e3 na 2\u00aa Expoarcs, realizada no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3, em S\u00e3o Joaquim. #Cidasc https://t.co/yfZTCnJkLe https://t.co/dIquF5qNt3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T14:16:51.000Z",
            "id": "778961260880814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/vgXOfynHzG"
        },
        {
            "author_id": "1586214426",
            "created_at": "2016-09-22T13:21:31.000Z",
            "id": "778947334214254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colegio San Lorenzo de Copiapo en cataratas brasileras. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/hqofsjToz1"
        },
        {
            "author_id": "1222695997",
            "created_at": "2016-09-22T13:14:57.000Z",
            "id": "778945683852255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv vianeyesquinca https://t.co/DK5yp6DT0N"
        },
        {
            "author_id": "310044500",
            "created_at": "2016-09-22T13:14:28.000Z",
            "id": "778945561361838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv vianeyesquinca https://t.co/YfffTaq1zl"
        },
        {
            "author_id": "104683173",
            "created_at": "2016-09-22T13:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 62,
                        "username": "vianeyesquinca"
                    }
                ]
            },
            "id": "778945373972955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Declaran que isla de #Holbox ser\u00e1 \u00e1rea protegida #Exc\u00e9lsiorTv @vianeyesquinca https://t.co/1OvMWqG0IT"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-09-22T12:55:23.000Z",
            "id": "778940756459417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos, queixadas s\u00e3o encontrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VAw7bCHk7K"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T10:29:36.000Z",
            "id": "778904071424139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "46383756",
            "created_at": "2016-09-22T09:29:00.000Z",
            "id": "778888820204929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/Oa4ANPRha5"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2016-09-22T08:51:57.000Z",
            "id": "778879495445118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMbio inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes, S\u00e3o Paulo https://t.co/VQUgmVaWsz"
        },
        {
            "author_id": "754317661341884416",
            "created_at": "2016-09-22T07:15:06.000Z",
            "id": "778855122076102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa Tornado https://t.co/ys608gLB3H https://t.co/oxancvfvpx"
        },
        {
            "author_id": "22268695",
            "created_at": "2016-09-22T07:05:36.000Z",
            "id": "778852733260533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - Jornal Tornado https://t.co/cqQbvSkCBR"
        },
        {
            "author_id": "22268695",
            "created_at": "2016-09-22T06:51:53.000Z",
            "id": "778849280899616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - Jornal Tornado https://t.co/QjyQoDr1qP"
        },
        {
            "author_id": "3751062796",
            "created_at": "2016-09-22T06:20:05.000Z",
            "id": "778841277349625858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo pioneiro no Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/wrpx1ID1Ti https://t.co/EqBdmobUeC"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-09-22T06:07:06.000Z",
            "id": "778838011509403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T05:00:44.000Z",
            "id": "778821307769102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o monitora avifauna na Ilha dos Lobos https://t.co/kwyKUUDQbQ https://t.co/DKrKmroc6D"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T05:00:28.000Z",
            "id": "778821241264148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o monitora avifauna na Ilha dos Lobos https://t.co/kwyKUUDQbQ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T04:20:57.000Z",
            "id": "778811295940222978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio \u00e9 inaugurada em S\u00e3o Paulo https://t.co/H0uva1e7uE https://t.co/fQpF29QwJ5"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-22T04:20:38.000Z",
            "id": "778811218983211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio \u00e9 inaugurada em S\u00e3o Paulo https://t.co/H0uva1e7uE"
        },
        {
            "author_id": "27431934",
            "created_at": "2016-09-22T04:09:54.000Z",
            "id": "778808514734993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relato do Marcelo Baptista sobre nossa viagem para ver o \"El Popo\". https://t.co/FQDigb96fa"
        },
        {
            "author_id": "38186439",
            "created_at": "2016-09-22T03:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778797399917473796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaliguacu @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MFo6AJcBpm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T02:21:44.000Z",
            "id": "778781295715323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Energia \ud83c\udf1f\u2b50 #PedraDasEstrelas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Hu9Ivl4R7E"
        },
        {
            "author_id": "547375451",
            "created_at": "2016-09-22T01:44:10.000Z",
            "id": "778771841313808384",
            "in_reply_to_user_id": "1526402233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SarilaAraujo n\u00e3o vou pra escola porque o pessoal deve vai pro Parque Nacional. Se eu acordar bem, s\u00f3 vou pro curso! Vem nen\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "726411441012637697",
            "created_at": "2016-09-22T01:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778770708931411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor \u00e2ngulo \ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/RfQPZI9pLt"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-09-22T00:53:55.000Z",
            "id": "778759195298500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Doe apenas 1 real e encabe\u00e7a essa campanha para ajudar nosso Parque Nacional Serra Da Capivara.\n\nEu j\u00e1 doei, e voc\u00ea? https://t.co/r4u2prZHGL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-22T00:52:36.000Z",
            "id": "778758862329540612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/ZHsASolYk4"
        },
        {
            "author_id": "4094789242",
            "created_at": "2016-09-22T00:43:03.000Z",
            "id": "778756460792705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N sei se mato aula amanha pra ir no parque nacional pq tem prova mas a escola toda vai, vacilo botarem a prova amanha, falta de rola do crl"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2016-09-22T00:42:02.000Z",
            "id": "778756206676484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem fant\u00e1stica rumo ao Primeiro Parque Nacional Marinho - Abrolhos - Bahia https://t.co/31hV8wCQES"
        },
        {
            "author_id": "302693645",
            "created_at": "2016-09-22T00:41:00.000Z",
            "id": "778755944620576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Serra da capivara em s\u00e3o Raimundo nonato no Piau\u00ed , est\u00e1 sendo fechada por falta de verba ! #salveaserradacapivara"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T00:34:43.000Z",
            "id": "778754363875438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida \ud83c\udf39\ud83c\udf39 #FloresRosa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/xH63Omo5Tr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-22T00:32:53.000Z",
            "id": "778753901767962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \u26c5 #AmorEluz #C\u00e9u #FimDeTarde @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/1iFFAXK5AU"
        },
        {
            "author_id": "882278514",
            "created_at": "2016-09-22T00:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14122717,
                        -29.04560773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "778750582945230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa oque aconte\u00e7a, eu s\u00f3 preciso de Voc\u00ea! \u2764 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/o6OeGc3l07"
        },
        {
            "author_id": "2773923017",
            "created_at": "2016-09-21T23:51:11.000Z",
            "id": "778743410144325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ou ent\u00e3o mans\u00e3o triplex em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paraty... https://t.co/B1jpuy5x09"
        },
        {
            "author_id": "1205449100",
            "created_at": "2016-09-21T23:42:30.000Z",
            "id": "778741223729172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa anual das \u00e1rvores na RPPN Em\u00edlio Battistella \ud83c\udf33\u270c\ud83c\udf0d\ud83c\udf31\ud83c\udf1e #comit\u00eaitapocu #lovemyjob @ Rota das\u2026 https://t.co/w88T67dCWJ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-09-21T21:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "778707945139740675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RVS de Alcatrazes, em S\u00e3o Paulo,  foi convertido em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/BtTAn1OhoZ @ICMBio https://t.co/gaiu1XXAhW"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2016-09-21T20:49:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d4aa1d0bb51bccfd"
            },
            "id": "778697590283997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AqueleMomentoQue tudo que vc deseja \u00e9 voltar para o Parque Nacional do Corcovado, Costa Rica. Pura vida, Pura vida.  \u2764 los ticos!! https://t.co/2c0JGCfplf"
        },
        {
            "author_id": "46116298",
            "created_at": "2016-09-21T19:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778682676358238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando un voltio \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/rMXrPjo0Ge"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-09-21T18:17:52.000Z",
            "id": "778659525494706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser acompanhar a chegada dos corredores da Maratona das Cataratas ter\u00e1 acesso ao Parque Nacional com... https://t.co/515krDGdCY"
        },
        {
            "author_id": "38186439",
            "created_at": "2016-09-21T17:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778646139201589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ut1aqdN6R5"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2016-09-21T17:21:16.000Z",
            "id": "778645281579540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos fiscais estiveram hoje na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Rita e encontraram uma barraca sendo... https://t.co/vuHqroS9Zr"
        },
        {
            "author_id": "729482066543398912",
            "created_at": "2016-09-21T17:18:12.000Z",
            "id": "778644508938338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/hRIZmQkZOm #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "389476949",
            "created_at": "2016-09-21T16:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93497192,
                        -19.9045394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "778633151287558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em saudade.. \ud83d\udc97 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/o0oi32aiSt"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:33.000Z",
            "id": "778631007125721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/pOz4Zlg8il https://t.co/9jl5iXiF9z"
        },
        {
            "author_id": "584271303",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:29.000Z",
            "id": "778630994328903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/gfUonINyYn https://t.co/G81yJvtHLp"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2016-09-21T16:24:28.000Z",
            "id": "778630987009982468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/uFGJQWy8BU"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2016-09-21T16:19:22.000Z",
            "id": "778629706144948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo https://t.co/joEYCKq6Rm"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-09-21T16:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "778628671175143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@ICMBio inaugura nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo: https://t.co/BtTAn1OhoZ https://t.co/FAo34CQ106"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-09-21T16:03:02.000Z",
            "id": "778625595521413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontra-se em processo de finaliza\u00e7\u00e3o o projeto de Diagn\u00f3stico Fundi\u00e1rio do Monumento Natural Estadual (MONAE)... https://t.co/2t1IaYHQwr"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-21T15:33:58.000Z",
            "id": "778618279845920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3eTrilha do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\ud83c\udf3e\n\ud83d\udc47\nS\u00e3o paisagens como essa que vemos durante\u2026 https://t.co/mMAG8Nym8w"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-09-21T15:15:14.000Z",
            "id": "778613563946627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - O parque abrange 14 munic\u00edpios do Oeste do Paran\u00e1 com \u00e1rea de 169.695 hectares de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/MpBKMDbjLf"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-09-21T14:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "778604568137592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OITO ANOS \u00e9 o tempo que processo de cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional que geraria empregos mofa no @ICMBio... Bora mudar isso @mmeioambiente https://t.co/4Y6iLD8QFY"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2016-09-21T14:35:20.000Z",
            "id": "778603524670140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma m\u00e3ozinha? ;) https://t.co/lymzQ6JCCx"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-21T14:19:16.000Z",
            "id": "778599480564260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Aventura inesquec\u00edvel passando em baixo do C\u00e2nion Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul no RS.\nhttps://t.co/FJ4HWMO03U https://t.co/TCEWGdpTF6"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2016-09-21T14:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoLuiz7"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "778595072912883712",
            "in_reply_to_user_id": "350598452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoLuiz7 @ECantanhede Bonitas praias, tanto no Atl\u00e2ntico quanto no Pac\u00edfico, e um belo Parque Nacional. Surpreendeu-me porque n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-09-21T14:00:03.000Z",
            "id": "778594645815152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da \u00e1rvore, uma hist\u00f3ria do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, onde se vive momentos de grandes surpresas. A todo... https://t.co/tJV3OEzb5V"
        },
        {
            "author_id": "2543233203",
            "created_at": "2016-09-21T13:35:51.000Z",
            "id": "778588552905064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recurso para o parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/RPQ4XfzVHe"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-21T12:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778575216536612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-21T12:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778574953251803137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "4235903355",
            "created_at": "2016-09-21T12:41:28.000Z",
            "id": "778574868631683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vamos ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara, que est\u00e1 sendo fechado, #salveaserradascapivara"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-21T12:39:06.000Z",
            "id": "778574271203385346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/Klgq4W5Fls"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-21T12:39:02.000Z",
            "id": "778574257026658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/YVYC9vzkFK"
        },
        {
            "author_id": "2427933751",
            "created_at": "2016-09-21T12:37:46.000Z",
            "id": "778573936753799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossos parab\u00e9ns ao Parque Nacional de #Otztal, por seus 10 anos de exist\u00eancia \u2013 um para\u00edso para os amantes da... https://t.co/uHJB2LpbDM"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-21T12:34:42.000Z",
            "id": "778573165589037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/sFzZ4UmSvK"
        },
        {
            "author_id": "237875597",
            "created_at": "2016-09-21T12:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "778564680285642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacada reunida @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/rFzFllNKLk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-21T11:36:46.000Z",
            "id": "778558586180014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/JaJU0cS6fd"
        },
        {
            "author_id": "504838471",
            "created_at": "2016-09-21T11:16:32.000Z",
            "id": "778553492990459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural e hist\u00f3rico en peligro https://t.co/522rwE4J3L"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-09-21T10:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "778546410576838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Imr1yaRKaH"
        },
        {
            "author_id": "1029269574",
            "created_at": "2016-09-21T07:20:00.000Z",
            "id": "778493967189045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Brasil."
        },
        {
            "author_id": "366411629",
            "created_at": "2016-09-21T05:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.11538611,
                        19.03606774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3bcfa3bcb3d368c7"
            },
            "id": "778464356698697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Owl \n\n#nature #eye #beautiful @ Parque Nacional Flor Del Bosque https://t.co/xXMosifmnt"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-21T04:56:38.000Z",
            "id": "778457890306658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Blue R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XmQItXMlN2"
        },
        {
            "author_id": "711155908022300672",
            "created_at": "2016-09-21T04:01:06.000Z",
            "id": "778443913019269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara Triste ver um Parque nacional como esse, sendo fechado por falta de recursos... ;-;"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2016-09-21T03:41:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "778438941712064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara fechado N\u00c3O!!!!  #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "733481011875598337",
            "created_at": "2016-09-21T01:46:34.000Z",
            "id": "778410059055235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/RQ5A104IKv"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2016-09-21T01:42:05.000Z",
            "id": "778408928329797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 apenas 13 le\u00f5es brancos na natureza e dois deles est\u00e3o no Parque Nacional em Singita Kruger. Lindoooo . . . https://t.co/FnWDdWiuoy"
        },
        {
            "author_id": "2242683632",
            "created_at": "2016-09-21T01:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778408882100170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RZ2Zy3rOFq"
        },
        {
            "author_id": "760634023072989184",
            "created_at": "2016-09-21T01:34:11.000Z",
            "id": "778406940963667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos fazer a tag subir, vamos salvar o Parque Nacional Da Serra Da Capivara,ele tem uma importancia hist\u00f3rica enorme #SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-21T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778397082923200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "196579661",
            "created_at": "2016-09-21T00:43:56.000Z",
            "id": "778394294579236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara \nElmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/JDVhVXfWn9"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2016-09-21T00:24:12.000Z",
            "id": "778389329764716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Rio Preto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \udbb8\udc49\udbb9\udd53#autoconhecimento #viageminiciatica2016... https://t.co/lKrNJu4D75"
        },
        {
            "author_id": "4920994391",
            "created_at": "2016-09-20T23:58:33.000Z",
            "id": "778382873787269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caracteriza\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica. Parque Nacional Serra Da Capivara\n#ProEnemAoVivo https://t.co/LI2xfFPfEQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T23:48:24.000Z",
            "id": "778380318650802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EQIitp41oy"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T23:47:37.000Z",
            "id": "778380121669599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xUtwahO40m #OperacaoBetaLab #Sigode\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:57.000Z",
            "id": "778379953826037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tR0ukK1Wx1"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:45.000Z",
            "id": "778379906526871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/s064luoXB4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:44.000Z",
            "id": "778379901313421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/b7mJmvWHdX"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-20T23:46:26.000Z",
            "id": "778379824998019076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-09-20T23:41:06.000Z",
            "id": "778378482732654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa indica que inc\u00eandio \u00e9 maior vil\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BQXVaRYNw5"
        },
        {
            "author_id": "3247732139",
            "created_at": "2016-09-20T23:40:12.000Z",
            "id": "778378257318150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa\n\n  https://t.co/X5zIrn6llt"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-20T23:22:01.000Z",
            "id": "778373680162373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/ejwuJfMISO"
        },
        {
            "author_id": "574013001",
            "created_at": "2016-09-20T22:33:02.000Z",
            "id": "778361351265742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monfrag\u00fce nunca defrauda \ud83c\udf3f\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/bZ37UVkiyh"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-09-20T21:57:48.000Z",
            "id": "778352485186416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pcXt0BOJKC #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-09-20T21:53:03.000Z",
            "id": "778351292942987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/pSd7iEexv3"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-09-20T21:53:02.000Z",
            "id": "778351285678387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/l4nG2j5LZJ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:58.000Z",
            "id": "778351269920374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por pr... https://t.co/yn1Lt4wm0w"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:56.000Z",
            "id": "778351261510868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/jL62ZiFonU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:45.000Z",
            "id": "778351213607723009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/EcYx5uRWCE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:27.000Z",
            "id": "778351139473371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/ym4iXS7Yc5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-20T21:52:13.000Z",
            "id": "778351079645782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens foram feitas por projeto que mo... https://t.co/KRcWWKMaZd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T21:41:31.000Z",
            "id": "778348390350487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/L6DgtrVkk2 https://t.co/EmAO4NYnUr"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-20T21:23:20.000Z",
            "id": "778343813668564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra )\u2026 https://t.co/wah9wQzn04"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-09-20T20:57:34.000Z",
            "id": "778337326099378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver: Alto Mour\u00e3o - Junho de 2010 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/qFpSbDGAV9"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-09-20T20:57:25.000Z",
            "id": "778337290191908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona modifica hor\u00e1rio de entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VOwiAGlmnh"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T20:13:20.000Z",
            "id": "778326194718670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hoKTd7Vqma"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T20:13:15.000Z",
            "id": "778326175777165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cJYEL2b9Z0 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T20:11:30.000Z",
            "id": "778325733945081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/H0ewNgbkX6"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:49.000Z",
            "id": "778324808064839684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de atuar como volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca? No dia 29 de Setembro, vai acontecer mais uma... https://t.co/rjyYxvFYpP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:09.000Z",
            "id": "778324641286946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/k0xk70Q0fB"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-09-20T20:07:05.000Z",
            "id": "778324623414947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, queixadas s\u00e3o vistos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V2aGmFa3hT"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-20T19:56:02.000Z",
            "id": "778321841404252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma imagem do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) para embelezar seu twitter. https://t.co/vuuHzCQDCy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T19:53:24.000Z",
            "id": "778321181447450628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-20T19:00:05.000Z",
            "id": "778307762082095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com dez anos de hist\u00f3ria e mais de 100 mutir\u00f5es, o programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca tem... https://t.co/gTsOdEDsoz"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-09-20T18:44:20.000Z",
            "id": "778303799928774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/2S8jcfcG7l"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-09-20T18:42:46.000Z",
            "id": "778303404544262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/63nkKcpZco"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-20T18:39:25.000Z",
            "id": "778302561472409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2 ."
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-20T18:28:03.000Z",
            "id": "778299700067782661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos... https://t.co/HvfXf4fC3i"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-20T17:55:04.000Z",
            "id": "778291402438356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 foi destaque no #Amaz\u00f4niaRural deste domingo (28). https://t.co/zBwjSJPrVx"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2016-09-20T16:03:14.000Z",
            "id": "778263254791495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu da Natureza, em S\u00e3o Raimundo Nonato, e as obras de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e3o financiamento do BNDES."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-20T14:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778246914697523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/RCwKkIKKGP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-20T14:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "778246862046396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/dcnBuw8EXf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-20T14:52:42.000Z",
            "id": "778245504836730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPredador \u00e9 surpreendido por rea\u00e7\u00e3o de animal em raro incidente capturado por c\u00e2mera instalada em reserva biol\u00f3gica para monitorar felin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-09-20T14:43:25.000Z",
            "id": "778243168898732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu renova conselho gestor https://t.co/cpdCvMZ42B"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-09-20T14:37:24.000Z",
            "id": "778241657502183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se refrescar em Bras\u00edlia \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia ou \u00c1gua Mineral, como \u00e9 conhecida... https://t.co/Hs9gVLXDcQ"
        },
        {
            "author_id": "1268106222",
            "created_at": "2016-09-20T14:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778238549644771332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dalecheeeeeee. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/pqtyc9UwUI"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-09-20T13:54:26.000Z",
            "id": "778230843043110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casca D'Anta, Parque Nacional Serra da Canastra, Sao Jose do Barreiro, MINAS\u2026 https://t.co/dibBJ6qfss"
        },
        {
            "author_id": "306132924",
            "created_at": "2016-09-20T13:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "778228224601882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravesamos la selva! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yVDTD9jacz"
        },
        {
            "author_id": "310008099",
            "created_at": "2016-09-20T12:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "778216439698382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/P2KpOXk3fT AVENTURA - PICO DAS AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2016-09-20T11:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "778201648413880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mochilando com a equipe fant\u00e1stica da #MantraAdventure . mantra_adventure @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/PBgi8UFkUo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-20T11:50:52.000Z",
            "id": "778199745726652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/V5nxt1eVhS"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-20T11:50:48.000Z",
            "id": "778199728840466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/LOVIwlgOEa"
        },
        {
            "author_id": "4892681307",
            "created_at": "2016-09-20T10:37:27.000Z",
            "id": "778181272032141316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da ... https://t.co/8IH79GyfA5"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-09-20T10:37:07.000Z",
            "id": "778181186350882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-09-20T10:32:53.000Z",
            "id": "778180122264436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb7iZZa"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-20T10:29:14.000Z",
            "id": "778179201392336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-20T10:18:32.000Z",
            "id": "778176512134643713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Mata Grande em Goi\u00e1s: Floresta Nacional da Mata Grande em\u2026 https://t.co/Dy8lJyuRfG"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2016-09-20T09:57:06.000Z",
            "id": "778171115114008580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa... https://t.co/2y1U88SihO"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-20T09:45:05.000Z",
            "id": "778168090261594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-09-20T09:41:03.000Z",
            "id": "778167077056212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-09-20T09:39:55.000Z",
            "id": "778166791696740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2016-09-20T09:15:26.000Z",
            "id": "778160629785960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro da UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/QXmodQPUxI"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2016-09-20T08:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23027938,
                        -22.95398209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778152214841942018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e um espet\u00e1culo da natureza... Em volta o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Tl1Dts6AqL"
        },
        {
            "author_id": "15042500",
            "created_at": "2016-09-20T08:39:14.000Z",
            "id": "778151520185581569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os microrganismos do Parque Nacional da Gorongosa: Investigadores portugueses realizam\u2026 https://t.co/gFUx0Z8kt1 https://t.co/YrQbaNznUg"
        },
        {
            "author_id": "2814937442",
            "created_at": "2016-09-20T07:08:00.000Z",
            "id": "778128561479835650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/mx1nK6UKYc"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2016-09-20T07:08:00.000Z",
            "id": "778128559831474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/zcCsCN0u8u"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-09-20T06:29:01.000Z",
            "id": "778118751661293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Barreirinhas at\u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses voc\u00ea passa por uma trilha de 1h de\u2026 https://t.co/eBzVsv5M2B"
        },
        {
            "author_id": "2335718402",
            "created_at": "2016-09-20T05:31:30.000Z",
            "id": "778104276807774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/A0scIpMWsk"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-09-20T05:23:20.000Z",
            "id": "778102220051124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/iVTNIdN1b3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-20T04:53:29.000Z",
            "id": "778094710170722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Zc4AWHIKiv"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-20T04:52:55.000Z",
            "id": "778094567094677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lrAmFmcfkP"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2016-09-20T04:14:30.000Z",
            "id": "778084897827254277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the life @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XhjDcEABgQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-20T04:02:31.000Z",
            "id": "778081884349820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol https://t.co/1ZBIqLHTG2"
        },
        {
            "author_id": "58259090",
            "created_at": "2016-09-20T03:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Darlanamott"
                    }
                ]
            },
            "id": "778080801409921024",
            "in_reply_to_user_id": "43402853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Darlanamott O meu tamb\u00e9m, primo. Queria pegar minha dog e sair rumo ao RS num parque nacional que eu vi que tem l\u00e1, bem bonito."
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2016-09-20T03:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "778075345509572609",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo Parque Nacional de Goi\u00e1s. foto em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do cerrado, vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica de Goi\u00e1s. https://t.co/2WP35WNJP4"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-09-20T02:43:11.000Z",
            "id": "778061916103147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/IFkKvzs5Ig\nSiga-nos no... https://t.co/d2eBiDX32l"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-20T02:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "778059920054837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/gyQK4UFDSG"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:22.000Z",
            "id": "778056677186605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/WYoJgnRh0X"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:17.000Z",
            "id": "778056659260145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/sAiSklF9aP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-20T02:22:03.000Z",
            "id": "778056599659130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/eR3luQieVk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-20T02:21:50.000Z",
            "id": "778056542654312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/I0UtCPpcyy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-20T02:21:48.000Z",
            "id": "778056536903917570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES: A suspeita \u00e9 de que pelo menos um deles seja criminoso.... https://t.co/exttg2XLYt"
        },
        {
            "author_id": "4873267979",
            "created_at": "2016-09-20T02:14:18.000Z",
            "id": "778054648854904833",
            "in_reply_to_user_id": "767874088442486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buddy_marques esse parque nacional serra da canastra e tur\u00edstico? Parece grande vou pesquisar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2016-09-20T01:27:05.000Z",
            "id": "778042766458707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/Wv1lY170TU"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-20T01:23:34.000Z",
            "id": "778041881154297856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem fant\u00e1stica no Parque Nacional do Catimbau - Buique, PE\n#MaravilhasDePernambuco\n#Buique\u2026 https://t.co/WL24KCZrvM"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-20T01:22:42.000Z",
            "id": "778041662450896900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/SvetnRePX2 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-20T01:22:06.000Z",
            "id": "778041514144530433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/yTvFqMlgI0"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-20T01:21:54.000Z",
            "id": "778041464014143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES\" https://t.co/Q3ihOedkKW"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2016-09-20T01:18:13.000Z",
            "id": "778040537043656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem o Parque Nacional do Capara\u00f3 no ES https://t.co/X8iIJ7c8vN"
        },
        {
            "author_id": "574106712",
            "created_at": "2016-09-20T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "778026111473160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/tDx8LitIN6"
        },
        {
            "author_id": "950320471",
            "created_at": "2016-09-20T00:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "ToysandTravels"
                    }
                ]
            },
            "id": "778023429194780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @toysandtravels https://t.co/0AsFxSEJ70 Nascente do S\u00e3o Francisco e Parte Alta do Parque Nacional da"
        },
        {
            "author_id": "4091408655",
            "created_at": "2016-09-19T23:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "778017180025753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltando felizmente \ud83c\udf3e\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf8d\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do\u2026 https://t.co/AQId7t4gmM"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-19T22:46:58.000Z",
            "id": "778002472107401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nascente do Rio S\u00e3o Francisco na parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/qkmPtqWG41"
        },
        {
            "author_id": "1514697788",
            "created_at": "2016-09-19T22:38:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d65985f6a9dbb07"
            },
            "id": "778000327454908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural cerro \u00d1ielol #Temuco https://t.co/B1iEAZAT0Y"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T22:26:41.000Z",
            "id": "777997366209024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontinhas \ud83c\udf3c #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p082v0vRCC"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2016-09-19T22:17:27.000Z",
            "id": "777995045152624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A aldeia de Sistelo situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, em pleno Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, junto \u00e0... https://t.co/1wAhA3CnY9"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2016-09-19T22:02:56.000Z",
            "id": "777991391779708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PADR\u00c3O \u00c1GUIAS FALA DE SUSTENTABILIDADE NO PARQUE NACIONAL\" no PAAO/1\u00aa BVPMA: https://t.co/TfXgDdLfJk"
        },
        {
            "author_id": "776069828029317120",
            "created_at": "2016-09-19T21:51:04.000Z",
            "id": "777988404701175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fParque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n\ud83d\udc47\nIn\u00edcio da trilha para Cariocas e Canions. Vista\u2026 https://t.co/aUEOnWOCuB"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2016-09-19T21:43:18.000Z",
            "id": "777986448775454722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o um grande neg\u00f3cio?: \nParque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: SPVS)\n\nO gove... https://t.co/j2nRTTWyHn"
        },
        {
            "author_id": "142829785",
            "created_at": "2016-09-19T21:34:11.000Z",
            "id": "777984156815024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique\nhttps://t.co/QwDUPzCjTx https://t.co/CEZpQuU4Ls"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-09-19T21:29:48.000Z",
            "id": "777983050386841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do Visitante do Parque Nacional Aparados da Serra - Site do ICMBio. \nPossui um mapa tur\u00edstico da regi\u00e3o para... https://t.co/lg5mdEIfre"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-09-19T21:04:39.000Z",
            "id": "777976722234847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque Nacional da Serra da Capivara: O senador Elmano Ferrer (PTB-PI) def... https://t.co/Wx7yzD3FgC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-19T20:57:10.000Z",
            "id": "777974839835561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex de Cururupu renova conselho gestor https://t.co/Wl15yIcCUF"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2016-09-19T20:37:27.000Z",
            "id": "777969877025972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Elmano F\u00e9rrer pede recursos para o Parque N\u2026 https://t.co/jF38IgGsYs"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-09-19T20:13:33.000Z",
            "id": "777963864927318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do Visitante do Parque Nacional Aparados da Serra - Site do ICMBio. Possui um mapa tur\u00edstico da regi\u00e3o para... https://t.co/9JWQDLLw3g"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T19:05:40.000Z",
            "id": "777946778809184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Fazer Cocada \ud83c\udf34 #CocoSeco @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BzNRFsNLEE"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2016-09-19T18:52:36.000Z",
            "id": "777943489946329089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem paisagens maravilhosas, monumentos geol\u00f3gicos \u00fanicos e \u00e9 o... https://t.co/KPfzW8SyC7"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-19T18:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "777939560814743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta - Epis\u00f3dio 46 https://t.co/rKALiIoDj2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90535148",
            "created_at": "2016-09-19T18:21:07.000Z",
            "id": "777935570072928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueNacionaldeMorrocoy e as praias mais bonitas que j\u00e1 vi!!! #Venezuela #diamundialdelasplayas #viajar https://t.co/Ykf3OZ9i3D https://t.co/Wr3rrO62OW"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-09-19T18:08:58.000Z",
            "id": "777932510193917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "329652801",
            "created_at": "2016-09-19T18:01:50.000Z",
            "id": "777930715438587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira, onde s\u00f3 quem \u00e9 doido vai! \ud83c\udfd4 \udbb8\udf33 \u2014 visitando pontos tur\u00edsticos at Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vwrvL3OWMF"
        },
        {
            "author_id": "260731928",
            "created_at": "2016-09-19T17:51:29.000Z",
            "id": "777928111493033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais... https://t.co/RuRg3Op4vp"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2016-09-19T17:43:41.000Z",
            "id": "777926147011207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chuva | Depois de muito tempo ela deve chegar. A ter\u00e7a-feira (20) dever\u00e1 ser de muito vento e chuva em I\u00fana e... https://t.co/B9qRqjvnjr"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2016-09-19T17:35:06.000Z",
            "id": "777923988622340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva pode ter apagado inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/n3zeLgzWIX"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-19T15:54:10.000Z",
            "id": "777898585329369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/dgl9dIY7AI"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-19T15:16:08.000Z",
            "id": "777889017413050371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namast\u00ea \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/x1LS1jRpFh"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-19T15:06:47.000Z",
            "id": "777886661422247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul. https://t.co/FJ4HWMO03U https://t.co/hAayjZtjXd"
        },
        {
            "author_id": "361623861",
            "created_at": "2016-09-19T14:46:36.000Z",
            "id": "777881584854765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u. #IguazuFalls https://t.co/f4DAjnpVX0"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-09-19T14:24:21.000Z",
            "id": "777875982598475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de Casal que n\u00e3o estavam perdido no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rFOoZjjOAX"
        },
        {
            "author_id": "223411301",
            "created_at": "2016-09-19T14:13:09.000Z",
            "id": "777873163451412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo pioneiro da UC contribui para o processo de conserva\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/ZyxAxF5YhV"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-09-19T14:10:24.000Z",
            "id": "777872475317297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3ZOCaGoAyJ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-19T14:06:39.000Z",
            "id": "777871530269282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea se lembra da caixa-ninho instalada em julho no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? O casal de... https://t.co/vXR2Asz3ZQ"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2016-09-19T13:25:09.000Z",
            "id": "777861087148535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. https://t.co/UCUPtlMHxb"
        },
        {
            "author_id": "4289279474",
            "created_at": "2016-09-19T13:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "777858502127738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/FWBZQCesWe via @visao"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-19T12:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "777854507543855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2016-09-19T12:39:46.000Z",
            "id": "777849666033639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO CAPARA\u00d3 (MG) - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bNKQsZmLGl"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-09-19T12:12:48.000Z",
            "id": "777842878261243906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra apoia restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u00a0Gorongosa https://t.co/V4FySrnZ9k"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-19T11:28:21.000Z",
            "id": "777831693818494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela ( Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "597531176",
            "created_at": "2016-09-19T11:21:48.000Z",
            "id": "777830043930259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da UC no Parque Nacional da Gorongosa: Um estudo pioneiro, realizado por uma equipa\u2026 https://t.co/HxZGv9SpRA"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-19T10:46:15.000Z",
            "id": "777821095655243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma lapso as imagens foram apagadas e novamente repostas! \nAldeia de Soajo, espigueiros ( Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:44:38.000Z",
            "id": "777820691500380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nGarganta do Diabo - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/xVJa6oFGZO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:44:00.000Z",
            "id": "777820532813070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nGarganta do Diabo - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/eNe0AWo6kz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:43:19.000Z",
            "id": "777820360792117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR.2015 https://t.co/1kikBgxdxp"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-09-19T10:42:38.000Z",
            "id": "777820188758515714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as do Face \udbb8\udf35\udbba\udf97\udbb9\udcea\udbb9\udcee\nBorboleta \"88\"... Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 BR. 2015 https://t.co/ex9Qg0TfGs"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2016-09-19T09:40:04.000Z",
            "id": "777804441068171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste dia em 1982 o Parque Nacional de 7 Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "244730854",
            "created_at": "2016-09-19T04:30:18.000Z",
            "id": "777726488133132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra en Maranh\u00e3o, Brasil, y est\u00e1 formado por dunas blancas y lagunas azules."
        },
        {
            "author_id": "771354594110832640",
            "created_at": "2016-09-19T04:20:21.000Z",
            "id": "777723983730966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicada da grande. Atob\u00e1 branco, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBIO/MMA. https://t.co/dbbU4TIciR"
        },
        {
            "author_id": "726411441012637697",
            "created_at": "2016-09-19T03:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777709120346619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/93CxBCn99P"
        },
        {
            "author_id": "145356387",
            "created_at": "2016-09-19T02:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777696974518616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ELHc8gQqoZ"
        },
        {
            "author_id": "1711433173",
            "created_at": "2016-09-19T01:05:21.000Z",
            "id": "777674908209934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus \udbb8\udf3a https://t.co/TeNW5yEBxu"
        },
        {
            "author_id": "206430030",
            "created_at": "2016-09-19T00:41:50.000Z",
            "id": "777668989409333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 brutalmente assassinado a golpes de fac\u00e3o no Parque Nacional em Prado https://t.co/4ODfOTTwz6"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-19T00:23:08.000Z",
            "id": "777664286009200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-09-19T00:22:56.000Z",
            "id": "777664233219715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "40736805",
            "created_at": "2016-09-19T00:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777661783326818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio, o contraste \u00e9 \u00fanico. \ud83c\udf3f\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/uIYVxeorC1"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-09-19T00:03:09.000Z",
            "id": "777659255868497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina dos milagres no Parque Nacional de Sete Cidades. https://t.co/TIvNDqvc8G"
        },
        {
            "author_id": "2601515042",
            "created_at": "2016-09-18T23:36:47.000Z",
            "id": "777652621310062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 em chamas https://t.co/XrRRtr7Co5"
        },
        {
            "author_id": "725449192789950465",
            "created_at": "2016-09-18T23:35:59.000Z",
            "id": "777652418049929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4 @ Floresta Nacional https://t.co/oOvcLRhTKR"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-09-18T23:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777650771928223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ten\u00eda que subir esto \ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/k90kvXY4NS"
        },
        {
            "author_id": "80077709",
            "created_at": "2016-09-18T23:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.6594772,
                        -9.0695496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "777646909842337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as belezas da Reserva Cazumb\u00e1. @ Reserva Extrativista\u2026 https://t.co/qyVSwL4QPD"
        },
        {
            "author_id": "736213386",
            "created_at": "2016-09-18T22:46:21.000Z",
            "id": "777639927978876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nO Monumento Natural dos C\u00e2nions do S\u00e3o Francisco, \"MONA\" \u00e9 o maior cen\u00e1rio cinematogr\u00e1fico do Brasil! Recebe... https://t.co/OySc0OGN61"
        },
        {
            "author_id": "127937592",
            "created_at": "2016-09-18T22:23:13.000Z",
            "id": "777634107136184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domigno #relajado @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/0LGg3NyV6M"
        },
        {
            "author_id": "178309665",
            "created_at": "2016-09-18T21:46:17.000Z",
            "id": "777624813653204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ambor\u00f3 (1984): Departamento de Santa Cruz, Bolivia https://t.co/QCVe0xsrFm #SantaCruzBolivia https://t.co/axeHKNIF1b"
        },
        {
            "author_id": "180240129",
            "created_at": "2016-09-18T21:46:16.000Z",
            "id": "777624808791998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ambor\u00f3 (1984): Departamento de Santa Cruz, Bolivia https://t.co/5hrMZwuxfK #SantaCruzBolivia https://t.co/nVWC0j9kaA"
        },
        {
            "author_id": "247953294",
            "created_at": "2016-09-18T20:34:34.000Z",
            "id": "777606766339252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abRPPN Feliciano Miguel Abdala\u00bb.A caminho de Ipanema ontem."
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-18T20:00:01.000Z",
            "id": "777598070716596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/dIlCk9km7q"
        },
        {
            "author_id": "134254748",
            "created_at": "2016-09-18T19:43:59.000Z",
            "id": "777594035275984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/rxt56nClIM"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-18T19:33:10.000Z",
            "id": "777591310849077249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe registra a gralha-pica\u00e7a (Cyanocorax chrysops) com frequ\u00eancia na regi\u00e3o do Parque Nacional das... https://t.co/EXFv0R5OkZ"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-09-18T19:30:27.000Z",
            "id": "777590627328372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Jos\u00e9 prepara a tradicional farinha na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Tup\u00e9. N\u00e3o viu o #Amaz\u00f4niaRural... https://t.co/jOhOHLFRjz"
        },
        {
            "author_id": "833624324",
            "created_at": "2016-09-18T19:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "777588662804500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incomparable @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/qKLflZTgkk"
        },
        {
            "author_id": "19608315",
            "created_at": "2016-09-18T18:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777577704514355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a falls! #toliveraroundtheworld @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4ji0QGl8HE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-18T18:38:37.000Z",
            "id": "777577585882595333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "863597360",
            "created_at": "2016-09-18T18:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9769447,
                        -13.51971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0108cb796c965852"
            },
            "id": "777575612101910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tomando medidas en Machu Pichu. @ Parque Nacional Arqueologico Machu Picchu https://t.co/KtRis002AM"
        },
        {
            "author_id": "15615032",
            "created_at": "2016-09-18T18:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777572650281381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder da natureza! #Igua\u00e7u #brasil #fozdoiguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hBI3TFoOqN"
        },
        {
            "author_id": "353065470",
            "created_at": "2016-09-18T17:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06509775,
                        4.62428018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "777560608204058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo domingo para tod@s !!! #singuayaboesmejor @ Parque Nacional https://t.co/4R2gnt3GQK"
        },
        {
            "author_id": "847334772",
            "created_at": "2016-09-18T15:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "777525548163575813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/MLbYWu1yfS"
        },
        {
            "author_id": "67195595",
            "created_at": "2016-09-18T14:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43006448,
                        -22.81941553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "777522482366513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parceiro!!! #diariodepai #amizadeverdadeira #infancia #infanciafeliz @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/jBAi6AR7pW"
        },
        {
            "author_id": "171802488",
            "created_at": "2016-09-18T14:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26611,
                        -22.97012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777508090270904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/Llth95cL7M"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2016-09-18T13:53:55.000Z",
            "id": "777505939356254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/XgeR9Cj6VB"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-09-18T13:47:33.000Z",
            "id": "777504334133198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate\nInc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/6JV6sOPPix"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-18T13:40:19.000Z",
            "id": "777502514224570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinhos R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QwgWAMNCCL"
        },
        {
            "author_id": "306132924",
            "created_at": "2016-09-18T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "777499378084831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/945TQ9EGeJ"
        },
        {
            "author_id": "41904138",
            "created_at": "2016-09-18T12:35:47.000Z",
            "id": "777486276031152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 ap\u00f3stoles Parque nacional Port Campbell. Victoria \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/1KZ3vtF5UF"
        },
        {
            "author_id": "3221885645",
            "created_at": "2016-09-18T11:40:21.000Z",
            "id": "777472325583241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 assistiram \"The Darkness\"?\n\nUma fam\u00edlia parte de f\u00e9rias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona.... https://t.co/5mmuruQlel"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-09-18T10:48:29.000Z",
            "id": "777459273034899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro noturno entre um tamandu\u00e1-bandeira e uma on\u00e7a pintada feito na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (um dos... https://t.co/XISEwDn7wF"
        },
        {
            "author_id": "4700696968",
            "created_at": "2016-09-18T10:16:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "777451319502209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-18T09:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "777440199550857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/RKuuOSiRFZ"
        },
        {
            "author_id": "1654669760",
            "created_at": "2016-09-18T07:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jr_ebal"
                    }
                ]
            },
            "id": "777404316508303360",
            "in_reply_to_user_id": "3293897273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@jr_ebal \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nbeautiful place:) https://t.co/UxWooUisRG"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-09-18T03:18:12.000Z",
            "id": "777345952835403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser um \u00f3timo lugar para observa\u00e7\u00e3o de animais, o parque nacional Cahuita ainda \u00e9 de\u2026 https://t.co/XjVi3jPYsP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-18T03:02:31.000Z",
            "id": "777342008457367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-18T02:22:21.000Z",
            "id": "777331899186327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Energia \ud83d\udc96\ud83c\udf38 #PedrasRosa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/iddpNftbAW"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-18T01:59:00.000Z",
            "id": "777326023536959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-18T01:58:49.000Z",
            "id": "777325975201845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RobertoLuiz7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RobertoLuiz7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RobertoLuiz7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salgueiro, Brasil",
                "id": "e9991504c2b62a74",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Daphne, AL",
                "id": "d4aa1d0bb51bccfd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Amozoc, Puebla",
                "id": "3bcfa3bcb3d368c7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Araucan\u00eda, Chile",
                "id": "6d65985f6a9dbb07",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Cusco, Peru",
                "id": "0108cb796c965852",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923724055",
                "name": "Norma suelly",
                "username": "norma_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766720094315671552",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermebetago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976698654",
                "name": "Pablo Calvo deCastro",
                "username": "Pablo_CdC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91830477",
                "name": "Flopi Ballon",
                "username": "FlopiiBallon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40106454",
                "name": "Vivian Fernandez",
                "username": "ViFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "HistLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167474217",
                "name": "Guilherme L. Bastos",
                "username": "GuiLessaBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233974211",
                "name": "Ana Margot",
                "username": "Ana_Margot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35292386",
                "name": "Sandra Oliveira",
                "username": "OliveiraSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306210242",
                "name": "Sesc no Paran\u00e1",
                "username": "Sesc_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750440325332819968",
                "name": "D.menor\u00b2\u2764\ud83c\udde8\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83d\udc98",
                "username": "HeeyRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343732242",
                "name": "Henrique Bo\u00ebchat",
                "username": "BoechatHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367887019",
                "name": "Mar",
                "username": "mar_cardosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277038136",
                "name": "Fernando",
                "username": "FernandoFragar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3425979305",
                "name": "Ferraz Advocacia",
                "username": "edsonjferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "PANTERA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "PanteraDeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184554280",
                "name": "Dafne",
                "username": "lopesdaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324350969",
                "name": "luiz schmitz",
                "username": "luiz_h_schmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18310035",
                "name": "Angelo P\u00fablio",
                "username": "angelopublio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766232083832401921",
                "name": "Inerla Yanne",
                "username": "InerlaYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636223691",
                "name": "Andrei Cunha",
                "username": "albaniandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750809711612665856",
                "name": "Borahae btch",
                "username": "rainhadosanoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308264727",
                "name": "Thiago Sepas sp.",
                "username": "thiagosepas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175513772",
                "name": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf93 mina do vigor",
                "username": "cdessana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736213386",
                "name": "C\u00e2nionsS\u00e3oFrancisco",
                "username": "CSF_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235720515",
                "name": "Nordeste Emerg\u00eancias",
                "username": "ne_emergencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317398947",
                "name": "Ramon Ricardo",
                "username": "ramonricard0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22951311",
                "name": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o da ONU no Brasil",
                "username": "UNICRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109830004",
                "name": "Ju",
                "username": "bl4ckgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779356277256364033",
                "name": "TodoMundonaViagem",
                "username": "TMundonaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324039153",
                "name": "Ciencia e Politica dos Estados Unidos",
                "username": "cienciabrasiLJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3266374322",
                "name": "Juani",
                "username": "JV_Alcachofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282602408",
                "name": "Josi Dias",
                "username": "JosiDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Maneh",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42429364",
                "name": ".",
                "username": "AdrianoMagesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481397009",
                "name": "El Orden Mundial - EOM",
                "username": "elOrdenMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229765024",
                "name": "Radio Galega",
                "username": "RadioGalega",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90496425",
                "name": "Miguel Martinez",
                "username": "MiguelMQuintero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137715896",
                "name": "Ricardo Gamba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RadicoreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913023",
                "name": "Fawzi Abdallah \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FawziAbdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406361633",
                "name": "Biosfera Consultoria",
                "username": "Biosferamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33215796",
                "name": "Jessica Rodriguez",
                "username": "jessicamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27921238",
                "name": "Trilha Escola",
                "username": "trilhaescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79806249",
                "name": "The ICCF Group",
                "username": "TheICCFGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249089021",
                "name": "Travel and Freedome",
                "username": "im_travellover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031544464",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrebhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71811378",
                "name": "Tiago Turcatel",
                "username": "tiagoturcatel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815848",
                "name": "J Luiz Lenchinski",
                "username": "lenchinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753920486464184320",
                "name": "Cidasc",
                "username": "CidascOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586214426",
                "name": "Turismo Joven de Andina del Sud",
                "username": "T_Joven_Andina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222695997",
                "name": "Marco Antonio Garc\u00eda",
                "username": "marc1gar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310044500",
                "name": "Revista Asi Somos",
                "username": "revistasisomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104683173",
                "name": "Exc\u00e9lsior",
                "username": "Excelsior",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42306941",
                "name": "Vianey Esquinca",
                "username": "vianeyesquinca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46383756",
                "name": "Diego J. Lizcano",
                "username": "dlizcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754317661341884416",
                "name": "Plataforma Cascais",
                "username": "PlatafCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22268695",
                "name": "Jo\u00e3o de Sousa",
                "username": "jssaramago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751062796",
                "name": "JornalTornado",
                "username": "JornalTornado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27431934",
                "name": "Drika Bourquim",
                "username": "drikabourquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38186439",
                "name": "Adriano Goes",
                "username": "DJAdrianoGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547375451",
                "name": "bicha linda",
                "username": "sttavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726411441012637697",
                "name": "Erika Rodrigues\ud83d\ude18",
                "username": "erikarcs16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094789242",
                "name": "anja perdida",
                "username": "marianagedorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302693645",
                "name": "Lubina Patricia",
                "username": "LuupyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882278514",
                "name": "Brunaa' \ud83c\udf40",
                "username": "BrunaSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773923017",
                "name": "H\u00e9lcio Sarapeck",
                "username": "HSarapeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205449100",
                "name": "Bruna",
                "username": "Bruunaborgmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46116298",
                "name": "Carlos de la Herr\u00e1n",
                "username": "cherranm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729482066543398912",
                "name": "Thayne \u00c9ville",
                "username": "thayneeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389476949",
                "name": "Brendss",
                "username": "uiBrendinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584271303",
                "name": "SMAD.RS",
                "username": "SMADRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776069828029317120",
                "name": "As Estradeiras",
                "username": "asestradeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776487223390826497",
                "name": "Pontos Tur\u00edsticos",
                "username": "ponto_turistico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543233203",
                "name": "FLAMENGO PAIX\u00c3O",
                "username": "santos_itaesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4235903355",
                "name": "b E a (onc\u00e9)",
                "username": "bea_cicco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427933751",
                "name": "ADVANTAGE AUSTRIA BR",
                "username": "AustriaNoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237875597",
                "name": "Rodrigo Arcanjo",
                "username": "rodrigosarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029269574",
                "name": "A. Rafael Garcia",
                "username": "A_Rafael_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366411629",
                "name": "Caro S\u00e1nchez",
                "username": "VitaCaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711155908022300672",
                "name": "||Jaum||",
                "username": "wtfjaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733481011875598337",
                "name": "LDK | Loja do Kite",
                "username": "do_ldk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242683632",
                "name": ".",
                "username": "florenciaafrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760634023072989184",
                "name": "Mii Pereira",
                "username": "mii_pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196579661",
                "name": "Hort\u00eancia Mendon\u00e7a",
                "username": "Hortencia_95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920994391",
                "name": "Chris",
                "username": "Christinabaldo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247732139",
                "name": "Pravda Brazil",
                "username": "pravda_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574013001",
                "name": "Sa\u00fal",
                "username": "Saulvalden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268106222",
                "name": "Nicolas Magnetti",
                "username": "NMagnetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306132924",
                "name": "Pedro Butler",
                "username": "pedrobutler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310008099",
                "name": "CAMILA CESAR CAIRES",
                "username": "mila_cacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892681307",
                "name": "Nicolai Arone",
                "username": "nicolai_arone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15042500",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "jornalnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814937442",
                "name": "Luan Dias",
                "username": "LuanDiasRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabonding",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335718402",
                "name": "Kingnaldo Villela",
                "username": "VillelaReinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49534834",
                "name": "Gustavo Rangel",
                "username": "GustavoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259090",
                "name": "cris",
                "username": "crismnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43402853",
                "name": "Darlan",
                "username": "Darlanamott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873267979",
                "name": "Paula Balth",
                "username": "paulabalth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574106712",
                "name": "Gaby Braga",
                "username": "gabryellybraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950320471",
                "name": "JeFzzN",
                "username": "sergioJ158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091408655",
                "name": "Martu",
                "username": "martupetitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514697788",
                "name": "Oscar #Apruebo",
                "username": "GabyAndOscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142829785",
                "name": "\u00c1frica 21 Digital",
                "username": "africa21digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329652801",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edusz93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260731928",
                "name": "PORTAL IN\u00daBIA",
                "username": "portal_inubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361623861",
                "name": "Adro",
                "username": "adrilennox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223411301",
                "name": "Universidade de Coimbra",
                "username": "UnivdeCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289279474",
                "name": "susana loubet",
                "username": "susanaloubet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597531176",
                "name": "iPress Journal",
                "username": "iPressJournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244730854",
                "name": "Culturizando",
                "username": "Culturizando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771354594110832640",
                "name": "Maurizelia de Brito",
                "username": "MaurizeliaDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145356387",
                "name": "Danielle V Cardoso",
                "username": "Dannypiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711433173",
                "name": "Thalyta Chagas",
                "username": "ThalytaChagas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206430030",
                "name": "Cinema em Teixeira",
                "username": "cineteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40736805",
                "name": "Guilherme Pagotto",
                "username": "gpagotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601515042",
                "name": "Portal Espera Feliz",
                "username": "portalespfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725449192789950465",
                "name": "coninck",
                "username": "coninck_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450069499",
                "name": "fer balciunas",
                "username": "fer_balciunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80077709",
                "name": "Douglas Richer \ud83c\udf35\ud83d\udc1c",
                "username": "douglasricher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127937592",
                "name": "Mauricio Ram\u00edrez",
                "username": "mauchr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178309665",
                "name": "Bolivia informa",
                "username": "Bolivia_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180240129",
                "name": "ABC Bolivia",
                "username": "abcBOLIVIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247953294",
                "name": "Gisleno",
                "username": "gislenomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134254748",
                "name": "Deolhos",
                "username": "deolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833624324",
                "name": "Tano",
                "username": "fraandaloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19608315",
                "name": "Oliver Marcus",
                "username": "OliverMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863597360",
                "name": "El Cale\u00f1o",
                "username": "SarriaAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615032",
                "name": "Rafael H. Calder\u00f3n",
                "username": "rafacalderon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353065470",
                "name": "erwin jose pacheco p",
                "username": "pachequitop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847334772",
                "name": "\u2020\u03b1\u10dd\u03b1\u044f\u03b1Rodr\u00edguez",
                "username": "TamaraRguez23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67195595",
                "name": "Eudres Ernesto",
                "username": "eudres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171802488",
                "name": "Jhuli.",
                "username": "Jhulii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41904138",
                "name": "Alvaro",
                "username": "Falconer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221885645",
                "name": "Gotham Brasil",
                "username": "GothamOnBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700696968",
                "name": "so\u0265u\u0131nb\u0279\u0250\u026f",
                "username": "Marquinhos_00_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654669760",
                "name": "\u306f\u306a",
                "username": "_magnolia_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293897273",
                "name": "Ebal",
                "username": "jr_ebal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "779852007926403072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8nkwsxziskeax1lhthzubdrja0t",
        "oldest_id": "777325975201845248",
        "result_count": 485
    }
}