{
    "data": [
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:08.000Z",
            "id": "777004690231865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/sxkFWNb0pj"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:04.000Z",
            "id": "777004673391702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/GbuDQQyyAq"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-09-17T04:42:02.000Z",
            "id": "777004664785018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/DGr16IB9c2"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:55.000Z",
            "id": "777004635743670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/sMQ3DuD6Kl"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:42.000Z",
            "id": "777004580663992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/xefrSbMKK8"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:40.000Z",
            "id": "777004569918222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/luaSB67JqD"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:30.000Z",
            "id": "777004530839920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/pFuOXfOGlf"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:25.000Z",
            "id": "777004507464990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/pChzE2qDfM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:23.000Z",
            "id": "777004498082406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/VKbjEyzEHw"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-09-17T04:41:07.000Z",
            "id": "777004433154514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/qdprlkLqdp"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:52.000Z",
            "id": "777004371867422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/4SNfncOiVL"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:51.000Z",
            "id": "777004365039095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/g47arxeaMH"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "777004340187770880",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades... https://t.co/p5EikW3VqB"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:24.000Z",
            "id": "777004251222454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/boqwzCnZPy"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:02.000Z",
            "id": "777004160545808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o... https://t.co/wQHOpKyTlb"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2016-09-17T04:40:00.000Z",
            "id": "777004153436418053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber... https://t.co/tFDJfekP1Y"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:56.000Z",
            "id": "777004133056286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/V63Tii0Gjo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:38.000Z",
            "id": "777004061514092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/WWKft05Oa0"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:28.000Z",
            "id": "777004017486442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/oIsiDfwcOz"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:24.000Z",
            "id": "777004002961567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/JDTQB20k0T"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-09-17T04:39:23.000Z",
            "id": "777003996028383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/fS4tIE8F0m"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:57.000Z",
            "id": "777003885797842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/L8fQJTxop5"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:55.000Z",
            "id": "777003878357217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades... https://t.co/WxBC3rnz1W"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:48.000Z",
            "id": "777003849953402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7... https://t.co/0eNDQMQyey"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:42.000Z",
            "id": "777003825760571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o... https://t.co/FwxJOGD90b #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:27.000Z",
            "id": "777003760211988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/CLOyOk2Iy9"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:24.000Z",
            "id": "777003751194238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/BxQZzcX7S4"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:23.000Z",
            "id": "777003743631937537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o d... https://t.co/u5qlz1lxlc"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-09-17T04:38:00.000Z",
            "id": "777003646584172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/Mxdv2QAtvk"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:50.000Z",
            "id": "777003607363170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/EQLqfas9yz"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:47.000Z",
            "id": "777003595350679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/9zJrHrBWn0"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:40.000Z",
            "id": "777003565592088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/65W1J1QMTt"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-09-17T04:37:08.000Z",
            "id": "777003431177314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/WWPMyZWWoa"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:55.000Z",
            "id": "777003374516379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/ljqDxOsy3N"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:52.000Z",
            "id": "777003365414821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos pr... https://t.co/r6unoOWAdC"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-09-17T04:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "777003297765031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque no Piau\u00ed tem rel\u00f3gio solar no dia mais curto do ano: Parque Nacional das Sete Cidad... https://t.co/B2FISmXI7Z via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-17T04:12:09.000Z",
            "id": "776997141436895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 o ber\u00e7o dos primeiros peixes.\nS\u00e3o sete cidades de pedra que escondem segredos sobre a pr\u00e9-hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "223517743",
            "created_at": "2016-09-17T03:10:13.000Z",
            "id": "776981556409856001",
            "in_reply_to_user_id": "223517743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades - PI. Como n\u00e3o ouvi falar ou andei por l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "3527120237",
            "created_at": "2016-09-17T03:01:59.000Z",
            "id": "776979483123384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das sete cidades eu estive l\u00e1 q sdds!!!!"
        },
        {
            "author_id": "84968874",
            "created_at": "2016-09-17T02:49:20.000Z",
            "id": "776976300787597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso roteiro \"Expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa\", depois de um passeio de voadeira, a aventura continua! No... https://t.co/6Nl4uxNBUS"
        },
        {
            "author_id": "223517743",
            "created_at": "2016-09-17T02:35:41.000Z",
            "id": "776972865874911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara. Trilhas, riachos, gruta) saudades!! (globo rep\u00f3rter)"
        },
        {
            "author_id": "135317423",
            "created_at": "2016-09-17T02:35:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "776972828658761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara; coisa linda de se ver. #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "100079984",
            "created_at": "2016-09-17T02:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "776972303213010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Brasil bonito esse nosso, serra grande da ibiapaba, parque nacional de #Ubajara no @globoreporter boas... https://t.co/4FX1GBIB7y"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2016-09-17T01:43:19.000Z",
            "id": "776959687212294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/nqhjSvhLXv"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-17T01:30:15.000Z",
            "id": "776956398785720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esse lugar friozinho de mata fechada fica no Cear\u00e1! Bem-vindo ao Parque Nacional de Ubajara: https://t.co/KwiI0rIwhj https://t.co/d6OIBRepRu"
        },
        {
            "author_id": "2568286071",
            "created_at": "2016-09-17T01:24:30.000Z",
            "id": "776954953499828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Brasil entre as pedras! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/CAyF0Xq1Nt"
        },
        {
            "author_id": "771134992365805568",
            "created_at": "2016-09-16T23:56:08.000Z",
            "id": "776932716210102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanzarote dia 2: os vulc\u00f5es do Parque Nacional de\u00a0Timanfaya https://t.co/pw3SyZipEt https://t.co/vZObvvLPPC"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-16T23:30:02.000Z",
            "id": "776926145262522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/efoPByFdka"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-09-16T23:29:11.000Z",
            "id": "776925931860393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Connemara \nSituado no oeste da Irlanda, no Condado de Galway, o parque Connemara abrange cerca de... https://t.co/rOD6DDy9Gs"
        },
        {
            "author_id": "984635486",
            "created_at": "2016-09-16T23:24:04.000Z",
            "id": "776924644934725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioluminesc\u00eancia: um raro fen\u00f4meno que s\u00f3 ocorre em Goi\u00e1s https://t.co/0s0WXG5VKj"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-16T23:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "776918899518562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "2576165097",
            "created_at": "2016-09-16T21:04:17.000Z",
            "id": "776889468800344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, lado brasilero\ud83c\udfde\ud83c\udf08\ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/7jWY1Bb38L"
        },
        {
            "author_id": "520905742",
            "created_at": "2016-09-16T20:05:53.000Z",
            "id": "776874771103514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Esmeralda localizado no Parque Nacional de Yoho, British Columbia. #ImmiCanada #HappyFridayhttps://www.facebook.com/396445483739240/pos"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2016-09-16T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "776872645656735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao desmatamento na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre de @tiao_viana https://t.co/T6hfazMGd1"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-09-16T19:38:48.000Z",
            "id": "776867955548180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e9 um dos diversos atrativos do Parque Nacional da Tijuca, podendo ser feita no asfalto ou em trilhas,... https://t.co/3dQjr5hEUz"
        },
        {
            "author_id": "310044188",
            "created_at": "2016-09-16T19:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776865011595522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u6edd\u3001\u8272\u3005\u3002 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nuz3desEeO"
        },
        {
            "author_id": "86115300",
            "created_at": "2016-09-16T18:48:32.000Z",
            "id": "776855306114572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plaga b\u00edblica #langosta #puravida #adventureisoutthere @ Parque Nacional Cahuita https://t.co/YYy61ze5Su"
        },
        {
            "author_id": "2598078566",
            "created_at": "2016-09-16T18:21:59.000Z",
            "id": "776848623648768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser flor em meio as pedras @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pHSUtZed3X"
        },
        {
            "author_id": "269522516",
            "created_at": "2016-09-16T16:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "altairtavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "776825218690117637",
            "in_reply_to_user_id": "70033603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@altairtavares mais n\u00e3o \u00e9 melhor que ficar prometendo p\u00f3lo industrial em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "506540846",
            "created_at": "2016-09-16T16:41:48.000Z",
            "id": "776823411943276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Travel Inspiration of the moment: DRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL https://t.co/lnN1xfpYzB #Wande\u2026"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-16T16:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776817671409197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/RCwKkIKKGP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-16T16:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776817475694526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Nacional se prepara para combater os inc\u00eandios florestais https://t.co/dcnBuw8EXf via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-16T16:00:02.000Z",
            "id": "776812901390815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem das Cataratas Takakkaw, no Parque Nacional Yoho, localizado no Canad\u00e1. Curta e compartilhe!... https://t.co/dVwXSuamUV"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2016-09-16T15:44:58.000Z",
            "id": "776809109001793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia parcialmente privatizado.Del\u00edcia, n\u00e9? https://t.co/0yJnMPu8tg"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-16T15:31:04.000Z",
            "id": "776805608368504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber antes de visitar o #GrandCanyon. https://t.co/k0556TP7Hq #dicadeviagem https://t.co/XPHcliJu7g"
        },
        {
            "author_id": "829572109",
            "created_at": "2016-09-16T15:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.343698,
                        -38.223749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00b295ae2f98a559"
            },
            "id": "776800826119434245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza hermosa #parquenacionaltolhuaca \ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf0d @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/9ARLN9WZD6"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-16T15:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776800523743887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Maracan\u00e3 - Epis\u00f3dio 48 https://t.co/EPjoCGbi1R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2016-09-16T14:51:34.000Z",
            "id": "776795667888943109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$ 5 MIL\n\nA PMA esteve no local, onde constatou a infra\u00e7\u00e3o nas matas ciliares pr\u00f3ximo ao Rio Verde https://t.co/nwILF5QGLp"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2016-09-16T13:51:46.000Z",
            "id": "776780621339328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Voz de S\u00edlvio Jr!: \u00c1guas Claras: um para\u00edso na Floresta Nacional de C... https://t.co/dVlZg3xVHS"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2016-09-16T13:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "776769449634521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0a (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/l02KYGw5zs"
        },
        {
            "author_id": "1631092778",
            "created_at": "2016-09-16T13:04:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "776768744139923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2764\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2016-09-16T12:58:03.000Z",
            "id": "776767100740333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a reserva de todo continente africano que det\u00e9m o maior n\u00famero de esp\u00e9cies de... https://t.co/cqSs7zS5w2"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-16T12:56:47.000Z",
            "id": "776766782686146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinho Branco R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AOk4wQFpzY"
        },
        {
            "author_id": "2317524103",
            "created_at": "2016-09-16T12:18:12.000Z",
            "id": "776757073845612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/laiN8FztY3"
        },
        {
            "author_id": "715298458198999040",
            "created_at": "2016-09-16T11:53:54.000Z",
            "id": "776750959993257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas Brasileras @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UUJBWJrHK9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-09-16T11:52:18.000Z",
            "id": "776750554873724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi capturado em uma propriedade na zona rural de Quixeramobim. Ele foi solto em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-09-16T11:19:20.000Z",
            "id": "776742259093975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos espa\u00e7os de res... https://t.co/zI9UIh71gm"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2016-09-16T11:18:57.000Z",
            "id": "776742163619000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos esp... https://t.co/3qPFHpCm2e"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2016-09-16T11:18:54.000Z",
            "id": "776742151526809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - Criado em 2009, o Parque Nacional do \u00c1rctico Russo \u00e9 um dos mais bonitos esp... https://t.co/VJTrOQSdDz"
        },
        {
            "author_id": "1352642918",
            "created_at": "2016-09-16T09:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776714141524459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpe o dedo na lente @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vYaHXcKU7K"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:52.000Z",
            "id": "776700367929094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/cbpuj2i6Cy"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:49.000Z",
            "id": "776700353706201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/Uqs73Og6M1"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:47.000Z",
            "id": "776700344084553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/uTiBQgWoAI"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-09-16T08:32:45.000Z",
            "id": "776700337109409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as exclusivas cabanas \nde luxo na Patag\u00f4nia chilena: Localizado na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no ... https://t.co/XjNvtq4Ilo"
        },
        {
            "author_id": "2972283551",
            "created_at": "2016-09-16T04:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "arolbotero"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "TubinoCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 26,
                        "username": "alangalaxia"
                    }
                ]
            },
            "id": "776639743362760704",
            "in_reply_to_user_id": "3131477123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arolbotero @TubinoCarlos @alangalaxia no acuso pregunto https://t.co/wrIzvDzxUR"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-16T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "776585140277575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "24916007",
            "created_at": "2016-09-16T00:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41165941,
                        -3.84653867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "776583909924483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia desses em Fernando de Noronha... @ Parque Nacional Marinho, Praia Do Sancho, Fernando\u2026 https://t.co/vwErfaFSXk"
        },
        {
            "author_id": "245023859",
            "created_at": "2016-09-16T00:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776583155214155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Brasilia edit 2 2016 09 15: https://t.co/fkrOURWY99 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-16T00:09:42.000Z",
            "id": "776573739257528321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons do Brasil  (15 a 20/Novembro ) Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da\u2026 https://t.co/exYX6nnx9M"
        },
        {
            "author_id": "163689877",
            "created_at": "2016-09-16T00:08:55.000Z",
            "id": "776573542766874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jurisb\u00e9vila est\u00e1 muito interessada na llenda do beijo do lagarto no Parque Nacional de Sete Cidades! tem que ver isso a\u00ed hein!"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2016-09-15T23:46:04.000Z",
            "id": "776567793688932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador \u00e9 autuado em R$ 5 mil por invadir e degradar \u00e1rea protegida https://t.co/mRlTrDgX0e"
        },
        {
            "author_id": "245023859",
            "created_at": "2016-09-15T23:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776558677432078337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Brasilia 2016 09 15: https://t.co/KojmZQSfoJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-09-15T22:30:02.000Z",
            "id": "776548659764850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA (PARTE ALTA) \u2013 DOMINGO, 09/10/16\n\n05h30 Embarque na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;... https://t.co/XKZ6dY183y"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-09-15T21:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "776533589630578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto fica dentro do parque nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s uma\u2026 https://t.co/2g2rKc06qx"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-09-15T21:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "776533191884668929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto fica dentro do parque nacional da Chapada dos Veadeiros ap\u00f3s uma\u2026 https://t.co/EtkIl8f8J3"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-09-15T19:54:06.000Z",
            "id": "776509415113560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/68yXZCh6AM\nSiga-nos no... https://t.co/R7Ep2ToByZ"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T19:30:42.000Z",
            "id": "776503527267000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Villarrica em Puc\u00f3n - Pontos Tur\u00edsticos do Chile.\nhttps://t.co/ymKxwPLoCj https://t.co/jQ8DIvNrvA"
        },
        {
            "author_id": "2671769421",
            "created_at": "2016-09-15T19:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "776500733743071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/kOJq1m6oh1"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T19:04:19.000Z",
            "id": "776496890032586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Um passeio em Cambar\u00e1 do Sul.\nhttps://t.co/vHnrB0pk39 https://t.co/rbb4RJm0Ql"
        },
        {
            "author_id": "776487223390826497",
            "created_at": "2016-09-15T18:57:53.000Z",
            "id": "776495271421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os Pontos Tur\u00edsticos de Santiago no Chile est\u00e1 o Monumento Natural El Morado. \nhttps://t.co/ZSoYOgTmny https://t.co/dPdM4qUtiV"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2016-09-15T18:41:59.000Z",
            "id": "776491269421928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre a lenda do beijo do lagarto no Parque Nacional de Sete Cidades? Veja sexta, no #GloboRep\u00f3rter! https://t.co/5Z97mhXcMy"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-15T18:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776491163264094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como foi a visita \u00e0 Floresta Nacional de Jamari: https://t.co/MwTehXvVoT #concess\u00e3o @BrasilFAO @SFB_florestal https://t.co/9KBw9vQWVq"
        },
        {
            "author_id": "4847083594",
            "created_at": "2016-09-15T18:10:19.000Z",
            "id": "776483299669737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das estradas da vida,\nQue algumas sejam de terra.\n\nFoto: trilha no Parque Nacional do Desfiladeiro de Bryce, Utah, \u2026 https://t.co/ytdzzkGcwu"
        },
        {
            "author_id": "4767862882",
            "created_at": "2016-09-15T17:38:54.000Z",
            "id": "776475392815149057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/05cRL3xyVd"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-09-15T17:24:09.000Z",
            "id": "776471679627366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida e Germil\n\n Duas aldeias pertencentes a Ponte da Barca e inseridas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \n\nNeste... https://t.co/feWlVMnIjB"
        },
        {
            "author_id": "40463380",
            "created_at": "2016-09-15T16:53:25.000Z",
            "id": "776463945871818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No caminho de Santa Vit\u00f3ria do Palmar a maravilha da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.S\u00e3o  36mil ha de natureza preservada. https://t.co/oYMTHuY8wC"
        },
        {
            "author_id": "1352642918",
            "created_at": "2016-09-15T16:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776460356310958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lLpYZ77XsU"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-15T16:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "776458298803576848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qyVHPhdJ68"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2016-09-15T16:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "desviantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "776455929898434564",
            "in_reply_to_user_id": "2725338554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desviantes faltou o parque nacional da Chapada das Mesas /Maranh\u00e3o nessa rela\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T16:21:18.000Z",
            "id": "776455862151966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disfar\u00e7ados! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gMxVXGzkrP"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-15T16:19:15.000Z",
            "id": "776455348853104642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber tudo sobre os preparativos para a quinta soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias?... https://t.co/o6ImZF9Q3G"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T16:14:40.000Z",
            "id": "776454192969965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 o p\u00e9, louro! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Kol5S9gE4s"
        },
        {
            "author_id": "3353089841",
            "created_at": "2016-09-15T15:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "todasconvielma"
                    }
                ]
            },
            "id": "776448561756024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Videos #Caidasdeagua #canaima #EscudoGuayan\u00e9s #estadoBol\u00edvar Parque\u2026 https://t.co/mNaAVIwrVK .@todasconvielma https://t.co/HEyySymf8B"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2016-09-15T15:41:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "776445767368187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Ype maravilhoso \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9kNwuzZift"
        },
        {
            "author_id": "597100549",
            "created_at": "2016-09-15T15:27:34.000Z",
            "id": "776442340445720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fei, Jackson, e Park Jin Young tiram foto em parque nacional da China! https://t.co/efekfG2PUQ"
        },
        {
            "author_id": "321812211",
            "created_at": "2016-09-15T15:27:14.000Z",
            "id": "776442257423474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fei, Jackson, e Park Jin Young tiram foto em parque nacional da China! https://t.co/K3HUZensgi https://t.co/584utFToxK"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-09-15T15:22:59.000Z",
            "id": "776441186894610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor o Parque Nacional e descubra como tudo come\u00e7ou! https://t.co/N5tR05T8tS"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-09-15T15:00:18.000Z",
            "id": "776435481215049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana j\u00e1 t\u00e1 chegando e que tal usar a quinta-feira pra descobrir um destino novo? O Parque Nacional... https://t.co/bQkO7ZA0Ce"
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2016-09-15T14:58:39.000Z",
            "id": "776435065169510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U BUSCA RECONHECIDO COMO PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE\n\n\u201cUma a\u00e7\u00e3o de governo da... https://t.co/pby7BuDbco"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-15T14:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776433598039588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso - Epis\u00f3dio 49 https://t.co/28YPWQd7jB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T14:43:45.000Z",
            "id": "776431316095074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mi_matsubara se divertindo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GVm5YBRYPx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-15T14:35:30.000Z",
            "id": "776429240661204993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi ( Parque Nacional Aparados da Serra ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/Gp5aZ3img5"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-15T14:35:28.000Z",
            "id": "776429229072408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi ( Parque Nacional Aparados da Serra ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/xUqn5Gu71Q"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T14:29:10.000Z",
            "id": "776427645408018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando chope \ud83c\udf7a no parque das aves \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/C57Uru8rHR"
        },
        {
            "author_id": "748815467179978753",
            "created_at": "2016-09-15T14:00:17.000Z",
            "id": "776420374238097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da \u00c1frica do Sul vai abater 350 animais devido a seca extrema\n https://t.co/pwHnC1sRsY https://t.co/noKZITl5LE"
        },
        {
            "author_id": "262246134",
            "created_at": "2016-09-15T12:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776404798765690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un poco de agua\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0LxhYenAH1"
        },
        {
            "author_id": "25689150",
            "created_at": "2016-09-15T12:56:20.000Z",
            "id": "776404281771581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \u201cDRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL\u201d on #Vimeo: https://t.co/1OdUZIbFqT"
        },
        {
            "author_id": "758180658501922817",
            "created_at": "2016-09-15T12:27:59.000Z",
            "id": "776397146337796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lixodepraia with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRecicle! \nParque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nUrubici -\u2026 https://t.co/n5iEpeEBAu"
        },
        {
            "author_id": "47025793",
            "created_at": "2016-09-15T10:42:30.000Z",
            "id": "776370603674726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, vida, por me trazer essa maluca! \u2665 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/20qmMhIsrD"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-09-15T10:06:25.000Z",
            "id": "776361519940456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA criam a primeira \u00e1rea marinha protegida no Atl\u00e2ntico https://t.co/WL65ur7ZBk"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2016-09-15T09:47:34.000Z",
            "id": "776356778007289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA criam a primeira \u00e1rea marinha protegida no Atl\u00e2ntico\nhttps://t.co/phgeXYVtsH https://t.co/I5lpS5DpAK"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-09-15T09:14:55.000Z",
            "id": "776348563148275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos https://t.co/U920Znowvl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-15T09:07:45.000Z",
            "id": "776346757601058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2236469288",
            "created_at": "2016-09-15T08:16:59.000Z",
            "id": "776333981151268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/NhmvAGICAw"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-09-15T02:39:17.000Z",
            "id": "776248997174321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic abre inscri\u00e7\u00e3o para bolsa de pesquisa: Parque Nacional Rocky Mountain. Foto: Jerry and Pa... https://t.co/KcxTxghVbx"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-15T01:00:28.000Z",
            "id": "776224128890200068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS Cerrado participou na Oficina de manejo e planejamento de trilha de longa dist\u00e2ncia no Parque Nacional da... https://t.co/jEI7pSJWZm"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-09-14T23:38:18.000Z",
            "id": "776203451738972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Miss\u00e3o da ONU retira civis sob risco de parque na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo https://t.co/L953pGVkWz"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2016-09-14T23:38:17.000Z",
            "id": "776203447918006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Miss\u00e3o da ONU retira civis sob risco de parque na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo https://t.co/hpVSsUy3Pw"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-14T23:07:34.000Z",
            "id": "776195715181621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic abre inscri\u00e7\u00e3o para bolsa de pesquisa -  https://t.co/73konOsxFH \nParque Nacional Rocky Mount... https://t.co/h1rG8oOy7v"
        },
        {
            "author_id": "142688329",
            "created_at": "2016-09-14T22:35:48.000Z",
            "id": "776187723778363393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do continente americano est\u00e1 no Parque Nacional da... https://t.co/N1qFFV9IGq"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-09-14T21:21:15.000Z",
            "id": "776168959565377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 (Parna Capara\u00f3) \u00e9 um dos principais destinos tur\u00edsticos... https://t.co/sOTsDSFHzD"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2016-09-14T21:01:05.000Z",
            "id": "776163884138921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO IM\u00d3VEL!! Terreno para constru\u00e7\u00e3o com uma ru\u00edna, de 700m2 de \u00e1rea. Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/FrJDnESzCG"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-14T20:56:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776162835881660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0u0fX via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-14T20:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "776160979965059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WWCZq via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "3079316662",
            "created_at": "2016-09-14T20:47:40.000Z",
            "id": "776160508433039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passo Fundo, RS, re\u00fane esp\u00e9cies raras e em extin\u00e7\u00e3o https://t.co/EkCghaRuYP"
        },
        {
            "author_id": "129565569",
            "created_at": "2016-09-14T20:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "776155853388935169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando cafe en la selva @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mXgEV7QXs9"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-09-14T19:47:43.000Z",
            "id": "776145424201592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[P\u00fablico] Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida: Este projecto abra... https://t.co/Z1ZGyMFyXq"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-09-14T19:39:37.000Z",
            "id": "776143383932837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo promete reduzir desmatamento, mas considera reduzir Unidade de Conservacao para atender a grileiros. https://t.co/mDjogxFroj"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-09-14T19:22:48.000Z",
            "id": "776139151024336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/fCG7sHlnja https://t.co/yCN86nAlzb"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-09-14T19:18:49.000Z",
            "id": "776138151064694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/yxhMSZZOKH"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-09-14T19:18:49.000Z",
            "id": "776138149340835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gaia, Gondomar e Feira querem classificar Encostas do Douro como \u00e1rea protegida https://t.co/RT8x3jTNNL"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-14T18:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776130331669823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamari foi a primeira concess\u00e3o do Brasil. S\u00e3o 96 mil hectares concedidos. @SFB_florestal https://t.co/YTqd7RUuHE"
        },
        {
            "author_id": "748207086824210433",
            "created_at": "2016-09-14T18:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "SFB_florestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "776129378325504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participantes de evento sobre concess\u00e3o de florestas est\u00e3o agora na Floresta Nacional de Jamari @SFB_florestal https://t.co/HJjPQk4YCS"
        },
        {
            "author_id": "108181300",
            "created_at": "2016-09-14T18:42:41.000Z",
            "id": "776129055762546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2795 Cristo de Corcovado - Parque Nacional da Tijuca \u26c5 #RioDeJaneiro #juegosparalimpicos https://t.co/3TV8x4c0Ih"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-09-14T18:01:03.000Z",
            "id": "776118581155106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional de Serengeti (ou Serengueti) \u00e9 um parque nacional de grandes dimens\u00f5es... https://t.co/abotAiBfH4"
        },
        {
            "author_id": "2980219475",
            "created_at": "2016-09-14T17:49:07.000Z",
            "id": "776115574745264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (Parnamar-FN) completa 28 anos hoje!!! https://t.co/uApRe590MD https://t.co/bvpAfNilid"
        },
        {
            "author_id": "19492633",
            "created_at": "2016-09-14T17:46:13.000Z",
            "id": "776114845431242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/e97OAFdxdE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-14T17:32:31.000Z",
            "id": "776111400397729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha celebra 28 anos https://t.co/30Z5z24qXk https://t.co/8prG05S26K"
        },
        {
            "author_id": "76702840",
            "created_at": "2016-09-14T17:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.59387038,
                        -27.09374322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "776107788288262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por schmidtleeh \ud83c\udf32\ud83c\udf42 @ Floresta Nacional De Chapec\u00f3 https://t.co/Kzbk47g2fU"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-14T17:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "776106244893540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Soure - Epis\u00f3dio 50 https://t.co/C1bDJKpN45 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2016-09-14T16:55:44.000Z",
            "id": "776102141614260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores da UFPR descobrem nova esp\u00e9cie de besouro na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/DLsswSikDM"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-14T16:49:28.000Z",
            "id": "776100563637440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipir\u00e3o Branco R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/oH7aUsdXN3"
        },
        {
            "author_id": "3900548547",
            "created_at": "2016-09-14T15:52:58.000Z",
            "id": "776086344087040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil https://t.co/VSTpGyRxiv"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2016-09-14T15:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93497192,
                        -19.9045394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "776085943887486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26aa\ud83d\udd35\ud83d\udd34...Teste de embriaguez no Pico do Cristal @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/lb4MxyQWBm"
        },
        {
            "author_id": "2268133512",
            "created_at": "2016-09-14T15:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "planetepics"
                    }
                ]
            },
            "id": "776083441557331968",
            "in_reply_to_user_id": "954590804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planetepics \u00c1rvore de luta contra a eros\u00e3o em uma praia no Parque Nacional Ol\u00edmpico, WA. Foto por Matt Greenstreet"
        },
        {
            "author_id": "2342369740",
            "created_at": "2016-09-14T15:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "776080635588993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s! \ud83d\ude02\ud83c\udfc3\ud83c\udffb #AltoDaVentania @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/o7d5BnSYPw"
        },
        {
            "author_id": "256523113",
            "created_at": "2016-09-14T15:04:13.000Z",
            "id": "776074077136117761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me gust\u00f3 el video \u201cDRONE DA MONTANHA - PEDRA ASSENTADA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\\BRASIL\u201d en #Vimeo: https://t.co/QMbJVPFGrU"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-09-14T14:29:04.000Z",
            "id": "776065230669541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem a vista do nosso caf\u00e9 da manh\u00e3 aqui no Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/9k0F3saEm5"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2016-09-14T14:27:35.000Z",
            "id": "776064860513787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF nega condenar colono que desmatou em reserva extrativista do Acre\nhttps://t.co/dqFnFToFfY"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2016-09-14T14:05:47.000Z",
            "id": "776059371382005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Parque Nacional do Perua\u00e7\u00fa em MG @ Atafona Beach https://t.co/NqOtvcEG8f"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-09-14T14:00:02.000Z",
            "id": "776057923655065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 766 hectares &gt; https://t.co/KLIb2wTfsO https://t.co/1OBFG9RQ9Z"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-14T13:48:38.000Z",
            "id": "776055054482702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/lF3tg3Ezma"
        },
        {
            "author_id": "2907964090",
            "created_at": "2016-09-14T13:33:33.000Z",
            "id": "776051260030083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioluminesc\u00eancia, saf\u00e1ri e muita aventura no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s https://t.co/VnT6oGxiJD https://t.co/Q9TbF94vGr"
        },
        {
            "author_id": "71543027",
            "created_at": "2016-09-14T13:30:04.000Z",
            "id": "776050384725012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebendo a visita do t\u00e9cnico Dilson Machado, falamos sobre a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na RMSG https://t.co/CJajeNYpMz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-14T13:29:59.000Z",
            "id": "776050362696564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/NvVgsahOOU"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-14T13:29:55.000Z",
            "id": "776050346737147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) #AparadosdasSerra\u2026 https://t.co/lRXKIYIt1v"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2016-09-14T13:21:19.000Z",
            "id": "776048180752416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri, bioluminesc\u00eancia e muita aventura no Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s https://t.co/NeAlv6VLkn https://t.co/xTAV7imiCR"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-14T12:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "776042606098845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "732897015646982144",
            "created_at": "2016-09-14T12:36:13.000Z",
            "id": "776036832987455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas levitando e relaxando! \ud83d\ude01 Quem nunca? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\ud83d\udccdParque Nacional Glacier, Montana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/AeQl368her"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-14T07:44:25.000Z",
            "id": "775963396751527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prem Baba pede pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: por Jaime Gesisky\u00a0A amplia\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/T8yuLtwAhI"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-14T04:44:44.000Z",
            "id": "775918181021982721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Light R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZA9Vp1rhnS"
        },
        {
            "author_id": "3127209844",
            "created_at": "2016-09-14T04:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "775913568604528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ubajara (CE) \u00e9 o 9\u00ba - mais visitados do Brasil :: Arena de Ideias https://t.co/PRIYNgYCj0 via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "2834651314",
            "created_at": "2016-09-14T03:50:57.000Z",
            "id": "775904642479878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jau\u00e1 https://t.co/ujgdzJdWl7"
        },
        {
            "author_id": "117802194",
            "created_at": "2016-09-14T03:50:54.000Z",
            "id": "775904632317046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jau\u00e1 https://t.co/TEHywATfwA"
        },
        {
            "author_id": "761898876",
            "created_at": "2016-09-14T03:31:42.000Z",
            "id": "775899801183485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuparro https://t.co/J7l7F2QupL"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-14T03:11:20.000Z",
            "id": "775894674741587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gansinho R$70,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UuflIA3ESn"
        },
        {
            "author_id": "350588090",
            "created_at": "2016-09-14T02:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 52,
                        "username": "Sonteria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.88258983,
                        -8.07224918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "775881235084242947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Chapad\u00e3o , ou Parque Nacional do Catimbal. @Sonteria #Brasil #nordeste #valedocatimbau\u2026 https://t.co/opOaoOZdD5"
        },
        {
            "author_id": "174835987",
            "created_at": "2016-09-14T02:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "775878067755573248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda sobre ontem... @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/8GaaqRbDLz"
        },
        {
            "author_id": "2596957592",
            "created_at": "2016-09-14T02:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06509775,
                        4.62428018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "775876844574896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TDSJ #picture #instagram #picoftheday #happy #moment 2tatiana_ruiz1 @ Parque Nacional https://t.co/T473T3cHIu"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-09-14T01:04:59.000Z",
            "id": "775862877173538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - Tanz\u00e2nia - \u00c1frica #mundoanimal #natureza #nationalgeographic\u2026 https://t.co/FS1aBcomv1"
        },
        {
            "author_id": "2157852514",
            "created_at": "2016-09-14T00:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "775857800975114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laudato sii, o mi Signore! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0F5gGAnwJl"
        },
        {
            "author_id": "45982095",
            "created_at": "2016-09-14T00:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "775857667210444802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9oLGPImsvl"
        },
        {
            "author_id": "61032346",
            "created_at": "2016-09-13T23:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775839106865700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ATBXuAVzk8"
        },
        {
            "author_id": "61032346",
            "created_at": "2016-09-13T23:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775838724550787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qlJZgr7SmJ"
        },
        {
            "author_id": "61032346",
            "created_at": "2016-09-13T23:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775838416810414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QE12J22GJ7"
        },
        {
            "author_id": "1966874491",
            "created_at": "2016-09-13T23:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lucasdiasdm"
                    }
                ]
            },
            "id": "775832742290423808",
            "in_reply_to_user_id": "222206453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasdiasdm Achei isso colega. Muito esclarecedor! https://t.co/nUlKQYdh3N"
        },
        {
            "author_id": "2941732978",
            "created_at": "2016-09-13T22:08:33.000Z",
            "id": "775818474555842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas- passeios, roteiros, estadia, voc\u00ea \"economiza\" e aproveita muito mais. \nO Parque Nacional da... https://t.co/sZoYPXHQ6W"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-09-13T21:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "775815452803018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/6jk7Q0LB7v via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-09-13T21:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "775815416413196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 31 anos de exist\u00eancia; confira fotos https://t.co/MKZG3WF1AQ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "77101741",
            "created_at": "2016-09-13T21:49:39.000Z",
            "id": "775813718282235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jau\u00e1 - https://t.co/UjI9lJlFfw https://t.co/3dOtrgbaZr"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2016-09-13T21:49:37.000Z",
            "id": "775813710891872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jau\u00e1 - https://t.co/k9C1JPuD9Y https://t.co/NIVRDNf5CJ"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2016-09-13T21:30:23.000Z",
            "id": "775808873575964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cem mil arauc\u00e1rias s\u00e3o as estrelas da Floresta Nacional de Passo Fundo. #PartiuRS https://t.co/wCNHpExGD8 https://t.co/erchtZjJC5"
        },
        {
            "author_id": "4854073325",
            "created_at": "2016-09-13T20:49:12.000Z",
            "id": "775798506317422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos veadeiros! #salto #cachoeira #travel #trip #treking #caminhada\u2026 https://t.co/CdpO2cKRlm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-13T20:40:13.000Z",
            "id": "775796245075992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-09-13T20:23:26.000Z",
            "id": "775792022774886403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca Turismo\n\nParque Nacional das Sete Cidades em Piracuruca no Piau\u00ed.... https://t.co/zinmWOzHDw"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-09-13T20:21:42.000Z",
            "id": "775791587926220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades em Piracuruca no Piau\u00ed. https://t.co/tMnGo2Moc9"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-09-13T20:14:24.000Z",
            "id": "775789749764096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA E O MELHOR COMPARTILHAMENTO J\u00c1 POR MM FEITO. GRA\u00c7AS A AJUDA DOS QUE FAZEM A P\u00c1GINA... https://t.co/GarzxztlRt"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2016-09-13T20:00:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "775786225068310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra, a 240 km de Porto Alegre, \u00e9 considerado a \"Terra dos C\u00e2nions\":\nhttps://t.co/WUxOUPF8Be"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-09-13T19:46:14.000Z",
            "id": "775782660195119105",
            "in_reply_to_user_id": "38732884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "na regi\u00e3o de Trombetas, no PA, q apesar de ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 tomada pela minera\u00e7\u00e3o de bauxita. Isso \u00e9 prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-09-13T19:45:03.000Z",
            "id": "775782364408582147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fabiana Schneider questiona a ideia muito disseminada de que h\u00e1 excesso de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mostra a Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-09-13T19:30:01.000Z",
            "id": "775778582316589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Torres del Paine? Esta e outras paisagens perfeitas podem ser encontradas... https://t.co/a6JcQy31GK"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-13T18:52:30.000Z",
            "id": "775769137779908609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREM BABA PEDE A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nO l\u00edder espiritualista Prem Baba \u2013 que... https://t.co/gCctwIb9hg"
        },
        {
            "author_id": "389725933",
            "created_at": "2016-09-13T18:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775765677198217217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/A2rGrMWlkL"
        },
        {
            "author_id": "389725933",
            "created_at": "2016-09-13T18:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775756938336403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/E2lxnABMjC"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-09-13T16:53:45.000Z",
            "id": "775739256069238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita, 80 metros. \nParque Nacional do Capara\u00f3 ES - MG https://t.co/wP1jJ88bVM"
        },
        {
            "author_id": "62589807",
            "created_at": "2016-09-13T16:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "japassofundo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "775725931658903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilho com voc\u00eas reportagem do @japassofundo sobre a Floresta Nacional de PF. Um lindo lugar de nossa regi\u00e3o. https://t.co/t2s8Gf8wPN"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-13T16:00:01.000Z",
            "id": "775725732895006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Minnewanka fica localizado no Parque Nacional de Banff, em Alberta, no Canad\u00e1. Use os emojis e diga: Como... https://t.co/epi4pkpxZK"
        },
        {
            "author_id": "23846427",
            "created_at": "2016-09-13T14:56:38.000Z",
            "id": "775709779436171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Congressistas americanos defendem cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para crist\u00e3os no norte do Iraque https://t.co/ByTpgLesOU https://t.co/gZ68gbgjn2"
        },
        {
            "author_id": "703657754490249216",
            "created_at": "2016-09-13T14:50:45.000Z",
            "id": "775708301233270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana nossos amigos montanhistas viajaram para o Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre... https://t.co/Pu1WhB7GaQ"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-09-13T14:09:17.000Z",
            "id": "775697866408857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma linda atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Do Igua\u00e7u. :D \nVisite a exposi\u00e7\u00e3o \"Outros Olhares\", em comemora\u00e7\u00e3o a... https://t.co/6eIEgWZhOH"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-13T14:00:01.000Z",
            "id": "775695533377806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, apresenta cen\u00e1rios incr\u00edveis para seus visitantes!... https://t.co/WQxBUdY4mx"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-09-13T13:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4835995,
                        -25.61504158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775692609176035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Ub34SzFf8o"
        },
        {
            "author_id": "174835987",
            "created_at": "2016-09-13T13:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "775687967511814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de postar ontem... @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/PmYaUDjWvg"
        },
        {
            "author_id": "161458227",
            "created_at": "2016-09-13T13:21:29.000Z",
            "id": "775685834091749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Addo Elephant - \u00c1frica do Sul https://t.co/n9HqhTwMYy"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-09-13T13:15:22.000Z",
            "id": "775684295847444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "167362891",
            "created_at": "2016-09-13T12:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775667582875668485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RcxAyImMJV"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2016-09-13T11:49:56.000Z",
            "id": "775662794687512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos \u00e9 \"o\" lugar para mergulhar. Participe conosco dessa aventura - Expedi\u00e7\u00e3o Abrolhos 2016.\nMais informa\u00e7\u00f5es... https://t.co/netoT1fYC7"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-09-13T11:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4835995,
                        -25.61504158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775662372576911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/kzzZs0TPng"
        },
        {
            "author_id": "94566474",
            "created_at": "2016-09-13T10:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "775639231934914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando o Vale Encantado. Localizado a 350m da Tronqueira, dentro do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/yFuJixPZGR"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2016-09-13T08:16:33.000Z",
            "id": "775609095973928961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cem mil arauc\u00e1rias s\u00e3o as estrelas da Floresta Nacional de Passo Fundo https://t.co/2KDm81q6PO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-09-13T07:43:21.000Z",
            "id": "775600740920287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Cem mil arauc\u00e1rias s\u00e3o as estrelas da Floresta Nacional de Passo Fundo https://t.co/5FqsMCyjFZ"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2016-09-13T07:41:44.000Z",
            "id": "775600334517313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cem mil arauc\u00e1rias s\u00e3o as estrelas da Floresta Nacional de Passo Fundo: \u00c9 no Rio Grande do Sul, mas o cen\u00e1rio... https://t.co/QOO2fSLoWv"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-13T03:42:41.000Z",
            "id": "775540174587588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/soWlVfRS5M"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-13T03:42:17.000Z",
            "id": "775540076570959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$6,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yoifIDQ2AO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-13T01:57:28.000Z",
            "id": "775513699100585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve \ud83c\udf1f #FimDeNoite @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AigygL7UN2"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2016-09-12T23:39:19.000Z",
            "id": "775478929901621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha Noturna do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 de volta | WikiParques https://t.co/ti9nN6DigH"
        },
        {
            "author_id": "94566474",
            "created_at": "2016-09-12T23:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "775473590011584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3. Parada obrigat\u00f3ria perto da\u2026 https://t.co/TtgEoWPsG5"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2016-09-12T22:47:04.000Z",
            "id": "775465780083298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/mutWvgFL0E"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-12T22:31:55.000Z",
            "id": "775461969512005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8oiyY5DjlL"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-12T22:02:46.000Z",
            "id": "775454632306802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o: carta a Rafael e Maria Tereza: Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/urbRacqpoy"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2016-09-12T21:32:07.000Z",
            "id": "775446918038114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente de bike na trilha de hoje na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA)\n\nOs militares do Corpo de Bombeiros... https://t.co/UTrGbVRSD2"
        },
        {
            "author_id": "349771231",
            "created_at": "2016-09-12T20:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775438489487872004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Llegamos y a la pileta!!! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/IlPlyX2hyM"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-09-12T20:10:58.000Z",
            "id": "775426499302264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. Foto: Celso Oliveira https://t.co/oTXPDvnnbb"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-09-12T20:00:37.000Z",
            "id": "775423892517064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um para\u00edso invernal: \u00e9 o Parque Nacional Huerquehue. https://t.co/2PnZL07jtS"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2016-09-12T19:51:39.000Z",
            "id": "775421637684563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional do Bioma Cerrado.\nEm uma lagoa castigada pela seca no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a m\u00e3e... https://t.co/ToP8OVm6G3"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2016-09-12T19:49:08.000Z",
            "id": "775421004977938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a 1\u00ba e maior queda do S\u00e3o Francisco: a Cachoeira Casca D'anta no Parque Nacional da Serra da... https://t.co/IXc2l5gUPV"
        },
        {
            "author_id": "832842692",
            "created_at": "2016-09-12T19:18:05.000Z",
            "id": "775413190620352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1SIA/IRAQUE - Primeiras rea\u00e7\u00f5es \u00e0s iniciativas dos EUA para a cria\u00e7\u00e3o de uma \u201c\u00e1rea protegida\u201d para as minoria... https://t.co/oiHIPARs3j"
        },
        {
            "author_id": "310437128",
            "created_at": "2016-09-12T19:18:01.000Z",
            "id": "775413172287057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1SIA/IRAQUE - Primeiras rea\u00e7\u00f5es \u00e0s iniciativas dos EUA para a cria\u00e7\u00e3o de uma \u201c\u00e1rea protegida\u201d para as minoria... https://t.co/2i8wmb4yq3"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-09-12T19:15:16.000Z",
            "id": "775412481644691460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Paraiso,  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Itatins, Peruibe   A cachoeira para\u00edso \u00e9 uma da https://t.co/oUpZ1YFq9f"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-09-12T19:12:00.000Z",
            "id": "775411658386702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Carambor\u00e9, Peruibe, SP  Localizada no Interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia - Itatins, o  https://t.co/DGamCC9PFZ"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-09-12T19:09:42.000Z",
            "id": "775411081724526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins (SP)   Ela cobre uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica de 79.240 hectares,  https://t.co/EqaGsfbBWz"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2016-09-12T18:56:19.000Z",
            "id": "775407709936050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mo\u00e7\u00e3o n\u00ba 102 pede o arquivamento de projeto sobre uma estrada cortando o Parque Nacional do Alto Purus. https://t.co/jZEmbCh4Ep"
        },
        {
            "author_id": "2999691035",
            "created_at": "2016-09-12T18:36:57.000Z",
            "id": "775402839053041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade do parque nacional da serra"
        },
        {
            "author_id": "361623861",
            "created_at": "2016-09-12T18:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775396734461734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicharracos @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ncReWYBS7i"
        },
        {
            "author_id": "361623861",
            "created_at": "2016-09-12T18:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775396575765991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/DVB1K6yUlf"
        },
        {
            "author_id": "361623861",
            "created_at": "2016-09-12T18:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775396507109433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Das Aves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BnoYkExd96"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-09-12T18:08:50.000Z",
            "id": "775395760431071234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-12T18:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "775395303528759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-09-12T17:40:11.000Z",
            "id": "775388552003743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: pioneiro em canionismo profissional  https://t.co/f41iuPoVqS"
        },
        {
            "author_id": "112583389",
            "created_at": "2016-09-12T17:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775387698286690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosas que llenan el alma \ud83d\ude0d\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/R3eiCG1x2Y"
        },
        {
            "author_id": "747256163117445121",
            "created_at": "2016-09-12T17:32:46.000Z",
            "id": "775386684473036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram portalflorestal\nBom dia Galeraaa!!! Olha s\u00f3 que shoow de foto essa la do Parque Nacional\u2026 https://t.co/oASt4dASIn"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-09-12T17:05:05.000Z",
            "id": "775379717729943590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de besouro \u00e9 descoberta na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas https://t.co/WcgLbzLOLk"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-09-12T16:24:58.000Z",
            "id": "775369621792784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengeti - Tanz\u00e2nia - \u00c1frica #africa #serengeti #tanzania\u2026 https://t.co/9KmH8CmXHZ"
        },
        {
            "author_id": "768442117",
            "created_at": "2016-09-12T15:17:55.000Z",
            "id": "775352750649507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Directamente nunca fui al parque nacional https://t.co/wjvJqXFsHE"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-09-12T15:01:47.000Z",
            "id": "775348689497972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta da C\u00e2mara T\u00e9cnica: situa\u00e7\u00e3o do mutir\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o da Guarita no Parque Nacional da Serra Geral (Canyon Fortaleza)"
        },
        {
            "author_id": "255642730",
            "created_at": "2016-09-12T14:49:17.000Z",
            "id": "775345544231325696",
            "in_reply_to_user_id": "1451674394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crlcabral nois, podemos colar em S\u00e3o Jorge tbm, ir em couros, no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2016-09-12T14:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "775342492845740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko\nhttps://t.co/lSijG8CIU6 #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine https://t.co/N2RBEN3rIB"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-12T14:08:39.000Z",
            "id": "775335317171757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL BALEIAS FRANCAS na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/gYLo6QK6wJ"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-09-12T13:50:22.000Z",
            "id": "775330714980012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna do Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais),\u2026 https://t.co/6CUZizLYRt"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-09-12T13:20:27.000Z",
            "id": "775323187231936513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol pelo fot\u00f3grafo Andr\u00e9 Fernandes na entrada do Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\nEssa semana... https://t.co/nnn9Q1cfOh"
        },
        {
            "author_id": "67984852",
            "created_at": "2016-09-12T13:12:02.000Z",
            "id": "775321070551183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u co\u00edbe pesca ilegal https://t.co/Du0UbWTD9G"
        },
        {
            "author_id": "40263548",
            "created_at": "2016-09-12T12:43:50.000Z",
            "id": "775313973566640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG: Patag\u00f4nia chilena: um espet\u00e1culo de cores e vida intocada no meio do Parque Nacional Torres del Paine! https://t.co/iAezHsnBJ0"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-09-12T12:31:03.000Z",
            "id": "775310755394625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Al\u00e9m do contato com a natureza, a beleza do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, inspira belas medita\u00e7\u00f5es! https://t.co/gcLzdxW3Mc"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-09-12T12:11:33.000Z",
            "id": "775305847463444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/QZZ7hK3wXr"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-12T12:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "775305375105085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-12T12:01:03.000Z",
            "id": "775303208063344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares como o Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, s\u00e3o fascinantes! #TorresDelPaine #Chile #Chileno... https://t.co/sp4h8xLnNN"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-09-12T12:00:42.000Z",
            "id": "775303118661689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine \u00e9 um dos principais s\u00edmbolos do Parque Nacional Banff, cart\u00e3o-postal da prov\u00edncia de Alberta, no... https://t.co/qW7OP1kNh8"
        },
        {
            "author_id": "8414232",
            "created_at": "2016-09-12T11:36:07.000Z",
            "id": "775296932444975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma iniciativa feita nos EUA para a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida reservada para as minorias religiosas na Plan\u00edcie\u2026 https://t.co/g2EyrWsSdj"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-09-12T10:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8238983,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "775285395135291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 muito famoso pelas dunas formadas pela for\u00e7a dos\u2026 https://t.co/d4eDx1c7im"
        },
        {
            "author_id": "94566474",
            "created_at": "2016-09-12T09:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "775270035396792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 Vale Verde, primeira cachoeira (pouca chuva, pouca \u00e1gua) do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/njecrMjs3h"
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2016-09-12T06:34:38.000Z",
            "id": "775221061017300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/TX1PJz17sD https://t.co/LQ3tQ49ZHl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-12T05:23:56.000Z",
            "id": "775203267756326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2505868854",
            "created_at": "2016-09-12T03:20:50.000Z",
            "id": "775172289943990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juntando a grana aqui ja tenho um total de 4 real pra conhecer o parque nacional de los glaciares"
        },
        {
            "author_id": "65792729",
            "created_at": "2016-09-12T03:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "kiss_maira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "Mateus_r06"
                    }
                ]
            },
            "id": "775170964174868480",
            "in_reply_to_user_id": "2155925936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiss_maira @Mateus_r06 \"\u00e1rea protegida com sucesso\""
        },
        {
            "author_id": "3323425749",
            "created_at": "2016-09-12T02:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "caro_lrda"
                    }
                ]
            },
            "id": "775157738473218049",
            "in_reply_to_user_id": "3874047676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caro_lrda pelo jeito o passei de formatura vai ser ir pro Parque Nacional de Itatiaia j\u00e1 que fechou Kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-09-12T02:00:02.000Z",
            "id": "775151956511916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 3 imagens s\u00e3o do fant\u00e1stico Parque Nacional do Monte Rainier, nos Estados Unidos! Belas fotos para encerrar... https://t.co/GvLOHQrZZz"
        },
        {
            "author_id": "387798222",
            "created_at": "2016-09-12T01:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "775147123897724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 divers\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ! #natureza #amo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7GXEjkQtJO"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-12T01:24:11.000Z",
            "id": "775142935197126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado: dores e amores aos 65 milh\u00f5es de anos -  https://t.co/9FkIu8ZHF3 \nParque Nacional da Serra da Canastra, ... https://t.co/pryYrv6djw"
        },
        {
            "author_id": "68311153",
            "created_at": "2016-09-12T00:54:45.000Z",
            "id": "775135527477579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00b0 Lua de mel \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go\n\n#15luademel \n#EueB\u2026 https://t.co/rh2h3QEjjh"
        },
        {
            "author_id": "294468972",
            "created_at": "2016-09-12T00:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "775133624735764482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba \ud83d\udc1f\n#Veraguas #Panama #tourism #turismointerno #beach #sun #sand\u2026 https://t.co/0rATCPKvpA"
        },
        {
            "author_id": "1708577641",
            "created_at": "2016-09-12T00:44:03.000Z",
            "id": "775132834419707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patito y coat\u00ed\ud83d\udc3a\ud83d\udc24\ud83e\udd18\ud83c\udffd @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/H8Ws1eaYx3"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-12T00:04:29.000Z",
            "id": "775122877804707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado: dores e amores aos 65 milh\u00f5es de anos: Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais. Foto: Gal... https://t.co/vxabtuuzCY"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2016-09-11T23:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "775117325389402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio me deixa sem ar e sem palavras. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/lpO5kHAPlw"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-09-11T23:14:55.000Z",
            "id": "775110404037046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/6FrHhnzVv8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-11T23:11:26.000Z",
            "id": "775109528018903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novelo \ud83d\udc9a #L\u00e3 #LuvaDeCroch\u00ea #ParaEleComAmor @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/iFM3tN2Jel"
        },
        {
            "author_id": "277594635",
            "created_at": "2016-09-11T23:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "775107068193705985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8eV30QeyTL"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-09-11T22:32:33.000Z",
            "id": "775099739738034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Agroneg\u00f3cio matou o \u201cGrande Sert\u00e3o\u201d: Rio Preto, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Foto: Elildo Carvalh... https://t.co/L05dX7LRJQ"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-09-11T22:18:22.000Z",
            "id": "775096171232493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Agroneg\u00f3cio matou o \u201cGrande Sert\u00e3o\u201d -  https://t.co/27uYsXcagi \nRio Preto, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Vereda... https://t.co/Qtif2YG1GT"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2016-09-11T22:04:13.000Z",
            "id": "775092610205519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque em uma expedi\u00e7\u00e3o pela reserva extrativista do rio Unini - G1 Amazonas - Amaz\u00f4nia Rural - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/tiE09dowCL"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-09-11T21:36:47.000Z",
            "id": "775085705542467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Nacional do Cerrado. Entenda por que a Chapada dos Veadeiros tem que ser ampliada https://t.co/ilACMH8DzI https://t.co/7TI22NVpAi"
        },
        {
            "author_id": "882278514",
            "created_at": "2016-09-11T21:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14254586,
                        -29.04889333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "775084413688303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2764 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/JZGSj0Ptzv"
        },
        {
            "author_id": "121833015",
            "created_at": "2016-09-11T21:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "aranedafotograf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "775082275704897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#art #estudiosalamandra @aranedafotograf @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/XtAjp2RNPv"
        },
        {
            "author_id": "19706794",
            "created_at": "2016-09-11T20:14:17.000Z",
            "id": "775064944521859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitoes das Junias / Parque Nacional Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-11T19:58:37.000Z",
            "id": "775061000177410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Agroneg\u00f3cio matou o \u201cGrande Sert\u00e3o\u201d: Rio Preto, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Foto: Elildo Carvalh... https://t.co/VWDwkTkw8Z"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-11T19:19:31.000Z",
            "id": "775051160960901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pedra - Munic\u00edpio de Pedra - PE\n#MaravilhasDePernambuco #Pedra\n#Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/Zmft3lhmqB"
        },
        {
            "author_id": "127879742",
            "created_at": "2016-09-11T19:16:23.000Z",
            "id": "775050374524899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendios de nunca acabar https://t.co/tu5cpNEmMO https://t.co/BED3tbzg39"
        },
        {
            "author_id": "2747498964",
            "created_at": "2016-09-11T19:05:11.000Z",
            "id": "775047556233568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um dos lugares mais misteriosos do Brasil! O Parque Nacional do Vale do Catimbau! https://t.co/DlaX62HqBy https://t.co/SXubL5cGMN"
        },
        {
            "author_id": "35276194",
            "created_at": "2016-09-11T19:00:03.000Z",
            "id": "775046265000296449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone foi inaugurado a 1 de Mar\u00e7o de 1872 e cobre uma \u00e1rea de 8980 km\u00b2.\n\u00c9 o mais... https://t.co/8VWD5aY9IQ"
        },
        {
            "author_id": "69694334",
            "created_at": "2016-09-11T18:46:24.000Z",
            "id": "775042827646566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udcbf\ud83c\udfb6 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/4c0D8gVy4K"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-09-11T18:34:51.000Z",
            "id": "775039921853718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do dia: https://t.co/F38wzG3z9s"
        },
        {
            "author_id": "1312238852",
            "created_at": "2016-09-11T18:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "775037897930108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/sTflcyP62N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "89550106",
            "created_at": "2016-09-11T18:16:16.000Z",
            "id": "775035244931973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3wH29jkR5u"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2016-09-11T17:34:37.000Z",
            "id": "775024762053599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir hoje essa maravilha, que \u00e9 a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras que fica... https://t.co/iwtyH4Kbg4"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-09-11T17:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "775016142624714756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha 360 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #teresopolis #parnaso #natureza #familia @\u2026 https://t.co/GA43jLTcJo"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T16:38:11.000Z",
            "id": "775010563109822470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/4zcxECahlq"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T16:36:52.000Z",
            "id": "775010228953878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DPBdvtxSzJ"
        },
        {
            "author_id": "121833015",
            "created_at": "2016-09-11T16:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "775005353213890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#museudoa\u00e7ude @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/S5qsX3aX2T"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T15:52:39.000Z",
            "id": "774999102912335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uhx8e8dkjX"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T15:49:58.000Z",
            "id": "774998428870930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8DOQVJy55L"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T15:48:40.000Z",
            "id": "774998098401714177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/au0FNOJ5XK"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T15:38:12.000Z",
            "id": "774995464689184773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jKBlYRXjfH"
        },
        {
            "author_id": "2766430488",
            "created_at": "2016-09-11T15:25:36.000Z",
            "id": "774992295703838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0FUKnKk4xC"
        },
        {
            "author_id": "277127356",
            "created_at": "2016-09-11T15:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "774988132701831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ZrBp5VXdzV"
        },
        {
            "author_id": "47442269",
            "created_at": "2016-09-11T14:44:44.000Z",
            "id": "774982011559768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: sin\u00f4nimo de sensacional."
        },
        {
            "author_id": "916922221",
            "created_at": "2016-09-11T14:05:28.000Z",
            "id": "774972128391229444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CASA DOS BRAGAN\u00c7AS, localizada em Tour\u00e9m, concelho de Montalegre, est\u00e1 integrada no Parque Nacional Peneda -... https://t.co/DtR76A0CGB"
        },
        {
            "author_id": "294468972",
            "created_at": "2016-09-11T14:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.72383806,
                        7.63381416
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "774971505071558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Granito De Oro, Parque Nacional Coiba \ud83c\udf34\n\n #beach #sun #sand #island #saturday #Veraguas\u2026 https://t.co/xqiZCO7dzU"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2016-09-11T13:59:35.000Z",
            "id": "774970647931858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" https://t.co/IsJ6EQgr63"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2016-09-11T13:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "774960850847277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Mozart Cat\u00e3o #parnaso #teresopolis #trilha #aventura @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/nUfOOaTTpx"
        },
        {
            "author_id": "69694334",
            "created_at": "2016-09-11T12:51:11.000Z",
            "id": "774953433073872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o bora.. @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zp6j96UDnI"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2016-09-11T11:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1725605,
                        41.70075775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "774929195122262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/JcaObz2vvK"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-09-11T11:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "774926784898994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Precisamos cuidar do Cerrado! Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #AssinaPresidente @ICMBio https://t.co/4Ts0VLpFIL"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-09-11T10:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "774917269545635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/Tl5qePRCtm"
        },
        {
            "author_id": "3039744161",
            "created_at": "2016-09-11T09:10:41.000Z",
            "id": "774897942666747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi criado na d\u00e9cada de 1960, em Goi\u00e1s, mas sua extens\u00e3o ainda \u00e9 pauta... https://t.co/3CyYMOmFuz"
        },
        {
            "author_id": "232629489",
            "created_at": "2016-09-11T04:01:51.000Z",
            "id": "774820225812406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais um pouquinho do Rio... Deus \u00e9 bom!!! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JWtYdcdiXq"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-09-11T03:43:56.000Z",
            "id": "774815715521994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCDTCw #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2016-09-11T03:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "774812549078450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: pioneiro em canionismo profissional https://t.co/gsYWcWR3qX via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2016-09-11T02:36:02.000Z",
            "id": "774798628389085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 real: as \u00e1guas do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice tem essa cor mesmo https://t.co/du9wqoTwVe"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-11T02:25:09.000Z",
            "id": "774795888032157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c9 real! A cor da \u00e1gua do parque de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 esta mesma: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/xTJuezZKpa"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-11T01:18:25.000Z",
            "id": "774779094974201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE PETI\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS... https://t.co/eayRWeFSfk"
        },
        {
            "author_id": "119110532",
            "created_at": "2016-09-11T00:56:32.000Z",
            "id": "774773588746350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#skybluesky #traveling #travel @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/F0Fe6QUHXs"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-11T00:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "774773212555177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "17084647",
            "created_at": "2016-09-10T22:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50019693,
                        -27.55295841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "774743300582629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s - Manguezal do Saco Grande https://t.co/GHBxp66IKF"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-09-10T22:54:30.000Z",
            "id": "774742874873327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caic\u00f3 n\u00e3o tem nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental; tentou-se criar no a\u00e7ude Itans e no A\u00e7ude do Recreio mas... https://t.co/v379Ldhscr"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-09-10T22:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "774742397678915585",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MTurismo: '#DicadeDestino Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA). Beleza\u2026 https://t.co/95u5M3cMzY, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-10T22:50:04.000Z",
            "id": "774741760228462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta esp\u00e9cie de planta leva a palavra \u201cboticario\u201d no nome, descoberta no Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) https://t.co/ENtAyUDOgm"
        },
        {
            "author_id": "63211472",
            "created_at": "2016-09-10T22:38:16.000Z",
            "id": "774738791126839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titia, mam\u00e3e e a maninha...hello!!! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/rwxb4m0ZE9"
        },
        {
            "author_id": "232629489",
            "created_at": "2016-09-10T22:13:37.000Z",
            "id": "774732588133019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo!!! Floresta da Tijuca. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/D1F2tfDXfE"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-09-10T21:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "774720268698726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As verdes trilhas do Parque Nacional Iguaz\u00fa, uma atra\u00e7\u00e3o a parte neste lindo passeio.\n\nCataratas\u2026 https://t.co/xsYotUfKjg"
        },
        {
            "author_id": "856993596",
            "created_at": "2016-09-10T21:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774717816910016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The might of nature! Iguazu falls from the Argentinian side. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/dcjgohWvhY"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2016-09-10T21:10:23.000Z",
            "id": "774716673156931621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o Hotel \u00c1guas do Ger\u00eas mant\u00e9m o charme e o encanto... https://t.co/0037mdUTVN"
        },
        {
            "author_id": "63211472",
            "created_at": "2016-09-10T20:59:18.000Z",
            "id": "774713886729646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema - Casa das Armas Brancas https://t.co/qDVLX5m9AA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-09-10T20:14:07.000Z",
            "id": "774702514050519041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3W4OTDHI1j"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2016-09-10T20:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "774700444476211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tanto andar eu consegui. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oIu4nzkQmr"
        },
        {
            "author_id": "3246627382",
            "created_at": "2016-09-10T19:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "774698253224906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irmandade \u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/EQrCPlKEvd"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2016-09-10T19:09:08.000Z",
            "id": "774686159960236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Iguacu co\u00edbe pesca ilegal:\nhttps://t.co/oQOn9pRU2Z"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-10T18:32:44.000Z",
            "id": "774677002800533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Blue R$10,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ahbrs0Rgtb"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-10T17:42:28.000Z",
            "id": "774664349109452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Divulga\u00e7\u00e3o Racional da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u270b\ud83d\udcd6\ud83c\udf33\u2026 https://t.co/LmZs760X2b"
        },
        {
            "author_id": "66430877",
            "created_at": "2016-09-10T17:20:52.000Z",
            "id": "774658915749552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada para comemorar no Dia do Cerrado, a Chapada dos Veadeiros est\u00e1 em risco! #chapadaveadeiros https://t.co/TsAIIlXbUT"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-09-10T16:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "774650138648309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Minist\u00e9rio Turismo (@MTurismo):\n\n#DicadeDestino Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA). Belezas... https://t.co/31Oz7lGlpv"
        },
        {
            "author_id": "1369913166",
            "created_at": "2016-09-10T15:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774630728462106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Uby1SCjdSv"
        },
        {
            "author_id": "112583389",
            "created_at": "2016-09-10T14:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774619501790986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OvbUKCNWPA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-09-10T14:40:42.000Z",
            "id": "774618609377222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses (MA). Belezas naturais incompar\u00e1veis \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d https://t.co/kUyOFnokoU"
        },
        {
            "author_id": "138572029",
            "created_at": "2016-09-10T14:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774615141623140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a ararinha sendo espont\u00e2neas \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/R8ji9898ZZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-10T14:06:53.000Z",
            "id": "774610098400464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "229871456",
            "created_at": "2016-09-10T13:42:02.000Z",
            "id": "774603842046533634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yosemite em viola\u00e7\u00e3o da lei dos EUA https://t.co/ts0qii6OUg"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-09-10T13:40:10.000Z",
            "id": "774603372385165314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Usina do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional, \u00e9 o destaque de hoje do quadro \"Maravilhas Daqui\". Ao vivo: https://t.co/W7qDK2pluK."
        },
        {
            "author_id": "179488683",
            "created_at": "2016-09-10T13:38:38.000Z",
            "id": "774602990191779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Rio Grande do Sul - BRASIL https://t.co/UTVKjRABRW"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-09-10T13:00:01.000Z",
            "id": "774593270278197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cen\u00e1rios do inverno canadense sempre surpreendem! Esta foto foi tirada no Parque Nacional Banff, em Alberta. E... https://t.co/BUq5foPmqD"
        },
        {
            "author_id": "1373189845",
            "created_at": "2016-09-10T12:24:03.000Z",
            "id": "774584217766285316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 DE SETEMBRO - DIA DO CERRADO\n\nAmplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 adiada e p\u00f5e... https://t.co/kE9qeR6rXa"
        },
        {
            "author_id": "179488683",
            "created_at": "2016-09-10T12:17:46.000Z",
            "id": "774582637147062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PARANA - BRASIL https://t.co/jl3tKWkH28"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-09-10T11:00:06.000Z",
            "id": "774563090864214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLinda vista do Parque Nacional Chapada das Mesas! Este \u00e9 um... https://t.co/ouHKluWJXb"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-09-10T09:10:57.000Z",
            "id": "774535622887346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho etnogr\u00e1fico detalha rela\u00e7\u00f5es de troca em reserva extrativista no Acre https://t.co/viSZaM9XDx https://t.co/sP36tedVSl"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-09-10T06:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "774502031579090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-10T05:31:10.000Z",
            "id": "774480314823352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe on\u00e7a-pintada para formar casal com outra de cor diferente https://t.co/J857Nec7Il https://t.co/qtUUssMUxU"
        },
        {
            "author_id": "2898113794",
            "created_at": "2016-09-10T04:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "774469819051679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0NzMknxocX Da Gente em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2016-09-10T04:45:48.000Z",
            "id": "774468894820012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expans\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite nos EUA pode ter infrigido lei federal ao absorver terrenos vizinhos https://t.co/o5ZF5FXj4F"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-10T04:40:08.000Z",
            "id": "774467471709536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Tela do Windows ou realidade? \ud83d\ude0d Veja as paisagens do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: https://t.co/28mxfwFTQE https://t.co/5G7Cz4KBGO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-10T01:41:32.000Z",
            "id": "774422522389463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2016-09-10T01:17:55.000Z",
            "id": "774416581782757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/01/2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas https://t.co/6kHZ0TKKCi"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-09-10T01:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774413447970693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NeHJS93TIZ"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-09-10T00:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774411372406857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/o8sQYb6mOT"
        },
        {
            "author_id": "360152363",
            "created_at": "2016-09-10T00:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.986485,
                        -29.448219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "774409242199658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARMANDINHOOOOO!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/8ABuKZNMdz"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2016-09-10T00:22:16.000Z",
            "id": "774402574036324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA proximidade com um grande centro urbano n\u00e3o impede a Floresta Nacional de Palmares... https://t.co/AvuETfNSQQ"
        },
        {
            "author_id": "71687400",
            "created_at": "2016-09-10T00:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774402285476519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QBmn71e7hs"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2016-09-10T00:20:48.000Z",
            "id": "774402208624324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DA FLORESTA NACIONAL DE PALMARES\n\nA proximidade com um grande centro urbano n\u00e3o impede a... https://t.co/ClAdD0BoGJ"
        },
        {
            "author_id": "626340945",
            "created_at": "2016-09-10T00:20:09.000Z",
            "id": "774402045272924162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola | Parque Nacional da Kissama: 35 to 30\u00a0Querida Sofia,\u00a0Depois do Miradouro da Lua e o... https://t.co/8ewM0yJwy5 #cartasafilosofia"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-09-10T00:17:32.000Z",
            "id": "774401382879072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio promove curso sobre gest\u00e3o: Cerca de 140 servidores participam de capacita\u00e7\u00e3o, na Floresta Nacional de... https://t.co/5eloRoZ4FX"
        },
        {
            "author_id": "632390926",
            "created_at": "2016-09-10T00:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774397580360822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JJFbPqO6fA"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-09T23:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "774394367465263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado desses dois dias: muita dor no corpo todo \ud83d\udc4f\ud83d\udc9e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5D2ROxRLXX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-09-09T23:49:21.000Z",
            "id": "774394293838573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: pioneiro em canionismo profissional     https://t.co/iSAI5mOjNT"
        },
        {
            "author_id": "33669769",
            "created_at": "2016-09-09T23:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "774386477706809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tranquilo... #eufui #eutava @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/JXtwGKYRG0"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-09-09T21:59:09.000Z",
            "id": "774366560802578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebe on\u00e7a-pintada para formar casal com outra de cor diferente https://t.co/J857Nec7Il https://t.co/ie1uwM8f2X"
        },
        {
            "author_id": "140067061",
            "created_at": "2016-09-09T21:40:09.000Z",
            "id": "774361778969047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u co\u00edbe pesca ilegal https://t.co/PCccOAXVvW"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2016-09-09T21:10:12.000Z",
            "id": "774354240257032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-mourisco \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Passo Fundo | ((o))eco https://t.co/JOypPLJC5x"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-09T21:08:42.000Z",
            "id": "774353863700733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 766 hectares: No m\u00eas que se celebra o Dia do Cerrado (1... https://t.co/bjGbfo4pxw"
        },
        {
            "author_id": "206754932",
            "created_at": "2016-09-09T20:53:18.000Z",
            "id": "774349987807371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas!! #viajarepreciso #araras #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HVh9W1jqCP"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2016-09-09T19:28:43.000Z",
            "id": "774328701022507009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/8WmIv1JBJf"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-09-09T19:22:53.000Z",
            "id": "774327233171292168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie #PraQueServemOsBanhados\nMarrecas na extens\u00e3o da Trilha do V\u00e9rtice, Parque Nacional de Aparados da Serra.\nhttps://t.co/xkEq3DgJXR"
        },
        {
            "author_id": "1959595028",
            "created_at": "2016-09-09T18:44:05.000Z",
            "id": "774317468282032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional de Itatiaia.\nPor: Marcos Felipe Schimidt https://t.co/dABfwD9I9Z"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2016-09-09T18:42:32.000Z",
            "id": "774317078769786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPARQUE NACIONAL DE PLITVICE - CRO\u00c1CIA  \n\u2800\u2800\nEsse \u00e9 o maior parque nacional da Cro\u00e1cia,\u2026 https://t.co/BSHB3vlXIv"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2016-09-09T17:57:14.000Z",
            "id": "774305678378672129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus redescobre o Mico-le\u00e3o-preto | WikiParques https://t.co/HVoAdhAihX"
        },
        {
            "author_id": "55038089",
            "created_at": "2016-09-09T17:36:28.000Z",
            "id": "774300451936362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selva #na #cidade. Maluche ganha Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal.\n\nhttps://t.co/sRAX1qNfhI https://t.co/VmpxCRyL2w"
        },
        {
            "author_id": "2909132317",
            "created_at": "2016-09-09T17:18:03.000Z",
            "id": "774295818727743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HistFacil #Noticias #Arqueologia Parque da Serra da Capivara volta a funcionar       https://t.co/RbNDvtXSsW"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2016-09-09T17:10:56.000Z",
            "id": "774294029211144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude23 \ud83d\udc4e https://t.co/PVWYwJOBft https://t.co/LHQJtSb2nd"
        },
        {
            "author_id": "147244487",
            "created_at": "2016-09-09T16:07:42.000Z",
            "id": "774278113530290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das aves!  \ud83d\udd4a\ud83d\udc26\ud83e\udd83 #tatinhusjuntinhos #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/TL8nOnn9vV"
        },
        {
            "author_id": "2283521107",
            "created_at": "2016-09-09T15:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "774274104530759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/KWRzcB8WDH"
        },
        {
            "author_id": "147244487",
            "created_at": "2016-09-09T15:49:07.000Z",
            "id": "774273437934039042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das aves \ud83d\udd4a #amo #suldoBrasil #vamosviajar #ferias\u2026 https://t.co/i6veriE40L"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-09T15:44:11.000Z",
            "id": "774272195904372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL BALEIAS FRANCAS na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/GsKq3RNWTU"
        },
        {
            "author_id": "27439039",
            "created_at": "2016-09-09T15:29:38.000Z",
            "id": "774268534281035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muito tempo n\u00e3o ia nesse lugar maravilhoso \udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27\n\nParque Nacional do Vale do Catimbau - Bu\u00edque-PE\n\nEsse lugar... https://t.co/RACQfwiZwg"
        },
        {
            "author_id": "1618912820",
            "created_at": "2016-09-09T15:11:17.000Z",
            "id": "774263916230742020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Cambara do Sul, Rio Grande do Sul \u270c https://t.co/M7TGzktkdV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-09T13:00:42.000Z",
            "id": "774231053653446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) realiza opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 pesca ilegal: https://t.co/NsKohn2wda"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-09-09T13:00:02.000Z",
            "id": "774230885587521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o  \n\nParque no Tocantins\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/5EB2osufTQ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-09T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "774230627608567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2016-09-09T12:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "774224198554226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ICMBio realiza opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 pesca ilegal. \nhttps://t.co/IGIMS5FL91"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-09T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "774223566975930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-09-09T12:30:12.000Z",
            "id": "774223380291678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/ssPrCDOoMy"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2016-09-09T12:17:49.000Z",
            "id": "774220262241890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Icmbio apreende 300 metros de redes em reserva do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa-PR\nhttps://t.co/M9yK63aL7y https://t.co/0Lfc8zF0vZ"
        },
        {
            "author_id": "1561696735",
            "created_at": "2016-09-09T12:16:17.000Z",
            "id": "774219876068040705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Icmbio apreende 300 metros de redes em reserva do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa-PR https://t.co/p0t1J4TPOW"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-09-09T12:00:03.000Z",
            "id": "774215790581153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um visual desses este final de semana?\n\nVem pro Circuito Serra do Cip\u00f3!\n\nFoto: Parque Nacional da Serra... https://t.co/S6hLoyc4aS"
        },
        {
            "author_id": "372837749",
            "created_at": "2016-09-09T11:20:07.000Z",
            "id": "774205741733441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sedia Mountain Bike da #Caatinga https://t.co/zDswK5XSRQ https://t.co/d74jkqFAvd"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-09T11:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "774205216593813508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Maranh\u00e3o \ud83d\ude18 de novo n\u00e9 kk @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vn9111DJCq"
        },
        {
            "author_id": "632965321",
            "created_at": "2016-09-09T10:34:31.000Z",
            "id": "774194266843320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/L4xrfgbatR"
        },
        {
            "author_id": "101871850",
            "created_at": "2016-09-09T10:06:27.000Z",
            "id": "774187204797165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor ir abater sobreiros em \u00e1rea protegida.... https://t.co/ndTDn2rzyA"
        },
        {
            "author_id": "361366394",
            "created_at": "2016-09-09T09:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "774184120540803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dos melhores parques de Petr\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uEDArQ8awk"
        },
        {
            "author_id": "361366394",
            "created_at": "2016-09-09T09:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "774183839627292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4PYLd6Px5k"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-09T04:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "774098085542703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZOfXXeLCSD"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-09T03:12:49.000Z",
            "id": "774083108970782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eF5o8VLPm6"
        },
        {
            "author_id": "773819952696528896",
            "created_at": "2016-09-09T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "774061801717628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) https://t.co/YJxLLtaztY via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-09T01:25:39.000Z",
            "id": "774056139688337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha do Racional Superior \ud83c\udf3c #Salve @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WXwOV7ae5o"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:48.000Z",
            "id": "774042085338910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas | Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Globo Play https://t.co/e6ruMPRwaP"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:41.000Z",
            "id": "774042054405951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas | Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Globo Play https://t.co/hFx2xYlUDv"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:13.000Z",
            "id": "774041938500591618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controverso projeto prev\u00ea produ\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - \"Equador come\u00e7a a extrair petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia\" https://t.co/ZrufHQKZWp"
        },
        {
            "author_id": "702525671118127104",
            "created_at": "2016-09-09T00:10:05.000Z",
            "id": "774037121485066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa #G1 https://t.co/OUv62y8CW3"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-08T23:55:25.000Z",
            "id": "774033429990035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado na Floresta Nacional de Negreiros - Serrita, PE\n#MaravilhasDePernambuco #Serrita\u2026 https://t.co/yRF2umsgam"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T22:59:58.000Z",
            "id": "774019478053003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Primeiro Parque Nacional do Brasil, (Parque Nacional de Itatiaia) agende j\u00e1 sua escola, visite o site:... https://t.co/EciQ6jRhW8"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-08T21:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "774003646468022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baseado em fatos reais \ud83d\uddfa\ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IVoLltWAlm"
        },
        {
            "author_id": "1850855881",
            "created_at": "2016-09-08T21:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "773996740798283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf33\u2763 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wzVrHE2za5"
        },
        {
            "author_id": "1219174268",
            "created_at": "2016-09-08T21:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773995761017249793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Eleanor Roosevelt said, \"Poor Niagra Falls.\" @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/jstCHkgb7w"
        },
        {
            "author_id": "1219174268",
            "created_at": "2016-09-08T21:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773990825432875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On our walk this afternoon. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/k2Da7ONql4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-08T21:01:05.000Z",
            "id": "773989557347966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho ) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aDzsWtRKEI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-08T21:01:02.000Z",
            "id": "773989545721401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho ) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/N8ntgTTUxJ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-08T20:56:51.000Z",
            "id": "773988493387259905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u impede pesca ilegal https://t.co/9BvnikS2yf https://t.co/XnJrp0CyUW"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-08T20:56:43.000Z",
            "id": "773988458826174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u impede pesca ilegal https://t.co/9BvnikS2yf"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2016-09-08T20:10:08.000Z",
            "id": "773976737684348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva com a sua cara metade uns dias inesquec\u00edveis no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Aventure-se e aproveite este... https://t.co/gF3QVxYw5s"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-08T19:20:28.000Z",
            "id": "773964239140753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional https://t.co/0z9dMLVbtu"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-09-08T18:54:57.000Z",
            "id": "773957815270567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "3039744161",
            "created_at": "2016-09-08T18:46:45.000Z",
            "id": "773955751098277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 5\u00aa Companhia do Batalh\u00e3o de Policia Ambiental For\u00e7a Verde do Paran\u00e1 realizou nesta quinta-feira (8) a Opera\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZbecgvsAVE"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2016-09-08T18:45:38.000Z",
            "id": "773955470629474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia realiza opera\u00e7\u00e3o contra a ca\u00e7a de animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Kh78JZQy1N"
        },
        {
            "author_id": "755824986556919808",
            "created_at": "2016-09-08T18:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "773947057879089153",
            "in_reply_to_user_id": "84094789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beltraomaria fala mais sobre meu estado do Amap\u00e1, temos aqui o maior parque nacional de \u00e1rea verde, o Parque do Tumucumaque!!!#estudioi"
        },
        {
            "author_id": "2800709234",
            "created_at": "2016-09-08T18:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.68908,
                        40.48622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "773946778697736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'S\u00f3 vives uma vez, n\u00e3o vivas em v\u00e3o' #Lanzarote @ Lanzarote,Parque Nacional Timanfaya https://t.co/0Ym4n5ymSI"
        },
        {
            "author_id": "765249422288625664",
            "created_at": "2016-09-08T17:57:42.000Z",
            "id": "773943408243204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!!! Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor!!! https://t.co/ubdrp2hEBI"
        },
        {
            "author_id": "409388474",
            "created_at": "2016-09-08T17:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773941640843104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1 da Tarde! #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1sp6fqeduI"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-09-08T17:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.58723307,
                        37.74864439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "773938033536086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\nO Yosemite Park na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um parque nacional repleto de cachoeiras,\u2026 https://t.co/3brBxXEh4M"
        },
        {
            "author_id": "3246627382",
            "created_at": "2016-09-08T17:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "773932650021195777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na poesia ou na prosa, to firme e forte na pista \u270b\ud83c\udffb\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wFO1KhujIB"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-08T17:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "773930501862256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/avuYYoec8p"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-08T17:02:46.000Z",
            "id": "773929583162847233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente realizei o sonho de visitar o #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/f1fjrdaNni https://t.co/nVXZnNGHNX"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-09-08T16:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "773921783879610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional https://t.co/3jkwiWNNMG via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "702525671118127104",
            "created_at": "2016-09-08T15:56:55.000Z",
            "id": "773913012788924417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/gkplj77zoh"
        },
        {
            "author_id": "96379637",
            "created_at": "2016-09-08T15:36:55.000Z",
            "id": "773907980416802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ela!!! #semfiltro @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LSEg9DZZ7V"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-08T15:34:05.000Z",
            "id": "773907265392939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL TARUCA na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/p3h7uCr6hQ"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2016-09-08T15:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "773900808882618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Z78R3Ix35J"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-09-08T14:55:38.000Z",
            "id": "773897589158707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Cambara do Sul, Rio Grande do Sul. Flagra de Edson Vandeira \u00e9 a... https://t.co/vtWTma9b6m"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:14:15.000Z",
            "id": "773887176425607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 4 https://t.co/lPr4qT8lAu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-09-08T14:11:49.000Z",
            "id": "773886562710855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe pra onde ir nos Estados Unidos? Ent\u00e3o olha esse lugar aqui! https://t.co/T9K3JP09M0"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:09:11.000Z",
            "id": "773885901055283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 3 https://t.co/wsSYRV4FRn"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:08:50.000Z",
            "id": "773885811100049410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 2 https://t.co/TaHIKCoBzf"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:08:26.000Z",
            "id": "773885711447564290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 1 https://t.co/sla6gqAHGv"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:05:23.000Z",
            "id": "773884943885664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 4"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:58:53.000Z",
            "id": "773883308266573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-09-08T13:53:21.000Z",
            "id": "773881916038664193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegoraro foi chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u de 2003 a 2015. https://t.co/W1pJPvNZCA"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:52:53.000Z",
            "id": "773881799558651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "334772232",
            "created_at": "2016-09-08T13:51:15.000Z",
            "id": "773881386260312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Irm\u00e3os e a Rocinha,  a partir da Vista Chinesa, na Floresta Nacional da Tijuca. https://t.co/lY1UmbEWyv"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:45:45.000Z",
            "id": "773880004673310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-08T13:02:11.000Z",
            "id": "773869038065684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional: por Jaime GesiskyO Parque ... https://t.co/cdW1DVxLej"
        },
        {
            "author_id": "3599514437",
            "created_at": "2016-09-08T13:00:54.000Z",
            "id": "773868718623453190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melanycat@hotmail.com. 1-parque nacional waraira repano 2-Parque el calvari 3. esquina de gradilla https://t.co/4Xyb2t9TfC"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2016-09-08T12:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AlmeidaSerodio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "773863358470713344",
            "in_reply_to_user_id": "21028036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlmeidaSerodio @MoniqueCheker \u00c9 verdade! H\u00e1 apenas 34 botos vivendo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim: https://t.co/UxZMIcQHor"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2016-09-08T12:30:02.000Z",
            "id": "773860950210338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Ushuaia com a Flot!\nQue tal visitar o Parque Nacional Terra do Fogo, onde podemos conhecer uma paisagem... https://t.co/bSDslStzvS"
        },
        {
            "author_id": "2300407737",
            "created_at": "2016-09-08T12:19:22.000Z",
            "id": "773858265277095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf1e @ Joana Perez/pa https://t.co/QfBpHImpJ4"
        },
        {
            "author_id": "2872930535",
            "created_at": "2016-09-08T12:17:46.000Z",
            "id": "773857862191841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite ganha \u00e1rea de 1.2 km\u00b2 de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6s6p60BelW"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T12:15:09.000Z",
            "id": "773857201660264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00faneis de \u00e1rvores entre ilhas do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas \nO Parque Nacional de Anavilhanas conta com mais de 400\u2026 https://t.co/Tty0RKjVnC"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:59:35.000Z",
            "id": "773853285262487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com \u00e1rea de 2 milh\u00f5es de hectares, \u00e9 a quarta maior\u2026 https://t.co/dzesULtybC"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:54:03.000Z",
            "id": "773851891453362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os dias 4 e 5 de setembro 8 aventureiros se unir\u00e3o para conhecer o Parque Nacional do Ja\u00fa que protege uma d\u2026 https://t.co/4wBXiG7db4"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:39:24.000Z",
            "id": "773848208367902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do nosso feriado na Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de  Anavilhanas - Pedra Sandu\u00edche https://t.co/SkNODEeryT"
        },
        {
            "author_id": "1092652555",
            "created_at": "2016-09-08T11:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "773846556516679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o feriado de ontem... visita ao Parque Nacional do Itatiaia... mto bom! https://t.co/dE6tlGZUJT"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T11:25:45.000Z",
            "id": "773844769898434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 16/09 aceitaremos inscri\u00e7\u00f5es, de pais, professores e alunos que queiram ir ao Parque Nacional... https://t.co/YqNUKcpgFv"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T11:25:15.000Z",
            "id": "773844647374356485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 16/09 aceitaremos inscri\u00e7\u00f5es, de pais, professores e alunos que queiram ir ao Parque Nacional... https://t.co/4g9coXxNrw"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-09-08T11:04:40.000Z",
            "id": "773839464330301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira atra\u00e7\u00e3o que visitamos na Costa Rica foi o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s, em\u2026 https://t.co/XCWvNoJ4b7"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-09-08T11:00:06.000Z",
            "id": "773838314520604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nMaravilhosa paisagem! Este \u00e9 o Parque Nacional do Catimbau, um dos mais... https://t.co/CwL7XmaFNf"
        },
        {
            "author_id": "146620053",
            "created_at": "2016-09-08T09:34:46.000Z",
            "id": "773816843396153345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cegonhas no Monumento Natural de los Barruecos, pr\u00f3ximo de C\u00e1ceres, em Extremadura. https://t.co/Ge31SkcW7Y"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2016-09-08T09:20:38.000Z",
            "id": "773813286634680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite vai crescer em cerca de 400 acres, a sua maior expans\u00e3o em 70 anos. https://t.co/kBJgyyqfBf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-08T06:47:34.000Z",
            "id": "773774762485121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2391048272",
            "created_at": "2016-09-08T06:13:11.000Z",
            "id": "773766111615717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Independ\u00eancia ou morte!\"\nCorridinha tranquila de 5km na Floresta Nacional (com direito a\u2026 https://t.co/wcpuEbGOyr"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2016-09-08T06:13:09.000Z",
            "id": "773766101410779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Minho Ger\u00eas \u00e9 a \u00e1rea protegida mais devastada pelo fogo Di\u00e1rio do Minho O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u2026 https://t.co/iMY1U4otp3"
        },
        {
            "author_id": "194465627",
            "created_at": "2016-09-08T04:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "773740399320002560",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo #foratemer e fora ministros, ou\u00e7am: https://t.co/0xRc6sZoZ1"
        },
        {
            "author_id": "194465627",
            "created_at": "2016-09-08T03:45:26.000Z",
            "id": "773728929660141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor -  https://t.co/Gt3K5raV4a"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-09-08T03:14:56.000Z",
            "id": "773721254780108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIAGN\u00d3STICO SOBRE A SERRA DA CAPIVARA\n\nSeus problemas e potencialidades\n\n1) O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9... https://t.co/sOHJjePSHe"
        },
        {
            "author_id": "19750588",
            "created_at": "2016-09-08T02:48:07.000Z",
            "id": "773714506400854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos do Brasil e um dos biomas mais importantes do mundo sob amea\u00e7a: https://t.co/MamY6u2FA7"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [arolbotero].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arolbotero",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arolbotero"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [planetepics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "planetepics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "planetepics"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Victoria, Chile",
                "id": "00b295ae2f98a559",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223517743",
                "name": "Isis Leocardia",
                "username": "isisbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3527120237",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc9b \ud83e\udd87",
                "username": "wayneravenclaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968874",
                "name": "Turismo Consciente",
                "username": "tur_consciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135317423",
                "name": "\u0261\u03af\u03c3\u0475\u03b1\u03b7\u03b5 \u028d\u03b1\u03ef\u03c3\u03c2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "giovane_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079984",
                "name": "heyner fortunato",
                "username": "heynerfortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2725035090",
                "name": "Luiza Lacet",
                "username": "luizalacet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2568286071",
                "name": "Felipe Lopes",
                "username": "felipeloppees7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771134992365805568",
                "name": "Mochileza",
                "username": "mochileza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984635486",
                "name": "SuperPrinter",
                "username": "SuperPrintercf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576165097",
                "name": "Debi Iberra",
                "username": "DebiIberra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520905742",
                "name": "Immi Canada",
                "username": "immicanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310044188",
                "name": "Shoe-hey",
                "username": "YeheohS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86115300",
                "name": "Tula Castrej\u00f3n",
                "username": "Tulacastrej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598078566",
                "name": "Cassia Sampaio",
                "username": "CassiaSampaio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269522516",
                "name": "Roner Soares",
                "username": "RonerSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70033603",
                "name": "Altair Tavares",
                "username": "altairtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506540846",
                "name": "travelbasecamp",
                "username": "travelbasecamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829572109",
                "name": "Lilia Alarc\u00f3n H.",
                "username": "LiliaAlarconH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312238852",
                "name": "wellisson brancaglio",
                "username": "wbrancvaglion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631092778",
                "name": "Marco",
                "username": "znm8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317524103",
                "name": "jo\u00e3o pedro teixeira",
                "username": "jptetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715298458198999040",
                "name": "MariaInesDM",
                "username": "InesMarcet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352642918",
                "name": "RP",
                "username": "RHUANPABLOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972283551",
                "name": "Alfonso Coronel Zega",
                "username": "AlfonsoCzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364503633",
                "name": "Carlos Tubino",
                "username": "TubinoCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226793014",
                "name": "alan pinto",
                "username": "alangalaxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24916007",
                "name": "Juarez Viana",
                "username": "juviana59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245023859",
                "name": "KiteOutlet.eu",
                "username": "KiteOutlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689877",
                "name": "C\u00e9sar Gualberto",
                "username": "CesarGualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68311153",
                "name": "Sandra Dias.interiores",
                "username": "SandraDiasDecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776487223390826497",
                "name": "Pontos Tur\u00edsticos",
                "username": "ponto_turistico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671769421",
                "name": "c@ruso araujo",
                "username": "AraujoCaruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748207086824210433",
                "name": "FAO Brasil",
                "username": "FAOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847083594",
                "name": "Boteh \u00c9tnicos",
                "username": "botehetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4767862882",
                "name": "Mariano Mendoza",
                "username": "_MaRiaN0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40463380",
                "name": "Beto Albuquerque",
                "username": "BetoAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47025793",
                "name": "Dan Arsky",
                "username": "danarsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353089841",
                "name": "Tachira Linda",
                "username": "RevolucionLov3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886771211518324736",
                "name": "todasconvielma",
                "username": "todasconvielma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597100549",
                "name": "HallyuBuzz_pt",
                "username": "HallyuBuzz_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321812211",
                "name": "Kpop Station Official",
                "username": "KpopStation_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748815467179978753",
                "name": "TechITT",
                "username": "techittpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262246134",
                "name": "Tati Guajardo",
                "username": "Tati_Guajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25689150",
                "name": "Juan M. Hernandez",
                "username": "J_MhernanVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758180658501922817",
                "name": "Pok\u00e9d\u00e9chets GO",
                "username": "pokedechetsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236469288",
                "name": "Eunice Maria Santos",
                "username": "eunicesantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22951311",
                "name": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o da ONU no Brasil",
                "username": "UNICRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142688329",
                "name": "Col\u00e9gio Sinopse",
                "username": "colegiosinopse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079316662",
                "name": "Adaltro C Zorzan",
                "username": "AdaltroCZorzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129565569",
                "name": "Emmanuel",
                "username": "gelp_lp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108181300",
                "name": "Vito Mart\u00ednez",
                "username": "vitomartinez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980219475",
                "name": "GolfinhoRotador",
                "username": "golfinhorotador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19492633",
                "name": "PlanetaUniversit\u00e1rio",
                "username": "PlanetaUniversi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76702840",
                "name": "\u265b Mariana Gabrieli \u265b",
                "username": "marianagabrieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900548547",
                "name": "ALEKS",
                "username": "ALEKS53678191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268133512",
                "name": "Liza",
                "username": "SIzabel24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342369740",
                "name": "s\u00f3 yas",
                "username": "Yas_Rochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256523113",
                "name": "\uf8ff Equilibrio Board\u00ae",
                "username": "equilibrioboard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161458227",
                "name": "Moto Travel Tours",
                "username": "toursmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907964090",
                "name": "Curta Mais Bras\u00edlia",
                "username": "curtamaisbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71543027",
                "name": "Vinicius Ribeiro",
                "username": "ViniciusR_arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732897015646982144",
                "name": "Poltrona 1 Manhuacu",
                "username": "P1_Manhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127209844",
                "name": "Marcos Sampaio @ms",
                "username": "d83ca7164863405",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834651314",
                "name": "Guia Brasil 24 Horas",
                "username": "guiabrasil24hor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117802194",
                "name": "BALADAGITO",
                "username": "baladagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761898876",
                "name": "Jorge V\u00e1squez",
                "username": "vasmujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350588090",
                "name": "Adolfo Sonteria",
                "username": "Sonteria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835987",
                "name": "CiroGomes",
                "username": "ciroanimau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596957592",
                "name": "deybid pulido",
                "username": "__pulido_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157852514",
                "name": "Metka A. Kastelic",
                "username": "metkastelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982095",
                "name": "Paula \ud83d\udc0d",
                "username": "p_lokerbatch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61032346",
                "name": "Isaac PS",
                "username": "Isaac_PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966874491",
                "name": "Shangai Alexandre Ramos",
                "username": "ShangaiRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222206453",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "lucasdiasdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941732978",
                "name": "Ecotour Adventure",
                "username": "EcotourChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77101741",
                "name": "Roque Santos",
                "username": "ROQUERADIALISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854073325",
                "name": "O Buscante",
                "username": "obuscante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389725933",
                "name": "T.R.Josset",
                "username": "TRJosset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62589807",
                "name": "Juliano Roso",
                "username": "julianoroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218875196",
                "name": "Jornal do Almo\u00e7o",
                "username": "japassofundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23846427",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o AIS | ACN Portugal",
                "username": "FundacaoAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703657754490249216",
                "name": "Minha Montanha",
                "username": "minha_montanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71687400",
                "name": "Anderson Monteiro",
                "username": "ander_monteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167362891",
                "name": "Guilherme",
                "username": "_queiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94566474",
                "name": "Pamplona",
                "username": "NyrlenePamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766430488",
                "name": "Renata Braz",
                "username": "RenataBraz70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349771231",
                "name": "Ale Rodriguez",
                "username": "SoyAlejoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832842692",
                "name": "Ag\u00eancia Fides",
                "username": "AgenciaFidesPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310437128",
                "name": "Igreja Online",
                "username": "portaldaigreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999691035",
                "name": "Eduarda Resende",
                "username": "Resendeduarda6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361623861",
                "name": "Adro",
                "username": "adrilennox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112583389",
                "name": "#RiverPlate\u2764",
                "username": "Marucarpii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747256163117445121",
                "name": "Simp\u00f3sio",
                "username": "simposiocaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768442117",
                "name": "Bacchii\ud83d\udc9a",
                "username": "EuuBaaaaacchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255642730",
                "name": "Dandan",
                "username": "daniel_quintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67984852",
                "name": "Agroales \ud83e\udd20\ud83d\ude9c\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc24\ud83d\udc30\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e",
                "username": "Agroales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40263548",
                "name": "Kangaroo Tours",
                "username": "kangarootours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8414232",
                "name": "Vida em Sociedade",
                "username": "vidaemsociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505868854",
                "name": "Tayn\u00e1",
                "username": "dustcosmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65792729",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilo16haz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155925936",
                "name": "maira",
                "username": "kiss_maira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769328339974758400",
                "name": "Ribeiro \u24df",
                "username": "Mateus_r06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323425749",
                "name": "Botelho",
                "username": "brenobotelho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874047676",
                "name": "carolinda",
                "username": "caro_lrda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387798222",
                "name": "Ediele Mendes",
                "username": "ediele_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294468972",
                "name": "Julio Lu",
                "username": "JulioLu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708577641",
                "name": "Lucre",
                "username": "LuucreLlabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277594635",
                "name": "Luana Bettoni",
                "username": "luana_bettoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536242",
                "name": "Marina Minari",
                "username": "Marina_Minari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882278514",
                "name": "Brunaa' \ud83c\udf40",
                "username": "BrunaSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121833015",
                "name": "Pablo Araneda",
                "username": "aranedafotograf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19706794",
                "name": "Paula Oliveira",
                "username": "PaulaAida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127879742",
                "name": "Diego Gonzales Rioja",
                "username": "gonzalesrioja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747498964",
                "name": "Viagem e Arquitetura",
                "username": "viagem_arquitet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35276194",
                "name": "Numismatas",
                "username": "numismatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69694334",
                "name": "Geh",
                "username": "gediaelribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89550106",
                "name": "Gaihun is a Funklord",
                "username": "Gaihun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277127356",
                "name": "bruh",
                "username": "bruneka_thaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47442269",
                "name": "Maricota",
                "username": "mariccota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916922221",
                "name": "Apilotos",
                "username": "apilotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100505001",
                "name": "Marcia Rocha",
                "username": "MarciaRochinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039744161",
                "name": "Abrasile\u00f1a",
                "username": "abrasilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232629489",
                "name": "Samara Lopes",
                "username": "samaramais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119110532",
                "name": "Mari Oliveira (Marivalda)",
                "username": "SoueuMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17084647",
                "name": "Marcinha Iny",
                "username": "Marcinha_Iny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63211472",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "andrade_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856993596",
                "name": "Gail Stiffe",
                "username": "Papergail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246627382",
                "name": "Karen Baxter",
                "username": "baxter_kaaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66430877",
                "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves",
                "username": "jotage77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369913166",
                "name": "Negro\ud83d\udc80",
                "username": "MauuroIvan8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138572029",
                "name": "diu",
                "username": "psdiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229871456",
                "name": "Jorge",
                "username": "ABRALAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488683",
                "name": "Tereza Cantanh\u00eade",
                "username": "TEREZACANTANHED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373189845",
                "name": "Revista CanaOnline",
                "username": "canaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2898113794",
                "name": "JH\u2c86N\u0394\u2020\u0394\uff2e",
                "username": "Jhonatan_Pooper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360152363",
                "name": "Amanda Schuster \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "_amandaschuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626340945",
                "name": "Jessica",
                "username": "aelitis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632390926",
                "name": "Agus Chaves",
                "username": "chasugus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669769",
                "name": "Dona Maria \ud83c\udf35",
                "username": "AllanaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140067061",
                "name": "Revista Pesca",
                "username": "revistapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206754932",
                "name": "Sapatinho de Cristal",
                "username": "sapatincristal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959595028",
                "name": "Pratique Aventura",
                "username": "pratiqueaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55038089",
                "name": "R\u00e1dio Cidade",
                "username": "radiocidadeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909132317",
                "name": "Hist\u00f3ria F\u00e1cil",
                "username": "historiafacilbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147244487",
                "name": "Monique Lorys",
                "username": "Moniquelorys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283521107",
                "name": "weigmann",
                "username": "anaweigmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27439039",
                "name": "Arthurito \ud83c\udf35",
                "username": "arthurllucenaof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618912820",
                "name": "Rasta Courage",
                "username": "RastaCourage4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561696735",
                "name": "fepescasp",
                "username": "fepescasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372837749",
                "name": "Prcw",
                "username": "paulorobertocw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632965321",
                "name": "ComTradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "restcomtradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101871850",
                "name": "paraver",
                "username": "paravertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361366394",
                "name": "Ana Cec\u00edlia",
                "username": "TavaresAninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773819952696528896",
                "name": "Elizangela Brito",
                "username": "Elizang13277604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702525671118127104",
                "name": "Guiomar Soares Ferre",
                "username": "ferre_guiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850855881",
                "name": "E\u2728",
                "username": "estherrrcg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219174268",
                "name": "Joe Volk",
                "username": "JVolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755824986556919808",
                "name": "Dandara Gomes",
                "username": "DandaraGomes00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2800709234",
                "name": "Vasco Pereira",
                "username": "VascoVTPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765249422288625664",
                "name": "Donaterra Org\u00e2nico",
                "username": "DonaterraOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409388474",
                "name": "Victor Grunberg",
                "username": "VictorGrunberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96379637",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lilourencato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887782346",
                "name": "Jadson Combat",
                "username": "ALIGAdoZOUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334772232",
                "name": "Vidiga!",
                "username": "morrodovidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3599514437",
                "name": "melany laya",
                "username": "mels_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70740454",
                "name": "FLOT VIAGENS",
                "username": "flotviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300407737",
                "name": "Rai",
                "username": "raianaarnaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872930535",
                "name": "Luminota Brasil",
                "username": "Luminota_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092652555",
                "name": "Ra\u00edssa Braga",
                "username": "rahtixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146620053",
                "name": "Espanha Total",
                "username": "espanhatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391048272",
                "name": "Vanessa Sampaio",
                "username": "VanessaSampaio0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194465627",
                "name": "Andr\u00e9ia Marcondes",
                "username": "Marcondes_Deia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19750588",
                "name": "Paulo, e o seu?",
                "username": "masqpenna",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "777004690231865344",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8lwivs2ns6y4v5fgf68w0u4rd6l",
        "oldest_id": "773714506400854017",
        "result_count": 497
    }
}