{
    "data": [
        {
            "author_id": "361366394",
            "created_at": "2016-09-09T09:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "774184120540803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dos melhores parques de Petr\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uEDArQ8awk"
        },
        {
            "author_id": "361366394",
            "created_at": "2016-09-09T09:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "774183839627292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4PYLd6Px5k"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-09T04:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "774098085542703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZOfXXeLCSD"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-09T03:12:49.000Z",
            "id": "774083108970782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/eF5o8VLPm6"
        },
        {
            "author_id": "773819952696528896",
            "created_at": "2016-09-09T01:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "774061801717628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) https://t.co/YJxLLtaztY via @br_imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-09T01:25:39.000Z",
            "id": "774056139688337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha do Racional Superior \ud83c\udf3c #Salve @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WXwOV7ae5o"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:48.000Z",
            "id": "774042085338910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas | Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Globo Play https://t.co/e6ruMPRwaP"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:41.000Z",
            "id": "774042054405951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas | Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Globo Play https://t.co/hFx2xYlUDv"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2016-09-09T00:29:13.000Z",
            "id": "774041938500591618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controverso projeto prev\u00ea produ\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - \"Equador come\u00e7a a extrair petr\u00f3leo na Amaz\u00f4nia\" https://t.co/ZrufHQKZWp"
        },
        {
            "author_id": "702525671118127104",
            "created_at": "2016-09-09T00:10:05.000Z",
            "id": "774037121485066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa #G1 https://t.co/OUv62y8CW3"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-09-08T23:55:25.000Z",
            "id": "774033429990035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado na Floresta Nacional de Negreiros - Serrita, PE\n#MaravilhasDePernambuco #Serrita\u2026 https://t.co/yRF2umsgam"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T22:59:58.000Z",
            "id": "774019478053003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Primeiro Parque Nacional do Brasil, (Parque Nacional de Itatiaia) agende j\u00e1 sua escola, visite o site:... https://t.co/EciQ6jRhW8"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-08T21:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "774003646468022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baseado em fatos reais \ud83d\uddfa\ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IVoLltWAlm"
        },
        {
            "author_id": "1850855881",
            "created_at": "2016-09-08T21:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "773996740798283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf33\u2763 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wzVrHE2za5"
        },
        {
            "author_id": "1219174268",
            "created_at": "2016-09-08T21:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773995761017249793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Eleanor Roosevelt said, \"Poor Niagra Falls.\" @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/jstCHkgb7w"
        },
        {
            "author_id": "1219174268",
            "created_at": "2016-09-08T21:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773990825432875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On our walk this afternoon. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/k2Da7ONql4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-08T21:01:05.000Z",
            "id": "773989557347966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho ) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aDzsWtRKEI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-08T21:01:02.000Z",
            "id": "773989545721401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho ) - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/N8ntgTTUxJ"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-08T20:56:51.000Z",
            "id": "773988493387259905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u impede pesca ilegal https://t.co/9BvnikS2yf https://t.co/XnJrp0CyUW"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-08T20:56:43.000Z",
            "id": "773988458826174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u impede pesca ilegal https://t.co/9BvnikS2yf"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2016-09-08T20:10:08.000Z",
            "id": "773976737684348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva com a sua cara metade uns dias inesquec\u00edveis no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Aventure-se e aproveite este... https://t.co/gF3QVxYw5s"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-08T19:20:28.000Z",
            "id": "773964239140753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional https://t.co/0z9dMLVbtu"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-09-08T18:54:57.000Z",
            "id": "773957815270567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "3039744161",
            "created_at": "2016-09-08T18:46:45.000Z",
            "id": "773955751098277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 5\u00aa Companhia do Batalh\u00e3o de Policia Ambiental For\u00e7a Verde do Paran\u00e1 realizou nesta quinta-feira (8) a Opera\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZbecgvsAVE"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2016-09-08T18:45:38.000Z",
            "id": "773955470629474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia realiza opera\u00e7\u00e3o contra a ca\u00e7a de animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Kh78JZQy1N"
        },
        {
            "author_id": "56772896",
            "created_at": "2016-09-08T18:30:30.000Z",
            "id": "773951663761686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada ruralista quer impedir a amplia\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #governo https://t.co/LBiE5ec7V5"
        },
        {
            "author_id": "755824986556919808",
            "created_at": "2016-09-08T18:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "773947057879089153",
            "in_reply_to_user_id": "84094789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beltraomaria fala mais sobre meu estado do Amap\u00e1, temos aqui o maior parque nacional de \u00e1rea verde, o Parque do Tumucumaque!!!#estudioi"
        },
        {
            "author_id": "2800709234",
            "created_at": "2016-09-08T18:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.68908,
                        40.48622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "773946778697736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'S\u00f3 vives uma vez, n\u00e3o vivas em v\u00e3o' #Lanzarote @ Lanzarote,Parque Nacional Timanfaya https://t.co/0Ym4n5ymSI"
        },
        {
            "author_id": "765249422288625664",
            "created_at": "2016-09-08T17:57:42.000Z",
            "id": "773943408243204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!!! Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor!!! https://t.co/ubdrp2hEBI"
        },
        {
            "author_id": "409388474",
            "created_at": "2016-09-08T17:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773941640843104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1 da Tarde! #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1sp6fqeduI"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-09-08T17:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.58723307,
                        37.74864439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "773938033536086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\nO Yosemite Park na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um parque nacional repleto de cachoeiras,\u2026 https://t.co/3brBxXEh4M"
        },
        {
            "author_id": "3246627382",
            "created_at": "2016-09-08T17:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "773932650021195777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na poesia ou na prosa, to firme e forte na pista \u270b\ud83c\udffb\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wFO1KhujIB"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-09-08T17:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "773930501862256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/avuYYoec8p"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2016-09-08T17:02:46.000Z",
            "id": "773929583162847233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente realizei o sonho de visitar o #GrandCanyon. Confira as dicas no blog https://t.co/f1fjrdaNni https://t.co/nVXZnNGHNX"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-09-08T16:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "773921783879610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional https://t.co/3jkwiWNNMG via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "702525671118127104",
            "created_at": "2016-09-08T15:56:55.000Z",
            "id": "773913012788924417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/gkplj77zoh"
        },
        {
            "author_id": "96379637",
            "created_at": "2016-09-08T15:36:55.000Z",
            "id": "773907980416802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ela!!! #semfiltro @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LSEg9DZZ7V"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-08T15:34:05.000Z",
            "id": "773907265392939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL TARUCA na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/p3h7uCr6hQ"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2016-09-08T15:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "773900808882618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Z78R3Ix35J"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-09-08T14:55:38.000Z",
            "id": "773897589158707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral, Cambara do Sul, Rio Grande do Sul. Flagra de Edson Vandeira \u00e9 a... https://t.co/vtWTma9b6m"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:14:15.000Z",
            "id": "773887176425607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 4 https://t.co/lPr4qT8lAu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-09-08T14:11:49.000Z",
            "id": "773886562710855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe pra onde ir nos Estados Unidos? Ent\u00e3o olha esse lugar aqui! https://t.co/T9K3JP09M0"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:09:11.000Z",
            "id": "773885901055283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 3 https://t.co/wsSYRV4FRn"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:08:50.000Z",
            "id": "773885811100049410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 2 https://t.co/TaHIKCoBzf"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:08:26.000Z",
            "id": "773885711447564290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 1 https://t.co/sla6gqAHGv"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T14:05:23.000Z",
            "id": "773884943885664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 4"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:58:53.000Z",
            "id": "773883308266573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-09-08T13:53:21.000Z",
            "id": "773881916038664193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegoraro foi chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u de 2003 a 2015. https://t.co/W1pJPvNZCA"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:52:53.000Z",
            "id": "773881799558651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n#Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "334772232",
            "created_at": "2016-09-08T13:51:15.000Z",
            "id": "773881386260312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Irm\u00e3os e a Rocinha,  a partir da Vista Chinesa, na Floresta Nacional da Tijuca. https://t.co/lY1UmbEWyv"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-09-08T13:45:45.000Z",
            "id": "773880004673310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-08T13:02:11.000Z",
            "id": "773869038065684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 pioneiro em canionismo profissional: por Jaime GesiskyO Parque ... https://t.co/cdW1DVxLej"
        },
        {
            "author_id": "3599514437",
            "created_at": "2016-09-08T13:00:54.000Z",
            "id": "773868718623453190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melanycat@hotmail.com. 1-parque nacional waraira repano 2-Parque el calvari 3. esquina de gradilla https://t.co/4Xyb2t9TfC"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2016-09-08T12:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AlmeidaSerodio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "773863358470713344",
            "in_reply_to_user_id": "21028036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlmeidaSerodio @MoniqueCheker \u00c9 verdade! H\u00e1 apenas 34 botos vivendo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim: https://t.co/UxZMIcQHor"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2016-09-08T12:30:02.000Z",
            "id": "773860950210338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Ushuaia com a Flot!\nQue tal visitar o Parque Nacional Terra do Fogo, onde podemos conhecer uma paisagem... https://t.co/bSDslStzvS"
        },
        {
            "author_id": "2300407737",
            "created_at": "2016-09-08T12:19:22.000Z",
            "id": "773858265277095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf1e @ Joana Perez/pa https://t.co/QfBpHImpJ4"
        },
        {
            "author_id": "2872930535",
            "created_at": "2016-09-08T12:17:46.000Z",
            "id": "773857862191841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite ganha \u00e1rea de 1.2 km\u00b2 de preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6s6p60BelW"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T12:15:09.000Z",
            "id": "773857201660264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00faneis de \u00e1rvores entre ilhas do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas \nO Parque Nacional de Anavilhanas conta com mais de 400\u2026 https://t.co/Tty0RKjVnC"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:59:35.000Z",
            "id": "773853285262487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com \u00e1rea de 2 milh\u00f5es de hectares, \u00e9 a quarta maior\u2026 https://t.co/dzesULtybC"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:54:03.000Z",
            "id": "773851891453362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os dias 4 e 5 de setembro 8 aventureiros se unir\u00e3o para conhecer o Parque Nacional do Ja\u00fa que protege uma d\u2026 https://t.co/4wBXiG7db4"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-09-08T11:39:24.000Z",
            "id": "773848208367902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do nosso feriado na Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de  Anavilhanas - Pedra Sandu\u00edche https://t.co/SkNODEeryT"
        },
        {
            "author_id": "1092652555",
            "created_at": "2016-09-08T11:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "773846556516679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o feriado de ontem... visita ao Parque Nacional do Itatiaia... mto bom! https://t.co/dE6tlGZUJT"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T11:25:45.000Z",
            "id": "773844769898434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 16/09 aceitaremos inscri\u00e7\u00f5es, de pais, professores e alunos que queiram ir ao Parque Nacional... https://t.co/YqNUKcpgFv"
        },
        {
            "author_id": "331974261",
            "created_at": "2016-09-08T11:25:15.000Z",
            "id": "773844647374356485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o dia 16/09 aceitaremos inscri\u00e7\u00f5es, de pais, professores e alunos que queiram ir ao Parque Nacional... https://t.co/4g9coXxNrw"
        },
        {
            "author_id": "2585476778",
            "created_at": "2016-09-08T11:04:40.000Z",
            "id": "773839464330301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira atra\u00e7\u00e3o que visitamos na Costa Rica foi o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s, em\u2026 https://t.co/XCWvNoJ4b7"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-09-08T11:00:06.000Z",
            "id": "773838314520604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nMaravilhosa paisagem! Este \u00e9 o Parque Nacional do Catimbau, um dos mais... https://t.co/CwL7XmaFNf"
        },
        {
            "author_id": "146620053",
            "created_at": "2016-09-08T09:34:46.000Z",
            "id": "773816843396153345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cegonhas no Monumento Natural de los Barruecos, pr\u00f3ximo de C\u00e1ceres, em Extremadura. https://t.co/Ge31SkcW7Y"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2016-09-08T09:20:38.000Z",
            "id": "773813286634680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite vai crescer em cerca de 400 acres, a sua maior expans\u00e3o em 70 anos. https://t.co/kBJgyyqfBf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-08T06:47:34.000Z",
            "id": "773774762485121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2391048272",
            "created_at": "2016-09-08T06:13:11.000Z",
            "id": "773766111615717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Independ\u00eancia ou morte!\"\nCorridinha tranquila de 5km na Floresta Nacional (com direito a\u2026 https://t.co/wcpuEbGOyr"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2016-09-08T06:13:09.000Z",
            "id": "773766101410779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Minho Ger\u00eas \u00e9 a \u00e1rea protegida mais devastada pelo fogo Di\u00e1rio do Minho O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u2026 https://t.co/iMY1U4otp3"
        },
        {
            "author_id": "194465627",
            "created_at": "2016-09-08T04:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "773740399320002560",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo #foratemer e fora ministros, ou\u00e7am: https://t.co/0xRc6sZoZ1"
        },
        {
            "author_id": "194465627",
            "created_at": "2016-09-08T03:45:26.000Z",
            "id": "773728929660141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor -  https://t.co/Gt3K5raV4a"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-09-08T03:14:56.000Z",
            "id": "773721254780108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIAGN\u00d3STICO SOBRE A SERRA DA CAPIVARA\n\nSeus problemas e potencialidades\n\n1) O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9... https://t.co/sOHJjePSHe"
        },
        {
            "author_id": "19750588",
            "created_at": "2016-09-08T02:48:07.000Z",
            "id": "773714506400854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos do Brasil e um dos biomas mais importantes do mundo sob amea\u00e7a: https://t.co/MamY6u2FA7"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-08T02:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "773708836444246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/b8qGPprKae"
        },
        {
            "author_id": "54325936",
            "created_at": "2016-09-08T01:37:24.000Z",
            "id": "773696708245061634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara volta funcionar plenamente https://t.co/9dXE1nNw4d"
        },
        {
            "author_id": "24598745",
            "created_at": "2016-09-08T01:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "773688625401827328",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews na minha sala da Assessoria de Imprensa do Parque Nacional da Tijuca, l\u00e1 dentro da Floresta, assistindo pela TV."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-09-08T00:55:51.000Z",
            "id": "773686249999704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO BLOG - A maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do mundo. Obama caprichou. https://t.co/zLsl2vamT9"
        },
        {
            "author_id": "1498943094",
            "created_at": "2016-09-08T00:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773675084393447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ese frizz tiene el pointttt \ud83e\udd11 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/OkIfCnNvAy"
        },
        {
            "author_id": "2760696524",
            "created_at": "2016-09-07T23:12:21.000Z",
            "id": "773660203166281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos para a incr\u00edvel aventura de trilha e montanhismo no emblem\u00e1tico Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa, com sa\u00edda... https://t.co/76n2Pi6Xy9"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2016-09-07T23:11:08.000Z",
            "id": "773659899142115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u00e9 a \u00e1rea protegida mais devastada pelo fogo: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 perdeu para os fogos ... https://t.co/km58WTWfaq"
        },
        {
            "author_id": "373511986",
            "created_at": "2016-09-07T23:10:24.000Z",
            "id": "773659715326717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubriendo las bellezas de Latinoam\u00e9rica: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil... Extraordinario! https://t.co/BECbt0qvWq"
        },
        {
            "author_id": "373511986",
            "created_at": "2016-09-07T23:10:22.000Z",
            "id": "773659704581120000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubriendo las bellezas de Latinoam\u00e9rica: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil... Extraordinario! https://t.co/COklyWJWHR"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2016-09-07T22:33:03.000Z",
            "id": "773650317028290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u00e9 a \u00e1rea protegida mais devastada pelo fogo https://t.co/35S1lOs2l3"
        },
        {
            "author_id": "453319975",
            "created_at": "2016-09-07T22:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "773647460560502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/BBH3rhcxbE F4T #1 - Como atacar a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1040954748",
            "created_at": "2016-09-07T21:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773633507121700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bom humor, n\u00e3o d\u00e1! \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/pHIjNbQIKL"
        },
        {
            "author_id": "2354735144",
            "created_at": "2016-09-07T21:24:02.000Z",
            "id": "773632947337310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Conchi\" \u00e9 um tesouro em pleno Parque Nacional Arikok. https://t.co/cL6wJUlCMe #OneHappyIsland https://t.co/IUZTo9kGCx"
        },
        {
            "author_id": "193007966",
            "created_at": "2016-09-07T21:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773632163577069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea4#cataratasdeliguazu \ud83d\udc6f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p73v5W2bmS"
        },
        {
            "author_id": "191909172",
            "created_at": "2016-09-07T21:15:13.000Z",
            "id": "773630727543984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Terra de Areia :O"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2016-09-07T20:44:35.000Z",
            "id": "773623018987720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito honrado por minha foto ilustrar mat\u00e9ria do WWF Brasil, sobre o futuro do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/BbRoPSLeTm"
        },
        {
            "author_id": "146064694",
            "created_at": "2016-09-07T20:28:57.000Z",
            "id": "773619084436963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RURALISTAS QUEREM BARRAR A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\nO Brasil corre o risco de passar... https://t.co/qlSgqfQWBG"
        },
        {
            "author_id": "270049138",
            "created_at": "2016-09-07T20:10:22.000Z",
            "id": "773614408295735298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contigo eu encontrei a paz \u2764 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Icw9eR4NHi"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-07T19:38:44.000Z",
            "id": "773606446105755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - \u00c9 incerto o destino do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8Wz8AXgc5p"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-07T19:03:22.000Z",
            "id": "773597547357097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Bdx9NLqKXM"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-09-07T19:03:22.000Z",
            "id": "773597546996338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/clE5NOFuNF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-07T19:03:22.000Z",
            "id": "773597546161713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ubqmO5BRTp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-09-07T19:03:20.000Z",
            "id": "773597537488007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/cV1CVj1xeP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-07T19:03:19.000Z",
            "id": "773597535583756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/FTeZO1Z6qQ"
        },
        {
            "author_id": "26916950",
            "created_at": "2016-09-07T19:02:23.000Z",
            "id": "773597297850523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Hl3gin4c61"
        },
        {
            "author_id": "272718587",
            "created_at": "2016-09-07T18:42:02.000Z",
            "id": "773592178836774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HIJwa6BsQJ"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-07T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "773592042404454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/s3brfermTr"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-07T18:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "773591968379183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/WizWCLQmtx"
        },
        {
            "author_id": "527778774",
            "created_at": "2016-09-07T18:41:04.000Z",
            "id": "773591934476558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un #incendio se declar\u00f3 el martes por la tarde en parque nacional de Peneda Ger\u00eas en #Portugalhttp://goo.gl/qFGvi2 https://t.co/jIh3RwzzS7"
        },
        {
            "author_id": "4420769734",
            "created_at": "2016-09-07T18:11:14.000Z",
            "id": "773584426328555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim. https://t.co/WN78O3cBwS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-07T18:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "773583364074905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "3323184879",
            "created_at": "2016-09-07T17:47:36.000Z",
            "id": "773578479392714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS VAI RECEBER\nPROJETO-PILOTO DE PREVEN\u00c7\u00c3O A INC\u00caNDIOS\n\nO Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, que integra os... https://t.co/EzwPspzyyD"
        },
        {
            "author_id": "2852894871",
            "created_at": "2016-09-07T17:33:53.000Z",
            "id": "773575027354730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doe-se at\u00e9 onde n\u00e3o fira sua particularidade! @ Parque Nacional Agua\u2026 https://t.co/i7xObinwUv"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-09-07T17:17:10.000Z",
            "id": "773570821075841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESPEDIDA DE SOLTEIRA de Ana L\u00edvia em uma travessia no Parque Nacional do Itatiaia.... https://t.co/2nuy0EZt2d"
        },
        {
            "author_id": "384661267",
            "created_at": "2016-09-07T16:29:03.000Z",
            "id": "773558709670645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/2fcLyPj8EQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-07T16:06:06.000Z",
            "id": "773552934009315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL YAGUARET\u00c9 na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/HQwROiqx8u"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-07T15:59:02.000Z",
            "id": "773551156232609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pLIrScT84d"
        },
        {
            "author_id": "186475768",
            "created_at": "2016-09-07T15:45:01.000Z",
            "id": "773547630320291840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo de Las Vegas est\u00e1 uma da mais maravilhosa forma\u00e7\u00e3o rochosa do Planeta, o Parque Nacional Monument Valley.... https://t.co/kWNKhc7iJs"
        },
        {
            "author_id": "186475768",
            "created_at": "2016-09-07T15:42:59.000Z",
            "id": "773547119101767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo de Las Vegas est\u00e1 uma da mais maravilhosa forma\u00e7\u00e3o rochosa do Planeta, o Parque Nacional Monument Valley.... https://t.co/OWj1tv4YiW"
        },
        {
            "author_id": "734824620679921666",
            "created_at": "2016-09-07T15:15:24.000Z",
            "id": "773540175305596929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3tima dica para a sua pr\u00f3xima viagem: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s.\nUm local onde o... https://t.co/4Cv35iGRRf"
        },
        {
            "author_id": "41541243",
            "created_at": "2016-09-07T15:00:02.000Z",
            "id": "773536309612806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - 1\u00aa semana https://t.co/ARmPeUksPu"
        },
        {
            "author_id": "2418213656",
            "created_at": "2016-09-07T13:47:48.000Z",
            "id": "773518129603473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aca con el coco @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pI8SVckIYp"
        },
        {
            "author_id": "382269303",
            "created_at": "2016-09-07T13:25:03.000Z",
            "id": "773512405347434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA IDEALISTA\n\nArque\u00f3loga, com dificuldade financeira,  dirige o Parque Nacional da Capivara no Piau\u00ed, Patrim\u00f4nio... https://t.co/7WybO7tWue"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2016-09-07T12:46:25.000Z",
            "id": "773502684091547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas , Alto Minho, Portugal.pps https://t.co/etAfx1Ly2U"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-07T12:29:03.000Z",
            "id": "773498314281013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nos mais de 104.000 hectares do Parque Nacional da Serra da Bocaina (SP) voc\u00ea pode ver centenas de esp\u00e9cies. https://t.co/CRtj3Zi1XI"
        },
        {
            "author_id": "66276365",
            "created_at": "2016-09-07T12:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94752938,
                        -19.94416022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "773491916885241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacal\u00e7ada #trekking #blueskies  \ud83d\udc99\ud83d\udc99#mg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #winter \u2600\ufe0f #vsco \ud83d\ude0e @ Monumento Natural Estadual\u2026 https://t.co/Ycr9cMPpF9"
        },
        {
            "author_id": "71000938",
            "created_at": "2016-09-07T10:31:33.000Z",
            "id": "773468745280983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2016-09-07T09:55:21.000Z",
            "id": "773459634535432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi o dia de Aventura no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n#EuviajocomaCanopus"
        },
        {
            "author_id": "80312860",
            "created_at": "2016-09-07T09:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "thaisheredia"
                    }
                ]
            },
            "id": "773455756117114880",
            "in_reply_to_user_id": "529578713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisheredia ouvi direito ou Caratinga tamb\u00e9m faz parte de sua vida! Sou de cidade irm\u00e3, pr\u00f3ximo a RPPN FMA, nasci ali, vendo os Monos."
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2016-09-07T09:34:05.000Z",
            "id": "773454283064872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 210 mil hectares de floresta no Xingu https://t.co/dHsVj3B6FZ"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-09-07T04:57:37.000Z",
            "id": "773384704649224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta... https://t.co/2fuQY4fCUK"
        },
        {
            "author_id": "57066924",
            "created_at": "2016-09-07T02:54:49.000Z",
            "id": "773353801394728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cXLwPYZadC"
        },
        {
            "author_id": "710653476045508612",
            "created_at": "2016-09-07T02:04:08.000Z",
            "id": "773341049984999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte na Calif\u00f3rnia https://t.co/5AWqnKegCT #viagem #california https://t.co/3wYmehMRpi"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2016-09-07T01:08:57.000Z",
            "id": "773327162610941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/iD2DcCNqFA"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-09-07T01:07:09.000Z",
            "id": "773326706241175556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta: Segundo o Ibama, 90 brigadistas tent... https://t.co/tTFd9GcaSw"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-09-07T01:06:50.000Z",
            "id": "773326627472220162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta: Segundo o Ibama, 90 brigadistas tent... https://t.co/wBHPuA6G29"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-09-07T01:06:34.000Z",
            "id": "773326560631791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta: Segundo o Ibama, 90 brigadistas tent... https://t.co/KUNFf53rQH"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-09-07T01:06:32.000Z",
            "id": "773326553715388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta: Segundo o Ibama, 90 brigadistas tent... https://t.co/NwuQJh1ZoX"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-09-07T01:06:32.000Z",
            "id": "773326551463059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/KIX7Izjv3F"
        },
        {
            "author_id": "520868242",
            "created_at": "2016-09-07T00:56:03.000Z",
            "id": "773323915036876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/OEADPjcCPj"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-07T00:51:31.000Z",
            "id": "773322771732525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o passando por mudan\u00e7as \u00e0 espera dos roxinhos que ser\u00e3o soltos no Parque Nacional das... https://t.co/AwmlfxBwDl"
        },
        {
            "author_id": "2886173752",
            "created_at": "2016-09-07T00:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pierrelehnen"
                    }
                ]
            },
            "id": "773316281923674112",
            "in_reply_to_user_id": "21261377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pierrelehnen Aqui perto tem um parque nacional ent\u00e3o acho que planta e inseto n\u00e3o \u00e9 muito raro."
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2016-09-07T00:20:37.000Z",
            "id": "773314996549906433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UPF realizaram uma aula pr\u00e1tica na RPPN \ud83c\udf33 https://t.co/B1O1Wmus32 https://t.co/T5c1qXjyM3"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-09-07T00:16:01.000Z",
            "id": "773313838657699842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/dVKrFsk1gS"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-09-07T00:14:08.000Z",
            "id": "773313364877508612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/1hgDDD3vbY"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-09-07T00:05:27.000Z",
            "id": "773311179141840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nGigantesco, espetacular, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, o... https://t.co/xKpox5ZmyR"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-09-07T00:01:52.000Z",
            "id": "773310280734416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/TprWt0fsUh"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-09-06T23:58:49.000Z",
            "id": "773309509708156932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/nCqv7scsOV"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-09-06T23:55:18.000Z",
            "id": "773308626220048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE NITER\u00d3I E INEA FIRMAM PARCERIA PARA CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL E... https://t.co/kS2FDT8XZY"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-09-06T23:47:18.000Z",
            "id": "773306610894639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-09-06T23:45:53.000Z",
            "id": "773306257574883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/tEiSXMqb6K"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-06T23:42:57.000Z",
            "id": "773305516684668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/gHTBZD1fMr #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-06T23:41:47.000Z",
            "id": "773305225591611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta https://t.co/9GlMXLJmlZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-06T23:40:55.000Z",
            "id": "773305005721911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu j\u00e1 destruiu 210 mil ha de floresta\" https://t.co/YBea0w1DoS"
        },
        {
            "author_id": "769269773905649665",
            "created_at": "2016-09-06T23:11:06.000Z",
            "id": "773297504171483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi, San Felipe https://t.co/2MDQaNphk7"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-09-06T22:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "773291444564025345",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: 'Os Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e9 considerado um dos de\u2026 https://t.co/s35P12B5TJ, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2016-09-06T22:08:36.000Z",
            "id": "773281773426016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - \nhttps://t.co/GAB2nfKJyP - \nVia Ole Peter Smith #Brasil -"
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2016-09-06T21:52:26.000Z",
            "id": "773277705106317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/PsXopQboKx"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-09-06T21:17:52.000Z",
            "id": "773269007268978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voce tamb\u00e9m se deliciar nas lagoas que formam o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!\n\nOs melhores... https://t.co/HnykbotnRp"
        },
        {
            "author_id": "19025914",
            "created_at": "2016-09-06T21:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 39,
                        "username": "lucasgandini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "773266295534055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando era guia do parque nacional com @lucasgandini\n#bonstempos #trilheiros #doraexploradora @\u2026 https://t.co/jLBpcV4n3v"
        },
        {
            "author_id": "155068122",
            "created_at": "2016-09-06T20:53:47.000Z",
            "id": "773262947611279365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show essa vista, vale a pena conhecer!!! \u2014 fazendo trilha at Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/WaUhXOmmWt"
        },
        {
            "author_id": "1040954748",
            "created_at": "2016-09-06T20:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "773259240068702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por essa natureza! \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/kO477gd1Uk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-09-06T20:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "773250463798091780",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo @mmeioambiente Parque Nacional gera emprego e renda, larguem dessa bsteira e fa\u00e7am logo a amplia\u00e7\u00e3o! https://t.co/ekLOZDb81z"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-09-06T20:00:59.000Z",
            "id": "773249657854099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O futuro do Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros depende da decis\u00e3o do governo de #Goi\u00e1s https://t.co/mESGvDl5oN https://t.co/nx9byc1KFO"
        },
        {
            "author_id": "2638666959",
            "created_at": "2016-09-06T18:28:24.000Z",
            "id": "773226360672313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito encantada com essas belezas... @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/68dZhqQ0dV"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-09-06T18:19:28.000Z",
            "id": "773224112709832709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sedia Mountain Bike da #Caatinga https://t.co/nmYXcSmIVL https://t.co/HiVTHAmOsP"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2016-09-06T18:17:45.000Z",
            "id": "773223680427954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN ,lazer e preserva\u00e7\u00e3o juntos em trabalho desenvolvido pelo Aparte Hotel Rio Xingu, reflorestamento da margem... https://t.co/0V8Ffez8uv"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-09-06T18:09:32.000Z",
            "id": "773221611323416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-06T18:00:49.000Z",
            "id": "773219416020508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sedia Mountain Bike da #Caatinga https://t.co/OdovkMOoU4 https://t.co/ERxgAgK4oq"
        },
        {
            "author_id": "2494396104",
            "created_at": "2016-09-06T17:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.44292644,
                        -9.76016361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00eb82bf4edbc40e"
            },
            "id": "773214562703204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo \u2744\ufe0f\ud83d\ude04 @ Nevado Pastoruri  - Parque Nacional Huascaran https://t.co/KuN03cBJP8"
        },
        {
            "author_id": "2638666959",
            "created_at": "2016-09-06T17:38:24.000Z",
            "id": "773213774195007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/XrYOZHymvD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-06T17:18:20.000Z",
            "id": "773208726899527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ). https://t.co/hbezKOYX3v"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-09-06T17:16:56.000Z",
            "id": "773208375316324354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 venda - Galeria de Fotos https://t.co/TNwNVKp6MY, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "77715283",
            "created_at": "2016-09-06T17:13:34.000Z",
            "id": "773207525684641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vai ter mais equipas de sapadores florestais https://t.co/GARb5n2vJt"
        },
        {
            "author_id": "2638666959",
            "created_at": "2016-09-06T17:03:16.000Z",
            "id": "773204935253094402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com o Tucaninho... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7nAWn7DtyI"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2016-09-06T17:03:13.000Z",
            "id": "773204920929361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses | ((o))eco https://t.co/p0dtEMWGNf"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-06T16:58:59.000Z",
            "id": "773203858331955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de vento na trilha de Hoje no Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/fo8ouZKAj7"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2016-09-06T16:50:48.000Z",
            "id": "773201797011935237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vai ter mais equipas de sapadores florestais https://t.co/2HxG6rQfwc"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-06T16:04:19.000Z",
            "id": "773190099978817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RURALISTAS QUEREM BARRAR A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nO Brasil corre o risco de... https://t.co/tfiGOafnAd"
        },
        {
            "author_id": "1268148542",
            "created_at": "2016-09-06T15:55:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "773187787789139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1 Este monumento natural, corresponde al Estado Bolivar ! https://t.co/0XOtT1Q6R9"
        },
        {
            "author_id": "36466773",
            "created_at": "2016-09-06T15:22:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "773179671873777665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pronto pra ser ampliado, s\u00f3 depende da responsabilidade ambiental e vontade pol\u00edtica do presidente da Rep\u00fablica\nhttps://t.co/jFkWR7lnxu"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-06T15:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "773179446195093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ew0cX4gwfT"
        },
        {
            "author_id": "533528819",
            "created_at": "2016-09-06T15:06:06.000Z",
            "id": "773175448767299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 103 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aula Passeio - Parque Nacional da Serra da Capivara\" https://t.co/zuYswN1kbI"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-09-06T14:56:16.000Z",
            "id": "773172975075930113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vai ter mais equipas de sapadores\u00a0florestais https://t.co/Nz2snhja52"
        },
        {
            "author_id": "2801799546",
            "created_at": "2016-09-06T14:45:23.000Z",
            "id": "773170234068987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldeia de Paradela, no Soajo, Arcos de Valdevez, situada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG),... https://t.co/QweoVVjEO3"
        },
        {
            "author_id": "19033132",
            "created_at": "2016-09-06T14:42:22.000Z",
            "id": "773169474648346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/uTYNfDVtSO"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-09-06T14:39:49.000Z",
            "id": "773168832273723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaOikos da semana: Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nIdeal para todas as idades, a #RotadosDiamantes \u00e9 a... https://t.co/KqQP9yYjY2"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-09-06T14:34:34.000Z",
            "id": "773167512854855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GOVERNADOR DE GOI\u00c1S QUER PRORROGAR A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS \n\n\"Incerto, o futuro... https://t.co/NrV7pL3E4P"
        },
        {
            "author_id": "713795079308189696",
            "created_at": "2016-09-06T14:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9800899,
                        -22.52682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "773166436688756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semmais\n#deus\u00e9perfeito \n#serradosorgaos \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/3hsFz9JNFO"
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2016-09-06T14:15:43.000Z",
            "id": "773162767972982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldeia de Paradela, no Soajo, Arcos de Valdevez, situada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (PNPG),... https://t.co/3d6UgyITsz"
        },
        {
            "author_id": "4069783319",
            "created_at": "2016-09-06T14:07:37.000Z",
            "id": "773160729558024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse nossa p\u00e1gina e confira o P\u00e9 na Estrada, com dica de roteiro tur\u00edstico para este 7 de setembro! https://t.co/VBZCaYNe8K"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2016-09-06T14:02:03.000Z",
            "id": "773159330912858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com o s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed #piaui #brasil #viagem\u2026 https://t.co/Xo5PjXK0is"
        },
        {
            "author_id": "2795360118",
            "created_at": "2016-09-06T14:00:06.000Z",
            "id": "773158839248183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse incr\u00edvel e majestoso Parque Nacional Grand Teton abriga lagos de geleiras, terrenos montanhosos e forma\u00e7\u00f5es... https://t.co/2ihbnYFpoK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-06T13:14:10.000Z",
            "id": "773147278957748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / MONUMENTO NATURAL HUEMUL na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/2n8fafgESw"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2016-09-06T13:09:49.000Z",
            "id": "773146186639343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Na pr\u00e1tica, pol\u00edticos da regi\u00e3o, movidos por interesses particulares, t\u00eam se mobilizado fortemente junto a... https://t.co/zMZHPCe4co"
        },
        {
            "author_id": "87944008",
            "created_at": "2016-09-06T13:07:56.000Z",
            "id": "773145712695599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse povo n\u00e3o tem nenhuma estima pelo Brasil\nhttps://t.co/LZQg50Ibev"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-09-06T13:01:43.000Z",
            "id": "773144147083526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Os Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e9 considerado um dos destinos mais bonitos do pa\u00eds. O que voc\u00ea acha? https://t.co/aO4rhagot0"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-09-06T12:51:06.000Z",
            "id": "773141476113080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, durante uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional de Jim Corbett, o compositor apercebeu-se do efeito... https://t.co/5cJxmzuEHl"
        },
        {
            "author_id": "182108927",
            "created_at": "2016-09-06T12:24:36.000Z",
            "id": "773134807790415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incerto o destino do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FqQ1KxBcEK"
        },
        {
            "author_id": "53123085",
            "created_at": "2016-09-06T12:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "676771029e63f036"
            },
            "id": "773134764287090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonhoso. RT @andretrig: Brasil passar uma vergonha internacional s/precedentes https://t.co/TGd62ptvO9"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-09-06T12:14:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "773132282240569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonheira!!!\n\nhttps://t.co/agxzuUZQsD"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-09-06T11:41:28.000Z",
            "id": "773123952201703428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/SLJbqLpm1w"
        },
        {
            "author_id": "76006669",
            "created_at": "2016-09-06T11:14:48.000Z",
            "id": "773117240170471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCDR-N participa no desenvolvimento de um projecto-piloto de preven\u00e7\u00e3o de fogos florestais para o Parque Nacional... https://t.co/jkRy5ulkAu"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-09-06T10:20:59.000Z",
            "id": "773103697802907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/xcR865hQGA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-09-06T06:30:19.000Z",
            "id": "773045646248980481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito RPPN S\u00e3o Fernando , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil https://t.co/ngf8TKMG6x"
        },
        {
            "author_id": "31052750",
            "created_at": "2016-09-06T05:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -121.505,
                        40.4877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "773037103898734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Get ready for the outdoors! #chippewaboots #boots #hiking @ Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen https://t.co/QVRDyF3zNp"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-06T04:17:02.000Z",
            "id": "773012106501320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7Az4NrnCI3"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-09-06T03:53:38.000Z",
            "id": "773006218055024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Brasil passar uma vergonha internacional s/precedentes https://t.co/CLgHhpw7Pj"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-09-06T03:49:15.000Z",
            "id": "773005111920504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/pTlFGVfiab"
        },
        {
            "author_id": "744879713856917504",
            "created_at": "2016-09-06T03:38:22.000Z",
            "id": "773002375841841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha com Fam\u00edlia Radical. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/jmQvTZaPJO"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-06T03:35:07.000Z",
            "id": "773001556794880002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 incerto o destino do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: por Jaime GesiskyIncerto, o futuro do Parque... https://t.co/U77vlgv94c"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2016-09-06T01:33:02.000Z",
            "id": "772970834378055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AtZVd8kN8h"
        },
        {
            "author_id": "3344516091",
            "created_at": "2016-09-06T01:24:58.000Z",
            "id": "772968805320552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadinhos dos bichos da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-06T01:24:35.000Z",
            "id": "772968708591513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-06T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "772961261646643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "3344890203",
            "created_at": "2016-09-06T00:11:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00684828684a7213"
            },
            "id": "772950406716620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph: @danielzevallos12\nParque Nacional #Cotopaxi #Ecuador\nhttps://t.co/rNKnPitZaI https://t.co/o3Q1z79in8"
        },
        {
            "author_id": "386812735",
            "created_at": "2016-09-05T23:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "772938518343606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja a atra\u00e7\u00e3o do mundo de uma crian\u00e7a, nem que seja por um dia \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/Y7Mefy1gFX"
        },
        {
            "author_id": "3261879418",
            "created_at": "2016-09-05T23:12:39.000Z",
            "id": "772935504668954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida \u2600\n#pasocordova #salidadecampo #geology #cienciasdelatierra \ud83c\udf0e https://t.co/ZKx1k3ZHZJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-09-05T23:10:23.000Z",
            "id": "772934935560806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#DiaMundialDaAmaz\u00f4nia\nA ind\u00fastria assedia uma das \u00faltimas fronteiras selvagens da Terra https://t.co/9yaJ8lqmX0 https://t.co/72j19bxsK8"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2016-09-05T22:57:39.000Z",
            "id": "772931730336456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TjczJyDHFl"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2016-09-05T22:12:20.000Z",
            "id": "772920325591957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas refor\u00e7ado com sapadores florestais https://t.co/lNXmEW8W9b"
        },
        {
            "author_id": "142048644",
            "created_at": "2016-09-05T22:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772918592496992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mood do semestre \u00d7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/2kTBUKD1l7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-05T21:47:06.000Z",
            "id": "772913974128107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra ) https://t.co/qpzh1rV0An"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-05T21:47:02.000Z",
            "id": "772913960630755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Canyon Itaimbezinho ( Parque Nacional Aparados da Serra ) https://t.co/fkJIRKGFrR"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2016-09-05T21:41:10.000Z",
            "id": "772912480859414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/i3RUlJ3NSE"
        },
        {
            "author_id": "73236654",
            "created_at": "2016-09-05T21:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772908963071266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "water, lot of water... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/azAT50EqxD"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-09-05T21:02:19.000Z",
            "id": "772902705039892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa https://t.co/8K8N9teum4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-05T20:44:37.000Z",
            "id": "772898251041300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa\" https://t.co/021gnq8lC1"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-09-05T20:42:40.000Z",
            "id": "772897761163407362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa https://t.co/5xow0qPx2R #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-09-05T20:41:08.000Z",
            "id": "772897374993838081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa\" https://t.co/021gnq8lC1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-09-05T20:40:45.000Z",
            "id": "772897278914854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa https://t.co/VIqbQYbze6"
        },
        {
            "author_id": "51622322",
            "created_at": "2016-09-05T20:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "772896469447610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa amizade \u00e9 linda!!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sPMoNtRxi3"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-09-05T20:36:08.000Z",
            "id": "772896118040428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar lindo e cercado de in\u00fameras hist\u00f3rias que s\u00e3o compartilhadas por nossos guias, assim \u00e9 a RPPN Buraco das... https://t.co/IQai8a9Ka5"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-09-05T20:33:05.000Z",
            "id": "772895350613049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa https://t.co/AYOC3wKQpn"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-09-05T20:33:01.000Z",
            "id": "772895329893097472",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Parque Nacional do Itatiaia, RJ, est\u00e1 contaminado, diz pesquisa https://t.co/OsKU7Nw9Kt"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-09-05T20:32:08.000Z",
            "id": "772895109734080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2016-09-05T20:08:26.000Z",
            "id": "772889144947273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma do suposto agroneg\u00f3cio \"moderno\" e (in)sustent\u00e1vel brasileiro...  https://t.co/k4dEnKj7DJ"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2016-09-05T19:42:18.000Z",
            "id": "772882568060350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: \nChapada dos Veadeiros (Foto... https://t.co/xMuXI8b19e"
        },
        {
            "author_id": "363689640",
            "created_at": "2016-09-05T19:36:28.000Z",
            "id": "772881101127680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Brasil\nBelezas c\u00eanicas em uma variedade de ambientes, al\u00e9m da... https://t.co/wdWseIayiX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-09-05T19:34:10.000Z",
            "id": "772880520564895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/OKkMTPq21y"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-09-05T19:33:47.000Z",
            "id": "772880424334872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/Kf5EHgKfpm"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2016-09-05T19:24:43.000Z",
            "id": "772878143069782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pode n\u00e3o sair a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das poucas joias do cerrado https://t.co/27qE9zneLZ"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2016-09-05T19:23:53.000Z",
            "id": "772877934805848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 constrangido https://t.co/27qE9zneLZ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-05T19:10:55.000Z",
            "id": "772874670483841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u em Alagoas: Tartaruga Caretta\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/qlfgGuNE88"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2016-09-05T19:09:57.000Z",
            "id": "772874428942258178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Base do IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 incendiada em Penedo: https://t.co/gZqZyWLt7P https://t.co/UGoezOxsGh"
        },
        {
            "author_id": "2747498964",
            "created_at": "2016-09-05T19:05:11.000Z",
            "id": "772873228977074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um dos lugares mais misteriosos do Brasil! O Parque Nacional do Vale do Catimbau! https://t.co/bg5qsaeHf9 https://t.co/cWQcinXNXO"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-09-05T19:02:50.000Z",
            "id": "772872635667447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/yeUMERBOr6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-05T19:02:50.000Z",
            "id": "772872634602131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/vr2S2DoDfO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-09-05T19:02:49.000Z",
            "id": "772872634086273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/z8Bf12uIo1"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-09-05T19:02:47.000Z",
            "id": "772872625781702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/7tIaYfhAAu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-05T19:02:47.000Z",
            "id": "772872624644853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/KCwyY5TiSu"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2016-09-05T19:00:03.000Z",
            "id": "772871935164198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nos limites do Parque Nacional Monte Cook/Aoraki, o Monte Cook \u00e9 considerado o pico mais alto da Nova... https://t.co/3QuTNZrRqA"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2016-09-05T18:59:23.000Z",
            "id": "772871770412122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI pede explica\u00e7\u00f5es ao Estado do Piau\u00ed e ICMBio sobre Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/kZXsuaM5I8"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-09-05T18:48:08.000Z",
            "id": "772868936211636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A DESPEDIDA DE SOLTEIRA de Ana L\u00edvia em uma travessia no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/e69dozmW7a"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2016-09-05T18:36:20.000Z",
            "id": "772865966925643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ruralistas querem barrar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PuaX0UUVAP https://t.co/vFN6PrsfoV"
        },
        {
            "author_id": "70708282",
            "created_at": "2016-09-05T18:01:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "772857152151101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "professora pediu uma resenha cr\u00edtica de 203 p\u00e1ginas de um plano de reserva extrativista de manaus pra sexta, belo dia da amaz\u00f4nia esse"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-09-05T17:45:35.000Z",
            "id": "772853197690011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nGigantesco, espetacular, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, o... https://t.co/la49GVB7CV"
        },
        {
            "author_id": "222843906",
            "created_at": "2016-09-05T17:06:15.000Z",
            "id": "772843296192200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Itatiaia, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, foram descobertos agrot\u00f3xicos e pesticidas onde... https://t.co/W0nFL63CMp"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-09-05T17:01:04.000Z",
            "id": "772841994078957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nGigantesco, espetacular, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, o... https://t.co/sREfJKWBUI"
        },
        {
            "author_id": "23081332",
            "created_at": "2016-09-05T16:53:20.000Z",
            "id": "772840044943990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Usewera na Nova Zel\u00e2ndia acaba de adquirir o \"t\u00edtulo\" de personalidade jur\u00eddica, o que... https://t.co/mbST8a2n6O"
        },
        {
            "author_id": "217146862",
            "created_at": "2016-09-05T16:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772830729852051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\u2614\ufe0f #awesome @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/upDvWFdvBV"
        },
        {
            "author_id": "3350738572",
            "created_at": "2016-09-05T15:59:08.000Z",
            "id": "772826405423894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por ser quem tu \u00e9s! Te amo mano! #diadoirm\u00e3o @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/akbnAJ1E1k"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2016-09-05T15:46:10.000Z",
            "id": "772823145371803652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Ambiente anuncia mais equipas de sapadores florestais para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n https://t.co/EaY8IdMUtb"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2016-09-05T15:08:22.000Z",
            "id": "772813632317091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente reuniu em Ponte da Barca com Presidentes dos Munic\u00edpios abrangidos pelo Parque Nacional... https://t.co/OHT0mXZncu"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2016-09-05T15:07:06.000Z",
            "id": "772813313537224705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Report] Angola - Parque Nacional da Quissama https://t.co/GKGbWOaODJ"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2016-09-05T14:49:03.000Z",
            "id": "772808771458457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo soube q Ni\u00e8de Guidon saria da Fumdham/Parq Nac Serra da Capivar 1\u00aa coisa q me veio \u00e0 cabe\u00e7a foi Que pa\u00eds \u00e9 esse? https://t.co/Exm09n1fsM"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2016-09-05T14:02:10.000Z",
            "id": "772796969597169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/AAPeFO05L4"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-09-05T14:00:14.000Z",
            "id": "772796486870568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Setembro o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental leva voc\u00ea para o Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/8IDxHkl7iy"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-09-05T13:55:49.000Z",
            "id": "772795374725656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os !! https://t.co/TWR0iwn5hi"
        },
        {
            "author_id": "152734325",
            "created_at": "2016-09-05T13:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772791951406067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da at\u00e9 vontade de ter uma em casa de t\u00e3o linda que \u00e9 \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/6eLgcHntWH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-05T13:26:29.000Z",
            "id": "772787991400030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL IGUAZ\u00da na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/oCnop4UF1U"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-05T13:25:09.000Z",
            "id": "772787654937108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os pared\u00f5es de arenito e as esculturas rochosas s\u00e3o belas atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Catimbau (PE). https://t.co/UzOZcdKhxB"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-09-05T12:57:09.000Z",
            "id": "772780610012213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O K42 Col\u00f4mbia foi fascinante! Dentre as montanhas proibidas do Parque Nacional dos Farallones, lugar de ref\u00fagio... https://t.co/bMqJ6WLLM4"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-09-05T12:46:20.000Z",
            "id": "772777889171247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/IJ9m4OWBCP"
        },
        {
            "author_id": "14291626",
            "created_at": "2016-09-05T12:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -113.5694741,
                        53.45968095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a6d896ba1cb5dc4"
            },
            "id": "772773575728041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia\n- - -\nLago Maligne, Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1 #bomdia #boasemana #inspira\u2026 https://t.co/d4pUvNkkcj"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2016-09-05T12:10:34.000Z",
            "id": "772768884445351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/IiIizGl0iG"
        },
        {
            "author_id": "498447550",
            "created_at": "2016-09-05T10:47:48.000Z",
            "id": "772748056827539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficar hospedado em um pr\u00e9dio de estilo colonial portugu\u00eas, literalmente dentro do parque nacional do Igua\u00e7u, ... https://t.co/pxnP2wpwh3"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2016-09-05T08:26:16.000Z",
            "id": "772712438005239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/jVr3Neai6N"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2016-09-05T08:26:04.000Z",
            "id": "772712391054389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/AXj2ebp8f1"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2016-09-05T08:25:48.000Z",
            "id": "772712320992579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube https://t.co/srEtYr0rVC"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2016-09-05T08:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "772712219738009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/63By8GYZ5a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2016-09-05T08:25:22.000Z",
            "id": "772712213471760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/2gNnDPrFJx"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-09-05T05:31:01.000Z",
            "id": "772668336953884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem de f\u00e9rias Parque Nacional Banff\nhttps://t.co/WhyiihTo3o... (Japan)\nhttps://t.co/140ZX0MByr #Internacional"
        },
        {
            "author_id": "2804566205",
            "created_at": "2016-09-05T04:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "cefaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "772656198457790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cefaraujo: Visit #Rio Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/1c4AkUuuMm\""
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-09-05T04:38:02.000Z",
            "id": "772655001470722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Po\u00e7o das Antas - Rio de Janeiro: Reserva Biol\u00f3gica do Po\u00e7o das Antas\u2026 https://t.co/t6gQ6thtO0"
        },
        {
            "author_id": "2747498964",
            "created_at": "2016-09-05T03:05:11.000Z",
            "id": "772631635368042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um dos lugares mais misteriosos do Brasil! O Parque Nacional do Vale do Catimbau! https://t.co/RRRq6cRTyn https://t.co/tPm83m7NgV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-05T02:00:37.000Z",
            "id": "772615388693667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf1f\ud83c\udf19 #NoiteEstrelada #Luar #DomingoDeAmor @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/M00gNDNxtV"
        },
        {
            "author_id": "62953287",
            "created_at": "2016-09-05T00:37:28.000Z",
            "id": "772594460412608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastante \u00e1gua #cataratas #iguassufalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DNcKN3MpSK"
        },
        {
            "author_id": "94907937",
            "created_at": "2016-09-04T23:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "772576251022159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha pra conta \u2705\ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/rgQlw9NbBO"
        },
        {
            "author_id": "362064187",
            "created_at": "2016-09-04T23:07:49.000Z",
            "id": "772571899037618180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo volver al parque. #Nacional https://t.co/rGn2atSNo2"
        },
        {
            "author_id": "2283521107",
            "created_at": "2016-09-04T22:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772564484917452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/2EC7SIncRF"
        },
        {
            "author_id": "425480182",
            "created_at": "2016-09-04T22:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelLombardi4"
                    }
                ]
            },
            "id": "772560303015993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaellombardi4 https://t.co/bGgRgjYwjE 4\u00ba RAID MTA (Parque Nacional de Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2016-09-04T22:00:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "772555015168950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de amigos mobiliza doa\u00e7\u00f5es de R$ 1 para o Parque Nacional Serra da Capivara.\nhttps://t.co/ipY0nZO8oX https://t.co/NxiOqOvka5"
        },
        {
            "author_id": "77622176",
            "created_at": "2016-09-04T21:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "772551737320300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/GVuiLAvnUn] PRATELEIRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "2502372136",
            "created_at": "2016-09-04T20:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "772535325709205505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LpC7S1gtWr"
        },
        {
            "author_id": "152734325",
            "created_at": "2016-09-04T19:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772515666545020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma \ud83c\udfde #iguassufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QaK0RmAYqk"
        },
        {
            "author_id": "2747498964",
            "created_at": "2016-09-04T19:08:33.000Z",
            "id": "772511688264384516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um dos lugares mais misteriosos do Brasil! O Parque Nacional do Vale do Catimbau! https://t.co/JY6hfrSMmG https://t.co/HIJTQm38qs"
        },
        {
            "author_id": "567487549",
            "created_at": "2016-09-04T18:35:24.000Z",
            "id": "772503346645049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim, pr\u00f3ximo a BR-493 a Manilha x Mag\u00e9. https://t.co/8RCiAq0Yz6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-09-04T17:47:44.000Z",
            "id": "772491350759661569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/zULAXdk7GV"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2016-09-04T17:45:22.000Z",
            "id": "772490752475729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 16h o #Expedi\u00e7\u00f5es faz uma viagem \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, no Rio de Janeiro. https://t.co/s0MgF50wH5 https://t.co/SMHRY9HQMx"
        },
        {
            "author_id": "43418428",
            "created_at": "2016-09-04T17:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772489371295617025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletando...\ud83d\udc1b @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/MZecsHJ994"
        },
        {
            "author_id": "57505382",
            "created_at": "2016-09-04T17:31:16.000Z",
            "id": "772487204258144261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e dia de contato direto com a natureza @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/5uzPSa2AHb"
        },
        {
            "author_id": "44300313",
            "created_at": "2016-09-04T17:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 73,
                        "username": "lexmourao"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "riccirenan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "772483226157932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @lexmourao @riccirenan https://t.co/dTk4BSabVQ"
        },
        {
            "author_id": "257076831",
            "created_at": "2016-09-04T17:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "772482899845255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos fuimonos @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/6j3R2Sy07O"
        },
        {
            "author_id": "912964034",
            "created_at": "2016-09-04T16:53:28.000Z",
            "id": "772477691530358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cariocando\n#turistando \n#Cutindoafilhona\n#MaJ\u00faPapaiAma @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9AO4c27Bwf"
        },
        {
            "author_id": "872658584",
            "created_at": "2016-09-04T16:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "772474080461291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rvore da pregui\u00e7a - Parque Nacional de Jericoacoara (CE) https://t.co/mFSbk2xoas via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2016-09-04T16:11:19.000Z",
            "id": "772467086325145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Segredo | C\u00e2nion Fortaleza\n\nParque Nacional da Serra Geral | Cambar\u00e1 do Sul | RS\n\n\u00c9 atrav\u00e9s da trilha da... https://t.co/YznzgAzc6h"
        },
        {
            "author_id": "3375645334",
            "created_at": "2016-09-04T16:11:08.000Z",
            "id": "772467040498118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei em chamar Pp para ir l\u00e1 no Parque Nacional d\u00e1 um mergulho naquela cachoeira mega gelada, o cara ta fudido. \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-09-04T15:31:03.000Z",
            "id": "772456951242522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural \"Piedra Pintada\" #ParaisoAmazonas https://t.co/yjifOqWxYU"
        },
        {
            "author_id": "613796893",
            "created_at": "2016-09-04T15:22:26.000Z",
            "id": "772454784053964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a agora na CBN: Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor -  https://t.co/YyMFXxP3YY"
        },
        {
            "author_id": "41541243",
            "created_at": "2016-09-04T15:00:02.000Z",
            "id": "772449144669634564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - 1\u00aa semana https://t.co/bbMxWTE31K"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-09-04T14:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "772442704483614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-09-04T14:33:44.000Z",
            "id": "772442528075440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/fAcOomjjO3"
        },
        {
            "author_id": "125635825",
            "created_at": "2016-09-04T13:50:12.000Z",
            "id": "772431573002182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento natural #lascatedrales #Galicia https://t.co/nUpEKca2Xh"
        },
        {
            "author_id": "106914343",
            "created_at": "2016-09-04T13:37:19.000Z",
            "id": "772428328527654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion, paisagens de outro planeta\nhttps://t.co/IvIATfnlUl"
        },
        {
            "author_id": "1414315928",
            "created_at": "2016-09-04T13:36:09.000Z",
            "id": "772428037589721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da RPPN Alessandra Bello Vicintim, localizada no norte de Minas Gerais. \n\n#biophocus,\u2026 https://t.co/R7kAgCzGcs"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-09-04T13:02:27.000Z",
            "id": "772419553225768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses  - https://t.co/Dr5NqOTbSk"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-04T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "772418688087719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-09-04T11:44:34.000Z",
            "id": "772399957131292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga\u00e7\u00e3o Pedra Furada e sem fundos: forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica \u00e9 um dos cart\u00f5es postais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/Ve3xCkWlw6"
        },
        {
            "author_id": "381236595",
            "created_at": "2016-09-04T11:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "772398885197053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto canarinho!!! @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/fhqHzfao3x"
        },
        {
            "author_id": "65338585",
            "created_at": "2016-09-04T09:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "772361813338062850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor sandu\u00edche!!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/JKiTQy2jjX"
        },
        {
            "author_id": "389818676",
            "created_at": "2016-09-04T06:25:54.000Z",
            "id": "772319760717447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Pedra do Sino do Itatiaia em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/c6iInRA08m"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-09-04T05:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "772307031474614276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/r7Cty9saXn"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2016-09-04T02:32:55.000Z",
            "id": "772261129703882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Serrania  de Chiribiquete https://t.co/CCF3CWB5tg"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2016-09-04T01:58:34.000Z",
            "id": "772252485637595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses | ((o))eco - https://t.co/vnSzYkBWHj"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-09-04T01:39:10.000Z",
            "id": "772247600745607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO BLOG - Parque Nacional da Serra da Capivara volta a abrir as portas https://t.co/o2XsL0bknA"
        },
        {
            "author_id": "129094576",
            "created_at": "2016-09-04T01:37:26.000Z",
            "id": "772247164621885443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/6FksDrnd8M"
        },
        {
            "author_id": "72716321",
            "created_at": "2016-09-04T01:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.82507672,
                        10.49553403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0058b0cb7e695890"
            },
            "id": "772242258741428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ccs with no filters...\n#nofilter #sunset #thehills @ Parque Nacional Waraira Repano Caracas,\u2026 https://t.co/mnTGjK5uMt"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2016-09-04T00:52:47.000Z",
            "id": "772235928727330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os le\u00f5es do Parque Nacional de Nairobi no Kenya est\u00e3o escapando para os sub\u00farbios da cidade https://t.co/jE5G49brN8"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-03T23:44:00.000Z",
            "id": "772218617953972225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Own \ud83d\udc23 #Gansinho @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QOjkNLf67V"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-03T23:37:02.000Z",
            "id": "772216865892556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a Nascer \ud83d\udc23 #Gansinhos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LtRK6YMb30"
        },
        {
            "author_id": "90464879",
            "created_at": "2016-09-03T23:16:14.000Z",
            "id": "772211631451353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara volta funcionar plenamente https://t.co/KOHur1ReIB"
        },
        {
            "author_id": "260337930",
            "created_at": "2016-09-03T22:28:56.000Z",
            "id": "772199726758391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "casa-rustica-no-parque-nacional-peneda-geres-castro-laboreiro\nMELGA\u00c7O https://t.co/ikv8h9NGC9"
        },
        {
            "author_id": "53952042",
            "created_at": "2016-09-03T21:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "772189418568372228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada... carbonoquarenta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/b1CNRCMgW7"
        },
        {
            "author_id": "43418428",
            "created_at": "2016-09-03T20:50:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772174896747126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos pra dar um \"oi\" na sua timeline \ud83c\udf38 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/vfGclP68AE"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2016-09-03T20:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "772173620089069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show a pedra do Altar! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Bf3Qi0d7pW https://t.co/hVN25HK2zP"
        },
        {
            "author_id": "217146862",
            "created_at": "2016-09-03T19:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "772151831342505988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763 #TeamAdmi @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UwqxcZ5sTa"
        },
        {
            "author_id": "53569894",
            "created_at": "2016-09-03T19:16:15.000Z",
            "id": "772151237999489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea natureza! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hHEd0eLYkP"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2016-09-03T18:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "772144349522067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses | ((o))eco - https://t.co/3bb6hTsFqF @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-03T18:18:23.000Z",
            "id": "772136673484369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1384871293",
            "created_at": "2016-09-03T18:15:17.000Z",
            "id": "772135894140805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil.\n. \n. \n. \n\u00a0\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #brasil #indonesia\u2026 https://t.co/kLBqHTjbgn"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-09-03T17:51:34.000Z",
            "id": "772129926224965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-09-03T17:16:05.000Z",
            "id": "772120995838717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Trigueiro - Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor: https://t.co/qSc0JsK2jq"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2016-09-03T17:12:09.000Z",
            "id": "772120007245529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Trigueiro - Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor: https://t.co/1j2jYMxXRN"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-09-03T16:54:13.000Z",
            "id": "772115494455406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor est\u00e1 no ar do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Esse casal de tiribas-de-testa-vermelha foi observado bem... https://t.co/06vIdeQoqA"
        },
        {
            "author_id": "110597636",
            "created_at": "2016-09-03T16:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06516598,
                        4.62436268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "772113107963392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edificio Parque Nacional #arquitecturaencolombia\u2026 https://t.co/ioenvDZLPD"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-03T15:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "772089481914560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/wati8woKx4"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-03T14:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "772078279092121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso -\u2026 https://t.co/pFjFLKz9Kw"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-03T14:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "772077431054225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/pNPKu26CG8"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-03T14:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "772076770983972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/BKLD0xcR2H"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-03T14:17:36.000Z",
            "id": "772076078592499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/wati8woKx4"
        },
        {
            "author_id": "68222438",
            "created_at": "2016-09-03T13:07:57.000Z",
            "id": "772058553397944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endosulfan matou peixes no rio Para\u00edba \u00e9 encontrado no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/LdGTgZm2Qc"
        },
        {
            "author_id": "222771029",
            "created_at": "2016-09-03T12:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92682695,
                        -15.73817113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "772049906186027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/02Dp7rvOJz"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-09-03T11:47:02.000Z",
            "id": "772038186386255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6\u00b0 ano.\n\nO grupo segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-09-03T07:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "IncipitCSIC"
                    }
                ]
            },
            "id": "771978909869113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Ons e o #ParqueNacional #Ons: unha #illa habitada. Cap\u00edtulo 1 @IncipitCSIC https://t.co/Ugytv3dYPt https://t.co/PhE8BVbmX3"
        },
        {
            "author_id": "116588685",
            "created_at": "2016-09-03T06:58:05.000Z",
            "id": "771965471704965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Sy83bRVB3R"
        },
        {
            "author_id": "55699496",
            "created_at": "2016-09-03T04:15:56.000Z",
            "id": "771924666445402116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1  #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-03T03:59:12.000Z",
            "id": "771920454332387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinho Brahma Blue R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/c8ulMKdJ0w"
        },
        {
            "author_id": "3007735839",
            "created_at": "2016-09-03T02:36:42.000Z",
            "id": "771899692846284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do pedra branca atr\u00e1s da minha casa. https://t.co/zSEYPzsZMc"
        },
        {
            "author_id": "3138084721",
            "created_at": "2016-09-03T02:04:14.000Z",
            "id": "771891522514067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece neste s\u00e1bado, 3, uma a\u00e7\u00e3o educativa na APA da Fazendinha, promovida pelo N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "291461365",
            "created_at": "2016-09-03T01:02:05.000Z",
            "id": "771875880901672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara voltou a funcionar normalmente desde \u00faltimo dia\u2026 https://t.co/AEPawyjpZf"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2016-09-03T00:31:01.000Z",
            "id": "771868064061292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das nove atra\u00e7\u00f5es de aventura no Brasil com cinco estrelas do Guia Quatro Rodas.... https://t.co/B5BxkZaYH1"
        },
        {
            "author_id": "251546501",
            "created_at": "2016-09-03T00:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.007,
                        -22.40849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "771861080335327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/xvi0sZj93q"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-02T23:57:34.000Z",
            "id": "771859646445457410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O M\u00e1ximo Respeito \ud83c\udf1f #RetiroRacional @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/RNG4pY0VR9"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-09-02T23:54:28.000Z",
            "id": "771858866330017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alinhamento Racional \ud83d\udc99 #Salve @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uZzwKAm6z0"
        },
        {
            "author_id": "222771029",
            "created_at": "2016-09-02T23:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92682695,
                        -15.73817113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "771854559547449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/GHV13U8HRN"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-09-02T21:48:21.000Z",
            "id": "771827127343689729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara volta funcionar plenamente https://t.co/6dT69JrfNb"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-09-02T21:48:11.000Z",
            "id": "771827083542536194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara volta funcionar plenamente https://t.co/e99xvbRIye"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-09-02T21:42:31.000Z",
            "id": "771825657781194754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 766 hectares regularizados no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/87GVmSXhIH"
        },
        {
            "author_id": "141233711",
            "created_at": "2016-09-02T21:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771823529587200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9RX0nTt5qt"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-02T21:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "771819503772504070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/LQd4SedygF"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2016-09-02T21:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "771818382932926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120m, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso - GO.\n#chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/3B3Bu4j20l"
        },
        {
            "author_id": "132924983",
            "created_at": "2016-09-02T20:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771813427857780737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birdfie..... #Brazil #iguazu #bird @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xYf3PL49xH"
        },
        {
            "author_id": "267560345",
            "created_at": "2016-09-02T20:51:09.000Z",
            "id": "771812732232343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz s\u00e1bado! \u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/EP1pHPh1vZ"
        },
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2016-09-02T20:44:28.000Z",
            "id": "771811051444772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gecko, \u00c1rea Protegida Meseta Somuncura (foto, Gerardo Melivilo ) https://t.co/ePDZFkgUAk"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2016-09-02T20:04:32.000Z",
            "id": "771800999216439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking na travessia do Parque Nacional\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses uma viagem diferenciada em deslumbre da natureza https://t.co/gZQZTfqqBg"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-09-02T19:22:14.000Z",
            "id": "771790355708710916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Dia em grande aqui no Parque Nacional de Pilanesberg.\nLogo pela manh\u00e3 encontramos cerca \u2026 https://t.co/UOIk8JoRY9 https://t.co/8zu8eGj4Q4"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-09-02T19:19:48.000Z",
            "id": "771789742170116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Steve Backshall lidera escaladores at\u00e9 o remoto Parque Nacional Canaima. #SteveBackshallsExtremeMo\u2026 https://t.co/uQxVJnlVG4"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-02T19:17:08.000Z",
            "id": "771789072557707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pode parecer um descanso de tela, mas \u00e9 uma paisagem do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). https://t.co/XV5eM58nG9"
        },
        {
            "author_id": "227707087",
            "created_at": "2016-09-02T18:55:52.000Z",
            "id": "771783719233257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN UPF \u00e9 regulamentada pelo ICMBio - UPF | Universidade de Passo Fundo https://t.co/OI0lnxnvev"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-09-02T18:17:42.000Z",
            "id": "771774114012856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas - Pancas https://t.co/09Ew3BGrLK"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2016-09-02T18:14:16.000Z",
            "id": "771773250523262980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papah\u0101naumoku\u0101kea, a maior \u00e1rea protegida do mundo\nSantu\u00e1rio natural \u00e9 lar de mais de 7.000 esp\u00e9cies marinhas. https://t.co/CiyUsDsSpg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-02T18:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "771771438596517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "204368952",
            "created_at": "2016-09-02T18:01:04.000Z",
            "id": "771769929133465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser adiada. https://t.co/89rDzXMVLU https://t.co/Mz3qH1we7C"
        },
        {
            "author_id": "241915390",
            "created_at": "2016-09-02T18:00:05.000Z",
            "id": "771769679375429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Parque Nacional Serra da Capivara volta a funcionar https://t.co/mVs4QlyAwQ"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-09-02T17:50:33.000Z",
            "id": "771767281915355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses: Chapada dos Veade... https://t.co/7OyzeZZIH8"
        },
        {
            "author_id": "759385738785980416",
            "created_at": "2016-09-02T17:47:22.000Z",
            "id": "771766481759657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Partenon e local onde deveria ter um posto de sa\u00fade do\u2026 https://t.co/0gietXosOb"
        },
        {
            "author_id": "27088714",
            "created_at": "2016-09-02T17:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771766238766829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/u23lfhxnV3"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-09-02T17:14:50.000Z",
            "id": "771758292725096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Parque Nacional Serra da Capivara volta a funcionar https://t.co/KV4vfkKEUF"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-09-02T16:48:50.000Z",
            "id": "771751752697872385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF Brasil - Goi\u00e1s pede mais seis meses para ampliar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/nnsIhGxpLG"
        },
        {
            "author_id": "45881786",
            "created_at": "2016-09-02T15:34:35.000Z",
            "id": "771733064451973125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICMBio - O Parque Nacional de Jericoacoara (CE) oferece vagas de #trabalhoVolunt\u00e1rio para atuar com comunica\u00e7\u00e3o,... https://t.co/iimk0QOApD"
        },
        {
            "author_id": "16869434",
            "created_at": "2016-09-02T15:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "771730003633565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar -  https://t.co/rwdmpo9vuX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-09-02T15:03:56.000Z",
            "id": "771725351047270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Goi\u00e1s quer adiar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por mais seis meses https://t.co/4wpxC1JYWk"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2016-09-02T14:44:31.000Z",
            "id": "771720466805428225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/5YqopoLTRk"
        },
        {
            "author_id": "771704180566265856",
            "created_at": "2016-09-02T14:26:18.000Z",
            "id": "771715880225009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Passeio Cicl\u00edstico Ambiental 2016 - Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas - Silva Jardim/RJ https://t.co/v2RWmE9u2K"
        },
        {
            "author_id": "604056029",
            "created_at": "2016-09-02T14:14:30.000Z",
            "id": "771712913157464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#naturewonder \ud83d\ude0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/RWZ5FhSh0M"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-09-02T14:13:19.000Z",
            "id": "771712613248012289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismPortugal : R\u00edo T\u00f4co, Fafiao. Cabril. Parque Nacional da Peneda-Ceres. #montalegre #g\u2026 https://t.co/Jma3TymnJH) https://t.co/aIfvkLy3CG"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2016-09-02T14:11:16.000Z",
            "id": "771712099366080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00edo T\u00f4co, Fafiao. Cabril. Parque Nacional da Peneda-Ceres. #montalegre #geres #Portugal @\u2026 https://t.co/GwOEkyIdIZ"
        },
        {
            "author_id": "43418428",
            "created_at": "2016-09-02T14:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771711121552240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My new bff \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/0iNDF6KStW"
        },
        {
            "author_id": "1509687498",
            "created_at": "2016-09-02T13:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "771708540159492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00c9 preciso amar \u00e0s pessoas como se n\u00e3o houvesse o amanh\u00e3 \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6. @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/RNF6VbAN7B"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-09-02T13:46:05.000Z",
            "id": "771705759159750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/xICejaqIsu"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-09-02T13:17:47.000Z",
            "id": "771698638946967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Oficina conta com a presen\u00e7a da  especialista em Administra\u00e7\u00e3o e Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Jailma... https://t.co/vGq571orUW"
        },
        {
            "author_id": "3631352713",
            "created_at": "2016-09-02T13:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771698021377699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YJtHPhDYU6 credenciados no RMC em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ"
        },
        {
            "author_id": "16869434",
            "created_at": "2016-09-02T13:07:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "771696141238935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamica Vanderlan Bolzani relata dificuldades do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) por falta de verbas https://t.co/ZY93GNRQZ9"
        },
        {
            "author_id": "180418434",
            "created_at": "2016-09-02T13:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771695994203348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/V0LkjtdqWv credenciados no RMC em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-09-02T12:55:00.000Z",
            "id": "771692906772066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/RHWORVgvJV"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-09-02T12:29:31.000Z",
            "id": "771686489868660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6\u00b0 ano.\r\rO grupo segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-09-02T12:27:02.000Z",
            "id": "771685865286471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar -  https://t.co/vNNwvq3F85"
        },
        {
            "author_id": "575610768",
            "created_at": "2016-09-02T12:25:17.000Z",
            "id": "771685428273512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce procura de volunt\u00e1rios do grupo 'Anjos da Montanha' no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dlins68U3U"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2016-09-02T12:23:10.000Z",
            "id": "771684892040110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN UPF concentra nascentes, preserva a qualidade da \u00e1gua e possui grande biodiversidade. https://t.co/hvR9gERzlE https://t.co/UOrNwu0Djc"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2016-09-02T11:44:50.000Z",
            "id": "771675246890016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser adiada https://t.co/uGwvnry0ZW"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2016-09-02T11:10:18.000Z",
            "id": "771666556942036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pede mais seis meses de prazo para ampliar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XOLIMtJw5Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-09-02T10:36:30.000Z",
            "id": "771658050859958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "204368952",
            "created_at": "2016-09-02T10:18:18.000Z",
            "id": "771653468037591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser adiada https://t.co/VOZB9DUnLP"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2016-09-02T10:16:52.000Z",
            "id": "771653110968098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Serra Amarela do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\""
        },
        {
            "author_id": "17154722",
            "created_at": "2016-09-02T09:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771641618050842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/75DmnfrquH credenciados no RMC em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-09-02T06:03:16.000Z",
            "id": "771589288907542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pede mais seis meses para ampliar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: por Jaime GesiskyO governad... https://t.co/UFStSuRZql"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-09-02T05:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771583385873453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas credenciados no RMC em viagem ao Parque Nacional do Itatiaia... https://t.co/e8vwLP2b9g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "242438106",
            "created_at": "2016-09-02T04:35:07.000Z",
            "id": "771567106223583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Selva de Florencia #losandes #biodiversity #biodiversidad #conservaci\u00f3n\u2026 https://t.co/0WdiZQVcNr"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-02T04:06:35.000Z",
            "id": "771559925910605827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NCDiO740WU"
        },
        {
            "author_id": "3004176041",
            "created_at": "2016-09-02T02:29:37.000Z",
            "id": "771535521755439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Nacional de Bras\u00edlia!  Que venham outras. https://t.co/TOtJ0qYt8v"
        },
        {
            "author_id": "80410883",
            "created_at": "2016-09-02T01:33:14.000Z",
            "id": "771521331049467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorar o Parque Nacional dos Campos Gerais, prop\u00f5em o candidato das for\u00e7as populares - S\u00e9rgio Gadini."
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-09-02T00:53:24.000Z",
            "id": "771511309104021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Couto!!!! Parque Nacional do Itatiaia!!! Lugar Maravilhoso!!! #amelhorcorrida\n#co\u2026 https://t.co/JyFhmUFRwP https://t.co/lxMsANOtJq"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-09-02T00:17:45.000Z",
            "id": "771502335231193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herton Escobar: Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar https://t.co/nUuxi7ljBd #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2016-09-01T23:54:15.000Z",
            "id": "771496420729819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar plenamente, com promessa de R$ 1,8 milh\u00e3o  https://t.co/Lm11Vc58zK"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-09-01T23:48:11.000Z",
            "id": "771494897715187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar https://t.co/SxCd5KXxhP"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-09-01T23:34:32.000Z",
            "id": "771491458658566145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara volta a funcionar https://t.co/DPtz4OS87X"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2016-09-01T22:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 109,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "771471642509705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Goi\u00e1s pede mais seis meses para ampliar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rsTFgGvLr0 via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "39290438",
            "created_at": "2016-09-01T21:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "771463059521073153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pede mais seis meses de prazo para ampliar Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lQQjcxYlHu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "766232083832401921",
            "created_at": "2016-09-01T21:37:01.000Z",
            "id": "771461887179579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional in Teixeira, Paraiba https://t.co/EINT635UUZ"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-09-01T21:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "771456589052215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/9CANUefp84"
        },
        {
            "author_id": "2207812321",
            "created_at": "2016-09-01T20:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771444523658571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho de lugar \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KHblYhx9iC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-09-01T20:08:43.000Z",
            "id": "771439665622749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL IMPENETR\u00c1VEL\"  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/YoUODpd806"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-01T20:02:15.000Z",
            "id": "771438038333415426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s retira uma \u201crede fantasma\u201d na enseada do Saco Grande https://t.co/xTBOxzP0tz https://t.co/TgHue4SQRl"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-09-01T20:02:00.000Z",
            "id": "771437973363625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s retira uma \u201crede fantasma\u201d na enseada do Saco Grande https://t.co/xTBOxzP0tz"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2016-09-01T18:59:50.000Z",
            "id": "771422329322733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31 Reserva particular do patrim\u00f4nio natural da Universidade \u00e9 regulamentada pelo ICMBio https://t.co/I1qrKYJBf1 https://t.co/JZII2QQtgo"
        },
        {
            "author_id": "65432266",
            "created_at": "2016-09-01T17:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "771403460143116289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es #chapadadosguimaraes #weartbrasil #weartpower #cuiaba #mt\u2026 https://t.co/suoarZPJeS"
        },
        {
            "author_id": "3802891995",
            "created_at": "2016-09-01T17:00:06.000Z",
            "id": "771392198046810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travel pick - Peneda Ger\u00eas National Park, Portugal\nhttps://t.co/K3wdIOR4mj https://t.co/iUmrnaBwuT"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-09-01T15:27:04.000Z",
            "id": "771368785144061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-09-01T14:15:23.000Z",
            "id": "771350745580986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra os principais atrativos da Floresta Nacional de Rit\u00e1polis no #Descubraminas e programe sua viagem. https://t.co/DaGSVkNC4s"
        },
        {
            "author_id": "219997258",
            "created_at": "2016-09-01T14:10:05.000Z",
            "id": "771349412278833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con su coat\u00ed \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/fputfDXTY7"
        },
        {
            "author_id": "3330067954",
            "created_at": "2016-09-01T14:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 63,
                        "username": "NatGeoPhotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "771347417765646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenosD\u00edas Osos caf\u00e9s, Parque Nacional Katmai en Alaska\n\nFoto @NatGeoPhotos https://t.co/RyYTTw3Y6W"
        },
        {
            "author_id": "51932323",
            "created_at": "2016-09-01T13:35:40.000Z",
            "id": "771340751724769281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa que me aguarde"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-09-01T13:31:17.000Z",
            "id": "771339645896552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "11 fotos do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, um lugar incr\u00edvel na Cro\u00e1cia! \ud83d\ude2e\ud83d\ude04\ud83d\ude0d https://t.co/6lox8pgg0b https://t.co/EVltUNPcui"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-09-01T12:00:03.000Z",
            "id": "771316689036115973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"UFA! Acabou o m\u00eas de agosto!\"\n\nAt\u00e9 o quati, do Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u, n\u00e3o aguentava mais o m\u00eas de... https://t.co/RMEsDlq0m6"
        },
        {
            "author_id": "92649323",
            "created_at": "2016-09-01T11:47:12.000Z",
            "id": "771313453659066369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro video feito com drones na terra sagrada do Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Patrim\u00f4nio Mundial da... https://t.co/M0tPXWrxHI"
        },
        {
            "author_id": "183324397",
            "created_at": "2016-09-01T11:43:50.000Z",
            "id": "771312605570801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito linda a arara. #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/mxUwEt6FJO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-09-01T11:13:08.000Z",
            "id": "771304880472363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional do Superag\u00fci (PR). https://t.co/SFBjvRNrwJ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-09-01T07:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 46,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 56,
                        "username": "VigoCB"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 64,
                        "username": "HIDRIA_SL"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 75,
                        "username": "piratasdenabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "771249538774380545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Axenda semanal de actividades #ParqueNacional @MardeOns @VigoCB @HIDRIA_SL @piratasdenabia https://t.co/fgndlXyQHZ https://t.co/IL1BFuNpEq"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:38:16.000Z",
            "id": "771220610370330626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KZ2hSyJl54"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:26:33.000Z",
            "id": "771217658704388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ex53IrknNa"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:22:28.000Z",
            "id": "771216634300080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinho Branco R$8,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/k3NsuWL6Bp"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:21:10.000Z",
            "id": "771216304954945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinha Poedeira Negra R$11,00 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DyyXTVMEYU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-09-01T05:19:36.000Z",
            "id": "771215913597054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhas IsaBral R$11,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/EHR68kqWji"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-09-01T04:18:21.000Z",
            "id": "771200498204454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas RPPN receber\u00e3o Pagamento por Servi\u00e7os Ambientais | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/12VzkGm2n8"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-09-01T00:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "771149325527355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "65967271",
            "created_at": "2016-08-31T22:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "771111211861671937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yh8UZI1b65 da Bandeira. (Parque nacional do capara\u00f3)"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-31T22:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "771109594374504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/ZUl1CU1LU0"
        },
        {
            "author_id": "1393266180",
            "created_at": "2016-08-31T21:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "771099510860877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eGdWupyS6R"
        },
        {
            "author_id": "1079520662",
            "created_at": "2016-08-31T21:13:33.000Z",
            "id": "771093591858962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 325 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Penedo com Parque Nacional de Itatiaia\" https://t.co/YlKWWhNFIR"
        },
        {
            "author_id": "1947907117",
            "created_at": "2016-08-31T20:14:39.000Z",
            "id": "771078771436720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No flagra !!! \nhttps://t.co/P5rs4Yr3uT https://t.co/QfUWApAi7L"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2016-08-31T20:11:47.000Z",
            "id": "771078049953480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - ICMBio colabora com evento ind\u00edgena no Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal https://t.co/QQ0eSagosb"
        },
        {
            "author_id": "166589101",
            "created_at": "2016-08-31T17:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771039327287599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u...\nUma das 7 maravilhas da natureza... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/fPlUsf1g3D"
        },
        {
            "author_id": "166589101",
            "created_at": "2016-08-31T17:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "771038683377971201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 foi livre pra turistar...\nParque das Aves... @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/x4PyFtZ6EU"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-08-31T17:30:02.000Z",
            "id": "771037342920572930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lazer #Natureza #AbertoaoPublico\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ainda recebe agendamentos de institui\u00e7\u00f5es e grupos... https://t.co/xWsx4Du74m"
        },
        {
            "author_id": "183324397",
            "created_at": "2016-08-31T17:28:02.000Z",
            "id": "771036838811226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #PR @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LumZS5s7Wl"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2016-08-31T17:13:04.000Z",
            "id": "771033073001562116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/33Z5gwKJ4J"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-31T16:18:31.000Z",
            "id": "771019347355656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar e o deserto n\u00e3o s\u00e3o incompat\u00edveis. No #Chile eles at\u00e9 se encontram. Isso mesmo, no Parque Nacional P\u00e3o de... https://t.co/TxJCqzh6I9"
        },
        {
            "author_id": "136843199",
            "created_at": "2016-08-31T15:52:20.000Z",
            "id": "771012756422201346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser parte disso tudo... Just Breathe \n\n#tb @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/jbZ2zXQQoa"
        },
        {
            "author_id": "290210790",
            "created_at": "2016-08-31T15:50:04.000Z",
            "id": "771012186714112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dos lugares que preciso conhecer:  Parque Nacional de Killarney"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-31T15:38:08.000Z",
            "id": "771009183311364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2016-08-31T15:28:34.000Z",
            "id": "771006775030063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais dei de cara com um veado campeiro. \u00c9 sempre... https://t.co/mZi1rxHg7k"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-31T15:02:36.000Z",
            "id": "771000242087006209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de gera\u00e7\u00e3o de trabalho e renda para mulheres que vivem no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi... https://t.co/c34Sl8lG76"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-08-31T14:19:57.000Z",
            "id": "770989508787630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  do Pec\u00e9m realiza oficina de horta vertical\nVeja: https://t.co/hIWDpTLP4H https://t.co/xT6o0hoVmu"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-08-31T12:58:16.000Z",
            "id": "770968949697765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Invasores devastam Reserva Extrativista Angelim, em Machadinho do Oeste, Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/P4My67laOB https://t.co/TZ09CsHGcb"
        },
        {
            "author_id": "4317206837",
            "created_at": "2016-08-31T12:48:32.000Z",
            "id": "770966502543597570",
            "in_reply_to_user_id": "3293353533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mribeiro1956 Espero que n\u00e3o. Espero que estejam numa \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-31T12:35:41.000Z",
            "id": "770963265950191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL RIO PILCOMAYO\"  na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/XfjjnPQ3ZO"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2016-08-31T12:30:03.000Z",
            "id": "770961848350846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Cotopaxi no Equador\nA boa nova \u00e9 que o Parque Nacional Cotopaxi, segundo atrativo... https://t.co/NI4Y7eu9x0"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-08-31T12:23:31.000Z",
            "id": "770960207748993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal\n\nEm visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas... https://t.co/mGq5xNanFS"
        },
        {
            "author_id": "406273879",
            "created_at": "2016-08-31T12:11:24.000Z",
            "id": "770957156657004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gran dia hoy #dia4 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/LDv51cQCHO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-31T11:58:15.000Z",
            "id": "770953847036575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-08-31T11:20:58.000Z",
            "id": "770944464026079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apari\u00e7\u00f5es de on\u00e7as est\u00e3o frequentes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/6eJuWcRsTD"
        },
        {
            "author_id": "71064307",
            "created_at": "2016-08-31T10:41:38.000Z",
            "id": "770934567230251009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve um dia para conhecer de perto tantas belezas naturais! https://t.co/Pqje3q7utz"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2016-08-31T09:23:04.000Z",
            "id": "770914796149563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA E DIVULGUE: Parque Nacional da Chapada inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios https://t.co/l8jKTKv742"
        },
        {
            "author_id": "251757540",
            "created_at": "2016-08-31T08:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "770897108446613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/d3XU0SUu2q via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3472895655",
            "created_at": "2016-08-31T07:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770888429563502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#devueltadia2septiembre #pilascargadasalmaximo!!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/sf2n4maBrl"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-31T05:34:51.000Z",
            "id": "770857363276435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Buff R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Y6VLiRfanL"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-08-31T04:38:54.000Z",
            "id": "770843280108089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo Parque Nacional do Itatiaia.\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "3153691420",
            "created_at": "2016-08-31T03:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "770828948578168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/r9e6UBxTCk AVENTURA - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "3084234436",
            "created_at": "2016-08-31T02:00:07.000Z",
            "id": "770803321774845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \"\u00c1gua Mineral\".  #vempramil\u00eanio https://t.co/Fu57CUNkMn"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-31T00:37:00.000Z",
            "id": "770782405095481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o a todos os Seres de Luz \u26c5 # MuitaPaz @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/qSntUQE3uh"
        },
        {
            "author_id": "2882328216",
            "created_at": "2016-08-31T00:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770780070554243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mejor experiencia con mi segunda familia\ud83d\udc95\u2708\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffe @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/2g0SDfKEiy"
        },
        {
            "author_id": "272718587",
            "created_at": "2016-08-30T22:54:08.000Z",
            "id": "770756516588683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Train line \ud83d\udee4 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uP7KDUKYWh"
        },
        {
            "author_id": "79564211",
            "created_at": "2016-08-30T22:44:09.000Z",
            "id": "770754006750679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz antes de mais nada!! \ud83d\ude0e\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OXWuVOcc8b"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-30T22:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "770745552636108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-30T22:09:45.000Z",
            "id": "770745346876137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/TRwyDm24LF"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-08-30T21:58:12.000Z",
            "id": "770742442828193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, no Parque Nacional de Torres del Paine, Patag\u00f4nia chilena. \u00c9 uma das atra\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/aae4lKAROj"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-08-30T21:27:05.000Z",
            "id": "770734612486033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma on\u00e7a pintada foi vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O fato ocorreu na noite de domingo (28) nas... https://t.co/7sAT8dKOF4"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ticapampa, Peru",
                "id": "00eb82bf4edbc40e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Andrade, S\u00e3o Paulo",
                "id": "676771029e63f036",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Elena, Ecuador",
                "id": "00684828684a7213",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Edmonton, Alberta",
                "id": "6a6d896ba1cb5dc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Petare, Venezuela",
                "id": "0058b0cb7e695890",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "361366394",
                "name": "Ana Cec\u00edlia",
                "username": "TavaresAninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773819952696528896",
                "name": "Elizangela Brito",
                "username": "Elizang13277604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702525671118127104",
                "name": "Guiomar Soares Ferre",
                "username": "ferre_guiomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331974261",
                "name": "toninhofoureaux",
                "username": "barrocada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850855881",
                "name": "E\u2728",
                "username": "estherrrcg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219174268",
                "name": "Joe Volk",
                "username": "JVolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039744161",
                "name": "Abrasile\u00f1a",
                "username": "abrasilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56772896",
                "name": "Andrea Dorea",
                "username": "DeaDorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755824986556919808",
                "name": "Dandara Gomes",
                "username": "DandaraGomes00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2800709234",
                "name": "Vasco Pereira",
                "username": "VascoVTPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765249422288625664",
                "name": "Donaterra Org\u00e2nico",
                "username": "DonaterraOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409388474",
                "name": "Victor Grunberg",
                "username": "VictorGrunberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246627382",
                "name": "Karen Baxter",
                "username": "baxter_kaaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96379637",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lilourencato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887782346",
                "name": "Jadson Combat",
                "username": "ALIGAdoZOUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334772232",
                "name": "Vidiga!",
                "username": "morrodovidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3599514437",
                "name": "melany laya",
                "username": "mels_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70740454",
                "name": "FLOT VIAGENS",
                "username": "flotviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300407737",
                "name": "Rai",
                "username": "raianaarnaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872930535",
                "name": "Luminota Brasil",
                "username": "Luminota_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092652555",
                "name": "Ra\u00edssa Braga",
                "username": "rahtixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585476778",
                "name": "Escolha Viajar",
                "username": "escolha_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146620053",
                "name": "Espanha Total",
                "username": "espanhatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391048272",
                "name": "Vanessa Sampaio",
                "username": "VanessaSampaio0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194465627",
                "name": "Andr\u00e9ia Marcondes",
                "username": "Marcondes_Deia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19750588",
                "name": "Paulo, e o seu?",
                "username": "masqpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54325936",
                "name": "Caroline Fonseca",
                "username": "CarolineFsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24598745",
                "name": "Maria Luiza Monteiro da Costa",
                "username": "luizapnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498943094",
                "name": "\u0299\u0280\u026as\u1d00",
                "username": "brisagcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760696524",
                "name": "Adventurous Friends",
                "username": "AdventurousTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373511986",
                "name": "KIELMANN",
                "username": "kielmannonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881817511",
                "name": "Tudonumclick",
                "username": "tudonumclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453319975",
                "name": "Carlos #YADINHO \u2615",
                "username": "or0xxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040954748",
                "name": "Amanda",
                "username": "amanda_quatrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354735144",
                "name": "Aruba BR",
                "username": "ArubaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193007966",
                "name": "Dany Arteaga",
                "username": "danyArteaga91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191909172",
                "name": "Testemunhas de Dr Jos\u00e9 Gota!",
                "username": "1bertomasschman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146064694",
                "name": "Ricardo R. Camillo",
                "username": "Ricardorcamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270049138",
                "name": "Guxta",
                "username": "gumaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26916950",
                "name": "Jaqueline Gomes",
                "username": "JackieGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272718587",
                "name": "Gonzalo Ojeda",
                "username": "chanklo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527778774",
                "name": "i24web",
                "username": "i24web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4420769734",
                "name": "Jadson Combat\u00ae",
                "username": "JadsonCombat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3323184879",
                "name": "PS Federa\u00e7\u00e3o Braga",
                "username": "PSFedBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852894871",
                "name": "Luane Silv\u00e9rio",
                "username": "LuaneLuaness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384661267",
                "name": "RCKRMartins",
                "username": "RCK_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186475768",
                "name": "Mundial Vistos",
                "username": "MundialVistosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734824620679921666",
                "name": "Consultour Viagens",
                "username": "consultource1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41541243",
                "name": "Programa Por A\u00ec",
                "username": "ProgramaPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418213656",
                "name": "Agus",
                "username": "agusterrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382269303",
                "name": "Persona Mulher",
                "username": "Persona_Mulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66276365",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "doutorPh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71000938",
                "name": "Natanael Gomes",
                "username": "taeljone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80312860",
                "name": "Eberson Oliveira",
                "username": "ebersonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529578713",
                "name": "thais her\u00e9dia",
                "username": "thaisheredia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57066924",
                "name": "Claudemir",
                "username": "Nenno_Feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710653476045508612",
                "name": "Dicas da Calif\u00f3rnia",
                "username": "dicascalifornia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520868242",
                "name": "Reel 92",
                "username": "reel_29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886173752",
                "name": "David",
                "username": "euclideanobject",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21261377",
                "name": "Pierre Lehnen (Hudell)",
                "username": "pierrelehnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769269773905649665",
                "name": "DICTADURA #TPV",
                "username": "ChavezDictadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Herdeiro do Trono do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udebd",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19025914",
                "name": "LP",
                "username": "lekaperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61187803",
                "name": "Lucas Gandini",
                "username": "lucasgandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155068122",
                "name": "Anderson Alves CDF\ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "andersonalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638666959",
                "name": "Mariana Cassina",
                "username": "MMCassina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494396104",
                "name": "Alice Ch\u00e1vez",
                "username": "AliceChavezVas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77715283",
                "name": "Carlos Caldeira",
                "username": "cccaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268148542",
                "name": "petraameliadominguez",
                "username": "patriotaxsiempr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36466773",
                "name": "Luciano Caja\u00edba",
                "username": "cajaiba22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533528819",
                "name": "C. Machado de Assis",
                "username": "cmachadooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801799546",
                "name": "Pontos de Vista",
                "username": "Pontos_Vista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19033132",
                "name": "Scribble Stix",
                "username": "ScribbleStix4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713795079308189696",
                "name": "Marcelo Videira",
                "username": "mvideiramachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4069783319",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "935fmradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795360118",
                "name": "O que Rola No Mundo",
                "username": "oquerolanomund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87944008",
                "name": "nonada",
                "username": "rafa_basso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182108927",
                "name": "Love Surf",
                "username": "lovesurfxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53123085",
                "name": "Pronta pro cut \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 e pronta pra Vacina J\u00e1",
                "username": "patjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76006669",
                "name": "CCDRN",
                "username": "ccdrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31052750",
                "name": "Olin",
                "username": "thesalesfreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744879713856917504",
                "name": "Maristella Mendon\u00e7a",
                "username": "Marismoura1401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344516091",
                "name": "Bruna",
                "username": "princesaabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344890203",
                "name": "H\u00e9roe593",
                "username": "heroe593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386812735",
                "name": "Guilherme Sullivan",
                "username": "Guisulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3261879418",
                "name": "Carolina Mora",
                "username": "CarolinaaaMora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048644",
                "name": "gringa",
                "username": "usernamedalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73236654",
                "name": "Ythalo Rossy",
                "username": "ythalorossy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51622322",
                "name": "M\u00e1rcio Brito",
                "username": "marciobritopqd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363689640",
                "name": "Adnilton Alves",
                "username": "AdniltonA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747498964",
                "name": "Viagem e Arquitetura",
                "username": "viagem_arquitet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70708282",
                "name": "Lucyana",
                "username": "ILucyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222843906",
                "name": "Felipe Pires",
                "username": "felipepiresmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23081332",
                "name": "cm",
                "username": "coletivo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217146862",
                "name": "fabiancito",
                "username": "IamCarlox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350738572",
                "name": "Douglas Weiss",
                "username": "MinutoPraDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152734325",
                "name": "Bruno Jos\u00e9 Bernardes",
                "username": "brunojoseah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14291626",
                "name": "Gustavo Saber",
                "username": "gustavo_saber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498447550",
                "name": "maaikao",
                "username": "Maaikaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804566205",
                "name": "Johnny Charly",
                "username": "yony_charly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24792378",
                "name": "Claudio Araujo",
                "username": "cefaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62953287",
                "name": "Liam",
                "username": "embaloavulso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94907937",
                "name": "Alice",
                "username": "aliice_lf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362064187",
                "name": "Seba Pizarro",
                "username": "sebapiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283521107",
                "name": "weigmann",
                "username": "anaweigmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425480182",
                "name": "Rafael campos",
                "username": "rafael171293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77622176",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "danielcastrosbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502372136",
                "name": "Edinho \u2620\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "edinhobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567487549",
                "name": "#BlogdoRafaelRJ",
                "username": "BlogdoRafaelRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43418428",
                "name": "Ludmila M\u00fcller",
                "username": "luuudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57505382",
                "name": "Ananda :)",
                "username": "Nandu_u22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44300313",
                "name": "Edu Fornazzari",
                "username": "edufornazzari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20881885",
                "name": "Al\u00ea Mour\u00e3o",
                "username": "lexmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853103",
                "name": "heyricci",
                "username": "riccirenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257076831",
                "name": "GilbertoBG",
                "username": "tasitoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912964034",
                "name": "Julio Cesar Alves",
                "username": "JuninFerdinand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872658584",
                "name": "CARLOS LULA-HADDAD PINHEIRO",
                "username": "carlosptavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375645334",
                "name": "Peclat Medeiros",
                "username": "DutraMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613796893",
                "name": "Eduardo Andrade",
                "username": "edurj2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125635825",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2 \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "mari_fuentesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106914343",
                "name": "Shumbinho",
                "username": "shumbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414315928",
                "name": "Flavio Gontijo",
                "username": "Biophocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236595",
                "name": "Ruan Reus",
                "username": "ruanreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65338585",
                "name": "Rodrigo Nogueira",
                "username": "rncarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389818676",
                "name": "julyy crystyna",
                "username": "JulyyCrystyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129094576",
                "name": "Francisco",
                "username": "MalcolmKross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72716321",
                "name": "G I L B E R T \ud83d\udd1b",
                "username": "Gilbert_medina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464879",
                "name": "\ud83c\udf3a Therezinha Costa\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ud83d\ude91 VIII per\u00edodo",
                "username": "terys9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260337930",
                "name": "Calvolima",
                "username": "calvolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53952042",
                "name": "Bruno Neg\u00e3o",
                "username": "brunoclaudius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53569894",
                "name": "Brubs",
                "username": "brullm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384871293",
                "name": "Planeta Curioso",
                "username": "planetacurioso6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110597636",
                "name": "E n _ o b r a",
                "username": "uwbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552488",
                "name": "Marcelo Guedes",
                "username": "mguedes0866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68222438",
                "name": "In\u00eas Pandel\u00f3",
                "username": "inespandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222771029",
                "name": "\u30f4\u30a1\u30cd\u30c3\u30b5 Van",
                "username": "vahsakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951767720",
                "name": "Incipit-CSIC",
                "username": "IncipitCSIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116588685",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "_reluctant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55699496",
                "name": "Luciana Pereira \u2665\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf35",
                "username": "_007Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007735839",
                "name": "Bluesbreaker",
                "username": "TheEinzelganger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138084721",
                "name": "Purak\u00e9\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "albino_wagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291461365",
                "name": "Elias Caddah",
                "username": "eliascaddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251546501",
                "name": "Allan Vieira \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_AllanVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141233711",
                "name": "Faf!",
                "username": "Facaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924983",
                "name": "ALAWOL AHAMED",
                "username": "alawolahamed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267560345",
                "name": "Kadu \u211b\u03c3c\u0452\u03b1",
                "username": "KaduRocha77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227707087",
                "name": "Raquel Bigolin",
                "username": "Rakelbigolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204368952",
                "name": "Lauro Jardim",
                "username": "laurojardim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241915390",
                "name": "M\u00e1rcia C. B. Degasperi",
                "username": "mrcbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759385738785980416",
                "name": "Paulo Franquilin",
                "username": "PauloFranquilin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27088714",
                "name": "Alan",
                "username": "muzamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45881786",
                "name": "Andrea Sutil",
                "username": "andreasutil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16869434",
                "name": "Fernando Verissimo",
                "username": "fverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771704180566265856",
                "name": "ACCA",
                "username": "accapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604056029",
                "name": "Melissa P\u00e1jaro",
                "username": "melissapajaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509687498",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "Eujeeancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3631352713",
                "name": "Portal Sambrasil",
                "username": "PortalSambrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180418434",
                "name": "Edna Rocha",
                "username": "Ednaomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575610768",
                "name": "Nadja Santos",
                "username": "Enquantorespira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17154722",
                "name": "Fotos e Festas-RJ",
                "username": "fotosefestasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242438106",
                "name": "Juanes",
                "username": "juaneshp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004176041",
                "name": "Fl\u00e1vio Dias Rcc",
                "username": "FlavioRCCDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80410883",
                "name": "Acir da Cruz Camargo",
                "username": "Acircamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39290438",
                "name": "Jaime Gesisky",
                "username": "Gesisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766232083832401921",
                "name": "Inerla Yanne",
                "username": "InerlaYanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207812321",
                "name": "Thamires",
                "username": "so_thamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65432266",
                "name": "Chan Fotografo",
                "username": "chan360br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3802891995",
                "name": "Soulonasolojourney",
                "username": "2shakethesystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219997258",
                "name": "Pony",
                "username": "PonydlS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330067954",
                "name": "Planetario Playa",
                "username": "PlanetarioPlaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117662694",
                "name": "Nat Geo Photography",
                "username": "NatGeoPhotos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51932323",
                "name": "A Rainha da Sul",
                "username": "rafamilitona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92649323",
                "name": "Catherine v.Buettner",
                "username": "Catherinevbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183324397",
                "name": "Carol Souza",
                "username": "carolinux07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106740314",
                "name": "HIDRIA",
                "username": "HIDRIA_SL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522186622",
                "name": "Piratas de Nabia",
                "username": "piratasdenabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65967271",
                "name": "Alinne Fonseca",
                "username": "Linercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393266180",
                "name": "Luis",
                "username": "ricardoneto111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079520662",
                "name": "Dragons Bus",
                "username": "Dragons_Bus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947907117",
                "name": "folhadecianorte",
                "username": "folhadecianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166589101",
                "name": "GUILHERME ABRANTES S",
                "username": "GuilhermeSASena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136843199",
                "name": "Thais M\u00fcller",
                "username": "mullerthais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290210790",
                "name": "VIT\u00d3RIA!",
                "username": "vick_framos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4317206837",
                "name": "Quita Miguel",
                "username": "QuitaMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406273879",
                "name": "Jessi Star :)",
                "username": "JessiAOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71064307",
                "name": "Everaldo Camargo",
                "username": "misterkanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251757540",
                "name": "Violeta Teixeira",
                "username": "violetateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3472895655",
                "name": "EntrefogonesbyJR\u00ae",
                "username": "EntrefogonesJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153691420",
                "name": "Take1",
                "username": "T1Audiovisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084234436",
                "name": "Construtora Mil\u00eanio",
                "username": "milenioemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882328216",
                "name": "jochh",
                "username": "joaconicolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79564211",
                "name": "Amanda Rosa \ud83c\udf3b",
                "username": "amandarosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763550396942082048",
                "name": "Uma Volta e Meia",
                "username": "umavoltaemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "774184120540803072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y8kn22jwcqynzxchauykimikbkhp",
        "oldest_id": "770734612486033408",
        "result_count": 493
    }
}