{
    "data": [
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-30T21:15:02.000Z",
            "id": "770731579224109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que acha de acompanhar um p\u00f4r do sol como este no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE)? https://t.co/kW4g4Y4Tjn"
        },
        {
            "author_id": "51815701",
            "created_at": "2016-08-30T20:02:05.000Z",
            "id": "770713218784358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de achilepoh https://t.co/RnjDKS3jhH Parque Nacional de Chiloe!!"
        },
        {
            "author_id": "13298322",
            "created_at": "2016-08-30T19:14:24.000Z",
            "id": "770701219040006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prepara\u00e7\u00e3o da defesa no caso da Ceci pedir presente de natal maior que minha carteira: https://t.co/3orm4U9Nw5"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-08-30T19:06:01.000Z",
            "id": "770699112404713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #natureza Praia Carambore,  um das praias selvagens da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\u2026 https://t.co/5lS9K85u3I https://t.co/ptqLzYTuRk"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-08-30T19:03:38.000Z",
            "id": "770698511432028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Carambore,  um das praias selvagens da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia no litoral sul de S\u00e3o Paulo \udbb8\udf27\udbb8\udf27 . Caso... https://t.co/VqDuBpk62L"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-08-30T18:48:53.000Z",
            "id": "770694798302781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 300 renas morreram ap\u00f3s serem atingidas por um raio em um parque nacional da Noruega na \u00faltima... https://t.co/QjMrXCKrdI"
        },
        {
            "author_id": "4268107943",
            "created_at": "2016-08-30T18:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770686767431241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/uSe13yX0H6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-30T17:54:30.000Z",
            "id": "770681112070852609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-08-30T16:00:02.000Z",
            "id": "770652307826638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Huilo Huilo \u00e9 um dos pontos maas visitados na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo. Alguma d\u00favida por que? Foto:... https://t.co/AwK7F7A2hj"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2016-08-30T15:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "770643586203385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund Grupo Botic\u00e1rio @fund_boticario\nO que acha de conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)? Saiba... https://t.co/osJ7F4hZ4z"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-30T15:15:39.000Z",
            "id": "770641135509180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos locais mais procurados pelos viajantes que admiram belezas naturais.... https://t.co/UcG3LLjkax"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2016-08-30T15:00:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "770637230402572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invasores devastam Reserva Extrativista Angelim, em machadinho do Oeste, Rond\u00f4nia https://t.co/dhhFCM7EJi https://t.co/qR4Mp5ulOj"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-30T14:36:06.000Z",
            "id": "770631181712916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara enfrenta grave crise financeira - https://t.co/NyminCSeUZ https://t.co/e4O6vUnkGP"
        },
        {
            "author_id": "123347928",
            "created_at": "2016-08-30T14:05:56.000Z",
            "id": "770623593822638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cine Outdoor Termas Geom\u00e9tricas &amp; Trekking Parque Nacional Villarrica Region los Rios Destino Sietelagos.... https://t.co/oSe1v4lEfm"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2016-08-30T13:43:12.000Z",
            "id": "770617872628510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/s7iz4pMScH"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-30T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "770606748717682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-30T12:58:08.000Z",
            "id": "770606527577141251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que acha de conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)? Saiba como em: https://t.co/Tm08gDD1by https://t.co/FZmCdqZdT7"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2016-08-30T12:29:11.000Z",
            "id": "770599245552447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Maravilhosas imagens feitas por mim. https://t.co/BpT7HQWl2Z"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-30T12:15:56.000Z",
            "id": "770595908752961544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toreweap \u00e9 uma das mais belas vistas do Parque Nacional do Grand Canyon no Arizona. \nfoto: iStock/tonda\n\nJ\u00e1... https://t.co/0Q1SXUUMnI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-30T12:00:03.000Z",
            "id": "770591913296539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata Gabriela \u00e9 um dos encantos do Parque Nacional da Tijuca. E em breve estar\u00e1 aberta ao p\u00fablico.... https://t.co/64xag46iwW"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2016-08-30T11:38:06.000Z",
            "id": "770586386495832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais\nhttps://t.co/k907iNAQDl"
        },
        {
            "author_id": "93976087",
            "created_at": "2016-08-30T11:36:06.000Z",
            "id": "770585886132150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 ber\u00e7o da arte rupestre, conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara\n\n\ud83d\udc40\u2714 #Hist\u00f3ria #arqueologia https://t.co/WfMqXw3XsJ"
        },
        {
            "author_id": "2980713499",
            "created_at": "2016-08-30T11:33:32.000Z",
            "id": "770585240461074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia, aproveite Bras\u00edlia. \n\nParque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral.\n\nMexa-se! https://t.co/LT7Z9Ehf5w"
        },
        {
            "author_id": "2588161148",
            "created_at": "2016-08-30T11:13:08.000Z",
            "id": "770580106951725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  https://t.co/CM46jUoa6p https://t.co/yzJKE8OZt3"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-08-30T11:11:17.000Z",
            "id": "770579638703779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  \u2026 https://t.co/hCkhDQ28pB"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2016-08-30T11:08:24.000Z",
            "id": "770578912950706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  \u2026 https://t.co/ByIuUT2SLY"
        },
        {
            "author_id": "51257310",
            "created_at": "2016-08-30T11:08:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770578899554172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco. https://t.co/zn07jUQZ6D"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2016-08-30T11:05:09.000Z",
            "id": "770578096139276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional Serra da Capivara e Brasil pode ser denunciado \u00e0 Unesco  https://t.co/eUa3v68QZR https://t.co/h0d1hdgKrb"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-30T11:00:05.000Z",
            "id": "770576819829477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional da Serra da Bodoquena!... https://t.co/LWcsvICNo0"
        },
        {
            "author_id": "2267247062",
            "created_at": "2016-08-30T10:55:32.000Z",
            "id": "770575675883347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil"
        },
        {
            "author_id": "505750619",
            "created_at": "2016-08-30T09:59:58.000Z",
            "id": "770561691029471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3is Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brasil https://t.co/GZoLIUeYsd"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2016-08-30T08:01:49.000Z",
            "id": "770531960489816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas revelam as ricas fauna e flora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/T7eu13avLw"
        },
        {
            "author_id": "1509687498",
            "created_at": "2016-08-30T04:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "770472117599145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de ser essa metamorfose ambulante... \ud83d\ude1c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ynOnIv0ZPG"
        },
        {
            "author_id": "3099470284",
            "created_at": "2016-08-30T03:52:13.000Z",
            "id": "770469145435668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada contra, s\u00f3 um sumi\u00e7o pro parque nacional de meia hora hahaha"
        },
        {
            "author_id": "46134591",
            "created_at": "2016-08-30T03:12:20.000Z",
            "id": "770459110185791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fudeu o Natal... https://t.co/VI6e2aIrfz"
        },
        {
            "author_id": "768118923871002625",
            "created_at": "2016-08-30T02:16:17.000Z",
            "id": "770445003726417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional itatiaia Rio de Janeiro https://t.co/5e96gokRt0"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-30T01:55:59.000Z",
            "id": "770439892706988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima   Estado de Sucre... https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/xAADHhDz9d"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-30T01:55:58.000Z",
            "id": "770439891427680260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima   Estado de Sucre... https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/Rak7Ct3axO"
        },
        {
            "author_id": "1653960613",
            "created_at": "2016-08-30T01:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770439392775196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls II | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fgrMamUT66"
        },
        {
            "author_id": "474201034",
            "created_at": "2016-08-30T00:29:57.000Z",
            "id": "770418241940316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebra Parque Nacional Sacromonte 77\u00a0aniversario https://t.co/g50LvMHQ6L"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T23:45:25.000Z",
            "id": "770407037595447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima    Estado de Sucre.. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/VOUGqdsOBQ"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T23:45:25.000Z",
            "id": "770407037373128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima    Estado de Sucre.. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/hDs8BmGSXQ"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-29T23:41:46.000Z",
            "id": "770406118988386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5TfnDqEYy2"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-29T23:20:10.000Z",
            "id": "770400681719107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos \u00c0 Partir de R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ek9bfwjo3Y"
        },
        {
            "author_id": "1879610893",
            "created_at": "2016-08-29T23:20:04.000Z",
            "id": "770400656326787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/F7C244skTx"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2016-08-29T23:15:00.000Z",
            "id": "770399379886702594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone Caldera \u00e9 a caldeira vulc\u00e2nica no parque nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos. A caldeira... https://t.co/Z0uddPusLZ"
        },
        {
            "author_id": "386812735",
            "created_at": "2016-08-29T23:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770398338512523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 disse para voc\u00eas que sou APAIXONAD\u00cdSSIMO pela Ana Clara? \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6VamOvmCET"
        },
        {
            "author_id": "765400302845566976",
            "created_at": "2016-08-29T22:32:55.000Z",
            "id": "770388790422736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar dentro da reserva biol\u00f3gica e n\u00e3o ter \u00e1gua a\u00ed \u00e9 foda ."
        },
        {
            "author_id": "741788646",
            "created_at": "2016-08-29T22:23:06.000Z",
            "id": "770386321546379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 themazette: The Mazette : 177\u00a0World Photo Day... ( Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\u00a0Maranh\u00e3o-... https://t.co/YZszGRIi25"
        },
        {
            "author_id": "2240133571",
            "created_at": "2016-08-29T21:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770378847380353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd19\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/02i4urriS6"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T21:45:34.000Z",
            "id": "770376876099510273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima  -  Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/aJCOlmAvUl"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T21:45:34.000Z",
            "id": "770376875675901954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima  -  Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/LSn94IsduR"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2016-08-29T21:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tarsogenro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "instituto_inp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "770374316777205764",
            "in_reply_to_user_id": "135269423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarsogenro @instituto_inp tarso e Jos\u00e9 Alexandrino da Odebrecht - reserva biol\u00f3gica do Ma\u00e7arico https://t.co/yvX95dGRyK"
        },
        {
            "author_id": "269921909",
            "created_at": "2016-08-29T21:13:54.000Z",
            "id": "770368905894170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. https://t.co/XUmbQcvnF5"
        },
        {
            "author_id": "88680795",
            "created_at": "2016-08-29T20:34:02.000Z",
            "id": "770358872426942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha (Namibia). https://t.co/zUNvkqNljw"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2016-08-29T20:23:16.000Z",
            "id": "770356163015745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/5jqBC2XyUy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-29T20:12:09.000Z",
            "id": "770353367021412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPublicada no s\u00e1bado, mat\u00e9ria descreve vila como \u201cboemia e movimentada\". Comunidades de Atodi, An\u00e3 e Floresta Nacional tamb\u00e9m foram visi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-29T19:55:02.000Z",
            "id": "770349059861192705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o p/ o turismo ecol\u00f3gico. Saiba mais em: https://t.co/y0o5OXW3D8 https://t.co/XdLpzjPQ07"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T19:45:37.000Z",
            "id": "770346686711492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre... https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/rDuC7aULsH"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T19:45:36.000Z",
            "id": "770346684551397378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre... https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/yddGq6oRzm"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2016-08-29T19:36:29.000Z",
            "id": "770344390338482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fundamental iniciativa. Esse parque nacional \u00e9 extremamente importante e j\u00e1 estava definido muito antes do projeto https://t.co/Rn7bBhD473"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:16:00.000Z",
            "id": "770339234167287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/Ifny2uILJZ"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:15:43.000Z",
            "id": "770339165137403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/rJkEAGf9r3"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:15:23.000Z",
            "id": "770339078290153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/w2BPkQ430x"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:54.000Z",
            "id": "770338959679426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/WFMIGAdsk3"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:37.000Z",
            "id": "770338885285122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/M9D3uNeTns"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:20.000Z",
            "id": "770338816796332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/j2UEi2XBJh"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:14:03.000Z",
            "id": "770338745509896197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/mhSyM7DhmY"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:13:34.000Z",
            "id": "770338621723439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/d3FpdlVFs2"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:13:14.000Z",
            "id": "770338536906166277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/7TW1EF09hZ"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:12:56.000Z",
            "id": "770338461572300804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/lsmebe1AwT"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:12:15.000Z",
            "id": "770338289719074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/Es4D0OHiIu"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:11:34.000Z",
            "id": "770338117802921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba\nhttps://t.co/3OGLGIFEgj"
        },
        {
            "author_id": "185264972",
            "created_at": "2016-08-29T19:09:08.000Z",
            "id": "770337508362190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Pisba \n\nhttps://t.co/R4gdFJRhOn"
        },
        {
            "author_id": "27017561",
            "created_at": "2016-08-29T18:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50380437,
                        10.53968983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "770328141831122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I call this \ud83d\udc22 #Park @ Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica. https://t.co/KbIqZQYkhJ"
        },
        {
            "author_id": "315228102",
            "created_at": "2016-08-29T18:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770324861885435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5yeHNqbUnP"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-08-29T18:00:02.000Z",
            "id": "770320117523591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Mo\u00e7ambique sofre com guerrilha.\n\nO Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, foi fundado a partir... https://t.co/PkPlo0sKUi"
        },
        {
            "author_id": "315228102",
            "created_at": "2016-08-29T17:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "770319625930190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/d10VOHcMGb"
        },
        {
            "author_id": "115489435",
            "created_at": "2016-08-29T17:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.4819892,
                        3.4510527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083e91b64f919f4"
            },
            "id": "770317967603208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando juntos \ud83d\udc6b este duro Reto de #K42Colombia2016 \ud83d\ude05\n#TrailRunning @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/rBwGF96Qyv"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2016-08-29T17:20:10.000Z",
            "id": "770310083196620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional da Noruega. \ud83d\ude28\n\n\u2192 https://t.co/POVJS2zyP3 https://t.co/OkBK78RJ73"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-08-29T17:15:31.000Z",
            "id": "770308915884064769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/D0j0lTBJUE"
        },
        {
            "author_id": "88680795",
            "created_at": "2016-08-29T16:59:25.000Z",
            "id": "770304864635215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha (#Namibia). https://t.co/wT86Czg5Gz"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2016-08-29T16:56:57.000Z",
            "id": "770304240195608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Po\u00e7o da Bonita d\u00e1 primeiros passos https://t.co/5OCaYkgvRc"
        },
        {
            "author_id": "442622176",
            "created_at": "2016-08-29T16:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74659592,
                        9.15780255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "770298620394541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0b\ud83d\udc0b @ Parque Nacional Bahia Ballena https://t.co/xFZRjSNoIV"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-08-29T16:16:05.000Z",
            "id": "770293959591661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds! O Mapa \u00e9 assustador e d\u00e1 a dimens\u00e3o dessa trag\u00e9dia! https://t.co/ckJDfD7fk9"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T15:45:47.000Z",
            "id": "770286332405047302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre.. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/JDKJDHVmX4"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T15:45:47.000Z",
            "id": "770286331956166658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre.. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/zWPop9RkGr"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-08-29T15:03:02.000Z",
            "id": "770275575973806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional inicia plano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais https://t.co/d9Gz9g8S9j"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2016-08-29T15:00:15.000Z",
            "id": "770274874766028800",
            "in_reply_to_user_id": "4431398716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_taiquadros1 partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2016-08-29T14:49:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "770272156634738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed). Reserva ecol\u00f3gica. Um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da America Latina -  CORRE PERIGO !!!"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-29T14:38:34.000Z",
            "id": "770269416923787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, por Maria Tereza P\u00e1dua - https://t.co/W1zAm7GBKU"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2016-08-29T14:35:36.000Z",
            "id": "770268668320215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2016-08-29T13:54:39.000Z",
            "id": "770258364395839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de #Hardangervidda, supostamente a queda de um raio matou 323 #renas https://t.co/iTcBQg5Z8i https://t.co/hOaPAM22by"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-29T13:51:35.000Z",
            "id": "770257592203505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ... Beleza que impressiona !\nfoto: iStock/dolphinphoto\n\nCurta o Instagram... https://t.co/FIdIokt2KK"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-29T13:48:35.000Z",
            "id": "770256838134681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/8fkAUnxtgO https://t.co/A8sZu5U4y9"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2016-08-29T13:43:32.000Z",
            "id": "770255565440385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/RIedMtl1y2"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-08-29T13:43:31.000Z",
            "id": "770255563896791044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 resgates no parque nacional que n\u00e3o deviam ser gratuitos, defende autarca https://t.co/5dCjjXL7wC"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-29T13:15:36.000Z",
            "id": "770248536243867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa nos trabalhos do nosso projeto Parque Nacional de Aparados da Serra desenvolvido pelo fot\u00f3grafo Andr\u00e9... https://t.co/fkj6955BjP"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-08-29T13:15:17.000Z",
            "id": "770248455654608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Fpolis. https://t.co/d45Gw8345h https://t.co/x0CyuxIoz5"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2016-08-29T13:14:42.000Z",
            "id": "770248309139185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Capital: https://t.co/wOLWddcCL4 https://t.co/1SUThnDeZB"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-29T12:54:36.000Z",
            "id": "770243250896662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG https://t.co/CGh7BUSZyK"
        },
        {
            "author_id": "97509552",
            "created_at": "2016-08-29T12:47:37.000Z",
            "id": "770241493227429889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da SBQ pela manuten\u00e7\u00e3o das atividades e da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara: https://t.co/rck7pkOYbY"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-29T12:30:45.000Z",
            "id": "770237248574984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-29T12:00:03.000Z",
            "id": "770229525464494086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica! \nVenha conferir no Centro de Visitantes do Parque Nacional da Tijuca!... https://t.co/GlgGDVE8gJ"
        },
        {
            "author_id": "38196927",
            "created_at": "2016-08-29T12:00:02.000Z",
            "id": "770229518715981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido como \u00c1gua Mineral\n\nFoto: Mudestino Barroso https://t.co/scSrPhOAU1"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2016-08-29T11:49:21.000Z",
            "id": "770226830771097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NORUEGA\n\nRaio mata mais de 300 renas em parque nacional https://t.co/UPrT7NXfTq"
        },
        {
            "author_id": "92620770",
            "created_at": "2016-08-29T11:40:10.000Z",
            "id": "770224521093656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega - Jornal NH https://t.co/GGuHFc2Hlx"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2016-08-29T11:37:15.000Z",
            "id": "770223785651863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edilson Foga\u00e7a blog: Gado faminto invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/0kboe4BGsm"
        },
        {
            "author_id": "4496335516",
            "created_at": "2016-08-29T11:35:33.000Z",
            "id": "770223359556714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, vamos dar uma volta no parque Nacional da Chapada pra voc\u00ea me empurrar do penhasco e eu morrer?"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-29T11:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 53,
                        "username": "EcimatUvigo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 66,
                        "username": "DescubreOns"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 79,
                        "username": "MardeOns"
                    }
                ]
            },
            "id": "770222920983543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bioindicadores da sa\u00fade das augas do #ParqueNacional @EcimatUvigo @DescubreOns @MardeOns https://t.co/s43Kc02akc https://t.co/kZtz0zZx38"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2016-08-29T11:13:38.000Z",
            "id": "770217844898488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raio mata mais de 300 renas em parque nacional na Noruega \nhttps://t.co/ZYoJKxmbg1 https://t.co/So955mK8wK"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-08-29T09:12:16.000Z",
            "id": "770187298801610754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o contesta licen\u00e7as da Casan e aponta polui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/2bksMHrKaT #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "750270623000174592",
            "created_at": "2016-08-29T06:20:31.000Z",
            "id": "770144076494671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Tijuca ao dia... \u2600\ufe0f\nViews of the Tijuca Forest by day... \u2600\ufe0f\n(1\u2026 https://t.co/jcLisCg8Hz https://t.co/1GvOLqDQGj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-29T01:59:49.000Z",
            "id": "770078469451644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo Respeite \u00e9 Pouco \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 #Orqu\u00eddeas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/i3wkXPCCUk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-29T01:57:10.000Z",
            "id": "770077803404460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Verde \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 #SalveOreinadoDasMatas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zcPmTpKLN8"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2016-08-29T01:27:29.000Z",
            "id": "770070335450390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o final de semana no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? \n\nPoste aqui suas fotos em nossos belos atrativos! https://t.co/8KILTA69Hn"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-29T00:45:21.000Z",
            "id": "770059730425372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS- ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/K3YLvTKztd"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-29T00:45:20.000Z",
            "id": "770059725048320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS- ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/5QcgRYgvdG"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-08-29T00:09:46.000Z",
            "id": "770050776135794690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - Trilhas e Aventuras https://t.co/DfZquvJ703, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "813364668",
            "created_at": "2016-08-28T23:50:38.000Z",
            "id": "770045959418118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\ud83d\udc12\u2728\ud83d\ude4f\u2728 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8PDf3j44rX"
        },
        {
            "author_id": "40700930",
            "created_at": "2016-08-28T23:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "770037303532195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o olha pro lado que quem est\u00e1 passando \u00e9 bond... @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/0yMDt5K1aZ"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-08-28T23:14:43.000Z",
            "id": "770036923297624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: NITER\u00d3I E INEA V\u00c3O CELEBRAR OS 85 ANOS DA MAIS ANTIGA \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL https://t.co/EW8DyvG1Sh"
        },
        {
            "author_id": "939520237",
            "created_at": "2016-08-28T23:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "770033923954974723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/VBmDYdBXwc"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2016-08-28T22:59:16.000Z",
            "id": "770033032598282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Obama aproveita alta de 32\u00ba do domingo para caminhada em parque nacional americano. https://t.co/F05735TacX"
        },
        {
            "author_id": "735655239626416128",
            "created_at": "2016-08-28T22:28:49.000Z",
            "id": "770025372490559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "placa com os dizeres \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\", e uma planta\u00e7\u00e3o de cana gigantesca atr\u00e1s \ninteressante"
        },
        {
            "author_id": "14619252",
            "created_at": "2016-08-28T22:00:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "770018210510958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenageado na abertura da Olimp\u00edada, parque nacional do Piau\u00ed pode se acabar sem verba p\u00fablica  https://t.co/bAXnxAYFdJ"
        },
        {
            "author_id": "32248518",
            "created_at": "2016-08-28T21:50:01.000Z",
            "id": "770015604971626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra, o dia finda em technicolor. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG https://t.co/w3yIDJOnCs"
        },
        {
            "author_id": "758956321454510081",
            "created_at": "2016-08-28T20:27:41.000Z",
            "id": "769994887538311169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/LjkTzRgQqH"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-28T20:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "769990422038970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clubepalio @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/f26m2RdcLG"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-08-28T19:41:34.000Z",
            "id": "769983281773379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carregando as baterias pra amanh\u00e3. Vamos que vamos! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/zmX6Xsl2pk"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-08-28T19:21:52.000Z",
            "id": "769978322004697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Po\u00e7o Verde fica dentro do PARNASO \u2013 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 na sede Guapimirim. O... https://t.co/utryQ21vdT"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2016-08-28T18:33:50.000Z",
            "id": "769966237547950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora da merenda nas escolas da Reserva Extrativista Chico Mendes (Acre) \u00e9 assim: alunos no ch\u00e3o da pequena... https://t.co/28lg4M9aMb"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-28T18:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "769959516213485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2016-08-28T16:32:12.000Z",
            "id": "769935626179313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional, ngm tem dispo"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-28T16:08:07.000Z",
            "id": "769929565091295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o ICMBio completa 9 anos!!! Esse \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias que nos concede... https://t.co/kImzHCCki1"
        },
        {
            "author_id": "269043477",
            "created_at": "2016-08-28T16:05:03.000Z",
            "id": "769928792601223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional [Flona] https://t.co/2ulTolxZI5"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-08-28T15:58:11.000Z",
            "id": "769927065868996609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do Ministro Sarney ao Parque Nacional\nCapara\u00f3 recebe apoio do governo federal... https://t.co/ZwTQtJ8SWw"
        },
        {
            "author_id": "2883361240",
            "created_at": "2016-08-28T15:09:50.000Z",
            "id": "769914898461683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA? https://t.co/hjQaBAGLNu"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-28T14:48:43.000Z",
            "id": "769909581946429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "89582961",
            "created_at": "2016-08-28T14:34:00.000Z",
            "id": "769905879386824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xqw65yQMfi"
        },
        {
            "author_id": "4821588719",
            "created_at": "2016-08-28T14:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mrjawnwatson"
                    }
                ]
            },
            "id": "769902484139696129",
            "in_reply_to_user_id": "4390052661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrjawnwatson eles desmataram uma \u00e1rea protegida pra construir o set sem permiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4821588719",
            "created_at": "2016-08-28T14:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "justiceldark"
                    }
                ]
            },
            "id": "769902445803761664",
            "in_reply_to_user_id": "3858982324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justiceldark eles desmataram uma \u00e1rea protegida pra construir o set sem permiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2016-08-28T13:30:02.000Z",
            "id": "769889780058451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade e uma das \u00e1reas protegidas mais importantes do pa\u00eds, o Parque Nacional da Serra... https://t.co/KRI8HD7v7A"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2016-08-28T13:00:02.000Z",
            "id": "769882233368961025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o do menor Parque Nacional brasileiro \u00e9 a Gruta de Ubajara. Na regi\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel... https://t.co/Flr4dVCIRw"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2016-08-28T10:29:02.000Z",
            "id": "769844230831288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie (China) \u00e9 uma Reserva Natural da Unesco. https://t.co/kwcckZ89Jo"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-28T06:58:09.000Z",
            "id": "769791162068656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumbo a Cortegada, bosque flotante do #ParqueNacional https://t.co/obLikM3pj0 https://t.co/dW2K4faa3i"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-28T04:45:54.000Z",
            "id": "769757880908210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/jkh4V3rK3o"
        },
        {
            "author_id": "38789911",
            "created_at": "2016-08-28T01:48:40.000Z",
            "id": "769713276833923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tolhuaca parque nacional Tolhuaca #malleco #araucania https://t.co/gVqYeW1s85"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-28T01:28:07.000Z",
            "id": "769708106318245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc90\ud83d\udc9a  #LarDoceLar #BoaEnergia @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wgp1Y61ZMN"
        },
        {
            "author_id": "765120691",
            "created_at": "2016-08-28T01:25:12.000Z",
            "id": "769707370247225346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Yellowstone, que abastece de \u00e1gua o parque nacional com o mesmo nome, foi fechado pelas autoridades depois... https://t.co/LZekHt2McR"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-28T00:45:22.000Z",
            "id": "769697348519886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS -ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/b1XvdpgO0F"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-28T00:45:22.000Z",
            "id": "769697346837938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS -ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/78G54qMTvu"
        },
        {
            "author_id": "3030165611",
            "created_at": "2016-08-28T00:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769696432391614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VDAviaja Tail\u00e2ndia Chiang Mai - Parque Nacional: https://t.co/q7QdpcSJTI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "40700930",
            "created_at": "2016-08-28T00:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "769687322183041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esque\u00e7a o piment\u00e3o da foto e foque na paisagem \ud83d\ude1d @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/fw3Rs9KWeZ"
        },
        {
            "author_id": "381236595",
            "created_at": "2016-08-27T23:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "769685316609257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto menos pessoas souberem, mais feliz voce sera... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/uZjgJPXPu3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-27T23:19:38.000Z",
            "id": "769675772042903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2016-08-27T23:00:18.000Z",
            "id": "769670907614887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Uma viagem pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Eda8y7h9Qa"
        },
        {
            "author_id": "1114168184",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:31.000Z",
            "id": "769669199207686145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARATONA #40.. Vemnimim! 5 mil de acumulado me esperam no Parque Nacional Farallones, em Cali amanh\u00e3! Que sejam... https://t.co/BcHAfxXL2W"
        },
        {
            "author_id": "107209356",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.53898038,
                        3.37119072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f97dd7a518791"
            },
            "id": "769669182988296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARATONA #40.. Vemnimim! 5 mil de acumulado me esperam no Parque Nacional Farallones, em Cali\u2026 https://t.co/dGGq139v85"
        },
        {
            "author_id": "61326541",
            "created_at": "2016-08-27T22:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "769669084279631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal, Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Artistico Nacional (IPHAN), Minist\u00e9rio do Mei... https://t.co/sfddraN2Jx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-27T22:42:30.000Z",
            "id": "769666428400263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Arte \ud83d\udc9f\ud83d\udc99 #Croch\u00ea @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sb3oZgurJN"
        },
        {
            "author_id": "423079711",
            "created_at": "2016-08-27T22:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PodestaSergio"
                    }
                ]
            },
            "id": "769661974225440768",
            "in_reply_to_user_id": "3131125600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PodestaSergio Que se afeite o que la barba sea declarada Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "16516909",
            "created_at": "2016-08-27T22:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "769660015695237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais um dia nos canions... iriiiii bom demaissss @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/NebP5oDq9h"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-27T20:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "769640483136102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza despida #xingu #kamayura \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/7ONrJQgKpA"
        },
        {
            "author_id": "1872718758",
            "created_at": "2016-08-27T20:49:29.000Z",
            "id": "769637985620942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS DE GUAPIMIRIM https://t.co/asFDHO7r5Y"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-27T20:30:02.000Z",
            "id": "769633089152614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mirantes mais incr\u00edveis do Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\n(foto 360: Andr\u00e9 Fernandes) https://t.co/ytpaEcRGDt"
        },
        {
            "author_id": "1872718758",
            "created_at": "2016-08-27T20:14:34.000Z",
            "id": "769629198201696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SORRISO DELA DIZ TD \udbba\udf9e\u270b\udbba\udf96\u270b\udbba\udf9e\udbb8\udf27\u2764 \u2014 feeling in love at Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/UPoT9vZn9m"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-27T19:03:11.000Z",
            "id": "769611232345219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o Avaaz para solicitar ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos... https://t.co/cYpujeva2K"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:57.000Z",
            "id": "769610921987584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/j7VhLO5p8T"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:56.000Z",
            "id": "769610920100192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ilKg8sO4AV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:56.000Z",
            "id": "769610919437438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dTinr3vilA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:53.000Z",
            "id": "769610908356243458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rQHjmzX0xT"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-27T19:01:53.000Z",
            "id": "769610908234547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/qdEp5Y9Tom"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-08-27T18:58:11.000Z",
            "id": "769609975194714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Pensamento Verde] Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar https://t.co/xrNSQH30rG Cad\u00ea o PNRS\u00f3lidos?"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602457454477318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/AO3pFXe4UI ao Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602427754573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AO3pFXe4UI ao Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-08-27T18:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769602083909689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/guORjHC4OD do Registro - Acesso \u00e0 Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-27T17:38:28.000Z",
            "id": "769589914283442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nby0nFji16"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-08-27T16:49:24.000Z",
            "id": "769577565728243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo, direto do Parque Nacional Alto Capara\u00f3, rumo ao Pico da Bandeira... \n\n#picodabandeira #altocapara\u00f3 https://t.co/mWPROddZZK"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2016-08-27T16:28:02.000Z",
            "id": "769572187992981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode\u2026 https://t.co/0Y8q0TwLd1 #eco #climate #green"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2016-08-27T16:07:48.000Z",
            "id": "769567095721975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sofre com falta de recursos e pode fechar\n\nfacebook.\u2026 https://t.co/M6pxJllY70 https://t.co/igFVJCYVPn"
        },
        {
            "author_id": "3204621401",
            "created_at": "2016-08-27T16:04:51.000Z",
            "id": "769566355205021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/y24GnXxmSY"
        },
        {
            "author_id": "80626542",
            "created_at": "2016-08-27T14:52:28.000Z",
            "id": "769548136939458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3, de beleza e energia invej\u00e1veis, vai \"crescer\" em infraestrutura. O novo Plano de... https://t.co/Q6jS8PRYpw"
        },
        {
            "author_id": "54535566",
            "created_at": "2016-08-27T14:50:20.000Z",
            "id": "769547600601251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/3tTYwmKCM9"
        },
        {
            "author_id": "366284800",
            "created_at": "2016-08-27T14:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769540268303474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9ZVIWVFVQK"
        },
        {
            "author_id": "337821350",
            "created_at": "2016-08-27T14:15:40.000Z",
            "id": "769538876453052417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Viagens #Turismo #Tour #Brasil - LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... https://t.co/WwD8lEBQZz"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-27T12:59:08.000Z",
            "id": "769519616016027650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Serra dos Gringos no Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). https://t.co/64FsCYXcVU"
        },
        {
            "author_id": "74578964",
            "created_at": "2016-08-27T12:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769516113826906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour - Parque Nacional Corcovado, Costa Rica (2016): https://t.co/JhO64bap8g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "186495324",
            "created_at": "2016-08-27T12:42:30.000Z",
            "id": "769515433154281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel no Parque Nacional do Cabo Orange https://t.co/1fwy3UXrge"
        },
        {
            "author_id": "50924889",
            "created_at": "2016-08-27T12:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769507316727111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia.. Que em 17/11/86, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a distin\u00e7\u00e3o, concedida pela\u2026 https://t.co/uHiltBBWsB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-27T12:00:02.000Z",
            "id": "769504746436698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na exposi\u00e7\u00e3o \"Floresta Protetora\" voc\u00ea pode conhecer os principais pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional da... https://t.co/L9FwDcZQVa"
        },
        {
            "author_id": "764094934223904768",
            "created_at": "2016-08-27T11:20:07.000Z",
            "id": "769494698641743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da Sociedade Brasileira de Paleontologia sobre o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ue09WHNwlD"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-27T11:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "769493471359098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/5yOgAvZvlp"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-27T10:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "769475479602470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/XdVWMHy4e9"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-27T05:57:08.000Z",
            "id": "769413416155025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinhos Garniz\u00e9 R$20,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/q3pLNTZOgC"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-27T04:47:21.000Z",
            "id": "769395854537097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/TVYUjVPOut"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2016-08-27T04:12:31.000Z",
            "id": "769387091683717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas ... https://t.co/spppKBro3b"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-08-27T02:10:37.000Z",
            "id": "769356413315321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o Esp\u00edrito Santo e Minas ... https://t.co/VDHFYRVxUj"
        },
        {
            "author_id": "1414315928",
            "created_at": "2016-08-27T02:08:14.000Z",
            "id": "769355812842119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da RPPN Alessandra Bello Vicintim, localizada no norte de Minas Gerais. Uma paisagem\u2026 https://t.co/uTpwVkjQaK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-27T02:07:03.000Z",
            "id": "769355514945892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal: Em visita ao parque nacional situado entre o\u2026 https://t.co/us0tFIJcLL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-27T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "769337385331154948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-27T00:45:21.000Z",
            "id": "769334954983624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS / ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/XrG4wQ5foe"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-27T00:45:21.000Z",
            "id": "769334954346024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS / ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/qyT38ligmY"
        },
        {
            "author_id": "2592281287",
            "created_at": "2016-08-27T00:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 63,
                        "username": "rosangelasma"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "769325777385127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Obama cria a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do planeta\" por @rosangelasma no @LinkedIn https://t.co/a9ZzcB3r1S"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2016-08-26T23:51:12.000Z",
            "id": "769321326204944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro -... https://t.co/bBr90c7JTF"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-08-26T23:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75,
                        -15.46083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "769317147210240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es h\u00e1 muitas cachoeiras, essa \u00e9 a Cachoeirinha!\u2026 https://t.co/rdsOZhDvyr"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-08-26T22:59:23.000Z",
            "id": "769308285870694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udca7 Parque Nacional do Capara\u00f3 recebe apoio do governo federal para a revitaliza\u00e7\u00e3o do rio Itapemirim https://t.co/jqvaeNMCLZ"
        },
        {
            "author_id": "279659977",
            "created_at": "2016-08-26T22:44:55.000Z",
            "id": "769304645529399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa #cataratas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/3masoTAQNz"
        },
        {
            "author_id": "158137648",
            "created_at": "2016-08-26T22:14:03.000Z",
            "id": "769296880719241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de preocupa\u00e7\u00e3o com o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara - Soc.Bras.Paleonto -https://t.co/3dyAPa5hgK"
        },
        {
            "author_id": "741788646",
            "created_at": "2016-08-26T21:58:06.000Z",
            "id": "769292864060874754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 themazette: The Mazette : 177\u00a0World Photo Day... ( Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,\u00a0Maranh\u00e3o-... https://t.co/j2yvbvp0KM"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-08-26T21:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.76633029,
                        -15.43909083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "769284191594827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Chapada dos Guimar\u00e3es algumas atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o no parque nacional e outras n\u00e3o, como ocorre nos\u2026 https://t.co/APPoUewwvk"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-26T21:14:30.000Z",
            "id": "769281895012196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-08-26T21:01:01.000Z",
            "id": "769278499127427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado por manter gado destruindo \u00e1rea protegida https://t.co/JZqUsC2tDA"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-26T20:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "769271453946642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger \nParque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T19:38:24.000Z",
            "id": "769257709879357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83c\udf4d\ud83d\udc91\ud83c\udf4d\ud83d\udc9b #SurpresaDeAbacaxi @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qSMJYW4ZcZ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-26T19:38:16.000Z",
            "id": "769257673074302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/USYZKpqwLR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T19:31:45.000Z",
            "id": "769256035525783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresa de Abacaxi \ud83c\udf4d #MeuDocePredileto @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2jkT2l7q3B"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2016-08-26T19:30:02.000Z",
            "id": "769255601272741890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que este parque nacional tenha 1,8 BILH\u00c3O de anos. \nE todos esses anos tornaram este lugar m\u00e1gico e... https://t.co/Re0LTmmxWF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-26T19:28:55.000Z",
            "id": "769255321541804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/HjvbrmMKVf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T18:57:31.000Z",
            "id": "769247420328935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontinho \ud83c\udf4d #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vsiFV9Eznc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-26T18:52:29.000Z",
            "id": "769246153116360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o nordeste / PARQUE NACIONAL CHACO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/x2arH6Oh4c"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-26T18:33:31.000Z",
            "id": "769241381365698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA: DOE VOC\u00ca TAMB\u00c9M! https://t.co/LaoPcfphaU https://t.co/7kfcDTE9YE"
        },
        {
            "author_id": "285814391",
            "created_at": "2016-08-26T18:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "769238889915711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/w1GpsKhuqx https://t.co/g5gtdUp14r"
        },
        {
            "author_id": "2450325601",
            "created_at": "2016-08-26T18:21:35.000Z",
            "id": "769238378449633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Ana apresenta exposi\u00e7\u00e3o \"SOS Parque Nacional Serra da Capivara\", que visa contar um pouco desta hist\u00f3ria... https://t.co/ANLZajHY9m"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2016-08-26T18:10:48.000Z",
            "id": "769235662520348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos criam a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do planeta no Hava\u00ed. https://t.co/DLU2FPAng2"
        },
        {
            "author_id": "2480172170",
            "created_at": "2016-08-26T17:24:20.000Z",
            "id": "769223967634694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos de luz! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf40 @ Rppn Amadeu Botelho https://t.co/3OXpz7ZpwG"
        },
        {
            "author_id": "319292616",
            "created_at": "2016-08-26T17:22:29.000Z",
            "id": "769223504936001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sosmataatlantica Reserva Particular  do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Salto Morato -\u2026 https://t.co/cyxK6IeUqe"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:53.000Z",
            "id": "769216055415705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/Sw8QAa9Uke"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:44.000Z",
            "id": "769216016530321409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/TkY5u2cxvi"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:42.000Z",
            "id": "769216009022550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/WAwVkgsbhb"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-26T16:52:26.000Z",
            "id": "769215943138390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida: Investiga\u00e7\u00e3o diz que gado derrubou m... https://t.co/gJXlpAtNaT"
        },
        {
            "author_id": "421245149",
            "created_at": "2016-08-26T16:39:08.000Z",
            "id": "769212592967475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis\u00a0Quinn https://t.co/ITA63sP1uP https://t.co/VhYZvnhhSz"
        },
        {
            "author_id": "421245149",
            "created_at": "2016-08-26T16:39:06.000Z",
            "id": "769212586042634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis Quinn\nhttps://t.co/ITA63sP1uP https://t.co/rgsWdj7Xup"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-26T16:35:56.000Z",
            "id": "769211788340633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/rNInvIMuVd"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-08-26T16:33:32.000Z",
            "id": "769211184985862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/iOKemKPmcW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-26T16:33:29.000Z",
            "id": "769211172637773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida\" https://t.co/cJk0z03PfV"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-26T16:32:09.000Z",
            "id": "769210836858630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/ltpsHi7wOg #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-08-26T16:32:02.000Z",
            "id": "769210806487617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-08-26T16:31:16.000Z",
            "id": "769210616292794369",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/vLZUxeWE3F"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-08-26T16:31:04.000Z",
            "id": "769210562697977856",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/Obd1sLUyHW"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2016-08-26T16:26:13.000Z",
            "id": "769209342079950852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia multa fazendeiro em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/sTIeagPCD8"
        },
        {
            "author_id": "81268019",
            "created_at": "2016-08-26T15:47:41.000Z",
            "id": "769199647256514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia\n\nBy Ricardo\u2026 https://t.co/GfulS9rZDL"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-26T15:47:30.000Z",
            "id": "769199600175636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica abrem novas vagas para Conselhos Gestores https://t.co/rF1q7RQhmJ"
        },
        {
            "author_id": "345450620",
            "created_at": "2016-08-26T15:35:30.000Z",
            "id": "769196582608732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al noreste de #Brasil, te espera el asombroso Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tv0UQjNH4S https://t.co/qBthGtYzhk"
        },
        {
            "author_id": "74308519",
            "created_at": "2016-08-26T15:14:52.000Z",
            "id": "769191387644461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdi completamente a f\u00e9 na humanidade quando descobri que os caras do IAP organizam expedi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "116588685",
            "created_at": "2016-08-26T14:58:19.000Z",
            "id": "769187225145864199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/77OBJfG939"
        },
        {
            "author_id": "480660277",
            "created_at": "2016-08-26T14:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "769187044127969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves lindas! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/0vahPqPNQP"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2016-08-26T14:31:54.000Z",
            "id": "769180577396326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado faminto invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/P1D7D7mApE https://t.co/7QeVw08Q73"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-26T14:01:29.000Z",
            "id": "769172919964557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)? Essa da foto \u00e9 a Salt\u2026 https://t.co/F9mED5UdpE https://t.co/MCsEmitKhR"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2016-08-26T13:38:59.000Z",
            "id": "769167257675132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 qualquer coisa como isto: \"110 km de costa selvagem e cerca de 75 mil hectares de \u00e1rea protegida ....... https://t.co/C9aQK6TMEj"
        },
        {
            "author_id": "736094601111474176",
            "created_at": "2016-08-26T13:34:27.000Z",
            "id": "769166118560890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Awash  https://t.co/GgTZckav4x"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2016-08-26T13:33:37.000Z",
            "id": "769165906790453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 qualquer coisa como isto: \"110 km de costa selvagem e cerca de 75 mil hectares de \u00e1rea protegida ....... https://t.co/m0MDLlIgr4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-26T13:12:24.000Z",
            "id": "769160566808178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-08-26T13:05:16.000Z",
            "id": "769158775144144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise financeira continua no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VaUZjafGRP"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-08-26T13:00:02.000Z",
            "id": "769157457197211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/yosoH9YhTz"
        },
        {
            "author_id": "29067047",
            "created_at": "2016-08-26T12:54:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d33f0b086001"
            },
            "id": "769156074700169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de f\u00e9rias, Parque Nacional de Bras\u00edlia. Last day of vacation, Brasilia National Park. https://t.co/f6AymfHQkl"
        },
        {
            "author_id": "163167299",
            "created_at": "2016-08-26T12:30:01.000Z",
            "id": "769149902442070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBPC pede ao MMA a\u00e7\u00e3o imediata para garantir funcionamento permanente do Parque Nacional Serra da Capivara\n\nSem... https://t.co/xHekREHa7Q"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-26T12:00:35.000Z",
            "id": "769142496601321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do dia no Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES). https://t.co/1UBZJZb3zX"
        },
        {
            "author_id": "1316805830",
            "created_at": "2016-08-26T11:59:22.000Z",
            "id": "769142188324319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com a falta de recursos https://t.co/5nsjN4ozVm"
        },
        {
            "author_id": "4876030474",
            "created_at": "2016-08-26T11:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "769136351207886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/b9yq86RNA9 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "82884312",
            "created_at": "2016-08-26T11:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_fotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "769134816931540992",
            "in_reply_to_user_id": "3038383125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_fotos tem uma outra rodovia que atravessa a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, entre Rio Grande e Chu\u00ed no RS."
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2016-08-26T11:08:16.000Z",
            "id": "769129331276836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Ger\u00eas s\u00e3o \u00fanicas, seja para mergulhos ou para quem prefere as Termas! https://t.co/CGpVKZDL6b https://t.co/VcHIsxF1TL"
        },
        {
            "author_id": "1112620460",
            "created_at": "2016-08-26T10:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "769114075703934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1ki95gUHJj do Carv\u00e3o - Monumento Natural Regional"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2016-08-26T10:02:56.000Z",
            "id": "769112887642038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional do Capara\u00f3 - portaria pelo ES https://t.co/NKC7iX7hLn"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2016-08-26T10:02:39.000Z",
            "id": "769112814271299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional do Capara\u00f3 - portaria pelo ES https://t.co/C4XGOptgBh"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T05:26:05.000Z",
            "id": "769043214275862533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo baixo \ud83c\udf4d #3Minutinhos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VCi5rWKmO5"
        },
        {
            "author_id": "2252717593",
            "created_at": "2016-08-26T05:03:13.000Z",
            "id": "769037461636935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Oshikoto, Namibia https://t.co/hADut9KeeF"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-26T04:58:23.000Z",
            "id": "769036246937178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Light R$ 10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DrIa536LS2"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2016-08-26T03:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "769015232442273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 Por mais 60 anos ao seu lado... \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a #maioramordomundo @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/2dFVDGjzfb"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2016-08-26T03:32:30.000Z",
            "id": "769014630513577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguns relatorios ambientais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica eu leio e me d\u00e1 sdd do t\u00e9cnico"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-26T03:06:05.000Z",
            "id": "769007985762955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abacaxi, A\u00e7\u00facar e \u00c1gua \ud83c\udf4d\ud83c\udf5a\ud83d\udca7 #FogoBaixo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LUIXjCQEdd"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2016-08-26T01:55:25.000Z",
            "id": "768990198512443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BKdT12QB8B"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-08-26T01:17:28.000Z",
            "id": "768980650040954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim serao reavaliados, diz Colatto https://t.co/zdgXge6DZm Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-26T00:45:21.000Z",
            "id": "768972567981989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  -   ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/ygUxeRD8Yo"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-26T00:45:21.000Z",
            "id": "768972567566745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  -   ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/68RFXRhrCu"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-08-26T00:29:24.000Z",
            "id": "768968551700963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Parlamentar Catarinense apresentar\u00e1 proposta ao ICMBio, que far\u00e1 estudo para subsidiar a opera\u00e7\u00e3o de uma... https://t.co/4DnMgus181"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-25T23:49:03.000Z",
            "id": "768958399518240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional de Guaricana e PUC-PR acordam parceria https://t.co/HkVq1bojcg https://t.co/VggPAhi98N"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-25T23:48:38.000Z",
            "id": "768958293435875329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional de Guaricana e PUC-PR acordam parceria https://t.co/HkVq1bojcg"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2016-08-25T23:33:52.000Z",
            "id": "768954578876395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Nisa: Patrim\u00f3nio que Nisa n\u00e3o pode desprezar: Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/IsoWRxUlkA"
        },
        {
            "author_id": "47352209",
            "created_at": "2016-08-25T23:05:14.000Z",
            "id": "768947370075779075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00eamio \u00e9 pelo projeto de  avalia\u00e7\u00e3o e monitoramento do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, onde est\u00e1 o Morro da Igreja https://t.co/kbB8K1YhXM"
        },
        {
            "author_id": "47352209",
            "created_at": "2016-08-25T23:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "EpagriOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "768946767492702215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 @EpagriOficial, ganhadora do Pr\u00eamio Express\u00e3o de Ecologia pelo trabalho no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/6TthhDZ4Bk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T22:06:49.000Z",
            "id": "768932669166092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/B56wJ2UfoZ"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2016-08-25T22:06:45.000Z",
            "id": "768932654217621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague, Extremadura, Espanha. Um lugar incr\u00edvel mesmo aqui ao lado. https://t.co/vDGYdWGeYu"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-08-25T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 48,
                        "username": "POTUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "768931055822901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual parque nacional nos #EUA vc acha + bonito? @POTUS estive em #Yosemite neste ver\u00e3o. Confira: https://t.co/Oh9mZGhCRp #NPS100"
        },
        {
            "author_id": "703789904669487104",
            "created_at": "2016-08-25T21:44:56.000Z",
            "id": "768927164733403138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Brasil, n\u00e3o vejo UM/UMA presidente, governador, visitando o nosso Parque Nacional de Itatiaia. Hist\u00f3ria, beleza, natureza \u00fanicas."
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2016-08-25T21:06:32.000Z",
            "id": "768917498909581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal capacita ind\u00edgena em produ\u00e7\u00e3o de alimentos - https://t.co/o7KwoBQB1P https://t.co/HU6aec08Vv"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T21:02:49.000Z",
            "id": "768916563374342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/lDRaZJxpsy"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-25T21:02:17.000Z",
            "id": "768916432419692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rParque Nacional de Itatiaia. https://t.co/MHcKRV78qM"
        },
        {
            "author_id": "21766212",
            "created_at": "2016-08-25T20:38:01.000Z",
            "id": "768910322426007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara, ca\u00e7adores colocam armadilhas \u00e0 noite e voltam pegar a ca\u00e7a pela manh\u00e3 https://t.co/TYpoFfEMcf"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-08-25T20:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28517431,
                        -2.49262689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "768909154648031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Viagem maravilhosa essa \u2764 #saudades #lencoismaranhenses #tbt #santoamaro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/DXzeTGx5y1"
        },
        {
            "author_id": "115228804",
            "created_at": "2016-08-25T20:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11673262,
                        11.24834362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "768907634959380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A acampar \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional Natural @TayronaParque w/ @osotucubeibi) https://t.co/1Zc62TVPtd"
        },
        {
            "author_id": "355208324",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:13.000Z",
            "id": "768904333530243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/4C2e9efx8g"
        },
        {
            "author_id": "2169321438",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:12.000Z",
            "id": "768904329046536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/lDUBCSU2WV"
        },
        {
            "author_id": "2321564767",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:11.000Z",
            "id": "768904324898357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/kq9DDJ9LoA"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:10.000Z",
            "id": "768904320418885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bvmWZVwyZj"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:09.000Z",
            "id": "768904316505632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/83G60r5195"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:08.000Z",
            "id": "768904313296990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/QrfzY9Pdcq"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:02.000Z",
            "id": "768904288206585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/LnYLCcyox2"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-08-25T20:14:00.000Z",
            "id": "768904279801245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0pGu9yxoBy"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-08-25T20:13:56.000Z",
            "id": "768904264710184962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/cSS7Wubq6z"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:21.000Z",
            "id": "768903863084519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/d0Z0LwjqFK"
        },
        {
            "author_id": "2925089106",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:17.000Z",
            "id": "768903847167221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/yxQKCr5wpn"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:11.000Z",
            "id": "768903821175115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bORgqyWH9m"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-08-25T20:12:01.000Z",
            "id": "768903781387898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(r7) J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Fot... https://t.co/FExyRSs5iS"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:55.000Z",
            "id": "768903753793548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/9O0OTXnCW3"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:29.000Z",
            "id": "768903646218186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/j1dLyUm5Jz"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:29.000Z",
            "id": "768903645416914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/bITM4hamLL"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-08-25T20:11:23.000Z",
            "id": "768903620729278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/jeKvAlFxS7"
        },
        {
            "author_id": "356316909",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:39.000Z",
            "id": "768903437723459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0ACfBVn6jD"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:38.000Z",
            "id": "768903433264898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/22zid2mMqq"
        },
        {
            "author_id": "607741413",
            "created_at": "2016-08-25T20:10:37.000Z",
            "id": "768903430240743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/Vbl8jWGsbx"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-08-25T20:03:17.000Z",
            "id": "768901583274999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Maranh\u00e3o s\u00f3 tem os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para visitar? Prova disso \u00e9 o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/yD5NM19Nbk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T19:57:52.000Z",
            "id": "768900217571774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/pYU1VE7ttc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-25T19:26:10.000Z",
            "id": "768892240265641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / MONUMENTO NATURAL LAGUNA DE LOS POZUELOS\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/K4rpJhWKyZ"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-25T19:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768892201166266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/3CHFRQ6ByT"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-08-25T19:24:11.000Z",
            "id": "768891743546650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J O R N A L  D E  T A I A \u00c7 U P E B A: O Parque Nacional da Serra Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado (Foto: Ma... https://t.co/0UQ7WbvCKe"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2016-08-25T19:13:25.000Z",
            "id": "768889032482951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7a\u00ed com morangos e granola projeto emagrecer  fail @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/jiIb0VeNy4"
        },
        {
            "author_id": "45687859",
            "created_at": "2016-08-25T19:07:40.000Z",
            "id": "768887588056731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/WelDlIcMvx"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-08-25T19:05:26.000Z",
            "id": "768887025923751943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epagri \u00e9 premiada por projeto no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/BjpWkO3IQY https://t.co/IyJGOniSeP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:47.000Z",
            "id": "768886358903361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Rpsrkvspt9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:46.000Z",
            "id": "768886354738499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/cK4E2493OA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:46.000Z",
            "id": "768886353652125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/98bkbm440g"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:44.000Z",
            "id": "768886347000078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/lTSLhhyQ6U"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-25T19:02:44.000Z",
            "id": "768886345313947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2SAxmzD3kV"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T18:51:04.000Z",
            "id": "768883407367569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/HIqSeiA48s"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-25T18:10:19.000Z",
            "id": "768873155196755971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Q594jjDR7g https://t.co/j9nfOna71K"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2016-08-25T18:00:03.000Z",
            "id": "768870568284164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um saf\u00e1ri no Zimb\u00e1bue? o rec\u00e9m inaugurado, Little Ruckomechi, localizado no parque nacional Mana Pools, oferece... https://t.co/XANi1p3V1i"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2016-08-25T17:42:54.000Z",
            "id": "768866254006329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 77 mil turistas j\u00e1 passaram pelo Parque Nacional esse m\u00eas\nMesmo com as ol\u00edmpiadas no Rio de Janeiro o... https://t.co/u58RcEE3Bu"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2016-08-25T17:41:43.000Z",
            "id": "768865957112537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 77 mil turistas j\u00e1 passaram pelo Parque Nacional esse m\u00eas\n\nMesmo com as ol\u00edmpiadas no Rio de Janeiro o... https://t.co/tKU9oru7Vo"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T17:36:14.000Z",
            "id": "768864575911563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/ROE7RHyfFp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-25T17:23:28.000Z",
            "id": "768861363234082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "737712859883376640",
            "created_at": "2016-08-25T17:20:35.000Z",
            "id": "768860639058092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procurando um novo destino para sua aventura? Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia: https://t.co/rKQZAtFdmg https://t.co/rBCCMDx67C"
        },
        {
            "author_id": "80135164",
            "created_at": "2016-08-25T16:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768852927314272257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1s monos!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/0ZZQHHgbQD"
        },
        {
            "author_id": "80135164",
            "created_at": "2016-08-25T16:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "768852365713833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/SVoStMYXKK"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-08-25T16:35:57.000Z",
            "id": "768849407236276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Col\u00e9gio Zaccaria - 6\u00b0 ano.\r\rAp\u00f3s o almo\u00e7o, o grupo segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T16:23:16.000Z",
            "id": "768846215761002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/4i8KLVWp2N"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-08-25T15:48:57.000Z",
            "id": "768837578497949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica depende de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o - O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) abriga um dos mais ... https://t.co/BF5QIalluo"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-08-25T15:15:29.000Z",
            "id": "768829156243214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) - se tiver urbaniza\u00e7\u00e3o deve ser controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/D7B9ciPYDA"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-08-25T15:13:54.000Z",
            "id": "768828757595402244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro | O Vale do Ribeira https://t.co/yCyIM8WcEn"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2016-08-25T15:13:07.000Z",
            "id": "768828560031309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedoribeira Parque Nacional da Serra da Capivara pede #socorro https://t.co/3JJUBgO0Dd #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-08-25T15:04:52.000Z",
            "id": "768826485528416260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do assentamento Rosely Nunes combate inc\u00eandios no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XxGmxRmkgL https://t.co/AAhjT0MkB0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-08-25T15:04:48.000Z",
            "id": "768826466041671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do assentamento Rosely Nunes combate inc\u00eandios no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/8mCLzmA6rI https://t.co/BwQEsRkqFe"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-25T14:57:32.000Z",
            "id": "768824637140664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica depende de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI\u2026 https://t.co/BmOfxg3VTT"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-08-25T14:45:04.000Z",
            "id": "768821499432148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante essa semana, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG participa da Semana Nacional da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, em parceria com... https://t.co/BA0v4qrvxf"
        },
        {
            "author_id": "55311168",
            "created_at": "2016-08-25T14:40:26.000Z",
            "id": "768820334493511685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE, PERNAMBUCO https://t.co/mOrYK7Ru4t"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-08-25T14:37:15.000Z",
            "id": "768819535717761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GRANDE SERT\u00c3O VEREDAS - MG: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - Minas\u2026 https://t.co/vYYq7z50FA"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-08-25T14:34:12.000Z",
            "id": "768818764326572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/oP8xGanufk"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-25T14:30:04.000Z",
            "id": "768817725837709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/1Bka3LU66e"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2016-08-25T14:13:39.000Z",
            "id": "768813595429830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com registro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/YH1eihluDE"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T13:59:39.000Z",
            "id": "768810070637510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/oTHFLpvPu2"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2016-08-25T13:59:18.000Z",
            "id": "768809983689523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as homenagens ao Parque Nacional Serra da Capivara nas Olimp\u00edadas: https://t.co/pQlS7BeAMY"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-08-25T13:21:44.000Z",
            "id": "768800529308844041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Paisagens e experi\u00eancias \u00fanicas tornam o Parque Nacional de Yellowstone um destino imperd\u00edvel em sua viagem aos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! https://t.co/Dj0ZEbLwBW"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-25T13:13:28.000Z",
            "id": "768798449970151425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine fica ao sul da Patag\u00f4nia chilena e abrange uma \u00e1rea... https://t.co/aNNtadvTPe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-25T12:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "768794809658183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T12:49:53.000Z",
            "id": "768792515940155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/LwMGdQo9nK"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-25T12:37:16.000Z",
            "id": "768789338012344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Interior - Nosso Mandato participou na tarde de ontem, dia 24 de agosto, na Reserva Extrativista do Batoque, da... https://t.co/V8IJ3tjAJB"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-25T12:36:40.000Z",
            "id": "768789189265494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Interior - Nosso Mandato participou na tarde de ontem, dia 24 de agosto, na Reserva Extrativista do Batoque, da... https://t.co/73b0QgxipX"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2016-08-25T12:11:42.000Z",
            "id": "768782905258680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com apenas 4 anos de cria\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Furna Feia desponta como Laborat\u00f3rio natural p/ pesquisas no sert\u00e3o https://t.co/T8c5h6WApn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T11:43:28.000Z",
            "id": "768775800053202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/HRiDEoweHn"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-08-25T11:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 64,
                        "username": "MardeOns"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "VigoCB"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "Bluscus"
                    }
                ]
            },
            "id": "768770519172775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aprov\u00e9itate da Axenda semanal de actividades no Parque Nacional @MardeOns @VigoCB @Bluscus https://t.co/GBNerrxwRV https://t.co/ywY7FGfWzB"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-25T11:00:06.000Z",
            "id": "768764884700041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 NATUREZA DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLinda manh\u00e3 no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina.... https://t.co/WvStczDxIr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-25T10:46:47.000Z",
            "id": "768761534147338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usando camisa TRACKLOG, crian\u00e7as sendo crian\u00e7a na Trilha do Cart\u00e3o Postal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... https://t.co/pbnHvW5UBi"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T10:38:36.000Z",
            "id": "768759474085564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/WpoHEk6pnS"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-08-25T10:00:21.000Z",
            "id": "768749849919578116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague https://t.co/YqZHRMIgca"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T09:33:09.000Z",
            "id": "768743002923728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/W42uKuhwAB"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T08:26:39.000Z",
            "id": "768726267248119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/EtTdR5cKpl"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T07:19:23.000Z",
            "id": "768709340928811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/fnaakxmWXQ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T06:11:06.000Z",
            "id": "768692158509490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/u6vXLcbPyU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-25T05:43:00.000Z",
            "id": "768685085075894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dLbuENHSor"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-25T05:35:36.000Z",
            "id": "768683224222535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$10,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bSnkPKbijE"
        },
        {
            "author_id": "1738568214",
            "created_at": "2016-08-25T05:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "brotasdiversao"
                    }
                ]
            },
            "id": "768679415089946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brotas ganha sua primeira RPPN \u201cFloresta das \u00c1guas Perenes\u201d | https://t.co/Oc2IDn1F3F https://t.co/te13qhNRuz via @brotasdiversao"
        },
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2016-08-25T05:16:43.000Z",
            "id": "768678471572873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Negro, \u00c1rea Protegida Meseta Somuncura https://t.co/fKkEx1maur"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T05:02:13.000Z",
            "id": "768674820649263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/yVg88z24lT"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T03:57:30.000Z",
            "id": "768658534535921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/rRx5qpBQV2"
        },
        {
            "author_id": "359480924",
            "created_at": "2016-08-25T03:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768649141316624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nueva mejor amiga. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZRlqfqFOFL"
        },
        {
            "author_id": "341354792",
            "created_at": "2016-08-25T03:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768644437828395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing Igua\u00e7u falls!!! #brazil #fozdoigua\u00e7u #nofilter @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/joXtvzt2fu"
        },
        {
            "author_id": "475539474",
            "created_at": "2016-08-25T03:01:13.000Z",
            "id": "768644371705106434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 DE AGOSTO\n9:00 a 17:00\nParque nacional Lagunas de Zempoala... https://t.co/e0VM0hJKyn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T02:52:31.000Z",
            "id": "768642180219072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/bEwzDzGRzg"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T01:46:27.000Z",
            "id": "768625556246192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/NlCf8JTAH0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-25T01:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "768618945955897344",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio que tal festejar 9o. anivers\u00e1rio desengavetando cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Albard\u00e3o? OITO ANOS na gaveta! https://t.co/Sunu22hqvF"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-25T00:45:22.000Z",
            "id": "768610181798305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/00vWALD0Mt"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-25T00:45:21.000Z",
            "id": "768610181160771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS  - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/T5ddHk7FRR"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-25T00:34:06.000Z",
            "id": "768607346830483463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/7ulRCAH7e1"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-25T00:12:26.000Z",
            "id": "768601894293950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merece ser tornada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  Ambiental municipal. https://t.co/qtdsZIDC5d"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-08-24T23:57:20.000Z",
            "id": "768598097299578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BASE DO MAROMBINHA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL, FOTO - @bemnaturalmontanhismo  #todesnake... https://t.co/3mamVhCQka"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-08-24T23:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "768596852174417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudadinha do relax nos Len\u00e7\u00f3is! \ud83d\ude0e\u2665\ufe0f\ud83d\ude0a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Mf1oFjPKCl"
        },
        {
            "author_id": "46726267",
            "created_at": "2016-08-24T23:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81592309,
                        -14.17881832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "768590736606437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto II do Rio Preto #ChapadaDosVeadeiros @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/IWmlG9k17Y"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T23:23:33.000Z",
            "id": "768589592652021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/lbMzGEwawU"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-24T23:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "768588145143193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/eM7RbNNQoa"
        },
        {
            "author_id": "768483706025676800",
            "created_at": "2016-08-24T22:47:40.000Z",
            "id": "768580561367658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no meu segundo dia na Costa Rica irei visitar o Vulc\u00e3o Arenal, e o Parque Nacional manuel Antonio e o outro vulc\u00e3o Vulc\u00e3o Poas"
        },
        {
            "author_id": "63214229",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:58.000Z",
            "id": "768572585499951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PO\u00c7O DA BONITA D\u00c1 OS PRIMEIROS\u00a0PASSOS\u2026 https://t.co/S5nEgt8U1D"
        },
        {
            "author_id": "53480339",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:56.000Z",
            "id": "768572579456049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO PO\u00c7O DA BONITA D\u00c1 OS PRIMEIROS\u00a0PASSOS\u2026 https://t.co/8tdaDvfVLJ"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T22:15:33.000Z",
            "id": "768572481342930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/dEl1pydV51"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-24T21:45:32.000Z",
            "id": "768564926868848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Guaricana faz parceria com a PUC-PR https://t.co/1Kttr5IngO"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-08-24T21:08:08.000Z",
            "id": "768555514930327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T21:06:08.000Z",
            "id": "768555010464550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/QXhbkODxdj"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2016-08-24T21:00:43.000Z",
            "id": "768553647319846914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na bela Reserva Extrativista do Batoque, acontece a Assembleia Nacional do MPP - Movimento de Pescadores e... https://t.co/pdvaqXSPRX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-24T20:11:46.000Z",
            "id": "768541328112136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro... https://t.co/Lo1AfetIHn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T19:55:54.000Z",
            "id": "768537337542348804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/EcTIi8WVqb"
        },
        {
            "author_id": "35103179",
            "created_at": "2016-08-24T19:25:10.000Z",
            "id": "768529601937215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do #ValeDaMorte fica entre a #California e #Nevada. Ele engloba uma parte do Deserto do #Mojave... https://t.co/S3J511FoYA"
        },
        {
            "author_id": "164387053",
            "created_at": "2016-08-24T18:59:43.000Z",
            "id": "768523198853947398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ocupa uma \u00e1rea de mais de 100 km\u00b2 e tem paisagens e\u2026 https://t.co/4GhxW8LDmX"
        },
        {
            "author_id": "241915390",
            "created_at": "2016-08-24T18:52:02.000Z",
            "id": "768521265804087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/AE4cIt3Rm5"
        },
        {
            "author_id": "823082852",
            "created_at": "2016-08-24T18:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768520605285089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu #epic #waterfalls #love #argentina @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/9OKi7sxh3H"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T18:45:33.000Z",
            "id": "768519634249216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/TSuRV3Vv4I"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-24T17:52:06.000Z",
            "id": "768506182524923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro -... https://t.co/v0dlzhflcj"
        },
        {
            "author_id": "2904154228",
            "created_at": "2016-08-24T17:49:14.000Z",
            "id": "768505461343649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/WVKUv78JYY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T17:38:49.000Z",
            "id": "768502837294821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/P3iabKp9CO"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2016-08-24T17:22:57.000Z",
            "id": "768498846821445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara pelo blog Rabisco de Ouvido, do grande historiador Magno C\u00f3rdova. https://t.co/RmVQ8iz1Ov"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-08-24T17:02:11.000Z",
            "id": "768493618856275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, Chile\n\nO Parque Nacional Torres del Paine fica ao sul da Patag\u00f4nia chilena e abrange uma \u00e1rea... https://t.co/DKO937ESPN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-08-24T17:00:35.000Z",
            "id": "768493215603392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1.\nVeja mais em nosso #Insta https://t.co/j09drdhU6l https://t.co/PVMICL3n3W"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-08-24T16:46:30.000Z",
            "id": "768489674046316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criticar \u00e9 preciso, elogiar \u00e9 fundamental!\nOs ciclistas frequentadores do Parque Nacional da Tijuca - ICMBio\ufffd... https://t.co/2kVPn6AP8c"
        },
        {
            "author_id": "3384800398",
            "created_at": "2016-08-24T16:43:28.000Z",
            "id": "768488907398873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ctrlysegipmebg: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural\u2026 https://t.co/yqnHndhqUw"
        },
        {
            "author_id": "3364377353",
            "created_at": "2016-08-24T16:41:23.000Z",
            "id": "768488387112275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ctrlysegipmebg: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural\u2026 https://t.co/xhQY5C1jKk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T16:30:04.000Z",
            "id": "768485535283310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/yMp7ew1vwN"
        },
        {
            "author_id": "368745249",
            "created_at": "2016-08-24T16:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48363347,
                        -25.61507077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768484295685971969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 #nature #relax #amazingdestination @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/Yqvvn1DWlQ"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-08-24T16:20:30.000Z",
            "id": "768483128474206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal requer a libera\u00e7\u00e3o de 4,4 milh\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/DsBhkAORkg"
        },
        {
            "author_id": "77192046",
            "created_at": "2016-08-24T16:02:46.000Z",
            "id": "768478667643228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paesresponde mais alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 entregue para empres\u00e1rios se beneficiarem como aconteceu com o hotel na Barra?"
        },
        {
            "author_id": "439794856",
            "created_at": "2016-08-24T15:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768477614373679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CA4vXvhnFa"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-24T15:25:22.000Z",
            "id": "768469256509980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL CAMPO DE LOS ALISOS\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting... https://t.co/yiDo8x58Qk"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T15:21:42.000Z",
            "id": "768468333071130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/e8SZ2jJcjG"
        },
        {
            "author_id": "418005065",
            "created_at": "2016-08-24T14:30:14.000Z",
            "id": "768455381144182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica \u00e0 latitude de Roma, bem no meio do mapa. \u00c9 um parque nacional procurado pela neve. No tempo ameno, \u00e9 um belo... https://t.co/1CAKJlALKI"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-24T14:15:07.000Z",
            "id": "768451577678036996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Press Group #presstrip #presstour #Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8ITQFq8fVD"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T14:14:37.000Z",
            "id": "768451451320430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/YqxOG4FCCj"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-08-24T13:15:45.000Z",
            "id": "768436636149489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batu Caves, Mal\u00e1sia \n\nAs Batu Caves, um monumento natural, s\u00e3o um complexo de grutas numa encosta de forma\u00e7\u00e3o... https://t.co/3QL4tLdD5N"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T13:05:33.000Z",
            "id": "768434066874130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/aLpsGrrsmX"
        },
        {
            "author_id": "1438496474",
            "created_at": "2016-08-24T12:20:07.000Z",
            "id": "768422636540063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabiscos de ouvido.: Parque Nacional da Serra da Capivara - Patrim\u00f4nio ... https://t.co/vqfr8Vy3SI"
        },
        {
            "author_id": "4026526786",
            "created_at": "2016-08-24T12:19:01.000Z",
            "id": "768422359527202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural \u2026 https://t.co/wufTrdKEyR"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T11:58:59.000Z",
            "id": "768417318170918913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/vgNGiUsBcc"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-08-24T11:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "768404356374917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/ij2vebjQHh"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-08-24T11:00:02.000Z",
            "id": "768402483160809473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 BELEZAS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nBela manh\u00e3 no Parque Nacional das Emas. Este lindo parque \u00e9... https://t.co/1sGOjpd9vt"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T10:51:47.000Z",
            "id": "768400405965443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/pATdlqbLlY"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-08-24T10:48:46.000Z",
            "id": "768399647933132806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell - Austr\u00e1lia\n\nA regi\u00e3o do parque \u00e9 marcada por muitas forma\u00e7\u00f5es rochosas e de... https://t.co/CfswREoGML"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2016-08-24T10:23:11.000Z",
            "id": "768393206073556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: um patrim\u00f4nio da humanidade cravado no Nordeste brasileiro pede socorro https://t.co/LXILdSA73B"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2016-08-24T09:47:25.000Z",
            "id": "768384205717774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara- Piau\u00ed https://t.co/4yc21lJbPn"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T09:44:13.000Z",
            "id": "768383401434963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/INDQMLYzx2"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-08-24T08:45:08.000Z",
            "id": "768368531855532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/GOU0PpAXIY"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T08:34:00.000Z",
            "id": "768365731272613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/vJlLILxZCV"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2016-08-24T08:21:09.000Z",
            "id": "768362497896177665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/rvM1XDYtiG https://t.co/40WhkZn1SA"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T07:59:19.000Z",
            "id": "768357001298444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/bY1ZE3byeO"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T07:27:02.000Z",
            "id": "768348879205068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/aqBIwbFJqM"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2016-08-24T07:15:06.000Z",
            "id": "768345874456010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... Desejos de um BOM DIA!!! Foto de... https://t.co/7Nb7Ml4yJ6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T06:19:27.000Z",
            "id": "768331871084244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/nEQeI9VQwo"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2016-08-24T05:40:12.000Z",
            "id": "768321992286212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aconcagua / Cordilheira dos Andes - Uspallata.\n.\n\ud83c\udf10 https://t.co/EFoMSwCLuj\u2026 https://t.co/YGirMeOrIW"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T05:11:42.000Z",
            "id": "768314822341558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/N20nLcozXQ"
        },
        {
            "author_id": "766783752055902209",
            "created_at": "2016-08-24T04:33:54.000Z",
            "id": "768305308800196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yaxha Nakum\n\nAcr\u00f3polis Norte ==================================\n\ud83d\udc49 Facebook:\u2026 https://t.co/CFIHxq3iur"
        },
        {
            "author_id": "2301870524",
            "created_at": "2016-08-24T04:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "768299661186576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tain\u00e1 \ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hiFP3G55Kg"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T04:05:13.000Z",
            "id": "768298090486870030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/NNFhhVuL7y"
        },
        {
            "author_id": "329827605",
            "created_at": "2016-08-24T03:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "768292710981603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda! Te amo. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/LgzIgfzSOO"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:57:18.000Z",
            "id": "768280996806430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/5LUnjm14HH"
        },
        {
            "author_id": "41652912",
            "created_at": "2016-08-24T02:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "768278125235101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de chegar  no Parque Nacional de Itatiaia ainda passamos por Itamonte em Minas Gerais. A\u2026 https://t.co/Yp65OFPR3m"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:43:19.000Z",
            "id": "768277479509204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/PDMPLqh0dc"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T02:43:19.000Z",
            "id": "768277477361717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDywnQd https://t.co/vUcRjSSu5k"
        },
        {
            "author_id": "752147034996674560",
            "created_at": "2016-08-24T02:41:47.000Z",
            "id": "768277093494906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara receber\u00e1 R$ 900 mil: \u00a0Edi\u00e7\u00e3o: Gterra\nCumprindo agenda administrativa em ... https://t.co/S5SQw88U50"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2016-08-24T02:22:37.000Z",
            "id": "768272271471435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio https://t.co/hwnj0AxYUP +7 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-08-24T02:16:25.000Z",
            "id": "768270707482464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio da Humanidade, pede socorro! https://t.co/H8BVtHLBID"
        },
        {
            "author_id": "762872119189397504",
            "created_at": "2016-08-24T02:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "ClarisseMedeir3"
                    }
                ]
            },
            "id": "768269569706356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo por causa de um cachorro, t\u00e1 vendo @ClarisseMedeir3 ainda bem que eu n\u00e3o matei o do parque nacional! \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T01:46:39.000Z",
            "id": "768263218372440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/95NDlB2AFu"
        },
        {
            "author_id": "2981747271",
            "created_at": "2016-08-24T01:42:09.000Z",
            "id": "768262086191357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteeee gente! Hoje o passeio foi pelo Parque Nacional Da Chapada dos Veadeiros... Pra variar, tome trilha.... https://t.co/U6QKdBKYez"
        },
        {
            "author_id": "2981747271",
            "created_at": "2016-08-24T01:42:06.000Z",
            "id": "768262072417316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noiteeee gente! Hoje o passeio foi pelo Parque Nacional Da Chapada dos Veadeiros... Pra\u2026 https://t.co/X2QBDgx3M6"
        },
        {
            "author_id": "313659567",
            "created_at": "2016-08-24T01:38:08.000Z",
            "id": "768261073271136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/6etWoeqtui"
        },
        {
            "author_id": "1392377976",
            "created_at": "2016-08-24T01:33:58.000Z",
            "id": "768260026054152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/oTV6ndb01A"
        },
        {
            "author_id": "1325581578",
            "created_at": "2016-08-24T01:27:53.000Z",
            "id": "768258495166746626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/aadjC8C6FG"
        },
        {
            "author_id": "137391671",
            "created_at": "2016-08-24T01:25:27.000Z",
            "id": "768257883272249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/TtiKTiOO5O"
        },
        {
            "author_id": "224307266",
            "created_at": "2016-08-24T01:25:21.000Z",
            "id": "768257855950581763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/hOXq7mFcIe"
        },
        {
            "author_id": "1309250425",
            "created_at": "2016-08-24T01:24:52.000Z",
            "id": "768257737172156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/0UaooMJcLa"
        },
        {
            "author_id": "914906792",
            "created_at": "2016-08-24T01:22:16.000Z",
            "id": "768257081568788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/HrXuGZ6EWc"
        },
        {
            "author_id": "3152687740",
            "created_at": "2016-08-24T01:20:56.000Z",
            "id": "768256744967573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/qjklltdFcX"
        },
        {
            "author_id": "3403087000",
            "created_at": "2016-08-24T01:20:12.000Z",
            "id": "768256560040644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/iqddy8CX5V"
        },
        {
            "author_id": "300573738",
            "created_at": "2016-08-24T01:17:23.000Z",
            "id": "768255851962531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/B29QNyINEv"
        },
        {
            "author_id": "115183705",
            "created_at": "2016-08-24T01:16:24.000Z",
            "id": "768255606578933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/CuuEmPokRU"
        },
        {
            "author_id": "913014853",
            "created_at": "2016-08-24T01:16:18.000Z",
            "id": "768255581060816896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uhcarola: RT irdebg: Te invitamos este domingo 28 de agosto a la 2da Caminata Ecol\u00f3gica al Monumento Natural Arist\u2026 https://t.co/9wXcXggWW8"
        },
        {
            "author_id": "357139683",
            "created_at": "2016-08-24T00:53:12.000Z",
            "id": "768249768074055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Am5RvDmTLQ"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-24T00:45:23.000Z",
            "id": "768247798579994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS \u0095 ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/J5m81ip8kT"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-24T00:45:22.000Z",
            "id": "768247797388902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS \u0095 ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/5x1OMPhFaw"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-08-24T00:40:33.000Z",
            "id": "768246584924577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho promete destina\u00e7\u00e3o de R$ 900 mil para a 'Serra da ... - https://t.co/U4rmDyeMYF https://t.co/kMctcaiUoc"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mrjawnwatson].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mrjawnwatson",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mrjawnwatson"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_fotos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_fotos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_fotos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Palmira, Colombia",
                "id": "0083e91b64f919f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Candelaria, Colombia",
                "id": "003f97dd7a518791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quer\u00eancia, Brasil",
                "id": "5e066dfa0ad15e84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Bras\u00edlia",
                "id": "07d9d33f0b086001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51815701",
                "name": "montesdeoca",
                "username": "hectormn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13298322",
                "name": "D4N!31 F!1!PP0N",
                "username": "enkyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4268107943",
                "name": "Gerdan Santos \u2720",
                "username": "gerdan_sb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123347928",
                "name": "PANGUIPULLI",
                "username": "SietelagosChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes\ud83c\udf35",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93976087",
                "name": "Marco Spirics \u24c2\ufe0f",
                "username": "Spirics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980713499",
                "name": "Qualivitae",
                "username": "qualivitae_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588161148",
                "name": "Estad\u00e3o Metr\u00f4 SP",
                "username": "EstadaoMetroSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51257310",
                "name": "R\u00e1dio Rel\u00f3gio",
                "username": "RadioRelogio580",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267247062",
                "name": "xela \u2661",
                "username": "xela_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505750619",
                "name": "FernandoRagaViajero DONDEQUIERAS",
                "username": "DONDEQUIERASVLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509687498",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "Eujeeancarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099470284",
                "name": "\ud83c\udf35\ud83e\udd8b",
                "username": "JaquePassala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46134591",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "lucianops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768118923871002625",
                "name": "Vanessa Santos",
                "username": "vanessa94058107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203000069169153",
                "name": "MANAUS ILHAMARGARITA",
                "username": "brasil_caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653960613",
                "name": "Anni Espar",
                "username": "AnniEspar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474201034",
                "name": "vertienteglobal.com",
                "username": "VertienteGloba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879610893",
                "name": "Leandro Zanotto",
                "username": "LeandroZanotto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386812735",
                "name": "Guilherme Sullivan",
                "username": "Guisulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765400302845566976",
                "name": "William Cs\u00ed",
                "username": "William20188062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741788646",
                "name": "Sebastian Kwiatek",
                "username": "s_kwiatek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240133571",
                "name": "Mar",
                "username": "marreyesibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768796003373817856",
                "name": "Novos Paradigmas",
                "username": "instituto_inp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269921909",
                "name": "Alcione C Bacheschi",
                "username": "ciganadomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88680795",
                "name": "La Demajagua",
                "username": "lademajagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185264972",
                "name": "Luzesperanzayvida \u0646 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "luzesperanzay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27017561",
                "name": "DJ CLUBKILLA CK 1",
                "username": "DjClubkilla1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315228102",
                "name": "Victor Amore Leon",
                "username": "AmoreVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115489435",
                "name": "John Alvarez",
                "username": "JohnE_Alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442622176",
                "name": "Cristian",
                "username": "ctencioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97509552",
                "name": "SBQ",
                "username": "sbquimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38196927",
                "name": "Sou Bras\u00edlia",
                "username": "soubsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92620770",
                "name": "Sidney (Sidy) Esquerdista \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u270c\u270c",
                "username": "Sidy_Bac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4496335516",
                "name": "maxa",
                "username": "lenhado0ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867840944",
                "name": "ECIMAT",
                "username": "EcimatUvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350617360",
                "name": "ViveOns.es",
                "username": "DescubreOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750270623000174592",
                "name": "YC",
                "username": "YanYan_37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813364668",
                "name": "WERC",
                "username": "WercWorldWide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700930",
                "name": "Juliana Toledo \ud83d\udc89\u2764\ufe0f",
                "username": "jujubatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939520237",
                "name": "DP",
                "username": "DezZzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735655239626416128",
                "name": "Paulo Resende",
                "username": "mrbadluck1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14619252",
                "name": "Paulo Gustavo",
                "username": "paulogustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32248518",
                "name": "bonita de rosto",
                "username": "belalinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758956321454510081",
                "name": "Domingos Ara\u00fajo",
                "username": "dmsaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269043477",
                "name": "William Almeida",
                "username": "williamreidd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883361240",
                "name": "Arqueologia - UEA",
                "username": "Arqueologia_UEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89582961",
                "name": "Tati",
                "username": "tatimrqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821588719",
                "name": "natasha \ud83c\udf3b",
                "username": "batsgiwrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331671980",
                "name": "moved",
                "username": "justiceldark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38789911",
                "name": "PABLO ANDR\u00c9S PALMA",
                "username": "PalmaVega71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765120691",
                "name": "iPressGlobal",
                "username": "iPressGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030165611",
                "name": "vaidadesdearquiteta",
                "username": "vaidadesdearq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381236595",
                "name": "Ruan Reus",
                "username": "ruanreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114168184",
                "name": "Programa F\u00f4lego",
                "username": "ProgramaFolego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107209356",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "gustavogus09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61326541",
                "name": "Adriana Telerman",
                "username": "adrianatelerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423079711",
                "name": "Gus Hanashiro",
                "username": "Gus_Hana_Ponja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131125600",
                "name": "Sergio Martin Podesta",
                "username": "PodestaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16516909",
                "name": "Felipe Janicsek",
                "username": "Velys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872718758",
                "name": "michele silva",
                "username": "michele20151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3204621401",
                "name": "Erika",
                "username": "erikamolinari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80626542",
                "name": "Evair de Melo",
                "username": "EvairdeMelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54535566",
                "name": "J\u00falio Miragaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4\ud83d\udc89",
                "username": "juliomiragaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366284800",
                "name": "Santi Garcia",
                "username": "santigarcia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337821350",
                "name": "spingrv",
                "username": "SPINGRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74578964",
                "name": "Steven Rojas",
                "username": "StvRjs_120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186495324",
                "name": "seles nafes",
                "username": "selesnafes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50924889",
                "name": "Por a\u00ed com os Pires",
                "username": "poraicomospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764094934223904768",
                "name": "Marco Raczka",
                "username": "thepreciouspoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414315928",
                "name": "Flavio Gontijo",
                "username": "Biophocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592281287",
                "name": "Rosangela Machado-Jornalista-DRT-RJ 1479792",
                "username": "rosangelasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279659977",
                "name": "Maica Garc\u00eda Godoy",
                "username": "Maica_GG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158137648",
                "name": "Lady Sybylla \u2606",
                "username": "Sybylla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285814391",
                "name": "Deyse Lima Duarte",
                "username": "DeyseLimaDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450325601",
                "name": "Calend\u00e1rio Floripa",
                "username": "CalendarFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480172170",
                "name": "Biazuca",
                "username": "Biazuca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319292616",
                "name": "Jefferson Samuel",
                "username": "jeffesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421245149",
                "name": "C. Cultural Perell\u00f3",
                "username": "CCPerello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81268019",
                "name": "Modelo_Fla",
                "username": "RICARDO_MODELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345450620",
                "name": "Servivuelo",
                "username": "servivuelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74308519",
                "name": "vaneza \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "xkiiwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116588685",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "_reluctant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480660277",
                "name": "Fernando H Souza",
                "username": "FH_SS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533298085",
                "name": "Rota Vicentina",
                "username": "RotaVicentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736094601111474176",
                "name": "Xavier Gil Tabios",
                "username": "xaviergiltabios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29067047",
                "name": "Marco Pessoa",
                "username": "marcopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163167299",
                "name": "ProBrasil",
                "username": "assoc_probrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316805830",
                "name": "vanea simi",
                "username": "vaneasimivrsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876030474",
                "name": "Marco R",
                "username": "BudistaNiilista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82884312",
                "name": "Guilherme Heiber",
                "username": "guilherme_lh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112620460",
                "name": "Serena",
                "username": "little_fonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252717593",
                "name": "Fotos del mundo",
                "username": "FotoMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352209",
                "name": "Raimundo Colombo",
                "username": "RaimundoColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418616834",
                "name": "Epagri",
                "username": "EpagriOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349149096909668363",
                "name": "President Biden",
                "username": "POTUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703789904669487104",
                "name": "Marcio Gomes",
                "username": "MarcioGreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21766212",
                "name": "Estelita HC",
                "username": "estelitac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115228804",
                "name": "Ivan Rubira \uf8ff",
                "username": "IvanRubira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355208324",
                "name": "luzzia maria",
                "username": "lluzia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169321438",
                "name": "Diego Batista",
                "username": "DomDiegobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321564767",
                "name": "Claudia Tim Beta",
                "username": "claudynhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925089106",
                "name": "jose duque",
                "username": "DuqueNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356316909",
                "name": "Jean Fabricio",
                "username": "JeanFPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607741413",
                "name": "\u062e",
                "username": "garotown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45687859",
                "name": "CG \u265b \ud83d\udc9a",
                "username": "CaroGarcia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737712859883376640",
                "name": "Cavalo de Pedra",
                "username": "CavaloDePedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80135164",
                "name": "Francisca D\u00edaz",
                "username": "FranciscaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55311168",
                "name": "Luis Sucupira",
                "username": "LuisSucupira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224719815",
                "name": "VigoConventionBureau",
                "username": "VigoCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565421734",
                "name": "Bluscus",
                "username": "Bluscus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1738568214",
                "name": "Suzana Campos Souza",
                "username": "suzanawwf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274452551",
                "name": "Brotas.net.br",
                "username": "brotasdiversao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359480924",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferniwagabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341354792",
                "name": "Paola G",
                "username": "ma_paola_erika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475539474",
                "name": "CocinasyCultura",
                "username": "CocinasyCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46726267",
                "name": "Crislaine Oliveira",
                "username": "Crislainee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768483706025676800",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Altstadt",
                "username": "pedrojoao_alts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63214229",
                "name": "Melquides Medeiros",
                "username": "Melquides_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53480339",
                "name": "saojosedoserido",
                "username": "saojosedoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35103179",
                "name": "Ecotrek",
                "username": "ecotrekbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164387053",
                "name": "Cleber Faria",
                "username": "cleberfaria30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241915390",
                "name": "M\u00e1rcia C. B. Degasperi",
                "username": "mrcbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823082852",
                "name": "Bogdan CorralexMedia",
                "username": "bogdancorralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904154228",
                "name": "bodanegocios",
                "username": "bodanegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384800398",
                "name": "diecmary marcano",
                "username": "diecmarymarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364377353",
                "name": "alexis ainagas",
                "username": "alexis_ainagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368745249",
                "name": "Alejandro Adri\u00e1n Bogado\ud83d\udc3f",
                "username": "adrian_lemmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77192046",
                "name": "Rafael Pinheiro",
                "username": "Babobibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439794856",
                "name": "L\u1d0f\u1d1c \u1d18\u1d1c\u1d18\u1d18\u026a",
                "username": "loupuppiok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418005065",
                "name": "Up inflight mag",
                "username": "Upinflightmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438496474",
                "name": "Magno C\u00f3rdova",
                "username": "magnoccordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4026526786",
                "name": "DGRRHHGUARICO",
                "username": "DGRRHHGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766783752055902209",
                "name": "LosRinconesDeMiGuate",
                "username": "RinconesdeGuate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301870524",
                "name": "d\u00e9bora",
                "username": "DebFogel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329827605",
                "name": "Igor Duque",
                "username": "igorduque12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652912",
                "name": "Louise Duarte - \ud83d\udcf8 Pixie Dust Fotografia",
                "username": "louiseduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752147034996674560",
                "name": "Portal Gterra",
                "username": "PortalGterraThe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762872119189397504",
                "name": "Sorriso \ud83d\udc51",
                "username": "rafaelfp8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292515419702677505",
                "name": "Clarisse Medeiros",
                "username": "ClarisseMedeir3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981747271",
                "name": "Viajando Com Gabi",
                "username": "gabitaviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313659567",
                "name": "Belen Duran",
                "username": "BelenDuran8a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392377976",
                "name": "Carmen Garcia",
                "username": "carmeng0170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325581578",
                "name": "Jhoana Lopez",
                "username": "jhoanalabrujis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137391671",
                "name": "Daniel Chac\u00f3n",
                "username": "danko07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224307266",
                "name": "Raul ParraMRT",
                "username": "rasapasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309250425",
                "name": "Marisela",
                "username": "mariselamarulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914906792",
                "name": "jose gregorio",
                "username": "josegre128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152687740",
                "name": "Danibeth",
                "username": "Danibeth20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403087000",
                "name": "yelitza palacios",
                "username": "yelitzap11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300573738",
                "name": "Maria de los angeles",
                "username": "Mdla28De",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115183705",
                "name": "Gabriel R Barbella S",
                "username": "gbarbella15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913014853",
                "name": "yngrid Garcia",
                "username": "GarciaIngrid544",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357139683",
                "name": "Nico Pati\u00f1o",
                "username": "soynicopatino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "770731579224109056",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5o849kbdimywbzzy5993a6vn5h9",
        "oldest_id": "768246584924577792",
        "result_count": 475
    }
}