{
    "data": [
        {
            "author_id": "1689308202",
            "created_at": "2016-08-23T01:43:32.000Z",
            "id": "767900045047914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/z5XYURcbYe"
        },
        {
            "author_id": "122209558",
            "created_at": "2016-08-23T01:37:45.000Z",
            "id": "767898590538792964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara  precisa de voc\u00ea, ajude-nos a proteg\u00ea-lo, ele tamb\u00e9m \u00e9 seu.\nhttps://t.co/ETBjx3ed0d\n#SerraDaCapivaraBR"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-08-23T01:33:12.000Z",
            "id": "767897445921468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/MhJwwmsi4W"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-23T01:24:53.000Z",
            "id": "767895350950723588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, est\u00e1 amea\u00e7ado devido \u00e0 falta de recursos. \nO local tem a maior... https://t.co/oNujvxHb8V"
        },
        {
            "author_id": "17601785",
            "created_at": "2016-08-23T00:50:31.000Z",
            "id": "767886702014701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho piada quando se faz um charivari em Portugal porque um sujeito cortou meia d\u00fazia de sobreiros em \u00e1rea protegida https://t.co/W3w4Je5KGQ"
        },
        {
            "author_id": "702203000069169153",
            "created_at": "2016-08-23T00:45:19.000Z",
            "id": "767885396567068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/4xoIhPPkVP https://t.co/SHoejT71yb"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-23T00:45:19.000Z",
            "id": "767885395912785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA TUR\u00cdSTICA MANAUS - ILHA MARGARITA: Parque Nacional Mochima - Estado de Sucre. https://t.co/lkAdjQh1jn https://t.co/eL3CPkbQvm"
        },
        {
            "author_id": "39831576",
            "created_at": "2016-08-23T00:27:06.000Z",
            "id": "767880810733170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Against all odds #argentina #salta #nature #peacefulplace @ Parque Nacional De Los Cardones - Cachi https://t.co/MdQ542xz3F"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-22T23:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767872795472699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/CLajOEgmMy"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2016-08-22T23:18:48.000Z",
            "id": "767863624199057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR resgata fam\u00edlia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nmj5IS26L8"
        },
        {
            "author_id": "1363025360",
            "created_at": "2016-08-22T23:01:42.000Z",
            "id": "767859320692310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mis bros\ud83d\udc35 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/53SMUqsl91"
        },
        {
            "author_id": "359480924",
            "created_at": "2016-08-22T22:55:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767857685224095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mKRmQtaKs9"
        },
        {
            "author_id": "137183369",
            "created_at": "2016-08-22T22:10:58.000Z",
            "id": "767846550051717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ter que ir no parque nacional, s\u00e9rio ? :("
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2016-08-22T22:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767846449870737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/A5elL4fEp4"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-22T22:03:58.000Z",
            "id": "767844791153549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-08-22T21:56:21.000Z",
            "id": "767842873958072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "589478761",
            "created_at": "2016-08-22T21:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "767840550485630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boy(friend) @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VEW0nsTUgL"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-22T21:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "767835613898874881",
            "in_reply_to_user_id": "97247408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbnacamara Dep. \u00c1tila Lira (PSB) fala sobre medidas de prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/CPNVQWwiWT"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-22T21:27:29.000Z",
            "id": "767835609545240579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. \u00c1tila Lira (PSB) fala sobre medidas de prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/CPNVQWwiWT"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:20:56.000Z",
            "id": "767833958629380100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramic view from Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/38NFx3ONOb"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:18:16.000Z",
            "id": "767833288883003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raccoons invasion! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/orFtk95RTX"
        },
        {
            "author_id": "2285267341",
            "created_at": "2016-08-22T21:16:42.000Z",
            "id": "767832894249299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Argentinian side @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mXplc7isma"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-08-22T21:01:08.000Z",
            "id": "767828979441078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/tYI9PTeGUM https://t.co/9buzI7QkdV"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-22T21:00:06.000Z",
            "id": "767828717745864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/UeNVzbk6Xo"
        },
        {
            "author_id": "54431147",
            "created_at": "2016-08-22T20:59:44.000Z",
            "id": "767828624502325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. V\u00e9u de Noiva #Itatiaia https://t.co/6WySyTLsJt"
        },
        {
            "author_id": "732228660321779712",
            "created_at": "2016-08-22T20:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "UNESCORupestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "767826880758181890",
            "in_reply_to_user_id": "2478818317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UNESCORupestre Grande homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara (ber\u00e7o do homem americano)."
        },
        {
            "author_id": "23422998",
            "created_at": "2016-08-22T20:12:51.000Z",
            "id": "767816825845448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. Um ponto alto na passagem pela Extremadura. https://t.co/EF8IrmnmLE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-22T20:10:23.000Z",
            "id": "767816205004570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Parque Nacional do Manu: tesouro da Amaz\u00f4nia, protegido pelo isolamento e por ind\u00edgenas https://t.co/3ENObuHMgB https://t.co/JgnUCmjWBE"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-08-22T19:47:32.000Z",
            "id": "767810453686759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele #tbt maravilhoso \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HO9YgnLjGB"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2016-08-22T19:35:46.000Z",
            "id": "767807493733019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/c7JsgYRr17 https://t.co/TDAbCYoaCX"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2016-08-22T19:30:22.000Z",
            "id": "767806136607211523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina ado\u00e7\u00e3o de medidas para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana. Leia... https://t.co/TjYLsthJok"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-08-22T19:30:18.000Z",
            "id": "767806117812535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela caminhada no Parque Nacional Monfrague #viagens https://t.co/WPaeTIe6eD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-08-22T19:28:30.000Z",
            "id": "767805665909825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea reduzida   https://t.co/GLkptV2vS8"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-08-22T19:12:04.000Z",
            "id": "767801531244490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/VxHKO7iAau"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:50.000Z",
            "id": "767801472356454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/H5fsMWznVc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:49.000Z",
            "id": "767801466580930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/p5VQzGbLdz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:38.000Z",
            "id": "767801419562782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/7fvacBQ1Nd"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2016-08-22T19:11:24.000Z",
            "id": "767801360406282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Instituto Chico Mendes tem seis meses ... https://t.co/opOHfCxShi"
        },
        {
            "author_id": "1872787668",
            "created_at": "2016-08-22T18:37:31.000Z",
            "id": "767792836909596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/P3FNF9zjgb"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-08-22T18:35:24.000Z",
            "id": "767792301036998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ama a natureza: Veja 11 fotos do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia! https://t.co/WIjHpRV8uE \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf42 https://t.co/plyGIa8mWs"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-22T18:32:06.000Z",
            "id": "767791473957933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/FmX9AFN91B"
        },
        {
            "author_id": "1087003153",
            "created_at": "2016-08-22T18:26:59.000Z",
            "id": "767790185119612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara! https://t.co/lP3Og3KUHf"
        },
        {
            "author_id": "198650786",
            "created_at": "2016-08-22T18:26:29.000Z",
            "id": "767790058288123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/geH127YbVS"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2016-08-22T18:24:11.000Z",
            "id": "767789478018740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Nacional Serra da Capivara  https://t.co/depRmKobWT"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-22T18:23:12.000Z",
            "id": "767789233008439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\" https://t.co/v201d8O1Hr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-22T18:17:30.000Z",
            "id": "767787796006395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana\" https://t.co/v201d8O1Hr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-22T18:16:58.000Z",
            "id": "767787664493965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Descobertas duas novas esp\u00e9cies de r\u00e3s na Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi (ES) https://t.co/IgYLIp6jsB https://t.co/yGhTTDYmSZ"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2016-08-22T18:14:43.000Z",
            "id": "767787096241238018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana... https://t.co/DePLNacvZi"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-22T18:11:39.000Z",
            "id": "767786326678724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/YiISdJ54bd #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2016-08-22T18:07:03.000Z",
            "id": "767785166408392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel na Cro\u00e1cia: Parque Nacional dos Lagos Plitvice https://t.co/SxGFyGegER"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-08-22T18:06:48.000Z",
            "id": "767785106903797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VDplpPz9N4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T18:06:12.000Z",
            "id": "767784955753668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. \n                                O Parque Nacional... https://t.co/z5uJpxnLfi"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-08-22T18:04:06.000Z",
            "id": "767784425925074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/adYuoJMvmJ"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2016-08-22T17:47:29.000Z",
            "id": "767780245248303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/RSFIX2TS4z https://t.co/n688Fl2fZY"
        },
        {
            "author_id": "193827878",
            "created_at": "2016-08-22T17:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "767774323205664772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 quero a paz de um riso sem raz\u00e3o!\" @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/k3gA1aqAj4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T17:22:29.000Z",
            "id": "767773953611993089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. O Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o... https://t.co/eCiGzzzEye"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2016-08-22T17:22:10.000Z",
            "id": "767773871093256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Por que o Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 em crise? https://t.co/2poffeAEI4"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-22T17:15:34.000Z",
            "id": "767772212250247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra ter\u00e1 melhorias na infraestrutura. O Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o... https://t.co/tMSwfMIofy"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-22T17:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767771157990895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/cUrys2M0s9"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2016-08-22T16:48:41.000Z",
            "id": "767765446883942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/rQwVKC6Db4"
        },
        {
            "author_id": "702943304",
            "created_at": "2016-08-22T16:34:14.000Z",
            "id": "767761810485309445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil, Parque Nacional da Serra da Capivara passa por momento de crise. https://t.co/WSc9UpETME"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-22T16:22:11.000Z",
            "id": "767758778120998918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 assinou a #Campanha pela cria\u00e7\u00e3o IMEDIATA do Parque Nacional do Campo doa Padres? Assina! Leva menos de 1 minuto: https://t.co/rr8reflAWc"
        },
        {
            "author_id": "106154178",
            "created_at": "2016-08-22T16:13:51.000Z",
            "id": "767756678724976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Vale do Cap\u00e3o https://t.co/qT807IZirD"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2016-08-22T15:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "767752093096697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Va95KFHbCQ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-08-22T15:55:21.000Z",
            "id": "767752022942703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE obt\u00e9m liminar que determina a ado\u00e7\u00e3o de medidas para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parna de Itabaiana https://t.co/WEYhNKC3ZL"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-08-22T15:54:25.000Z",
            "id": "767751789617774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/0V3id13MZM"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2016-08-22T15:45:48.000Z",
            "id": "767749623398096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea\u00a0reduzida https://t.co/jF1OhyaaIg https://t.co/mIjaD9hhqf"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2016-08-22T15:45:47.000Z",
            "id": "767749616431407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional no Par\u00e1 pode ter \u00e1rea reduzida... https://t.co/FXBuTHNzBb"
        },
        {
            "author_id": "267931938",
            "created_at": "2016-08-22T15:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "767748410472472578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Qd6FZZG5iw"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-22T15:18:44.000Z",
            "id": "767742811055599618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/2FLgS0rmJ3"
        },
        {
            "author_id": "84706673",
            "created_at": "2016-08-22T15:16:42.000Z",
            "id": "767742297907732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara - PI.\nCONHE\u00c7A o Brasil ! https://t.co/yndNoJjhyh"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-08-22T15:14:18.000Z",
            "id": "767741694540337154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos parques nacionais do Brasil. Florestas... https://t.co/l6LUNKXMr1"
        },
        {
            "author_id": "158437825",
            "created_at": "2016-08-22T14:30:43.000Z",
            "id": "767730727039410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil, Parque Nacional da Serra da Capivara passa por momento de crise https://t.co/YbIidkZXP1"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-08-22T14:16:32.000Z",
            "id": "767727156340359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/N6k5R0JTwp"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-08-22T14:02:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767723499133755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Homenageado na #Rio2016, parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/2BOUEl39aG  https://t.co/Q55xe8j1dW"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-08-22T13:46:26.000Z",
            "id": "767719581666377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/gGX26cOXZr"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-08-22T13:37:13.000Z",
            "id": "767717261150867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio MPF apura poss\u00edvel redu\u00e7\u00e3o de tamanho de parque nacional no Par\u00e1 https://t.co/2oxptlyqcE"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-08-22T13:35:59.000Z",
            "id": "767716950961188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/Ja9TmIXBED"
        },
        {
            "author_id": "349696928",
            "created_at": "2016-08-22T13:14:39.000Z",
            "id": "767711582818295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos https://t.co/Pfhlq60UKG"
        },
        {
            "author_id": "755202183235272704",
            "created_at": "2016-08-22T13:13:56.000Z",
            "id": "767711401313984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um\u2026 https://t.co/CF3cNI5i3I"
        },
        {
            "author_id": "1674599970",
            "created_at": "2016-08-22T13:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "767711174674833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/dqQ4XKi6rg Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "33011322",
            "created_at": "2016-08-22T13:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79760801,
                        -5.06329439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "767708730569940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia mundo, muito prazer, sou o Parque Nacional Serra da Capivara. \"Localizado na regi\u00e3o\u2026 https://t.co/9Jt8XVAURN"
        },
        {
            "author_id": "4883224870",
            "created_at": "2016-08-22T13:01:05.000Z",
            "id": "767708168860368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde que pisei pela primeira vez no Piau\u00ed em 1983 ouvi falar do trabalho de reconhecimento internacional da... https://t.co/WnwYmucTqz"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2016-08-22T12:51:36.000Z",
            "id": "767705780661415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no topo da forma\u00e7\u00e3o rochosa chamada Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia.\nPrateleiras fica... https://t.co/Q20KZBky2K"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2016-08-22T12:44:09.000Z",
            "id": "767703907632050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado por falta de recursos\nPatrim\u00f4nio Mundia\u2026 https://t.co/KDNswcANWq https://t.co/Cl2RZ3bvNG"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2016-08-22T12:32:58.000Z",
            "id": "767701091819454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza!! Lament\u00e1vel!!! https://t.co/yvKrPmxA0W"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-22T12:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.980576,
                        -2.565274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767699785302310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Barreirinhas,\u2026 https://t.co/QmnZ60RRR5"
        },
        {
            "author_id": "33680049",
            "created_at": "2016-08-22T11:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81552977,
                        -14.17692089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "767688759215259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, recomendo \ud83d\udc4d @ Vila S\u00e3o Jorge - Chapada dos Veadeiros https://t.co/95adHBhZo4"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-22T11:00:02.000Z",
            "id": "767677706502803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional da Tijuca, se atente \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es e divirta-se! https://t.co/rw3Gx6hH3i"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-08-22T10:41:16.000Z",
            "id": "767672982005161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a crise, Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 homenageado no encerramento das\u2026 https://t.co/0Evr5ZHWXY https://t.co/bhBP5uocn5"
        },
        {
            "author_id": "888459427",
            "created_at": "2016-08-22T08:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "767640765166157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nEl paisaje m\u00e1s alucinante de Brasil https://t.co/UGa7CPEPkL v\u00eda @el_pais"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-08-22T06:16:52.000Z",
            "id": "767606445529456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as pinturas rupestres da Serra da Capivara est\u00e3o em risco: Parque Nacional pode ter ... https://t.co/sv3somKbGc #not\u00edcias #news"
        },
        {
            "author_id": "2306702809",
            "created_at": "2016-08-22T04:26:30.000Z",
            "id": "767578669082615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro / Estatua de Cristo / Brasil | HD Stock Video 130-853-154 | Framepool Stock Footage https://t.co/zpsVpkBkSt"
        },
        {
            "author_id": "2368309467",
            "created_at": "2016-08-22T04:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92676,
                        -15.73848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "767573144836145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brilhando em vida @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uRzPkTrdUA"
        },
        {
            "author_id": "3115008262",
            "created_at": "2016-08-22T02:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "767554018356920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estreia a\u00e7\u00f5es da Rede Globo https://t.co/7UsqQIvn1I via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "263815605",
            "created_at": "2016-08-22T02:43:16.000Z",
            "id": "767552692101283845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechar um Parque Nacional por causa de falta de investimento do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u00e9 lament\u00e1vel... espero que tudo se resolva"
        },
        {
            "author_id": "263815605",
            "created_at": "2016-08-22T02:41:32.000Z",
            "id": "767552252341026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gostei da Serra da Capivara sendo mostrada hoje, num momento em que o parque nacional corre o risco de ser fechado #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "1326078182",
            "created_at": "2016-08-22T02:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "767551942117777408",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@whindersson Oque voc\u00ea tem a  dizer sobre o fechamento do Parque Nacional Serra da Capivara?\n\n#SalveASerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "619598286",
            "created_at": "2016-08-22T01:35:39.000Z",
            "id": "767535673775624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encerramento das Olimp\u00edadas ficou bom, mas s\u00f3 lembrei do Parque Nacional da Serra da Capivara estar fechado por falta de verba. :("
        },
        {
            "author_id": "433025050",
            "created_at": "2016-08-22T01:35:00.000Z",
            "id": "767535510021607425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 homenageado durante a cerim\u00f4nia de encerramento https://t.co/Rty6AA5eOU"
        },
        {
            "author_id": "84315846",
            "created_at": "2016-08-22T01:27:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "767533563550003204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste ver dinheiro gasto em uma olimpiada enquanto o parque nacional da capivara um patrimonio da humanidade ber\u00e7o do homem americano fecha"
        },
        {
            "author_id": "510281110",
            "created_at": "2016-08-22T01:12:54.000Z",
            "id": "767529947460173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao Parque Nacional Serra Da Capivara, dias antes, por descaso do Estado, o parque fechou suas portas. #Cerim\u00f4niaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-22T01:12:47.000Z",
            "id": "767529921447096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2016-08-22T01:10:55.000Z",
            "id": "767529450841907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de fechar por falta de recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara foi lembrada no encerramento das... https://t.co/JsFvzba5hI"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T01:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "recordnews"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "jornaldarecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "767528745662046209",
            "in_reply_to_user_id": "259372253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recordnews @jornaldarecord Obrigada por dizer que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed. Faltou dizer que est\u00e1 sendo fechado"
        },
        {
            "author_id": "3352215981",
            "created_at": "2016-08-22T01:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "767527926988476416",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti Homenageado parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/tFFUs36N0B https://t.co/kx1WgwzNuC"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T01:04:26.000Z",
            "id": "767527819631071232",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeGlobo Por que ignoram que o Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed e que est\u00e1 sendo fechado por falta de pagamento?"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-22T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "767525443281022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-08-22T00:42:33.000Z",
            "id": "767522312178561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 63,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 378
            },
            "text": "Homenageado na #Rio2016, parque da Serra da Capivara pode fechar por falta de verba. https://t.co/pSGJMs3lbn https://t.co/L4YQ1tDOxX"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-22T00:38:01.000Z",
            "id": "767521170182774786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CerimoniaDeEncerramento Mostrando a import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara. Pena que esse Patrim\u00f4nio da Humanidade est\u00e1 fechando."
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2016-08-22T00:34:17.000Z",
            "id": "767520229266186241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Algu\u00e9m avisa ao povo da #CerimoniaDeEncerramento que o Parque Nacional da Serra da Capirava, no Piau\u00ed, est\u00e1 em colapso financeiro!"
        },
        {
            "author_id": "261243063",
            "created_at": "2016-08-22T00:31:04.000Z",
            "id": "767519422210859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obrigada por fazer o mundo lembrar do nosso Parque Nacional Serra da Capivara. Precisamos. #SalveASerraDaCapivara  #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "583451527",
            "created_at": "2016-08-22T00:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "galvaobueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "767518281259421697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra variar o @galvaobueno fazendo merda ao vivo\nO Parque Nacional da Serra da Capivara fica no Piau\u00ed.\nsabe falar de minas e bahia,mas PI n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2016-08-22T00:24:16.000Z",
            "id": "767517710389358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara que fica na minha cidade S\u00e3o Raimundo Nonato/PI apareceu tamb\u00e9m na cerim\u00f4nia... https://t.co/7efRVlL6yG"
        },
        {
            "author_id": "20587952",
            "created_at": "2016-08-22T00:20:33.000Z",
            "id": "767516776166989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores atrativos do Monumento Natural de Fal\u00e9sias s\u00e3o as areias coloridas e foi o que fascinou os guris... https://t.co/sala6B3hgL"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-08-22T00:20:13.000Z",
            "id": "767516689030340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil enfrenta grave crise financeira https://t.co/jf9zVBaLag https://t.co/4KBU23ZtSG"
        },
        {
            "author_id": "551579703",
            "created_at": "2016-08-22T00:19:32.000Z",
            "id": "767516517965627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CerimoniaDeEncerramento galv\u00e3o bueno falou no parque nacional da serra da capivara mas \u00f1 disse ond fica. custava? r\u00ea meu piaui v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "21066836",
            "created_at": "2016-08-22T00:19:22.000Z",
            "id": "767516478543425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade: bom, t\u00e1 perigando fechar, viu?! #Cerim\u00f4niaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "53561781",
            "created_at": "2016-08-22T00:18:04.000Z",
            "id": "767516151534333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9 uma das imensas ironias ver ver parque nacional da serra da capivara ser homenageado e representado no... https://t.co/W83PD0J345"
        },
        {
            "author_id": "164241519",
            "created_at": "2016-08-22T00:17:55.000Z",
            "id": "767516110203850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homenagem no encerramento #Rio2016 ao Piau\u00ed com o Parque Nacional da Serra da Capivara.\nE a verba sai ou n\u00e3o?\n\n https://t.co/6g1HSZZz6f"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2016-08-22T00:17:32.000Z",
            "id": "767516013629935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, fazem parte do encerramento das olimp\u00edadas #Rio2016 Brasil"
        },
        {
            "author_id": "44991994",
            "created_at": "2016-08-22T00:16:46.000Z",
            "id": "767515821430149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque da Serra da Capivara prestes a fechar aparece na abertura da Rio2016 #CerimoniaDeEncerrameto #Rio2016 https://t.co/atw2wFzpxJ"
        },
        {
            "author_id": "305980504",
            "created_at": "2016-08-22T00:16:09.000Z",
            "id": "767515665590812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Triste: um dos destaques da #CerimoniaDeEncerramento, o Parque Nacional da #SerradaCapivara, acaba de fechar as portas por falta de verba."
        },
        {
            "author_id": "35773185",
            "created_at": "2016-08-22T00:15:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "767515582841417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara aparecendo no encerramento da #Rio2016 \u00e9 uma grande piada de mal gosto."
        },
        {
            "author_id": "60057064",
            "created_at": "2016-08-22T00:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "767515533906370564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\n\u00d3tima a lembran\u00e7a do Parque Nacional da Serra da Capivara/PI na... https://t.co/u9iqqVInCN"
        },
        {
            "author_id": "2242714141",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:47.000Z",
            "id": "767515322660315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Sport Tv por lembrar que o Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1  amea\u00e7ado de  abandono por falta de investimentos federais"
        },
        {
            "author_id": "54559017",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:44.000Z",
            "id": "767515311797047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 lembrando q o Parque Nacional Serra da Capivara, est\u00e1 sem verba pra manuten\u00e7\u00e3o e pesquisa; #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "372066660",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:35.000Z",
            "id": "767515274832666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O querido temer que n\u00e3o liberou verba para o parque nacional serra da capivara."
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:28.000Z",
            "id": "767515245673930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, fazem parte do encerramento das olimp\u00edadas #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "56487453",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:18.000Z",
            "id": "767515203072303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Boa, Marcelo Barreto! Avisando que o parque nacional da serra da capivara t\u00e1 falido!!!"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-08-22T00:14:03.000Z",
            "id": "767515138199003137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lembrar que o parque nacional da serra da capivara est\u00e1 fechando as portas por falta de investimentos do Estado https://t.co/qAbTWKIHfx"
        },
        {
            "author_id": "203297318",
            "created_at": "2016-08-22T00:13:53.000Z",
            "id": "767515097396830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito legal lembrarem o Parque Nacional da Serra da Capivara que inclusive vai ser fechado..."
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-08-22T00:13:34.000Z",
            "id": "767515017092665346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sendo homenageado na cerim\u00f4nia de encerramento das Olimp\u00edadas. Ironicamente no... https://t.co/qqGNPqqvf9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:51.000Z",
            "id": "767514837018476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara esta falido Sr Gav\u00e3o Boeno. Salvem o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "190380674",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:42.000Z",
            "id": "767514797617385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, amea\u00e7ado pelos nefastos, na #CerimoniaDeEncerramento :("
        },
        {
            "author_id": "807105626",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "767514719750090756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"parque nacional da serra das capivaras\" e eu lembro de #CerimoniaDeEncerramento https://t.co/Dh8Mew1ti8"
        },
        {
            "author_id": "1525088786",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:11.000Z",
            "id": "767514667954610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pedindo socorro na  #CerimoniaDeEncerramento #rio2016"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:07.000Z",
            "id": "767514654201569284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 378,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 299
            },
            "text": "\u00d3tima a lembran\u00e7a do Parque Nacional da Serra da Capivara/PI na cerim\u00f4nia de encerramento dos Jogos.O Parque est\u00e1 falido.Governo n\u00e3o ajuda."
        },
        {
            "author_id": "123328023",
            "created_at": "2016-08-22T00:12:06.000Z",
            "id": "767514649621331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara e suas inscri\u00e7\u00f5es rupestres sendo homenageada. #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:59.000Z",
            "id": "767514617195143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Capivara na #CerimoniaDeEncerramento.\nE desGov Dilma retirou recursos p/conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.\n#SaveSerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "131401034",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:58.000Z",
            "id": "767514615492247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento muito pertinente para destacar o trabalho de Niede Guidon no Parque Nacional da Serra da Capivara!\n#Rio2016 #CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:57.000Z",
            "id": "767514611872624644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apenas lembrando que o parque nacional da serra da capivara corre risco de fechar por falta de verba pra manuten\u00e7\u00e3o #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "156386860",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767514604658364417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo tem que olhar mais p? Parque Nacional da Serra da Capivara q t\u00e1 abandonado!! #CerimoniaDeEncerramento #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "24529698",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:47.000Z",
            "id": "767514568742539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita cara de pau representarem o Parque Nacional da Serra da Capivara, sem incentivo nenhum, na #CerimoniadeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "258527620",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:40.000Z",
            "id": "767514537306251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara !!! #SOS"
        },
        {
            "author_id": "14987956",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:23.000Z",
            "id": "767514468809109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Niede Guidon amea\u00e7ada no Parque Nacional da Serra da Capivara #CerimoniaDeEncerramento #bra https://t.co/WjZeGEu5Ek"
        },
        {
            "author_id": "1525088786",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "RuthyCosta"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "lalinahjsf"
                    }
                ]
            },
            "id": "767514439440539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara #CerimoniaDeEncerramento :( @RuthyCosta @lalinahjsf"
        },
        {
            "author_id": "2596210244",
            "created_at": "2016-08-22T00:11:03.000Z",
            "id": "767514385522778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio, colocam na #Rio2016 o Parque da Serra da Capivara que est\u00e1 na imin\u00eancia de ser fechado. https://t.co/sbDV6hxxwQ"
        },
        {
            "author_id": "375648861",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:53.000Z",
            "id": "767514343453954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Men\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra da Capivara nunca veio tanto a calhar #CerimoniaDeEncerramento #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "35585724",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:48.000Z",
            "id": "767514321102438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caraio! O parque Nacional que acaba de fechar porque o Golpista cortou a verba!!! #Rio2016 #ForaTemer"
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:48.000Z",
            "id": "767514319714185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Veja imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara na proje\u00e7\u00e3o, porque ao vivo n\u00e3o d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "61324336",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:44.000Z",
            "id": "767514302731415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara na #CerimoniaDeEncerramento... \nBela homenagem a belo e riqu\u00edssimo local no Brasil! #Rio2016"
        },
        {
            "author_id": "301495899",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06e2cdc745dcf072"
            },
            "id": "767514273333518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitem e avisem que o Parque Nacional da Serra da Capivara,  em S\u00e3o Raimundo Novato/PI,  t\u00e1 pra fechar as portas por falta de recursos."
        },
        {
            "author_id": "109075949",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:36.000Z",
            "id": "767514272616292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria, Parque Nacional da Serra da Capivara na Olimp\u00edada e ningu\u00e9m sabe da real situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1, o caos :/"
        },
        {
            "author_id": "50424625",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:33.000Z",
            "id": "767514259878273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda demais essa homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara.  S\u00f3 ama quem conhece.  Eu conhe\u00e7o. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "31408388",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:33.000Z",
            "id": "767514257680371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que o parque nacional da Serra da capivara est\u00e1 em risco de fechar por falta de verbas!!!\n#CerimoniaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "723325571363647488",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:31.000Z",
            "id": "767514251741323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional da Serra da Capivara est\u00e1 fechando."
        },
        {
            "author_id": "63265593",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:28.000Z",
            "id": "767514238885752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avisem a\u00ed que o Governo brasileiro cortou o apoio ao Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "21066836",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:17.000Z",
            "id": "767514189523017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara este que est\u00e1 na maior crise financeira #Cerim\u00f4niaDeEncerramento"
        },
        {
            "author_id": "46249234",
            "created_at": "2016-08-22T00:10:09.000Z",
            "id": "767514157927305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil exaltando o parque nacional da Serra da capivara...que fechou por falta de verbas ess semana..."
        },
        {
            "author_id": "237966460",
            "created_at": "2016-08-21T23:46:32.000Z",
            "id": "767508215844245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vista &gt; @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/7u9HxFyGAv"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2016-08-21T20:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767459246866923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RwxD42b7mX"
        },
        {
            "author_id": "2194091969",
            "created_at": "2016-08-21T19:30:06.000Z",
            "id": "767443679267196932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o parque nacional e a feirinha gente eu amo a feirinha https://t.co/D2GoM8BTx9"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-08-21T19:16:28.000Z",
            "id": "767440250679521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/ipACw24G6s"
        },
        {
            "author_id": "757701758143590400",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:58.000Z",
            "id": "767436602259886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ac\u00famulo de neve provocou o fechamento do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim por motivo de seguran\u00e7a, j\u00e1 que os... https://t.co/APmRSzg8Jk"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436518520606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/HIBT20OOPS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436517505503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/niB3ZKcmhc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436515156733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GzQcHvkGvW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:36.000Z",
            "id": "767436507154186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Ikt6oK4uBF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:36.000Z",
            "id": "767436506877362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pDYXPJDzvj"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2016-08-21T18:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "767428587075014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/JwLqt9UBjI Trilha dos Saltos (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros)"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2016-08-21T17:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767420490545700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 INCR\u00cdVEL \ud83d\ude2c #FozDoIguacu #Parana #Cataratas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/mDdUSe2O1O"
        },
        {
            "author_id": "755022958742081536",
            "created_at": "2016-08-21T17:23:46.000Z",
            "id": "767411887927590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/iK7Za0mFtY"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-08-21T17:20:12.000Z",
            "id": "767410989117693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil enfrenta grave crise financeira https://t.co/jf9zVBaLag https://t.co/LT1e6oJEIi"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-08-21T17:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "767409481613443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorro a post antigo. Soube que o encerramento da #rio2016 ter\u00e1 o Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/c3eCpkbkGO"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-21T16:52:17.000Z",
            "id": "767403966657400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me orgulho muito de ter feio a documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Montanhas do... https://t.co/ceNXxXZ6l2"
        },
        {
            "author_id": "94806323",
            "created_at": "2016-08-21T16:36:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "767399874207870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque na cerim\u00f4nia de encerramento das Olimp\u00edadas."
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-08-21T15:54:35.000Z",
            "id": "767389445796618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @segredosdeviagem em Padar Island, Parque Nacional de Komodo, Indonesia \ud83d\ude31\ud83d\udc99\ud83d\udca6\n\"Depois de u\u2026 https://t.co/9RE80sDxsZ https://t.co/gYesVvpT3F"
        },
        {
            "author_id": "45612036",
            "created_at": "2016-08-21T15:04:26.000Z",
            "id": "767376821885120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/NpnQ4QhJ7a"
        },
        {
            "author_id": "33991401",
            "created_at": "2016-08-21T13:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84346,
                        -34.38253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "767352455046672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Pol\u00f4nio pra fechar a viagem. @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/2uRYyf4HLu"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-21T13:21:05.000Z",
            "id": "767350813840650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal aproveitar as dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu? Saiba como: https://t.co/edEKp3sZGI https://t.co/sI8WY4Ap0D"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-21T12:55:21.000Z",
            "id": "767344337252474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal de Bragan\u00e7a Paulista (SP) faz viagem em ve\u00edculo ano 1979. Destino deles \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-08-21T11:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767325830510968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DTRKMmu4Nm"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2016-08-21T11:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 72,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "767319874284781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FelizDomingo #Extremadura Parque nacional de Monfrag\u00fce @Extremadurismo @Turiex @viajarporextrem @SitiosdeEspana https://t.co/5hzS4gvgjR"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-21T09:08:40.000Z",
            "id": "767287289630322694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XqbYQOgGPr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-21T07:49:21.000Z",
            "id": "767267330124550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2016-08-21T06:00:07.000Z",
            "id": "767239840115023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescador \u00e9 condenado por captura de animais em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Xe4LfF1snX https://t.co/UeZrQjR1pr"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-21T02:59:01.000Z",
            "id": "767194265671917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem impressionante da erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica do Monte Ruapehu, localizado no Parque Nacional de Tongariro, Nova... https://t.co/HOq5eJBj89"
        },
        {
            "author_id": "855083910",
            "created_at": "2016-08-21T02:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767189528994058241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Len\u00e7ois Park Do #Brazil #nordeste #Love \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/oATegpOi2p"
        },
        {
            "author_id": "1709760493",
            "created_at": "2016-08-21T01:44:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "767175614222700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o ficaria incomodada se trocassem o Parque Nacional do Catimbau pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-21T01:16:05.000Z",
            "id": "767168363504082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre no arquip\u00e9lago de Alcatrazes (SP): https://t.co/9eOo9nZr2k https://t.co/A3pbvhRyJX"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-08-21T00:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767161114765381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#olimpiadas2016 #futebolmasculino #medalhadeouro #brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/iIzHv6GbYZ"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-08-21T00:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58187387,
                        -25.54297698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767160570055229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#diegomontez #carasbrasil #c1r #wicked #diadoator @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/yr4LbQtizv"
        },
        {
            "author_id": "1056499393",
            "created_at": "2016-08-21T00:26:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "767155835986468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \ud83d\ude0e https://t.co/JCrLp1KAfk"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2016-08-21T00:10:04.000Z",
            "id": "767151748230291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Mju5RGWjlZ"
        },
        {
            "author_id": "276746094",
            "created_at": "2016-08-20T23:41:44.000Z",
            "id": "767144618727239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanos no Parque Nacional ? Kkkkk https://t.co/jZaKFOytup"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-08-20T23:10:57.000Z",
            "id": "767136871050780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/LayABIktEH"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-20T23:00:00.000Z",
            "id": "767134117611831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar no Rocky Mountaineer Train atrav\u00e9s do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1, \u00e9 magn\u00edfico! \\o/\n\nFoto: \u00a9... https://t.co/1bxCQviNjH"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2016-08-20T22:20:18.000Z",
            "id": "767124125446004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza, mas, pode ser com legado ambiental, sem remo\u00e7\u00f5es e sem destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/Q04oHCcNVs"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-20T22:17:04.000Z",
            "id": "767123311574650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Morro do Castelo? Ele fica no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA). https://t.co/AKAsBBYhGL"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-08-20T21:52:47.000Z",
            "id": "767117198116655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @casalnaestradaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilhando para o C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG.... https://t.co/xIudmgGb1R"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-08-20T21:52:44.000Z",
            "id": "767117189090570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost casalnaestradaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilhando para o C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/iXd571oTEt"
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2016-08-20T21:10:13.000Z",
            "id": "767106489479815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \nsofre com a falta de recursos \nhttps://t.co/bTZoexPnQ3"
        },
        {
            "author_id": "74018642",
            "created_at": "2016-08-20T20:57:43.000Z",
            "id": "767103342715731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva em Chapada dos Guimar\u00e3es traz granizo e falta de energia, mas salva o Parque Nacional de um terr\u00edvel inc\u00eandio. #chuva #incendio"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2016-08-20T19:54:50.000Z",
            "id": "767087517266948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi boas noites!!!\nFraga de Catas\u00f3s, no ano 2000 declarada Monumento Natural pola Xunta de Galicia- Lal\u00edn https://t.co/xqNr7El0BD"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-20T18:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "767070258742042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f #Xingu \ud83d\ude4c #yawalapiti @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/PWX4ZDOyYk"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-20T18:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767066543637266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/RkZel1GJXT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-20T18:10:16.000Z",
            "id": "767061201461411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/v0RcZp7AHO"
        },
        {
            "author_id": "3012321791",
            "created_at": "2016-08-20T18:09:12.000Z",
            "id": "767060932740648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dependendo da minha nota no enem no ano que vem eu posso acabar indo morar numa oca na reserva biol\u00f3gica daqui da cidade"
        },
        {
            "author_id": "3152829329",
            "created_at": "2016-08-20T18:04:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767059805152305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dItVFYbvMZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-20T17:49:53.000Z",
            "id": "767056070959398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Divulga\u00e7\u00e3o Racional da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u270b\ud83d\udcd6\ud83c\udf1f\ud83c\udf33\u2026 https://t.co/t3SCAoi1Ls"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2016-08-20T16:59:54.000Z",
            "id": "767043495639052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/T85fmhAXNB"
        },
        {
            "author_id": "36414783",
            "created_at": "2016-08-20T16:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767034723017236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Pico da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/SiswPpIjDV"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-20T16:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767028854544228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudando de voluntariado hahaha @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3pHZXDcZwp"
        },
        {
            "author_id": "73130543",
            "created_at": "2016-08-20T15:58:27.000Z",
            "id": "767028030950760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fozdoiguacu #macucosafari #turistando #045 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/JIScgpb0MR"
        },
        {
            "author_id": "62330154",
            "created_at": "2016-08-20T15:23:39.000Z",
            "id": "767019271260176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia j\u00e1 n rola mais --'"
        },
        {
            "author_id": "175840805",
            "created_at": "2016-08-20T14:49:55.000Z",
            "id": "767010784270438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Serra da Capivara fechou de verdade?"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-20T14:28:51.000Z",
            "id": "767005480715710468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Aqui, a... https://t.co/xe9Xk7G1Ra"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2016-08-20T14:28:38.000Z",
            "id": "767005427280273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937. No dia 27 de... https://t.co/vqeDrhrPvk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-08-20T13:07:06.000Z",
            "id": "766984906907852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS EM PALESTRA COM ALUNOS SOBRE MEU LIVRO \"UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS \"... https://t.co/4rbqIAE50c"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-20T13:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766984603986984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ha23H202Da"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-20T12:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "766982874780274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "2844881",
            "created_at": "2016-08-20T12:48:15.000Z",
            "id": "766980164127449092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So in love! #vacation #instaselfie #selfe @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/sLpiuTFFqt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-20T12:00:04.000Z",
            "id": "766968037589323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo centro de visitantes Paineiras do Parque Nacional da Tijuca conta tamb\u00e9m com a Loja das Paineiras, onde... https://t.co/hoe9XdEfsL"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2016-08-20T10:40:40.000Z",
            "id": "766948056352763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica do Ipu realiza 8\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Gestor: O Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da ... https://t.co/NOv6btz1kJ"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2016-08-20T10:00:02.000Z",
            "id": "766937832413802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E l\u00e1 vamos n\u00f3s!!\" ...para o Parque Nacional da Serra da Bocaina! https://t.co/0SOuev102Q"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2016-08-20T09:27:51.000Z",
            "id": "766929732709576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins... Um dos lugares inesquec\u00edveis do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foto\u2026 https://t.co/1BMB4SmGU8"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2016-08-20T06:09:02.000Z",
            "id": "766879698747928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil https://t.co/MjtFNNY9vv"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-08-20T01:01:44.000Z",
            "id": "766802362115645442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds nas Olimp\u00edadas Rio 2016 #Canad\u00e1 O Lago Moraine \"vista de vinte d\u00f3lares\" no Parque Nacional de Banff. #Alberta https://t.co/a0j6YnzrjU"
        },
        {
            "author_id": "749745859160633344",
            "created_at": "2016-08-19T23:16:41.000Z",
            "id": "766775927560736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL DO PARQUE NACIONAL DO DESENGANO RECUPERA 12 P\u00c1SSAROS SILVESTRES https://t.co/6gWsSzWFgj"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-19T22:44:33.000Z",
            "id": "766767839583858697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/XmJeYCqv1N"
        },
        {
            "author_id": "205046831",
            "created_at": "2016-08-19T22:29:11.000Z",
            "id": "766763973949722624",
            "in_reply_to_user_id": "63503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lapetitem0rt se pega fora da \u00e1rea protegida, um pouco"
        },
        {
            "author_id": "1425288889",
            "created_at": "2016-08-19T22:13:02.000Z",
            "id": "766759907643142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a #Peti\u00e7\u00e3o \nPela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/lqMW8FTJ6q"
        },
        {
            "author_id": "527502522",
            "created_at": "2016-08-19T21:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "maariaclarad"
                    }
                ]
            },
            "id": "766755416218804224",
            "in_reply_to_user_id": "3846377607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maariaclarad minha escola \u00e9 toda aberta, virada para a BR/ floresta nacional sla, mas o povo da minha sala nao me deixa abrir a janela"
        },
        {
            "author_id": "272557781",
            "created_at": "2016-08-19T21:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.52097,
                        -25.58144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766754917310722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade enorme desse lugar e dessa viagem!!!! @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/1wPlkaIHts"
        },
        {
            "author_id": "88799973",
            "created_at": "2016-08-19T21:33:21.000Z",
            "id": "766749919998840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo Serra de Caldas Novas -Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, promovida pela #ref #refeduc Col\u00e9gio Sagrado Cora\u00e7\u00e3o... https://t.co/hWvwY0Hy2r"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T21:33:11.000Z",
            "id": "766749879074971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIQUE NO LINK ABAIXO E ASSINE. CONTRIBUA PARA A CRIA\u00c7\u00c3O DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO RIBEIR\u00c3O PARACATU,... https://t.co/3fUklmQy1c"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2016-08-19T21:29:01.000Z",
            "id": "766748829467054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete R$ 1 milh\u00e3o para Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/oNKVwpQQdS"
        },
        {
            "author_id": "3763765355",
            "created_at": "2016-08-19T20:59:23.000Z",
            "id": "766741374292987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel - https://t.co/81aAZvBrJu"
        },
        {
            "author_id": "2697142734",
            "created_at": "2016-08-19T20:53:11.000Z",
            "id": "766739814972547076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RsrsSelfs\n#ParceriaCerta\nOs mlk e lizo ... @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Fw1YaatuEC"
        },
        {
            "author_id": "1319371483",
            "created_at": "2016-08-19T20:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "766727471588835333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/ow6MUbw47L"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-19T20:01:32.000Z",
            "id": "766726816337911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O passeio dos cavaleiros costeando a mata do Parque do Igua\u00e7u foi cheio de boas hist\u00f3rias! https://t.co/5Ob50uBVCI https://t.co/2Z9vD7PYht"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T19:46:18.000Z",
            "id": "766722980030349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 PESSOAL, COM A PROTELA\u00c7\u00c3O DA VOTA\u00c7\u00c3O DA CRIA\u00c7\u00c3O DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIBEIR\u00c3O PARACATU, POR... https://t.co/fH0b2lnEZL"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-08-19T19:40:02.000Z",
            "id": "766721404922368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 fazer um mergulho em uma natureza \u00fanica e hipnotizante. A Patag\u00f4nia... https://t.co/PBbBFdN5UA"
        },
        {
            "author_id": "81367935",
            "created_at": "2016-08-19T19:25:17.000Z",
            "id": "766717691998662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica \u00e0 Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu Binacional &amp; Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/Kclg93gGFM https://t.co/eH0QECPqtG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:27.000Z",
            "id": "766711947437887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/NgYivY7dF2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:27.000Z",
            "id": "766711947026845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/PE5r9zrh34"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:26.000Z",
            "id": "766711941372928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yWplLcPwTb"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:24.000Z",
            "id": "766711935337398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Gev4gUyHvd"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:24.000Z",
            "id": "766711935173787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Ea6rGBWY9C"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2016-08-19T19:00:02.000Z",
            "id": "766711338408120324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma grande diversidade de paisagens e uma beleza indescrit\u00edvel, o Yosemite Park \u00e9 o terceiro parque nacional... https://t.co/UVFBdyE80J"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-19T18:19:41.000Z",
            "id": "766701183364837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Peneda Ger\u00eas vai ter projeto piloto para preven\u00e7\u00e3o de fogos: O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas foi a \u00e1rea... https://t.co/4VzhRODalk"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2016-08-19T18:05:06.000Z",
            "id": "766697512296148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara aguarda a sua Olimp\u00edada https://t.co/Vwu3s23RYI"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-08-19T17:48:46.000Z",
            "id": "766693404101251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Plitivicka Jazera, em croata), com 300km2 de \u00e1rea, foi\u2026 https://t.co/yqGkuVSZfC"
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2016-08-19T17:15:58.000Z",
            "id": "766685150176485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisarmos denunciar e demonstrar como nossos tesouros s\u00e3o tratados por nossos representantes. Lament\u00e1vel! https://t.co/hqIRBlvHOK"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T17:03:20.000Z",
            "id": "766681969853947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/b4fzqtcNXT"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T17:01:31.000Z",
            "id": "766681510728663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/VqqHm96Uuq"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:57:36.000Z",
            "id": "766680528707878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/XUwyfxSZCd"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:56:22.000Z",
            "id": "766680216488013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/avRKZbAUBh"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:55:29.000Z",
            "id": "766679994143834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/VLvhVcEAkn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-19T16:52:33.000Z",
            "id": "766679255996588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi a cavalgada hist\u00f3rica as margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SAbY6peu5d https://t.co/nu7v4ZhK48"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-08-19T16:32:14.000Z",
            "id": "766674142699655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende\u2026 https://t.co/uE3bN150br"
        },
        {
            "author_id": "94806323",
            "created_at": "2016-08-19T16:13:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766669462196150274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 t\u00e3o antigo quanto o primeiro homem americano."
        },
        {
            "author_id": "130472836",
            "created_at": "2016-08-19T15:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "766665335730761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, @MichelTemer ...isso n\u00e3o pode acontecer.\n\nTesouro amea\u00e7ado: Parque Nacional da Serra das capivaras\n\nhttps://t.co/r2EGiZXISQ"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2016-08-19T15:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "766662336174288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Carta ao @mmeioambiente para garantir funcionamento do Parque Nacional #SerradaCapivara https://t.co/LteNux7AIG https://t.co/9vd8EiYurt"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-08-19T15:31:37.000Z",
            "id": "766658889911861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Ci\u00eancia: SBPC pede ao MMA a\u00e7\u00e3o imediata para garantir funcionamento do Parque Nacional... https://t.co/bAwsiUeMW7 #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "262880177",
            "created_at": "2016-08-19T15:17:52.000Z",
            "id": "766655430063947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Macuira https://t.co/iYQDsdQfSS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-19T15:13:41.000Z",
            "id": "766654377423675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL BARIT\u00da\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/AzRE5bkhJx"
        },
        {
            "author_id": "761224489476562944",
            "created_at": "2016-08-19T15:08:11.000Z",
            "id": "766652991126458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/64ix9dfogz"
        },
        {
            "author_id": "59795919",
            "created_at": "2016-08-19T14:56:06.000Z",
            "id": "766649949081788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara #art @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/BAG34eXLso"
        },
        {
            "author_id": "47793122",
            "created_at": "2016-08-19T14:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766648338263470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6upGHi46xV"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-19T14:32:29.000Z",
            "id": "766644008739188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais 16% de \u00e1rea protegida ardida em Portugal https://t.co/9cARKCcEFb"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2016-08-19T14:28:49.000Z",
            "id": "766643085094903812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 mais 16% de \u00e1rea protegida ardida em Portugal\nhttps://t.co/Vbo3eqNdKO https://t.co/xDpOGCvptq"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T14:28:44.000Z",
            "id": "766643064920309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ribeir\u00e3o Paracatu, a caixa d\u00e1gua de uma popula\u00e7\u00e3o de... https://t.co/K9L4TgDwTr"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-08-19T14:20:39.000Z",
            "id": "766641028392689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, tem lagos e cachoeiras de uma cor impressionante! \ud83d\ude31 Veja: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/IPIwoko9Ij"
        },
        {
            "author_id": "102208637",
            "created_at": "2016-08-19T13:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766634935956430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\ud83c\udf08\ud83c\udf0a\ud83c\udf0e #ferias2016 #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/RoPlnarEyQ"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2016-08-19T13:24:37.000Z",
            "id": "766626926542725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Marimbus \u00e9 consideradauma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o cen\u00e1rio deslumbrante permite avistar a fauna e flora... https://t.co/JXifW8KLBc"
        },
        {
            "author_id": "3697231036",
            "created_at": "2016-08-19T12:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766617194188898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 - Manaus/AM https://t.co/ruUkGwVmpM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-19T12:24:12.000Z",
            "id": "766611722991992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Novo Not\u00edcias: MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/XeAaBlkmXp"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-08-19T12:18:15.000Z",
            "id": "766610227835777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/1ahuMMRV1r"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-19T12:00:35.000Z",
            "id": "766605781445795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-19T11:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.5661278,
                        -10.64740371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "980eaf4e0136939e"
            },
            "id": "766603482832994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Suas curvas, meu deleite\" (CB) #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/3oM7MTJbGk"
        },
        {
            "author_id": "1116328189",
            "created_at": "2016-08-19T11:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.37138889,
                        51.81555556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "766594848807804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservat\u00f3rio de Pontsticill, no Parque Nacional de Brecon Beacons. Ontem estacionamos o\u2026 https://t.co/9w1cr5dF71"
        },
        {
            "author_id": "37787280",
            "created_at": "2016-08-19T11:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766593190254247937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar m\u00e1gico.. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/23mpdWpJt3"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-19T10:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 39,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 67,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "766587739395555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1504693712",
            "created_at": "2016-08-19T10:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766576573793374209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CeyQagnFV1 \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 - Manaus/AM"
        },
        {
            "author_id": "62872042",
            "created_at": "2016-08-19T08:54:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766558950082961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MadrugaSporTV sobre #golf educa\u00e7\u00e3o ambiental a exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u #esporteesustentabilidade https://t.co/oXMoebZZKK"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-08-19T06:34:36.000Z",
            "id": "766523744604987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jap\u00e3o\nhttps://t.co/diENWxTVg4 (Japan)\nhttps://t.co/kPjx8tm0UF #Moda"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-19T03:54:55.000Z",
            "id": "766483557892128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim de uma guerra injusta de ambientalistas contra a Marinha... https://t.co/X9eP98Xuwz"
        },
        {
            "author_id": "1036963856",
            "created_at": "2016-08-19T03:09:30.000Z",
            "id": "766472128589864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e o parque nacional marinho que fica nos abrolhos que fica na bahia , aqui no brazil. https://t.co/wNmHShiJdb"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-08-19T01:42:18.000Z",
            "id": "766450185434173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo nascer do sol no Parque Nacional Serra do \u00d3rg\u00e3os durante a travessia Petr\u00f3polis -\u2026 https://t.co/DSmLO4pF4l"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-19T00:11:13.000Z",
            "id": "766427261092237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise no Parque Nacional Serra da Capivara foi destaque no programa Em Pauta da Globo News.\n\n#salveaserradacapivara https://t.co/i5yos5zFB1"
        },
        {
            "author_id": "1865549592",
            "created_at": "2016-08-18T23:29:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766416786812243970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pauta \u00e9 patrim\u00f4nio amea\u00e7ado: Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com a falta de recursos #EmPauta @betepachecoGN"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-18T23:29:34.000Z",
            "id": "766416780302622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio come\u00e7ou na quarta-feira (17) e foi controlado nesta quinta-feira (18). \u00c1rea rural fica a 2 mil metros do Parque Nacional de Ch\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1523721966",
            "created_at": "2016-08-18T23:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766416459190923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc18 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OnGjIvPmt8"
        },
        {
            "author_id": "27068948",
            "created_at": "2016-08-18T23:16:54.000Z",
            "id": "766413591046217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\u2026 https://t.co/uBFFatacPA"
        },
        {
            "author_id": "334919298",
            "created_at": "2016-08-18T23:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766412889368371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libert\u00e9 \ud83c\udf40 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PhQSHBmtmY"
        },
        {
            "author_id": "137738061",
            "created_at": "2016-08-18T23:02:52.000Z",
            "id": "766410060192894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0R8M57LGYb"
        },
        {
            "author_id": "167063281",
            "created_at": "2016-08-18T22:29:57.000Z",
            "id": "766401777847635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da capivara deu o que falar esses dias."
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T21:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766393756379705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#benatural #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/eOxUo5vU6D"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T21:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766393289759162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#benatural #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/iGbmDUe59Y"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2016-08-18T21:43:07.000Z",
            "id": "766389992046399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente e Presidente do ICMBio: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! -  https://t.co/1v0Lo189d2"
        },
        {
            "author_id": "756677462533210112",
            "created_at": "2016-08-18T21:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766381994880172033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando a paz interior no para\u00edso das aves... \ud83d\udd4a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yx19W87lg9"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-08-18T20:58:47.000Z",
            "id": "766378834253979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar \u00e9 lindo e a infraestrutura do parque nacional da Serra da Capivara \u00e9 realmente muito boa com trilhas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-08-18T20:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 90,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766377219300200455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! \n#UC #Natureza https://t.co/i3Klu8iEqO @Avaaz"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-08-18T20:14:18.000Z",
            "id": "766367638910099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//MPF/Sergipe aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel Tartaruga Oliva https://t.co/WakHKvZyr3"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2016-08-18T20:05:59.000Z",
            "id": "766365548066115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o foi publicada na \u00faltima segunda-feira (15) e ocorreu ap\u00f3s pedido de desbloqueio de recursos por parte... https://t.co/78WKowiWvf"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-08-18T20:00:02.000Z",
            "id": "766364049927962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/Sergipe aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel Tartaruga Oliva https://t.co/WakHKvZyr3"
        },
        {
            "author_id": "76135718",
            "created_at": "2016-08-18T19:36:26.000Z",
            "id": "766358112668413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex Parque Nacional Salar de Huasco https://t.co/v5ZQLnYa99"
        },
        {
            "author_id": "903334014",
            "created_at": "2016-08-18T19:11:26.000Z",
            "id": "766351818339254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o melhor \u00e9 quando vamos pra Baleia #pedradabaleia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gRPnj20SpU"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-08-18T19:01:03.000Z",
            "id": "766349204927242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/KEQ6n0DaUT https://t.co/SkdFLDPlw9"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-18T18:40:24.000Z",
            "id": "766344008469741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c9 inconceb\u00edvel que um patrim\u00f4nio como o Parque Nacional da Serra da Capivara esteja correndo o risco de fechar! #SalveaSerradaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-08-18T18:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 95,
                        "username": "JF_PI"
                    }
                ]
            },
            "id": "766338916114894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 favorecido com recursos permanentes por determina\u00e7\u00e3o da @JF_PI https://t.co/RicnVM4eC6"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-18T18:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "766334383938801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "2283694520",
            "created_at": "2016-08-18T17:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "766331209865625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de perguntar o que voc\u00eas t\u00eam a falar sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara? @GovernodoPi"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2016-08-18T17:49:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "766331202013978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica no Chile oferece tratamentos de spa em paisagem paradis\u00edaca, saiba mais em https://t.co/quqeEBCq9I https://t.co/EIaLlqgabB"
        },
        {
            "author_id": "97329983",
            "created_at": "2016-08-18T17:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766327815985856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/eCbfHoilqO"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2016-08-18T17:30:48.000Z",
            "id": "766326493513265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Tijuca devem deixar o local\nhttps://t.co/zloAof1S49 https://t.co/GnFVeUsriA"
        },
        {
            "author_id": "3003415697",
            "created_at": "2016-08-18T17:17:16.000Z",
            "id": "766323089638625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como o #GovernodoPiau\u00ed deixa fechar o Parque Nacional Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-08-18T16:35:41.000Z",
            "id": "766312621830275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/KMeRlQKA7r"
        },
        {
            "author_id": "47985172",
            "created_at": "2016-08-18T16:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "766312425847156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 - era - uma refer\u00eancia no estudo da chegada do homem nas Am\u00e9ricas. Um patrim\u00f4nio da @UNESCOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "47985172",
            "created_at": "2016-08-18T16:32:44.000Z",
            "id": "766311880617037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no Piau\u00ed, encerrou suas atividade. Fechou as portas! :("
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-08-18T16:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766306262711693316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem fail @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/G29qr28IzY"
        },
        {
            "author_id": "2596365268",
            "created_at": "2016-08-18T15:54:09.000Z",
            "id": "766302169389600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseito. @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/NxJ5DSgKEq"
        },
        {
            "author_id": "313560960",
            "created_at": "2016-08-18T15:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "766301003809366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FnJzDQsqrD"
        },
        {
            "author_id": "313560960",
            "created_at": "2016-08-18T15:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "766300466074365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MpakJELeax"
        },
        {
            "author_id": "1641429834",
            "created_at": "2016-08-18T15:42:07.000Z",
            "id": "766299144919011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso que temos no Brasil!! https://t.co/Y8YZ2739Za"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-08-18T15:32:52.000Z",
            "id": "766296817223032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/xinW5Iwiq0"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-08-18T15:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "766296189696249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o do @MPF_PA  para n\u00e3o reduzir Floresta Nacional do Jamanxim cita estudos do Imazon: https://t.co/gBgkmdxZbf"
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2016-08-18T15:09:26.000Z",
            "id": "766290918366384131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutou como uma guerreira por mais de 30 anos, mas o Brasil nunca reconheceu o TESOURO que esta arque\u00f3loga... https://t.co/lJ2Rczpg6H"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-18T14:52:16.000Z",
            "id": "766286596274524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:39:59.000Z",
            "id": "766283506158796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida p\u00f5e fim \u00e0 guerra entre Marinha do Brasil e Ambientalistas https://t.co/yyqM3fEQ8N"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "766283433698004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes agora \u00e9 UC - Fim da guerra entre Marinha e Ambientalistas  https://t.co/YN86aJqHeO via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:38:27.000Z",
            "id": "766283121096396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida p\u00f5e fim \u00e0 guerra entre Marinha do Brasil e Ambientalistas https://t.co/VLHCO5AZx7"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-18T14:34:32.000Z",
            "id": "766282135888072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em\u2026 https://t.co/kSZ7Esoo5i"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-18T14:02:02.000Z",
            "id": "766273954805911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA! \nO Parque Nacional da Serra da Capivara N\u00c3O est\u00e1 fechado!!! \nOntem postei aqui a respeito do... https://t.co/Hivn3ugJOc"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-08-18T13:46:33.000Z",
            "id": "766270057634754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cie invasora amea\u00e7a peixes nativos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amap\u00e1 https://t.co/NMdLY1gCAh https://t.co/spa4imaGUb"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-18T13:26:06.000Z",
            "id": "766264912880410627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Juiz mant\u00e9m bloqueio mas obriga indeniza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mM3DQr63FK"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-08-18T13:05:37.000Z",
            "id": "766259760391946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vamos de viaje: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas en Portugal https://t.co/8L5lugVL9B"
        },
        {
            "author_id": "726845626554699776",
            "created_at": "2016-08-18T12:51:55.000Z",
            "id": "766256310945996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apresentando como lindo um projeto no meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-18T12:46:35.000Z",
            "id": "766254969926279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Juiz mant\u00e9m bloqueio mas obriga indeniza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ScGpaOLT4f"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-08-18T12:26:01.000Z",
            "id": "766249793291186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ar fresco e cuca fresca: uma visita ao Parque Nacional Grand Teton \u00e9 o que voc\u00ea precisa pra recarregar as baterias! https://t.co/d2qy6syXkG"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2016-08-18T11:28:20.000Z",
            "id": "766235276159188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio avalia rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Revista Vis\u00e3o - Portal https://t.co/mavFq0FkMf"
        },
        {
            "author_id": "3469912282",
            "created_at": "2016-08-18T11:24:20.000Z",
            "id": "766234269605826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim | Combate Racismo Ambiental https://t.co/d4C1DD33Yv"
        },
        {
            "author_id": "40288112",
            "created_at": "2016-08-18T10:59:40.000Z",
            "id": "766228062010609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O descaso do governo, mais uma vez. https://t.co/95gM9FiEyT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-18T10:43:21.000Z",
            "id": "766223955225112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL LOS CORDONES\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/HlrOXu3sQD"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T10:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766220778056613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/8y0fwXTq0f"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2016-08-18T09:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rasparg"
                    }
                ]
            },
            "id": "766201914908442625",
            "in_reply_to_user_id": "54078222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rasparg 100\u20ac em ac\u00e7\u00f5es do #bcp impressas em papel equivale ao desmatamento do parque nacional da serra de sintra!"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-08-18T06:03:14.000Z",
            "id": "766153463587753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/K6QgtgZeUH \nPedra Furada,... https://t.co/LwjhbVfkXG"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-18T05:26:49.000Z",
            "id": "766144296751763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara: Pedra Furada, monumento geol\u00f3gico ma... https://t.co/LEYV5e5K2Y"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-08-18T05:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "LatinoamSalvaje"
                    }
                ]
            },
            "id": "766142892381384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa F\u00e9 (Panam\u00e1) https://t.co/3LUUC5C9Gl por @LatinoamSalvaje"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-08-18T05:07:47.000Z",
            "id": "766139508580548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VuFIrA7sXQ"
        },
        {
            "author_id": "4039321847",
            "created_at": "2016-08-18T04:04:38.000Z",
            "id": "766123615821656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor senhores governantes salvem o Parque Nacional Serra da Capivara! No Piau\u00ed! Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "738417565375049728",
            "created_at": "2016-08-18T04:02:21.000Z",
            "id": "766123042909003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos que nos ajudam a compreender a... https://t.co/IvleQakCMP"
        },
        {
            "author_id": "55311168",
            "created_at": "2016-08-18T03:53:56.000Z",
            "id": "766120924097744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sarney Filho q \u00f1 entende de Cultura, vacila e o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano fecham p falta d verba."
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:09:37.000Z",
            "id": "766109768444293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/b20YgFsu0s"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:09:33.000Z",
            "id": "766109753093263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/i9sOzWVYEh"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:07:57.000Z",
            "id": "766109350662316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ufffdSalveASerraDaCapivara\ufffd\n\nAtriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/ZjzTVQoUUE"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-08-18T02:39:39.000Z",
            "id": "766102227224231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cImpossible is nothing\" @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/2Ted4EDMxK"
        },
        {
            "author_id": "331313291",
            "created_at": "2016-08-18T02:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766092695613874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda poderia ser f\u00e9rias @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/E1ELPB0FQ7"
        },
        {
            "author_id": "239187265",
            "created_at": "2016-08-18T01:43:51.000Z",
            "id": "766088187001405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inadmiss\u00edvel pensar que o Parque Nacional Serra da Capivara pode fechar as portas por falta de dinheiro pra manuten\u00e7\u00e3o. E o governo? Cad\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "111323836",
            "created_at": "2016-08-18T01:23:10.000Z",
            "id": "766082980708163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Par\u00e1 \u00a0recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/jGCBWGf90C"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-08-18T01:11:42.000Z",
            "id": "766080096675520514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vers\u00e3o reduzida Aventura no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!  https://t.co/YLHbMyCfOY #parnaso #vivaumaaventura https://t.co/h3tnLYypVn"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2016-08-18T00:35:12.000Z",
            "id": "766070911246168067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Picos de Europa em timelapse. Uma aventura de sete dias que culminou neste curto v\u00eddeo j\u00e1... https://t.co/uWLV1gHjZu"
        },
        {
            "author_id": "519960952",
            "created_at": "2016-08-18T00:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "766067786561032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/Xp2ZlUeJGo via @visao"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-18T00:05:28.000Z",
            "id": "766063427236364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Fauna 2 combate il\u00edcitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dkTCCK74Xf"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-08-18T00:02:28.000Z",
            "id": "766062670562856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o reavaliados, diz Colatto https://t.co/UjmySmxulM"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2016-08-17T23:43:32.000Z",
            "id": "766057907205070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018\u2019Estamos prestes a passar por uma vergonha internacional. A situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/WygFQsEQ2c"
        },
        {
            "author_id": "15366029",
            "created_at": "2016-08-17T23:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766054902481039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procurando lures @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GM5n8Le336"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-08-17T23:10:19.000Z",
            "id": "766049548854702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena dentro da Floresta Nacional segue preocupando entidades https://t.co/vMh0uhYy7a"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-08-17T22:50:18.000Z",
            "id": "766044511348850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional del Iguaz\u00fa, na Argentina, comunicou hoje que foram retomadas parcialmente as... https://t.co/QNAsO7Iu8K"
        },
        {
            "author_id": "538198058",
            "created_at": "2016-08-17T22:28:52.000Z",
            "id": "766039116698058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/98Urai68hi"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-17T22:10:26.000Z",
            "id": "766034476300374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O c\u00e9u do Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador. Baixe o papel de parede https://t.co/8eF27fec4a https://t.co/9PCFz8Cprp"
        },
        {
            "author_id": "273017921",
            "created_at": "2016-08-17T22:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766032355500974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei do meu castelo de areia \ud83d\udc98\ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83c\udff0\u2728 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pGcvv2ZwQ2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-17T21:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "766028518434242564",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio e a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, quando vai deixar de mofar na gaveta? https://t.co/xgquBTbZZb"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-17T21:42:22.000Z",
            "id": "766027414036156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo, como a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano pode fechar por falta de recursos. https://t.co/wWcZLhtEc7"
        },
        {
            "author_id": "1416606511",
            "created_at": "2016-08-17T21:23:05.000Z",
            "id": "766022562585247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insustent\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ALzwiwtY6z"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2016-08-17T21:20:37.000Z",
            "id": "766021939806801922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: MPF/PI solicita \u00e0 JF libera\u00e7\u00e3o de recursos para manuten\u00e7\u00e3o: https://t.co/kZXsuaM5I8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-17T21:17:44.000Z",
            "id": "766021215546970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o Fauna 2 combate il\u00edcitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XrRZFuODNE"
        },
        {
            "author_id": "165897433",
            "created_at": "2016-08-17T21:16:50.000Z",
            "id": "766020991323602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.Ni\u00e8de Guidon deixa Fumdham e Parque Nacional Serra da Capivara fecha as portas https://t.co/JHrU95NDxZ  Ela denuncia desde 2014 o fato."
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-08-17T21:09:47.000Z",
            "id": "766019213886619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime n\u00e3o pode ser recompensado! Redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida estimula grilagem e desmatamento! https://t.co/1IBO1sfhyx"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-08-17T21:08:08.000Z",
            "id": "766018799665614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-17T21:08:04.000Z",
            "id": "766018783345463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um exemplo do que voc\u00ea pode encontrar no Parque Nacional da Tijuca. Conhe\u00e7a mais: https://t.co/fwSSvdfwo3 https://t.co/EiX5MYJYQ2"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-08-17T21:02:12.000Z",
            "id": "766017305792778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal garante recursos para Parque Nacional da Serra da Capivara, mas exige\u2026 https://t.co/Zd2VGL6WSn https://t.co/iVdmMSfqMT"
        },
        {
            "author_id": "729733901392957440",
            "created_at": "2016-08-17T21:01:28.000Z",
            "id": "766017121264492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um destino excelente para amantes de hist\u00f3ria! (Foto: guilherme jofili/CC). https://t.co/y37Fvwb7Vz"
        },
        {
            "author_id": "63742011",
            "created_at": "2016-08-17T20:50:54.000Z",
            "id": "766014461366919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos profundamente entristecidos com situa\u00e7\u00e3o atual do Parque Nacional Serra da Capivara. Sem recursos, o... https://t.co/kLQy8icncR"
        },
        {
            "author_id": "419284851",
            "created_at": "2016-08-17T20:48:36.000Z",
            "id": "766013882502643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que sol, sombra e \u00e1gua fresca, #Lanzarote, nas #Can\u00e1rias, tem atra\u00e7\u00f5es como o Parque Nacional #Timanfaya \ud83d\udcf7 \ud83d\ude0e https://t.co/olS6L9owkZ"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-08-17T20:09:10.000Z",
            "id": "766003961476198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com chamas de at\u00e9 30 metros de altura est\u00e1 ocorrendo na Floresta Nacional de San Bernardino, uma regi\u00e3o... https://t.co/g5bOKtcLUR"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-17T20:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "766002151424397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSEGUIRAM!  A MEDIOCRIDADE VENCEU! Parque Nacional da Serra das Capivaras pode fechar as portas. https://t.co/BjWWsJwOuy via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "20235569",
            "created_at": "2016-08-17T19:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766000882429419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hMbmHVcxJe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-17T19:56:03.000Z",
            "id": "766000661129523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-08-17T19:49:01.000Z",
            "id": "765998887802851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon comunica a UNESCO sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara. Quase tr\u00eas meses ap\u00f3s a visita do... https://t.co/ZmM6v9L7XW"
        },
        {
            "author_id": "71232169",
            "created_at": "2016-08-17T19:32:47.000Z",
            "id": "765994806241787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai fechar Parque Nacional da Capivara. Quem quer a medalha pelo 'feito\"?\nhttps://t.co/hdCmxRvere"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-17T19:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "765993738565025796",
            "in_reply_to_user_id": "97247408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@psbnacamara Dep. Rodrigo Martins (PSB-PI) fala sobre o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9mXdild0wc"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-17T19:28:32.000Z",
            "id": "765993735780007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Rodrigo Martins (PSB-PI) fala sobre o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9mXdild0wc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-08-17T19:17:23.000Z",
            "id": "765990929765400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim\n\nhttps://t.co/Y8E5sxn2CK https://t.co/9mcrDb5Ivd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-17T19:05:43.000Z",
            "id": "765987992997593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria e geografia do Parque Nacional da Tijuca e ressalta a... https://t.co/8JapUQ1a8K"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-17T18:59:11.000Z",
            "id": "765986350432747522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loba no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/qTH8Ftzvek"
        },
        {
            "author_id": "712352136030515201",
            "created_at": "2016-08-17T18:16:16.000Z",
            "id": "765975548896116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total descaso no Parque Nac Serra da Capivara... bilh\u00f5es p/ Olimp\u00edadas e nada para preservar a nossa pr\u00e9-hist\u00f3ria.\nhttps://t.co/cXAEBfcgRL"
        },
        {
            "author_id": "1958756184",
            "created_at": "2016-08-17T18:14:40.000Z",
            "id": "765975143873118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma desgra\u00e7a nossa de cada dia. \nNi\u00e8de Guidon deixa Fumdham e Parque Nacional Serra da Capivara fecha as portas https://t.co/sIIffRvWNA"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-08-17T18:12:59.000Z",
            "id": "765974721192075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edtica - F\u00f3rum e Instituto Chico Mendes avan\u00e7am na reavalia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional... https://t.co/Th37NMAHYz - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-17T18:11:07.000Z",
            "id": "765974253871169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vai ser tema do encerramento das Olimp\u00edadas. V\u00e3o destacar que o parque foi fechado por falta de verbas?"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2016-08-17T17:45:09.000Z",
            "id": "765967717262393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00f3rum e Instituto Chico Mendes avan\u00e7am na reavalia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/y5gKVnlNZA #LidPSDB"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-08-17T17:42:46.000Z",
            "id": "765967117006966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio com chamas de at\u00e9 30 metros de altura est\u00e1 ocorrendo na Floresta Nacional de San\u2026 https://t.co/fTqCLMUehH https://t.co/LU2ePPAZPv"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-08-17T17:04:21.000Z",
            "id": "765957449966882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: encanto e magia em plena Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/LKAxaYdyWE"
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2016-08-17T16:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "765950947554099200",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente anuncia R$ 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/PYcf3zYU3u"
        },
        {
            "author_id": "257727892",
            "created_at": "2016-08-17T16:35:17.000Z",
            "id": "765950134618316801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ProsaRural da semana fala sobre unir pastagens de inverno e pecu\u00e1ria de corte em sistema usando sustentabilidade. https://t.co/reFI8NzAFv"
        },
        {
            "author_id": "2544906655",
            "created_at": "2016-08-17T16:19:41.000Z",
            "id": "765946208787529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/0vcyYmjetI"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-08-17T16:02:13.000Z",
            "id": "765941814155182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do Ambiente da Assembleia da Rep\u00fablica visita amanh\u00e3 o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas   \n\n---... https://t.co/yQVEn1cg7r"
        },
        {
            "author_id": "27133470",
            "created_at": "2016-08-17T15:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765940883157946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best place in the world @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/5A1xtTfi6w"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-08-17T15:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "765940192599564289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insustent\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/hCwKcJaoZ0 via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "93275922",
            "created_at": "2016-08-17T15:40:39.000Z",
            "id": "765936384406392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem respons\u00e1veis pol\u00edticos por esta desgra\u00e7a.\nO anterior grupelho que desgovernava o Pa\u00eds alterou a Lei.... https://t.co/NHeG67Xxaz"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2016-08-17T15:11:31.000Z",
            "id": "765929053434023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 12,1 mil por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/BxnZ7awGK3"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-08-17T15:00:37.000Z",
            "id": "765926309864304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/QX92l0nLqL"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-17T14:54:38.000Z",
            "id": "765924804763521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O canyon Itaimbezinho, do Parque Nacional Aparados da Serra, visto de cima. https://t.co/HOs7lgGh2h"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2016-08-17T14:51:32.000Z",
            "id": "765924026732650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio q \u00f1 reduza a Flona do Jamanxim =&gt; pq PQP a Justi\u00e7a fala \u00f1 e o ICMBio quer dar pros grileiros https://t.co/b8QJsgfyGz"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-08-17T14:48:40.000Z",
            "id": "765923303420751874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF est\u00e1 certo. Reduzir \u00e1rea protegida aumenta desmatamento. https://t.co/3oCfilbhco"
        },
        {
            "author_id": "1483226004",
            "created_at": "2016-08-17T14:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765922450265743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajecito para despejar \u2708\ud83d\udc9d\ud83d\udc91 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KvORzsgKe2"
        },
        {
            "author_id": "751042283504537600",
            "created_at": "2016-08-17T14:34:34.000Z",
            "id": "765919756717322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim - \n\nO M... https://t.co/h8zaei3djz https://t.co/GioXb0TCQU"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-08-17T14:19:12.000Z",
            "id": "765915886876254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/TrjoshwErW https://t.co/YbwSDUTi3I"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-17T14:18:05.000Z",
            "id": "765915608923930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Remolda vai ficar no Parque Nacional da Tijuca, onde os produtos ser\u00e3o fabricados e vendidos, com a verba... https://t.co/e9LNyOod5W"
        },
        {
            "author_id": "81924365",
            "created_at": "2016-08-17T14:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765914607353532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/b7xpoXsrrx"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-08-17T13:28:49.000Z",
            "id": "765903210775252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de P\u00e1scoa: pedida cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/JwQffRLWld"
        },
        {
            "author_id": "298102011",
            "created_at": "2016-08-17T13:12:49.000Z",
            "id": "765899183396052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara | https://t.co/JsBT9ROWDd https://t.co/qr7LvtKAiZ"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2016-08-17T13:01:47.000Z",
            "id": "765896406447951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil lhe deve tanto e lhe deu t\u00e3o pouco... https://t.co/V2Z2NGlSxI"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "deasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "765890118444089344",
            "in_reply_to_user_id": "87719641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deasousa Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "monicalealPP"
                    }
                ]
            },
            "id": "765890108046340097",
            "in_reply_to_user_id": "77297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicalealPP Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoSCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889841871589376",
            "in_reply_to_user_id": "50611859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoSCosta Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889514388742144",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889207076282368",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1  E as noticias sobre o fachamento do parque Nacional da Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-08-17T12:30:42.000Z",
            "id": "765888584595365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente: Ni\u00e9de Guidon determina a paralisa\u00e7\u00e3o de todos os servi\u00e7os no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/u2BjkQUtw3"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:25:50.000Z",
            "id": "765887359321829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma tristeza saber que o Parque Nacional da serra da capivara-PI vai fechar"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2016-08-17T12:09:25.000Z",
            "id": "765883225919160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no sul do Piau\u00ed, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, vai encerrar as... https://t.co/93fPX7SSve"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-17T11:52:34.000Z",
            "id": "765878987553902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL COPO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/RtKkHbToCM"
        },
        {
            "author_id": "129536427",
            "created_at": "2016-08-17T11:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765873030048444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PIENb5mt1J"
        },
        {
            "author_id": "1906248468",
            "created_at": "2016-08-17T11:09:51.000Z",
            "id": "765868235115925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon anunciou a sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara. A hist\u00f3rica arque\u00f3loga, respons\u00e1vel... https://t.co/1XT0J3EJyP"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2016-08-17T11:07:14.000Z",
            "id": "765867578560569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 licen\u00e7a, mas \u00e9 @$#_@&amp;#&amp;$-$+#))\ud83e\udd10\ud83e\udd12\udbb8\uddb3\u2620\udbb8\uddac\udbb8\uddb2\udbb9\udcf4 https://t.co/fA0Jl1Q7ud"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-17T10:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "765852011887722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de luta, dia de gl\u00f3ria! #xingu #hukahuka @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/YXblkkU5Mx"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2016-08-17T10:00:54.000Z",
            "id": "765850885666680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/Va0TIIJ3a3"
        },
        {
            "author_id": "141371554",
            "created_at": "2016-08-17T09:14:37.000Z",
            "id": "765839237954416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A partir de hoje, dia 17 de agosto, os turistas que estejam em S\u00e3o Raimundo Nonato ou em tr\u00e2nsito para a cidade... https://t.co/x9TLrytKmv"
        },
        {
            "author_id": "800642754",
            "created_at": "2016-08-17T08:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "765824211579498498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/msMIZvG6V1 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "800642754",
            "created_at": "2016-08-17T08:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "765824045338296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/1wZ7TVk1dZ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "16892611",
            "created_at": "2016-08-17T06:44:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "936b83f20956cd4c"
            },
            "id": "765801467500453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel: Ni\u00e9de Guidon comunica a UNESCO sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LwDXWSrvQ7"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-08-17T05:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "765776619457896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/jXaviWBvjn"
        },
        {
            "author_id": "713200143638638593",
            "created_at": "2016-08-17T04:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "SamDeuchrass"
                    }
                ]
            },
            "id": "765766481913212932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiorland @samdeuchrass https://t.co/OkhXqgsREw"
        },
        {
            "author_id": "1678318260",
            "created_at": "2016-08-17T04:16:32.000Z",
            "id": "765764224517808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge floresta do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos, em Taril\u00e2ndia, RO https://t.co/P8YXmtLdmR"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-17T03:32:11.000Z",
            "id": "765753061746761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3, quarta-feira, dia 17 de agosto de 2016, os turistas que estejam em S\u00e3o Raimundo Nonato ou em tr\u00e2nsito... https://t.co/kDq9IVFvau"
        },
        {
            "author_id": "34759316",
            "created_at": "2016-08-17T03:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "765751225816010753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 amizade - S\u00f3 acontece no Xingu #kuarup #mundoanimal #vaivendo @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/ZkKbCYrkH4"
        },
        {
            "author_id": "151490978",
            "created_at": "2016-08-17T02:49:36.000Z",
            "id": "765742344884793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL.  QUE PERDA!\nEita Brasil que precisa valorizar o que tem.. veja Agassiel Alves https://t.co/s5chz6nx6K"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-08-17T01:54:16.000Z",
            "id": "765728421418831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds nas Olimp\u00edadas Rio 2016 #China Tianmen Cave \"porta do c\u00e9u\" no Parque Nacional #Tianmen #Zhangjiajie #Hunan https://t.co/umqAXSucAF"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-08-17T01:20:43.000Z",
            "id": "765719977261342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os\n2\u00b0 \u00e1lbum https://t.co/Sf88TDrWOX"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-08-17T01:18:50.000Z",
            "id": "765719504462630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/XJQKYjgGax"
        },
        {
            "author_id": "14594172",
            "created_at": "2016-08-17T01:18:49.000Z",
            "id": "765719498330628096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede merece descanso, mas n\u00e3o esse. https://t.co/dBU4LWTM48"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-17T01:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "765716168246169604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/FjBH0MKLUC"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2016-08-17T00:49:58.000Z",
            "id": "765712236337766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil #InternationalRoute\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto: Domingas P./2016. https://t.co/bX39JPYyLF"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-08-16T23:07:45.000Z",
            "id": "765686513808146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque da Canastra finalmente foi controlado, mas o fogo ainda atinge v\u00e1rias UCs : https://t.co/wJG4ocrBPX"
        },
        {
            "author_id": "129536427",
            "created_at": "2016-08-16T22:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765678431958892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu-Falls day 2 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/iTUuJFLf4K"
        },
        {
            "author_id": "3323117225",
            "created_at": "2016-08-16T22:25:39.000Z",
            "id": "765675918249627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/AvbhQ9EtUu"
        },
        {
            "author_id": "97442260",
            "created_at": "2016-08-16T22:21:57.000Z",
            "id": "765674987160088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Carol (@carolacdn):\n\nParque Nacional Serra da Capivara vai fechar. Motivo: falta de recursos para... https://t.co/dFDVrW1eSz"
        },
        {
            "author_id": "129536427",
            "created_at": "2016-08-16T22:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765672490374983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Went to Argentina today \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Pff8UyobKa"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2016-08-16T22:11:37.000Z",
            "id": "765672387207495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/l5EmzwCBXr"
        },
        {
            "author_id": "3360793876",
            "created_at": "2016-08-16T22:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "765670358380908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara vai fechar. Motivo: falta de recursos para manter. A culpa disso tudo: @dilmabr e @inst_lula Dois canalhas"
        },
        {
            "author_id": "183723348",
            "created_at": "2016-08-16T21:53:47.000Z",
            "id": "765667901575663618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi a not\u00edcia sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. At\u00e9 ent\u00e3o, tudo normal no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-16T21:53:32.000Z",
            "id": "765667835678892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/a4oN99IfJd"
        },
        {
            "author_id": "2326156040",
            "created_at": "2016-08-16T21:45:41.000Z",
            "id": "765665862888062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 em principio vou ao Monumento Natural Cabo Mondego"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-16T21:44:11.000Z",
            "id": "765665482741456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/iwDcDuQso5"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-08-16T21:37:11.000Z",
            "id": "765663722861985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: #Paineira sem folhas  https://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-08-16T21:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "765662410690719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/x3xLz5JzRu via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-08-16T21:28:05.000Z",
            "id": "765661434512416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumentos Naturales de #GaliciaNorte\nAs Catedrais, ribadeo\nSouto da Retorta, Viveiro https://t.co/RBrTij0Jjd"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-16T21:26:53.000Z",
            "id": "765661132354822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/RIOgxCF2Fo"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-08-16T21:19:16.000Z",
            "id": "765659214064734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon comunica a UNESCO sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara\nDarlan Ribeiro  16 de agosto de... https://t.co/YKZTm3UceX"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-08-16T21:02:38.000Z",
            "id": "765655029541928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo nascer do sol no Parque Nacional Serra do \u00d3rg\u00e3os durante a travessia Petr\u00f3polis -\u2026 https://t.co/DSmLO4pF4l"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-08-16T20:16:35.000Z",
            "id": "765643441032138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Iguaz\u00fa, que abriga as Cataratas argentinas, na fronteira com o Brasil, est\u00e1... https://t.co/6X64hImGAX"
        },
        {
            "author_id": "110583899",
            "created_at": "2016-08-16T19:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "765638193018462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias dos Pais 2016 - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP: https://t.co/wxFYRBCpF0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1025172266",
            "created_at": "2016-08-16T19:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "765632611918213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf34\ud83d\udc20\ud83d\udc1f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/i00XtEzRPL"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-16T19:28:40.000Z",
            "id": "765631379342110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA MUITO TRISTE PARA S\u00c3O RAIMUNDO NONATO E O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA... https://t.co/A82S72D58Z"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-16T19:09:19.000Z",
            "id": "765626509231005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u2764\ud83c\udf37\u2764 #Flores #Gratid\u00e3o @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mmEvla5NnF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-16T19:02:13.000Z",
            "id": "765624723623469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/lchbIIWxRh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-16T19:02:12.000Z",
            "id": "765624721215893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/9jvrOyLnvA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-16T19:02:12.000Z",
            "id": "765624720863539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dxFaPlooRE"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-16T19:02:10.000Z",
            "id": "765624712894509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/xzitQFLaDQ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-16T19:02:10.000Z",
            "id": "765624712802267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/cMKn5DOHXJ"
        },
        {
            "author_id": "2348553744",
            "created_at": "2016-08-16T18:57:22.000Z",
            "id": "765623501764104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Juma, AM, a m\u00fasica incentiva reciclagem https://t.co/mWZkic9Im2 https://t.co/ct5xMBiqH2"
        },
        {
            "author_id": "88923818",
            "created_at": "2016-08-16T18:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765619731822817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83c\udfca @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eEI1vtLukw"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-16T18:31:19.000Z",
            "id": "765616947127988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Serra da Capivara, uma on\u00e7a andava \u00e0 nossa espreita. O animal tem o h\u00e1bito de afiar as garras... https://t.co/aCeMJpCjgk"
        },
        {
            "author_id": "34149648",
            "created_at": "2016-08-16T18:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "765616563139608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/XK8KPagPFE"
        },
        {
            "author_id": "3000500891",
            "created_at": "2016-08-16T18:09:18.000Z",
            "id": "765611408843214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria meter-me no meio do parque nacional da Peneda ger\u00eas, mas n\u00e3o tava propriamente equipado ahah"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2016-08-16T17:58:34.000Z",
            "id": "765608704553185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada atinge floresta do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos, em #Taril\u00e2ndia, RO https://t.co/7HdMpZdKgD https://t.co/hmleEauPmg"
        },
        {
            "author_id": "4408003343",
            "created_at": "2016-08-16T17:45:50.000Z",
            "id": "765605501140930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a CPI, s\u00e3o mortos a cada ano cerca de 20 mil animais no trecho da BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/DiMFaFHUTK"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-16T17:26:32.000Z",
            "id": "765600644644364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Rural \u2013 ILP: Manejo sustent\u00e1vel no entorno de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Agosto/2016 \u2013 3\u00aa\u2026 https://t.co/ygpXUgNZDZ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "06e2cdc745dcf072",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quer\u00eancia, Brasil",
                "id": "5e066dfa0ad15e84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Confresa, Brasil",
                "id": "980eaf4e0136939e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Wales, United Kingdom",
                "id": "208d28e57bdc12e9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dinamarca",
                "country_code": "DK",
                "full_name": "Copenhaga, Dinamarca",
                "id": "936b83f20956cd4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1689308202",
                "name": "Martina Luj\u00e1n\ud83d\udda4",
                "username": "Medicenmarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122209558",
                "name": "M\u00e1rcia Fernanda",
                "username": "MarciaFerrnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17601785",
                "name": "rui david",
                "username": "ruidavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203000069169153",
                "name": "MANAUS ILHAMARGARITA",
                "username": "brasil_caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39831576",
                "name": "Miquel Sampol",
                "username": "msampol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363025360",
                "name": "val",
                "username": "valenbarbarulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359480924",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferniwagabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137183369",
                "name": "Raphinha",
                "username": "Raphfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589478761",
                "name": "bea",
                "username": "tarbaybeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285267341",
                "name": "Aur\u00e9l",
                "username": "AurelLmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54431147",
                "name": "Gra\u00e7a Paes",
                "username": "gracapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732228660321779712",
                "name": "Arqueologia em Cena",
                "username": "arqueoemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478818317",
                "name": "UNESCO",
                "username": "UNESCORupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422998",
                "name": "Luisa Pinto",
                "username": "LuisaQPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44371070",
                "name": "a pr\u00f3pria pqp",
                "username": "Hoomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872787668",
                "name": "Sergipe Em Foco",
                "username": "OSergipeEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087003153",
                "name": "Quero Viajar",
                "username": "QueroViajarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198650786",
                "name": "CafeComTato",
                "username": "CafecomTato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193827878",
                "name": "R a f i n h a \u265b",
                "username": "Rafinhamoleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702943304",
                "name": "Fab\u00edola Mathias Tavares",
                "username": "FabiolaMathiasT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106154178",
                "name": "Leandro de Assis",
                "username": "leandroescritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267931938",
                "name": "danrlei",
                "username": "danrleidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84706673",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andre_snow01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158437825",
                "name": "Degustadora de \u00e1gua gourmet",
                "username": "juliana4781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349696928",
                "name": "Israel Meira",
                "username": "israel_meira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755202183235272704",
                "name": "Maria Adelia",
                "username": "ma_adelia19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674599970",
                "name": "Roberto Martini",
                "username": "_Bellaroba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33011322",
                "name": "Bilika",
                "username": "belarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883224870",
                "name": "Blog do Branquinho",
                "username": "BranquinhoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33680049",
                "name": "Virg\u00edlio Landulfo",
                "username": "burarama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888459427",
                "name": "Theoneluxuryapartments",
                "username": "MadeAndalusiaUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306702809",
                "name": "Jos\u00e9 Doranc\u00e9 Medina",
                "username": "doranchojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368309467",
                "name": "erica",
                "username": "commanderrlexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115008262",
                "name": "Brehnda Silva",
                "username": "breeezimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263815605",
                "name": "Luna",
                "username": "fladeleblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326078182",
                "name": "Luckas Rodrigues",
                "username": "Luckas_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "619598286",
                "name": "Igoritorio",
                "username": "sirigorpds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433025050",
                "name": "Gildo Carvalho",
                "username": "GildoCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84315846",
                "name": "Tonny Ranielly",
                "username": "tonny_ranielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510281110",
                "name": "Roney Rodrigues",
                "username": "RoneyDoMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40939881",
                "name": "Ruthy Costa \ud83c\udf35",
                "username": "RuthyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352215981",
                "name": "Rafael",
                "username": "FaelcostaReges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261243063",
                "name": "Herc\u00edlia Mariana M.",
                "username": "Herciliamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583451527",
                "name": "Sten",
                "username": "steniogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871757503939346432",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "galvaobueno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20587952",
                "name": "M\u00e3e com filhos",
                "username": "maecomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551579703",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarks17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21066836",
                "name": "Aline Mobilo",
                "username": "lajeunerusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53561781",
                "name": "Alessandra Le\u00e3o",
                "username": "alessandra_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164241519",
                "name": "Alessandro Diniz",
                "username": "dinizalessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44991994",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "camilaoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305980504",
                "name": "Elioenai Moreira",
                "username": "sir_eli_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35773185",
                "name": "Luciana Rodrigues",
                "username": "Maria_Genoveva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60057064",
                "name": "Robson Ramos",
                "username": "robson_ramos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2242714141",
                "name": "Crocodylia sapiens",
                "username": "mulher_sapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54559017",
                "name": "Rebeca Martins",
                "username": "becamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372066660",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhofabianojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56487453",
                "name": "Antonio Prata",
                "username": "antonioprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203297318",
                "name": "FLP",
                "username": "fixxlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190380674",
                "name": "Claudio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "castroclaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807105626",
                "name": "adrielli",
                "username": "zquadrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525088786",
                "name": "Clebson Lustosa",
                "username": "LustosaClebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123328023",
                "name": "Lucile Moura",
                "username": "lucilemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401034",
                "name": "Bruno Toledo \ud83c\udfe0",
                "username": "b_toledoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156386860",
                "name": "Janaina Ferreira \u264f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfeb\u23f3\ud83d\udcd6",
                "username": "Janaina6661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24529698",
                "name": "Wave of mutilation",
                "username": "Overlook_guest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258527620",
                "name": "Ana Karla Leal Gomes",
                "username": "ANAKARLALGB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14987956",
                "name": "CycaBolivarenho",
                "username": "CintiaBarenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80336425",
                "name": "Jaqueline Figueredo",
                "username": "lalinahjsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596210244",
                "name": "C\u00e9rebro \ud83e\udde0 Reverso",
                "username": "RelativeBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375648861",
                "name": "A M\u00e3e Que Pedala",
                "username": "lspedine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35585724",
                "name": "el_brujo_",
                "username": "punkjazzTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "Internauta Membro da CPI\u2122",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61324336",
                "name": "Murilo Dias",
                "username": "mmurilodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301495899",
                "name": "Erlane",
                "username": "erlaanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109075949",
                "name": "will",
                "username": "wilsonassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50424625",
                "name": "Cristina Pascoal \ud83c\udf3e\ud83c\udf2c",
                "username": "CristinaPascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31408388",
                "name": "Renato Juvino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RenatoJuvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723325571363647488",
                "name": "Marlia Ferreira",
                "username": "MarliaFerreir20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63265593",
                "name": "Diogo Ulianov",
                "username": "diogoemcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46249234",
                "name": "FK",
                "username": "Fredkling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237966460",
                "name": "Itzel Escare\u00f1o",
                "username": "itzel_esc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194091969",
                "name": "ane",
                "username": "lwtlip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757701758143590400",
                "name": "Eu Amo Santa Catarina",
                "username": "EuAmoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755022958742081536",
                "name": "Canal Desbrava Rio",
                "username": "desbravario2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806323",
                "name": "Samantha Cavalca",
                "username": "samanthacavalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45612036",
                "name": "Moises Rabinovici",
                "username": "rabdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33991401",
                "name": "Arquivo de Viagens",
                "username": "arquivoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855083910",
                "name": "charly \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "iCharlotte5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709760493",
                "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8c \ud83d\udd78\ufe0f",
                "username": "jaguardangerous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056499393",
                "name": "El Cl\u00f3set LGBT",
                "username": "elclosetlgbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276746094",
                "name": "Mada",
                "username": "madaames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74018642",
                "name": "Doriane Miloch",
                "username": "DorianeMiloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012321791",
                "name": "kevin vem",
                "username": "Keviricando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152829329",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "alcleoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194416",
                "name": "Uliana Dias",
                "username": "ulianauli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36414783",
                "name": "Thai Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "ThaiAssumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73130543",
                "name": "Alinezinha \ud83d\udc51",
                "username": "Aliineguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62330154",
                "name": "Rivo.Tril",
                "username": "kozlowaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175840805",
                "name": "Pedro Rog\u00e9rio",
                "username": "pedrorogerioFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844881",
                "name": "Vera\ud83c\udf40\u2663\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "GirlySunglasses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749745859160633344",
                "name": "Imparcial Not\u00edcias",
                "username": "lucasimparcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205046831",
                "name": "Francis Souza",
                "username": "flmsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425288889",
                "name": "O Bi\u00f3logo",
                "username": "O_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527502522",
                "name": "Ale",
                "username": "OhAleee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3846377607",
                "name": "maria",
                "username": "maariaclarad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272557781",
                "name": "j\u00e9ssica bonneau",
                "username": "jessicadsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88799973",
                "name": "Lucas Sampaio",
                "username": "luguisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759095",
                "name": "Wagner Bera Somos75%\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "WagnerBera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3763765355",
                "name": "Express\u00e3o Sergipana",
                "username": "ExpSergipana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697142734",
                "name": "MarcosOusadoSF",
                "username": "MarcosOusadoSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319371483",
                "name": "Carol Nasta",
                "username": "carolinanasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81367935",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio Para\u00edso",
                "username": "unifapce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61929630",
                "name": "gizmah",
                "username": "gizmah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891284498",
                "name": "Gl\u00e1ucia Pimentel",
                "username": "GlauPiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130472836",
                "name": "M\u00e1rcia Ruiz",
                "username": "MarciaCRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262880177",
                "name": "Rubiela Gonz\u00e1lez R.",
                "username": "RubiGonzalezR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761224489476562944",
                "name": "gustavoriquelmec",
                "username": "Gustavo_0031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59795919",
                "name": "Kl\u00e9sio Alves",
                "username": "Klesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793122",
                "name": "Marcelo Calil",
                "username": "kuantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102208637",
                "name": "Washington Bueno",
                "username": "MrXitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3697231036",
                "name": "Pedro Lopes",
                "username": "pedroatplopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116328189",
                "name": "Eu S\u00f3 Quero Tudo",
                "username": "eusoquerotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787280",
                "name": "Alexandre Baltazar",
                "username": "alexbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504693712",
                "name": "erica mariosa",
                "username": "ericamariosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62872042",
                "name": "GABRIELA HERMES",
                "username": "GABIHERMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036963856",
                "name": "Jurresp Dougsp",
                "username": "Jurrespdougsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763550396942082048",
                "name": "Uma Volta e Meia",
                "username": "umavoltaemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865549592",
                "name": "Daniel Ronan \ud83c\udf78",
                "username": "EuRonanOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523721966",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "Luisanw2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27068948",
                "name": "Karine Ochogavia",
                "username": "KaOchogavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334919298",
                "name": "Dayanne Nunes",
                "username": "DayanneNunesVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137738061",
                "name": "yas \u270c\ud83c\udffd",
                "username": "ItIs_Yasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167063281",
                "name": "Luc A\u20dd\u20d2\u20e4s",
                "username": "lwzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756677462533210112",
                "name": "vivi",
                "username": "CheatQueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76135718",
                "name": "Catal\u00e1n-Ampuero",
                "username": "theLafken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903334014",
                "name": "Henrique Persechini",
                "username": "_persechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216702699",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PI",
                "username": "JF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283694520",
                "name": ".",
                "username": "zbabybluezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "MICEBusiness",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329983",
                "name": "Nani",
                "username": "nanicv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003415697",
                "name": "Legolas Greenleaf",
                "username": "MilhomemTamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47985172",
                "name": "Higo Lima",
                "username": "higolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596365268",
                "name": "Rafael Gonz\u00e1lez",
                "username": "RSGonzalezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313560960",
                "name": "Luan Ferreira",
                "username": "luanfpolishop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641429834",
                "name": "Redeprotetores",
                "username": "Redeprotetores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827392057",
                "name": "Montse G\u00e1lvez",
                "username": "montseguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726845626554699776",
                "name": "dalaulma",
                "username": "pietropelota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469912282",
                "name": "Kyaya",
                "username": "kyaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40288112",
                "name": "Ivania",
                "username": "bainavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (o Original) \ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\uddff",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54078222",
                "name": "Alberto Lopes",
                "username": "rasparg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742709681148317696",
                "name": "LatinoamericaSalvaje",
                "username": "LatinoamSalvaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4039321847",
                "name": "SOCORRO MARIA",
                "username": "socorrollmonte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738417565375049728",
                "name": "Akag Acad\u00eamica",
                "username": "AkagAcademica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55311168",
                "name": "Luis Sucupira",
                "username": "LuisSucupira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331313291",
                "name": "bruno",
                "username": "brunohmdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239187265",
                "name": "Ranielly Veloso",
                "username": "rany_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111323836",
                "name": "Ambiente do Meio",
                "username": "ambientedomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519960952",
                "name": "Elsa Barbosa",
                "username": "ElsaBarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15366029",
                "name": "Drecito Stadlerito",
                "username": "andrestadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538198058",
                "name": "Eduardo Correia",
                "username": "EduScorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273017921",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "naathfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416606511",
                "name": "Blog do Bsilva",
                "username": "BlogdoBsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165897433",
                "name": "iserhard",
                "username": "RFIserhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729733901392957440",
                "name": "Sindsemppe",
                "username": "sindsemppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63742011",
                "name": "Instituto Sidarta",
                "username": "isidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419284851",
                "name": "Iberia Portugu\u00eas",
                "username": "IberiaBR_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20235569",
                "name": "Raphaela Mairinck",
                "username": "raphamairinck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71232169",
                "name": "PatriciaMelo",
                "username": "MeloPatriciaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712352136030515201",
                "name": "Amaury Caruzzo",
                "username": "AmauryCaruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958756184",
                "name": "Douglas F. Barros",
                "username": "douglasfbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246785189",
                "name": "PSDB no Senado",
                "username": "PSDB_no_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544906655",
                "name": "wihtangel timbeta",
                "username": "wihtangel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27133470",
                "name": "Kerry Linden",
                "username": "kerrylinden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136266160",
                "name": "Elisabeth S\u00e1",
                "username": "elisabeth_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93275922",
                "name": "Henrique Letria",
                "username": "HLetria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483226004",
                "name": "Flor",
                "username": "_floracosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751042283504537600",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpactostm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81924365",
                "name": "o Brasil me obriga a beber \ud83c\udf7a",
                "username": "barbaramaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298102011",
                "name": "FMNEWS",
                "username": "fmnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843353604",
                "name": "C\u2764rla",
                "username": "crista_amada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87719641",
                "name": "Dea Cristina",
                "username": "deasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77297600",
                "name": "M\u00f4nica Leal",
                "username": "monicalealPP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50611859",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "LeonardoSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129536427",
                "name": "\ud83c\udf49",
                "username": "mymyylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906248468",
                "name": "Le\u00e3o da Receita",
                "username": "LeaodaReceita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313954905",
                "name": "Danyela \u2764",
                "username": "danyrokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141371554",
                "name": "Amanda Claudino",
                "username": "amanda_vishnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800642754",
                "name": "Isabel Ventura",
                "username": "IsabelVentura5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16892611",
                "name": "Margareth Marmori",
                "username": "mmarmori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713200143638638593",
                "name": "Viajes Peludos",
                "username": "ViajesPeludos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481275722",
                "name": "Sam Deuchrass",
                "username": "SamDeuchrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1678318260",
                "name": "maria noelza",
                "username": "marianoelza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34759316",
                "name": "valdomiro arruda",
                "username": "valdomiroarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151490978",
                "name": "Larissa Ferreira",
                "username": "larissa0185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887782346",
                "name": "Jadson Combat",
                "username": "ALIGAdoZOUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594172",
                "name": "baballoo \ud83d\udc7d",
                "username": "du2glam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323117225",
                "name": "Marcelo Fernandes",
                "username": "marcelonoivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97442260",
                "name": "Claudia Borin #VotoImpressoAuditavelJa",
                "username": "ClaudiaBorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360793876",
                "name": "Carol #Vacina\u00e7\u00e3oJ\u00e1 #ForaBolsonaro #ForaGuedes",
                "username": "carolcbvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183723348",
                "name": "Caju\u00edna feat La Belle de Jour \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "nah_m_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326156040",
                "name": "Filipe Gomes",
                "username": "FTW_Alfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110583899",
                "name": "Pedal Aventura",
                "username": "pedal_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025172266",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe",
                "username": "Mosorio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348553744",
                "name": "cemprebr",
                "username": "cemprebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88923818",
                "name": "\u306e\u308a\u304a@factory\ud83c\udf7a\ud83c\udf5b\u2615\ufe0f",
                "username": "noriprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149648",
                "name": "Amanda B.",
                "username": "mandy0ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000500891",
                "name": "Rui",
                "username": "RuiMarques888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4408003343",
                "name": "Hist\u00f3ria Capixaba",
                "username": "HistoriaDoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "767900045047914496",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5myvxfqqc6ys6c8walts2aecha5",
        "oldest_id": "765600644644364288",
        "result_count": 490
    }
}