{
    "data": [
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:58.000Z",
            "id": "786254345587134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/63aDE9397G"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:56.000Z",
            "id": "786254337555050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/9z9yu0ZWQO"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:54.000Z",
            "id": "786254328818388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/WL3qTIxNqC"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:54.000Z",
            "id": "786254327149056001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/tVrGFCloQr"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:53.000Z",
            "id": "786254325974577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/HJdIwRyodl"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "786254319918002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran... https://t.co/5YG8DAjIos via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:52.000Z",
            "id": "786254318831710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/teKZPbLpLn"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:52.000Z",
            "id": "786254318827556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/TMzKVlOwC3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:47.000Z",
            "id": "786254299571425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Pc7khw2w8s"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:44.000Z",
            "id": "786254284908224514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/jYDR0pNDNL"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:43.000Z",
            "id": "786254284476313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/W8vm62FGmN"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:43.000Z",
            "id": "786254281510748161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/bO1J28PiQl"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:42.000Z",
            "id": "786254276725084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/Ell2oxVl6f"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:38.000Z",
            "id": "786254260354723841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/AB34JBCTgK"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:38.000Z",
            "id": "786254259687829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do... https://t.co/6lzXubnaMn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:29.000Z",
            "id": "786254224883589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a: Parque natural do Paran\u00e1 bateu recorde de ... https://t.co/B5h9UDloXG"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-10-12T17:16:27.000Z",
            "id": "786254216981426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/W35UOZMnGF"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-12T17:15:09.000Z",
            "id": "786253886331953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/lmPs81KVoJ #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-12T17:13:53.000Z",
            "id": "786253569435529217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a\" https://t.co/d15bncR38x"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-12T17:12:22.000Z",
            "id": "786253188261445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/4TaoDP9RVW"
        },
        {
            "author_id": "2925689118",
            "created_at": "2016-10-12T17:12:11.000Z",
            "id": "786253142329405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/ZSwdejsAhK"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-10-12T17:06:04.000Z",
            "id": "786251601807892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/gV9SIbOsuQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-10-12T17:04:10.000Z",
            "id": "786251125355847681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/o8FejrvddN"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-12T17:02:19.000Z",
            "id": "786250658185932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/ng7qM6WPLP"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-10-12T17:02:05.000Z",
            "id": "786250601428647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha pelo olhar de uma crian\u00e7a https://t.co/ght6s67v2K"
        },
        {
            "author_id": "3216182317",
            "created_at": "2016-10-12T16:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "786250032232198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/41K0ESALFG"
        },
        {
            "author_id": "3291153093",
            "created_at": "2016-10-12T16:41:51.000Z",
            "id": "786245507899240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de Alto Juru\u00e1, uma... https://t.co/li1wcQzFJF"
        },
        {
            "author_id": "3350309199",
            "created_at": "2016-10-12T16:30:58.000Z",
            "id": "786242769106841604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a folga em fam\u00edlia #relax\ud83d\ude0e #porai @ Parque Municipal De Bh https://t.co/RfK1NHK4mH"
        },
        {
            "author_id": "2778587721",
            "created_at": "2016-10-12T15:57:22.000Z",
            "id": "786234313180188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir la pro ibira hoje\nmas ta mt cheio\nvou no parque municipal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "2350723818",
            "created_at": "2016-10-12T15:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "786227456826978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parab\u00e9ns meu coroa .. felicidades hoje e Sempre!! \ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf88\ud83c\udf86\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf78\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf78\ud83d\ude4c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Vrx9HEGwzh"
        },
        {
            "author_id": "81240284",
            "created_at": "2016-10-12T15:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786227198709596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a fila n\u00e3o acaba @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/esS1HRODtv"
        },
        {
            "author_id": "275840689",
            "created_at": "2016-10-12T15:28:54.000Z",
            "id": "786227150827483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chic\u00e3oBolad\u00e3o @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/JVl8fHVtr4"
        },
        {
            "author_id": "275840689",
            "created_at": "2016-10-12T15:26:24.000Z",
            "id": "786226521237286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#principe #beard #bosquedabarra #alligator @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/p4gCpr7f6n"
        },
        {
            "author_id": "3350309199",
            "created_at": "2016-10-12T15:09:40.000Z",
            "id": "786222310906695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memorial Do Galo no parque municipal #akiegalo #galonaveia #galoatemorrer @ Parque Municipal De Bh https://t.co/kMez79OIhJ"
        },
        {
            "author_id": "97488748",
            "created_at": "2016-10-12T15:03:53.000Z",
            "id": "786220855894351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Cine em Cena Brasil ir\u00e1 exibir sess\u00f5es gratuitas de cinema no Parque Municipal F\u00e1bio da Silva Prado (Lago\u2026https://t.co/zddstyOV2J"
        },
        {
            "author_id": "133394389",
            "created_at": "2016-10-12T15:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643844,
                        -26.920457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "786220335310012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Natural Municipal do Atalaia https://t.co/KGY1V4NOrU"
        },
        {
            "author_id": "61881842",
            "created_at": "2016-10-12T15:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786220046427295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a a\u00e7\u00e3o show do pessoal dos Embaixadores, aqui no Parque Municipal (onde tudo come\u00e7ou),\u2026 https://t.co/vNolZNVSQ9"
        },
        {
            "author_id": "164074521",
            "created_at": "2016-10-12T14:57:03.000Z",
            "id": "786219132811214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com a familia que amo muito... \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/3Bubzwc603"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-12T14:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "786218646175703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/gVtVjRvkDm via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-10-12T14:50:45.000Z",
            "id": "786217547565760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc47\udbba\udf5b TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS, SEDE GUAPIMIRIM - TER\u00c7A-FEIRA, FERIADO, 15/11:\n\nAo total,... https://t.co/OfcqeVs7LJ"
        },
        {
            "author_id": "2949221349",
            "created_at": "2016-10-12T14:48:46.000Z",
            "id": "786217047801880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois quando fomos orar la no parque Municipal ....mais de cem jovens todos reunidos cara foi LINDO"
        },
        {
            "author_id": "132067172",
            "created_at": "2016-10-12T14:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786216489216987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #2016\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/KXY99f5gPL"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-10-12T14:30:38.000Z",
            "id": "786212487943319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha de entrega espont\u00e2nea de papagaios-de-peito-roxo na regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi um... https://t.co/E6o5sM33Uq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-12T14:07:57.000Z",
            "id": "786206775708180484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na Piscina do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral)#AparadosdaSerra #Canyonsdobrasil... https://t.co/2QXaakWlFQ"
        },
        {
            "author_id": "11617952",
            "created_at": "2016-10-12T14:05:32.000Z",
            "id": "786206169324978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa, Zona Norte do Rio de Janeiro. Salve a Zona Norte! #mato #parquesurbanos https://t.co/ki3kpsYC2v"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2016-10-12T14:01:48.000Z",
            "id": "786205229180194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as no parque estadual do Jaragu\u00e1 muitas atividades, ainda d\u00e1 tempo. Venha aproveitar."
        },
        {
            "author_id": "716980720766427140",
            "created_at": "2016-10-12T13:59:05.000Z",
            "id": "786204546884173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia das Crian\u00e7as come\u00e7a assim... @ Parque Estadual Horto florestal - Campos do Jord\u00e3o-SP https://t.co/usjSd6ayms"
        },
        {
            "author_id": "117205938",
            "created_at": "2016-10-12T13:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "786203431945981956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BomDia\nMais uma voltinha com os tios... @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/7gsJOeOxed"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-12T13:53:42.000Z",
            "id": "786203192900067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora nossos h\u00f3spedes est\u00e3o n as Trilha no Interior do Canyon Malacara ( Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/rnU8WYaeDp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-12T13:52:27.000Z",
            "id": "786202877459099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora nossos h\u00f3spedes est\u00e3o n as Trilha no Interior do Canyon Malacara  ( Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/rAkZ1u2lUs"
        },
        {
            "author_id": "68417350",
            "created_at": "2016-10-12T13:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "786196043264364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/ltyX8CPYUe"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2016-10-12T12:54:21.000Z",
            "id": "786188256157179908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das andorinhas na Trilha do V\u00e9rtice  no Parque Nacional Aparados da Serra.\u2026 https://t.co/Uo5bzCzmZi"
        },
        {
            "author_id": "1030876068",
            "created_at": "2016-10-12T12:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786182349620932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/amK0bKTB2p"
        },
        {
            "author_id": "43774330",
            "created_at": "2016-10-12T12:26:46.000Z",
            "id": "786181314898714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os oferece atividades educativas e de lazer no #DiadasCrian\u00e7as. #R\u00e1dioJornal https://t.co/vBAKvHyauH"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2016-10-12T12:26:18.000Z",
            "id": "786181195742797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a ser crian\u00e7a! @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/0lpqAY3qBH"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2016-10-12T12:21:55.000Z",
            "id": "786180092242321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje!! Entrada gratuita e divers\u00e3o garantida no parque estadual do Rio Vermelho! https://t.co/8f5SCt3MTT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-12T12:16:17.000Z",
            "id": "786178676832477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/PbjCfvU1wW https://t.co/Ewv6UVoJHq"
        },
        {
            "author_id": "327135312",
            "created_at": "2016-10-12T12:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "786175573462749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDasCriancasAlvinegro #Aqui\u00c9Galo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/X30gbzfIvi"
        },
        {
            "author_id": "417162019",
            "created_at": "2016-10-12T11:41:29.000Z",
            "id": "786169918555238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar um pulo ali no parque municipal da rua debaixo de casa"
        },
        {
            "author_id": "57524212",
            "created_at": "2016-10-12T11:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "786166373579915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/hkVMLI5isN"
        },
        {
            "author_id": "327135312",
            "created_at": "2016-10-12T11:23:16.000Z",
            "id": "786165335510646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leve suas crian\u00e7as p o Parque Municipal. \nOnde o sonho come\u00e7ou...\n#DiaDasCriancasAlvinegro https://t.co/nSUU5flIk6"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2016-10-12T11:18:08.000Z",
            "id": "786164041001668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai, mam\u00e3e, vov\u00f4, vov\u00f3, tios, dindos, todos os CAMinhos levam ao Parque Municipal! Levem os mascotinhos! #GALO! #aqui\u00e9GALO! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc13 https://t.co/HX0H92K74F"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2016-10-12T11:13:52.000Z",
            "id": "786162967117197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!!!\n\nVENHA PARA O PARQUE MUNICIPAL E FA\u00c7A A FESTA COM A GENTE!\n\nAQUI \u00c9 GALO https://t.co/qRFPjXxA2p"
        },
        {
            "author_id": "165401778",
            "created_at": "2016-10-12T11:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00101,
                        -22.50229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "786161024625934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/FEllr0e4u4"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2016-10-12T10:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "786157589318991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2a corrida contra a Cefaleia (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/eHvqlRl20p"
        },
        {
            "author_id": "2185053234",
            "created_at": "2016-10-12T08:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "786126358543994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @agdanepomuceno https://t.co/KqPRR46PVg"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-12T08:38:02.000Z",
            "id": "786123750919909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira fotos que o amigo Valmir Singh fez durante o pedal no Parque Estadual de Vila Velha! Acesse... https://t.co/NOzHCcZmpM"
        },
        {
            "author_id": "47051162",
            "created_at": "2016-10-12T08:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786119695749578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh My God!!!!!\n#iguazu #mutoargentinatour @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xGhBMfSfzg"
        },
        {
            "author_id": "47051162",
            "created_at": "2016-10-12T08:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "786119603667738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu!! Great Sky View. \n#mutoargentinatour @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/5KaKXqwmdu"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-12T05:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "786075340909182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/u7Q1Yaiq38"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-12T03:23:57.000Z",
            "id": "786044708992618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96E35G"
        },
        {
            "author_id": "722465562",
            "created_at": "2016-10-12T03:02:07.000Z",
            "id": "786039215201157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vai ter a inaugura\u00e7\u00e3o do \"parque municipal\" e eu n vou poder ir \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-10-12T02:53:53.000Z",
            "id": "786037142367694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos A Partir de R$8,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mfRSFCC9mz"
        },
        {
            "author_id": "1340437106",
            "created_at": "2016-10-12T02:46:35.000Z",
            "id": "786035306030129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m faz a Luana (crush) desistir de ir pro parque nacional fazer trilha amanh\u00e3 cedo e trocar por um programa relax???? odeio caminhar aff"
        },
        {
            "author_id": "54962903",
            "created_at": "2016-10-12T02:37:09.000Z",
            "id": "786032932922257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do Ceu... com meu anjo!\n#ibitipoca #janeladoceu #estradareal #mg @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/8FEPpQmmh4"
        },
        {
            "author_id": "42935252",
            "created_at": "2016-10-12T02:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68221658,
                        -15.59651198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "786031308736696322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas (ESECAE). #Ibram #ESECAE @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de\u2026 https://t.co/7Tksz9xX4p"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-10-12T02:13:26.000Z",
            "id": "786026963576258561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca celebra 43 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ghUanN8jlp"
        },
        {
            "author_id": "75138646",
            "created_at": "2016-10-12T02:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "786023754535047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As arviris somos nozes \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #407anos\ud83d\ude31 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/nfvDH7kZBd"
        },
        {
            "author_id": "727162524819427328",
            "created_at": "2016-10-12T01:35:14.000Z",
            "id": "786017352265691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu realmente conheci o parque municipal kkkk, andei dms naquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "1648724431",
            "created_at": "2016-10-12T01:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "786015000255234054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/MIrKcWWd3W"
        },
        {
            "author_id": "3664721357",
            "created_at": "2016-10-12T01:22:59.000Z",
            "id": "786014266352623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o problema de ir pro parque Municipal? QUAL O PROBLEMA DE IR DORMIR NA CASA DA MINHA PRIMA, QUE MORA NA MSM RUA Q EU ???????"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2016-10-12T01:11:13.000Z",
            "id": "786011305236959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra em Dia: Parque estadual da Pedra Branca ser\u00e1 tema de f\u00f3rum - https://t.co/JN1ggN4ecg https://t.co/LdJF5j9Jzl"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2016-10-12T01:11:13.000Z",
            "id": "786011304939098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra em Dia: Parque estadual da Pedra Branca ser\u00e1 tema de f\u00f3rum... https://t.co/wG00B2KEb7"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2016-10-12T01:01:53.000Z",
            "id": "786008956011319296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra em Dia: Parque estadual da Pedra Branca ser\u00e1 tema de f\u00f3rum: Cla\u00fadio Magnavita - Evento busca ampliar pa... https://t.co/3rJxBhPyZd"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2016-10-12T01:01:51.000Z",
            "id": "786008950067957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Barra em Dia: Parque estadual da Pedra Branca ser\u00e1 tema de f\u00f3rum: Cla\u00fadio Magnavita - Evento bus... https://t.co/cBgg0PDxLu ..."
        },
        {
            "author_id": "345949665",
            "created_at": "2016-10-12T00:33:07.000Z",
            "id": "786001716239970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 hrs no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2016-10-12T00:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7838,
                        -23.5691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "785997628915974148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia dela... - Drinking a Witbier by @_badenbaden_ @ Parque Municipal Chico Mendes  \u2014 https://t.co/24NoX6Qnx4 #photo"
        },
        {
            "author_id": "24552277",
            "created_at": "2016-10-11T23:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785988853123407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas. #feriason @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/k2OcsbPIGB"
        },
        {
            "author_id": "4060455916",
            "created_at": "2016-10-11T23:34:51.000Z",
            "id": "785987054979153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque da mangabeira e quinta no parque municipal \u2764\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d"
        },
        {
            "author_id": "3164215803",
            "created_at": "2016-10-11T23:31:29.000Z",
            "id": "785986208862175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#supermotor Celso, voc\u00eas poderiam comparar com o parque municipal de Laguna Seca - EUA? Obrigado e abra\u00e7os a todos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-11T23:27:14.000Z",
            "id": "785985137347555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra... https://t.co/b9uQwmbNBJ"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2016-10-11T23:02:01.000Z",
            "id": "785978791034183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu convite para a sua participa\u00e7\u00e3o na V TRILHA DA LUA CHEIA, que ir\u00e1 acontecer no Parque Municipal das... https://t.co/kdIbMVCgyh"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-10-11T22:55:32.000Z",
            "id": "785977162100772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhem a MERDA no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos, em SP... https://t.co/kPqAHKlz81"
        },
        {
            "author_id": "345417636",
            "created_at": "2016-10-11T22:55:20.000Z",
            "id": "785977109730648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu convite para a sua participa\u00e7\u00e3o na V TRILHA DA LUA CHEIA, que ir\u00e1 acontecer no Parque Municipal das... https://t.co/tugCxzmGIB"
        },
        {
            "author_id": "69038340",
            "created_at": "2016-10-11T22:54:58.000Z",
            "id": "785977019926536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na Amaz\u00f4nia, ele tenta vencer uma dist\u00e2ncia de 270km. https://t.co/FZCioWSIQ3"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2016-10-11T22:51:37.000Z",
            "id": "785976175881355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VetoDerrubado PL 1867/2008, que amplia o Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i, na Zona Metropolitana"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2016-10-11T22:50:41.000Z",
            "id": "785975941398798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ O Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado - https://t.co/lMNJ5G1AlS"
        },
        {
            "author_id": "139249220",
            "created_at": "2016-10-11T22:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25333431,
                        -2.50379465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "785975735504760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz comigo mesma \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #gratid\u00e3o @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do\u2026 https://t.co/MgqmO0cHCx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-11T22:36:30.000Z",
            "id": "785972369546412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/4uu0YH09dZ"
        },
        {
            "author_id": "68191079",
            "created_at": "2016-10-11T22:07:10.000Z",
            "id": "785964988649181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, uma parte que goste no Rio de Janeiro!!! https://t.co/vMwoeNg28t"
        },
        {
            "author_id": "132067172",
            "created_at": "2016-10-11T22:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785964533865074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #2016\u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/6b67of14t0"
        },
        {
            "author_id": "749297819165548545",
            "created_at": "2016-10-11T22:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38445765,
                        -27.02798521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "785963574778851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina https://t.co/V2ikWnJQtK"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2016-10-11T21:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "785962228629504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de malhar \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/I2iKOSfOJf"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-11T21:27:04.000Z",
            "id": "785954897606737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e meus amigos passamos um dos melhores dias nesse nosso v\u00edcio de... https://t.co/jm8eIYQcOK"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2016-10-11T21:10:42.000Z",
            "id": "785950777416228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Empresa Nymbus comercializa \u00e1gua da chuva amaz\u00f4nica, coletada na regi\u00e3o do Parque Nacional de Tingo Mar\u00eda, no Peru https://t.co/BV5ItLBj6o"
        },
        {
            "author_id": "385603392",
            "created_at": "2016-10-11T21:09:35.000Z",
            "id": "785950498318876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So no brasil essa farra desenfreada com dinheiro publico fazendo a gente de palha\u00e7o https://t.co/rL2uyDbV1d"
        },
        {
            "author_id": "76516803",
            "created_at": "2016-10-11T20:50:10.000Z",
            "id": "785945611862323202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos - Bom Dia Brasil - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/uXqBfRFUq9"
        },
        {
            "author_id": "247886074",
            "created_at": "2016-10-11T20:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785942344856051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es mi \ud83c\udf0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/DwtbfWHRKB"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2016-10-11T20:30:11.000Z",
            "id": "785940580195045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/WaYaIMOHGV https://t.co/EiVv0nUg4S"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-11T20:19:46.000Z",
            "id": "785937962559279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra... https://t.co/Qk4QGfqvOc"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-11T19:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "43347078",
                        "start": 36,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "785932319441977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com apenas R$20, voc\u00ea pode ajudar a @sosma e plantar uma \u00e1rvore no Parque Nacional da Tijuca (RJ). Saiba como: https://t.co/EwaFCBz6E9 #D\u00e1P\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2016-10-11T19:44:24.000Z",
            "id": "785929061470175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Cavernas do Perua\u00e7u\" (Itacarambi/MG) https://t.co/qjGPaXJxsU"
        },
        {
            "author_id": "704111908",
            "created_at": "2016-10-11T19:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785928333657767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @marleyanjos https://t.co/g6bu0x0LfB"
        },
        {
            "author_id": "3002238502",
            "created_at": "2016-10-11T19:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "785926268915183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/77R7yix3fF"
        },
        {
            "author_id": "715216106269581313",
            "created_at": "2016-10-11T19:25:46.000Z",
            "id": "785924370359259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mo\u00e7a onde \u00e9 o parque municipal?\"\n\"Amor n\u00e3o sei nem onde \u00e9 que eu to...\""
        },
        {
            "author_id": "279322715",
            "created_at": "2016-10-11T19:18:19.000Z",
            "id": "785922495815770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades Erechim-RS: tem uma parque municipal q se chama longines malinowski mas ngm sabe escrever ai chamam de mato da comiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-10-11T19:15:50.000Z",
            "id": "785921870436655108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo O Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Alcatrazes e a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do litoral norte paulista https://t.co/fmzbgLY2jo"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2016-10-11T19:10:16.000Z",
            "id": "785920469081976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Concha D'Ostra apresentou aos representantes da prefeitura e do Governo do... https://t.co/rTirz1MTSY"
        },
        {
            "author_id": "86075072",
            "created_at": "2016-10-11T19:00:44.000Z",
            "id": "785918072804679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/lGvg2CykEd"
        },
        {
            "author_id": "47051162",
            "created_at": "2016-10-11T18:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785917755681898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh My God!!!!!\n#iguazu #mutoargentinatour @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xGhBMfSfzg"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-10-11T18:54:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785916547596288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15/10, ter\u00e1 evento no Parque Municipal de Itaipava com comidas de boteco.  #ipanmasces #petropolis\n\nhttps://t.co/HgR9pO30Nf"
        },
        {
            "author_id": "45881786",
            "created_at": "2016-10-11T18:46:54.000Z",
            "id": "785914588646797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha em 360\u00ba :) https://t.co/ftU6udtr2h"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2016-10-11T18:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 0,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "785914321767436289",
            "in_reply_to_user_id": "1080522253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Embaixador_Galo amanh\u00e3, 10h, pr\u00f3ximo ao Coreto do Parque Municipal, onde tudo come\u00e7ou! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc13 #GALO! #aqui\u00e9GALO! #todosporumideal"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2016-10-11T18:42:22.000Z",
            "id": "785913449658388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \"Dia das Crian\u00e7as Alvinegro\" est\u00e1 chegando!\n\nAs bolas do GALO far\u00e3o a festa dos pequenos atleticanos no Parque Municipal!\n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/4D5QK7RRuq"
        },
        {
            "author_id": "1176740725",
            "created_at": "2016-10-11T18:39:00.000Z",
            "id": "785912602438144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 8 meses filmando na selva. O resultado: On\u00e7a pintada, jacar\u00e9 de papo amarelo e o deslumbre que \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. No ar!"
        },
        {
            "author_id": "2463169995",
            "created_at": "2016-10-11T18:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.2228797,
                        -23.5320185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "785911676755382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De passagem no leon fefer com meu irm\u00e3o sk8_peedro \n#skatelife @ Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/6NVDcPjBQr"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-10-11T18:28:13.000Z",
            "id": "785909890028081153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalgada Cataratas do Igua\u00e7u se estender\u00e1 no s\u00e1bado at\u00e9 \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em... https://t.co/Gtqk6BOozA"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-11T18:25:13.000Z",
            "id": "785909132851150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira fotos que o amigo Valmir Singh fez durante o pedal no Parque Estadual de Vila Velha! Acesse... https://t.co/Br60jNGJwu"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-10-11T18:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "40023454",
                        "start": 101,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "785907509873766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para cursos de apicultura - https://t.co/8VWO9AnpLK via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "50636279",
            "created_at": "2016-10-11T18:18:22.000Z",
            "id": "785907410275799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi protocolado no Di\u00e1rio da Assembleia Legislativa, na \u00faltima quinta-feira (06), o Projeto de Lei que tem por... https://t.co/I9RPz8yNOX"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-10-11T18:09:46.000Z",
            "id": "785905243993235460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro inaugura 'Trilha dos Sentidos' - https://t.co/pXo2H1lbEb"
        },
        {
            "author_id": "2191382889",
            "created_at": "2016-10-11T17:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785902294856527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh BH \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/8b2WVJxYno"
        },
        {
            "author_id": "3380348345",
            "created_at": "2016-10-11T17:46:58.000Z",
            "id": "785899508991463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou levar meus beb\u00eas no parque municipal, passar a tarde com eles"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-11T17:39:34.000Z",
            "id": "785897644388339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fever e Agregar \ud83c\udf45 #AlmondegasCaseira @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f4hWEYTVFH"
        },
        {
            "author_id": "388440949",
            "created_at": "2016-10-11T17:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "785897435965034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/Gc5skWgIVj"
        },
        {
            "author_id": "755843450122084352",
            "created_at": "2016-10-11T17:34:52.000Z",
            "id": "785896462118948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Wat Mahathat \u00e9 considerado o maior mosteiro da Tail\u00e2ndia. Fica no Parque Nacional de Sukhothai.#WatMahathat #Sukhothai #Tailandia #Pacotes"
        },
        {
            "author_id": "1421433642",
            "created_at": "2016-10-11T17:23:14.000Z",
            "id": "785893535480438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \u201cAlgarvios\u201d no S\u00edtio das Fontes: O Parque Municipal do S\u00edtio das\u2026 https://t.co/eiBePU9xPx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-11T17:20:38.000Z",
            "id": "785892880632000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quentinho \ud83c\udf45 #MolhoDeTomate @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yu3wAvgxo1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-11T17:16:08.000Z",
            "id": "785891747792506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caseira \ud83c\udf45 #Almondegas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/HJcCmTOx9s"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-11T17:14:12.000Z",
            "id": "785891260032626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m \ud83c\udf38 #VivaNossaMaezinha #14e14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OIYcdp6noV"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2016-10-11T16:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "785886501569724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e encante-se!: https://t.co/oOyNQd7UIq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42935252",
            "created_at": "2016-10-11T16:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.68221658,
                        -15.59651198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "785886463762239493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Ascom do ibramdf durante visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas (ESECAE). Uma\u2026 https://t.co/j3M7jgdOoc"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2016-10-11T16:44:51.000Z",
            "id": "785883874718920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar de S\u00e3o Lu\u00eds a Barreirinhas, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 ... https://t.co/Yj8X0DXXh1"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2016-10-11T16:44:51.000Z",
            "id": "785883873313828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar de S\u00e3o Lu\u00eds a Barreirinhas, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 ... https://t.co/EQlnWKKla8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-11T16:23:44.000Z",
            "id": "785878559420141570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"PARQUE NACIONAL RAPA NUI, PARQUE NACIONAL ARQUIP\u00c9LAGO JUAN FERNANDEZ e PARQUE MARINHO... https://t.co/6QGEbd8tr5"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2016-10-11T16:21:57.000Z",
            "id": "785878110302408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos | Globo Play https://t.co/w1iZEdvWcS"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-10-11T16:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "785877652267827202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/erBir02m9d"
        },
        {
            "author_id": "76829147",
            "created_at": "2016-10-11T16:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785877463813459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto desse lugar... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/gZv4adAuMz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2016-10-11T16:10:56.000Z",
            "id": "785875339046187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "23 barragens de rejeito da Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte constru\u00eddas dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/FvzSpMCbOv https://t.co/1pIHU4dygG"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2016-10-11T15:54:59.000Z",
            "id": "785871325508186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fortaleza da natureza!\n\n___________________________/\\\nCanyon Fortaleza, Parque Nacional da\u2026 https://t.co/2QvuVzVyCX"
        },
        {
            "author_id": "195430773",
            "created_at": "2016-10-11T15:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "785867465783902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cachoeira do Aur\u00e9lio - Parque Nacional do Capara\u00f3. \n\nAcreditem se quiser, apesar da\u2026 https://t.co/jKuVqBEy2Q"
        },
        {
            "author_id": "19152276",
            "created_at": "2016-10-11T15:39:19.000Z",
            "id": "785867384208912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rumores de q tem palha\u00e7o no parque municipal.\nvou andar com um taco de beiseball. j\u00e1 aviso que quebro a cara (literalmente) se chegar perto."
        },
        {
            "author_id": "2754374662",
            "created_at": "2016-10-11T15:29:48.000Z",
            "id": "785864990058278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#salveaserradacapivara Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque arqueol\u00f3gico, inscrito pela UNESCO na lista do Patrim\u00f4nio Mundial. https://t.co/f4FPFpYwOj"
        },
        {
            "author_id": "777951156903546880",
            "created_at": "2016-10-11T15:15:08.000Z",
            "id": "785861296096997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bored @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/1orQxfJLvj"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-10-11T15:15:00.000Z",
            "id": "785861264421421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #TorresdelPaine \u00e9 encantador todos os dias. O que acha deste maravilhoso p\u00f4r-do-sol? #Chile #Patagonia https://t.co/I9B4KGwokz"
        },
        {
            "author_id": "752979103104561152",
            "created_at": "2016-10-11T15:03:30.000Z",
            "id": "785858369756233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/7IFD3VmrjF"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-10-11T14:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785854184881004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UvaBJNjqb1"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2016-10-11T14:30:04.000Z",
            "id": "785849955848228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado... https://t.co/0jGBmcHNB2"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-10-11T14:28:53.000Z",
            "id": "785849658610425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-bio abre concorr\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o comercial de Cafeteria e Loja de Lembran\u00e7as do Parque Estadual do Utinga"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2016-10-11T14:24:00.000Z",
            "id": "785848430686040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc47\udbba\udf5b TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORGAOS, SEDE GUAPIMIRIM - TER\u00c7A-FEIRA, FERIADO, 15/11:\n\nAo total,... https://t.co/jFA8O9OVLw"
        },
        {
            "author_id": "170497708",
            "created_at": "2016-10-11T14:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638333,
                        -20.349444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "785847685001666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um mundo inteiro l\u00e1 fora... \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QcJKkkjhu6"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2016-10-11T14:14:22.000Z",
            "id": "785846002767069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios in Angra, Rio de Janeiro https://t.co/kcBkH9lU1n"
        },
        {
            "author_id": "221145198",
            "created_at": "2016-10-11T14:06:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "785843980642750469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o amor \u2764\ufe0f \n(1 Cor\u00edntios 13) @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/1k6TIl7qDd"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2016-10-11T14:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "785842467044225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/0QTqrv7YN7"
        },
        {
            "author_id": "277770828",
            "created_at": "2016-10-11T14:00:17.000Z",
            "id": "785842459209269253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tetasdeMar\u00edaGuevara monumento natural ubicado #isla de Margarita. Declaradas #27febrero de 1974 Parque Nacional https://t.co/A06Ibt2nem"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-11T13:46:07.000Z",
            "id": "785838894780649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos do Valmir Singh desde final de semana no Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa/PR.... https://t.co/95m5vXMbsc"
        },
        {
            "author_id": "71117052",
            "created_at": "2016-10-11T13:34:11.000Z",
            "id": "785835891617062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/aAlrAv8gJq"
        },
        {
            "author_id": "119939596",
            "created_at": "2016-10-11T13:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "785835847639769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a #fds #Praia #guarapari #espiritosanto #sol @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/SqWP4p1ZZs"
        },
        {
            "author_id": "119939596",
            "created_at": "2016-10-11T13:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "785835412573085697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha metade. \u2728\u2764\ufe0f\u2728 #meuamoreeu #fds #amomuitotudoisso #meumundo @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/e4rTAmoFEM"
        },
        {
            "author_id": "119939596",
            "created_at": "2016-10-11T13:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "785834116470145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma longa caminhada. #fds #espiritosanto #guarapari #muitosol @ Parque Estadual Paulo Cesar\u2026 https://t.co/nxc15ZrFEw"
        },
        {
            "author_id": "119939596",
            "created_at": "2016-10-11T13:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "785833861850796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso ponto de partida! #fds #guarapari #espiritosanto @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/6e26QBk3pF"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2016-10-11T13:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "785833712919449600",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea promove \u201cVem Passarinhar RJ\u201d no Parque Estadual do Desengano https://t.co/GMm22VUh6Y https://t.co/TOeW7nVJCX"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-10-11T13:02:31.000Z",
            "id": "785827921571246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/CSV57TxwZn"
        },
        {
            "author_id": "2152686794",
            "created_at": "2016-10-11T12:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2148807181",
                        "start": 56,
                        "username": "Hosteltur_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "785821655247368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado v\u00eda @hosteltur_br https://t.co/ndCWtat5qc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-11T12:36:01.000Z",
            "id": "785821252594331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o no Vale dos Deuses em Salinas, Nova Friburgo-RJ, Brasil - Parque Estadual dos Tr\u00eas... https://t.co/KdjgzR0oSE"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-11T12:23:50.000Z",
            "id": "785818186910343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Trilha do Cart\u00e3o Postal, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(PARNASO), Teres\u00f3polis-RJ, Brasil.\nNo m\u00eas... https://t.co/epSTtw0Umu"
        },
        {
            "author_id": "741358576514519040",
            "created_at": "2016-10-11T12:08:33.000Z",
            "id": "785814340498812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O SE TORNA A MAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DO CERRADO https://t.co/3W4m8SI6oo"
        },
        {
            "author_id": "741358576514519040",
            "created_at": "2016-10-11T12:07:58.000Z",
            "id": "785814194159366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O SE TORNA A MAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DO CERRADO https://t.co/nga1b0OAtS"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-10-11T12:00:05.000Z",
            "id": "785812212111831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A demanda pelos ossos de le\u00f5es causa o envenenamento destes animais selvagens no Parque Nacional do Limpopo,... https://t.co/PYIvtqzaZd"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-11T11:48:25.000Z",
            "id": "785809276769935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no Parque Estadual de Vila Velha que eu e minha turma passamos um dos melhores dias nesse nosso v\u00edcio de... https://t.co/YsZbGXzMLz"
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2016-10-11T11:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "785806342409912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/mV3eOTQh14"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2016-10-11T11:35:44.000Z",
            "id": "785806084602822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as ser\u00e1 comemorado no parque municipal do Mocambo... https://t.co/kuc5rOeQFs"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-10-11T11:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "39040604",
                        "start": 55,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "785805378969751553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Chobe - https://t.co/ugjwkhMZtS via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-10-11T11:30:50.000Z",
            "id": "785804852156854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Parque Nacional de Etosha (Nam\u00edbia) Viajar entre Viagens) https://t.co/kUWiqlLBdf"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-10-11T11:28:51.000Z",
            "id": "785804350195130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Parque Nacional de Kruger (\u00c1frica do Sul) Viajar entre Viagens) https://t.co/qLbEXv9CCE"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-10-11T11:27:58.000Z",
            "id": "785804128962347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger (\u00c1frica do Sul) Viajar entre Viagens https://t.co/A6EfOZ9Bgc"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-10-11T11:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "39040604",
                        "start": 72,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "785804070271356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger (\u00c1frica do Sul) - https://t.co/CNLTWvLZIu via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "88561093",
            "created_at": "2016-10-11T11:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785803300457353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem. #goodmorning #goodvibes #paquemunicipal @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/2k37vHuhb5"
        },
        {
            "author_id": "57789745",
            "created_at": "2016-10-11T11:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.082705,
                        -15.587695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "785801434860285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/CPwr0zUcFx"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-10-11T11:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "703339649",
                        "start": 79,
                        "username": "Anjo3738"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "768243525263691776",
                        "start": 89,
                        "username": "hellendfs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "785801295198359556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord @anjo3738 @hellendfs https://t.co/TM5Cm3YZbE"
        },
        {
            "author_id": "1459686722",
            "created_at": "2016-10-11T11:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785799598539468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Acp8f5KYST"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2016-10-11T11:05:35.000Z",
            "id": "785798497329147905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, reajusta valor dos ingressos e divulga lista de desconto. Leia a materia completa e compartilhe. https://t.co/hLJcmAzAAI"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2016-10-11T10:55:52.000Z",
            "id": "785796048807747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! O Mico Le\u00e3o Dourado \u00e9 uma das maravilhas de Tamoios. Apoiamos o Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado em... https://t.co/WvVl96M722"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2016-10-11T10:19:24.000Z",
            "id": "785786873318825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no rio Sa\u00ed-Mirim - https://t.co/Db2LEBQctQ https://t.co/v5Tzjgi546"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2016-10-11T09:17:20.000Z",
            "id": "785771255911833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio voltam a atingir o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\u00a0 https://t.co/gfE0JR8bQ3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-11T09:02:40.000Z",
            "id": "785767562906918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/PbjCfvU1wW https://t.co/LYgbYpMl4R"
        },
        {
            "author_id": "47051162",
            "created_at": "2016-10-11T08:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785758773390508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG\ud83d\ude40\n#mutoargentinatour #iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/U6l6xErKRu"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-10-11T07:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "785751342203727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2SusawJ7O6"
        },
        {
            "author_id": "2972811036",
            "created_at": "2016-10-11T06:39:15.000Z",
            "id": "785731469037535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo inexplicable @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CJ0w7tKKHI"
        },
        {
            "author_id": "310019670",
            "created_at": "2016-10-11T03:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785681260467191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseooo \ud83d\ude06\ud83d\ude06 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SwcxgqTxbM"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-10-11T02:33:29.000Z",
            "id": "785669622221516802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai - o museu e o nosso acampamento favorito https://t.co/0pG0K1Ubqf"
        },
        {
            "author_id": "94395547",
            "created_at": "2016-10-11T02:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785661731649368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/rxRWQBMZpW"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2016-10-11T01:44:39.000Z",
            "id": "785657331283554308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/cKvBEVsWmm"
        },
        {
            "author_id": "189343489",
            "created_at": "2016-10-11T01:44:18.000Z",
            "id": "785657244016861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pedalinho no Brasil inteiro tamb\u00e9m. At\u00e9 aqui em BH no Parque Municipal. https://t.co/uy5zgVJ2SE"
        },
        {
            "author_id": "75543220",
            "created_at": "2016-10-11T01:32:09.000Z",
            "id": "785654186369134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV INTEGRA\u00c7\u00c3O - AFILIADA DA REDE GLOBO DIVULGA INAUGURA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL S\u00c3O FRANCISCO DO CARSTE MINEIRO... https://t.co/6QFVWVl68K"
        },
        {
            "author_id": "590338972",
            "created_at": "2016-10-11T01:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785653505541361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc66\ud83d\udc68\ud83d\udc69\ud83d\udc67\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GWCsgigF0U"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-11T00:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "785644839291478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-10-11T00:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "785642840126697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai | Sobrevoando a fortaleza | Felip... https://t.co/JG2e8WgiTT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-10-11T00:36:00.000Z",
            "id": "785640057445179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma bela foto do Parque Estadual do Caracol (RS) para terminar o dia! Que tal conhecer ao vivo? \ud83d\ude09 https://t.co/XetihEu7Ld"
        },
        {
            "author_id": "47051162",
            "created_at": "2016-10-11T00:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785633025057034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu!! Great Sky View. \n#mutoargentinatour @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/5KaKXqwmdu"
        },
        {
            "author_id": "20325546",
            "created_at": "2016-10-11T00:01:19.000Z",
            "id": "785631327852699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conectado consigo a segunda-feira casa melhor. @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/YJWxDCncrX"
        },
        {
            "author_id": "618428229",
            "created_at": "2016-10-10T23:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785630470612541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Gi6XnQ2jtU"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-10-10T23:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3458925,
                        -31.7464597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "785629781135982597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai ao Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai, precisa conhecer a Fortaleza militar\u2026 https://t.co/M3eFPBaEUw"
        },
        {
            "author_id": "761936333841506304",
            "created_at": "2016-10-10T23:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "785629303019036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @uexgamer https://t.co/Nk4bcSNZIY \ud83d\udd34 NFS The Run - 2\u00ba Etapa (Parque Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2016-10-10T23:42:08.000Z",
            "id": "785626498413625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chile ganha telef\u00e9rico em reserva biol\u00f3gica https://t.co/ZIX2cdRlrJ #ViverBem https://t.co/PdEBHbxmgI"
        },
        {
            "author_id": "3364362544",
            "created_at": "2016-10-10T23:29:23.000Z",
            "id": "785623291784462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vantagens de morar em uma reserva biol\u00f3gica \u00e9 isso \ud83c\udfa3 #amominhaTerrinha\ud83d\udc99 https://t.co/LtsAAwIaME"
        },
        {
            "author_id": "109982106",
            "created_at": "2016-10-10T23:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.72108647,
                        -32.62211519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0079bacb478e3b7b"
            },
            "id": "785620789005545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adios \u263a nos vemos pronto \ud83d\ude19 @ Parque Municipal, Putaendo https://t.co/3aaRqWYLZS"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-10-10T23:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "83112415",
                        "start": 80,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "785617267358699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/UcW6t66b2e via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "390941203",
            "created_at": "2016-10-10T22:51:13.000Z",
            "id": "785613688296312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSVERSAL: exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal https://t.co/efTzyYbORH"
        },
        {
            "author_id": "1648724431",
            "created_at": "2016-10-10T22:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "785612931467804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/qgyMHsM5Ya"
        },
        {
            "author_id": "390941203",
            "created_at": "2016-10-10T22:44:00.000Z",
            "id": "785611869415415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSVERSAL: exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal https://t.co/7duhYMweiu"
        },
        {
            "author_id": "390941203",
            "created_at": "2016-10-10T22:43:48.000Z",
            "id": "785611821004697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSVERSAL: exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica internacional ocupa o Parque Municipal https://t.co/SnsfdzT96z"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-10-10T22:25:00.000Z",
            "id": "785607088869302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional capivara no Piau\u00ed https://t.co/adWU1vtEjM"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-10-10T22:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "785601408427028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/dFFvGh9Dkj via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2016-10-10T22:00:16.000Z",
            "id": "785600863540613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito obrigado Parque Estadual de Vila Velha por uma das melhores experi\u00eancias j\u00e1 sentidas\u2026 https://t.co/Fy7Y3MH80U"
        },
        {
            "author_id": "2747247722",
            "created_at": "2016-10-10T21:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "785599545057107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/CTfnvTXwL5"
        },
        {
            "author_id": "4004371469",
            "created_at": "2016-10-10T21:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "785597660027883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/KaOgqYhBRl"
        },
        {
            "author_id": "149639093",
            "created_at": "2016-10-10T21:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "785597271882825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/5J1RYLgEdG"
        },
        {
            "author_id": "1395597162",
            "created_at": "2016-10-10T21:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "785596758021828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixe um sinal de alegria por onde for.\" \ud83c\udf3c @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sSMsVb04Bs"
        },
        {
            "author_id": "1365704750",
            "created_at": "2016-10-10T21:14:38.000Z",
            "id": "785589379842641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio? \u00c9 doce.\nA Vale? Amarga.\nAi, antes fosse\nMais leve a carga. @ Parque Estadual Do Rio Doce\u2026 https://t.co/qqialhgbmu"
        },
        {
            "author_id": "61843726",
            "created_at": "2016-10-10T21:00:36.000Z",
            "id": "785585850847330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ali, miga! #CataratasdoIgua\u00e7u #Igua\u00e7uFalls #Waterfalls @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/A3juOdrfQv"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-10-10T20:34:44.000Z",
            "id": "785579340394266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "2847482387",
            "created_at": "2016-10-10T20:29:04.000Z",
            "id": "785577912653217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Ilha Anchieta (PEIA) protege a segunda maior ilha do Litoral Norte do estado\u2026 https://t.co/aV9hFsdCCe"
        },
        {
            "author_id": "1324312178",
            "created_at": "2016-10-10T20:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "785577501623857156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/j7txaNNcWs"
        },
        {
            "author_id": "776087536619905024",
            "created_at": "2016-10-10T20:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3346600295",
                        "start": 0,
                        "username": "CaracolCucuta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1240299090",
                        "start": 15,
                        "username": "Esmerojaso"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "19236074",
                        "start": 27,
                        "username": "CaracolRadio"
                    }
                ]
            },
            "id": "785575299471769600",
            "in_reply_to_user_id": "776087536619905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaracolCucuta @Esmerojaso @CaracolRadio CAI parqueadero parque Nacional. https://t.co/HJjuX5S8cy"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-10-10T19:56:31.000Z",
            "id": "785569721848561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana com essa bel\u00edssima imagem do Parque Estadual da Serra da #concordia em #valenca\u2026 https://t.co/vsBn0tyvVt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-10-10T19:45:20.000Z",
            "id": "785566906682073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado\nhttps://t.co/fM8Kpmpmgb https://t.co/KuXv4v1Fla"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-10T19:41:18.000Z",
            "id": "785565890926424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito obrigado Parque Estadual de Vila Velha por uma das melhores experi\u00eancias j\u00e1 sentidas por mim nesses tantos... https://t.co/EwxCQ5st76"
        },
        {
            "author_id": "2563991258",
            "created_at": "2016-10-10T19:40:25.000Z",
            "id": "785565668276072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELE FICA NO PARQUE MUNICIPAL VILA DOS REM\u00c9DIOS (???) ONDE TEM V\u00c1RIAS ARVORE KKKKKDSAFKASDFKKKK PQ EU TO LENDO SOBRE O LUGAR to loca https://t.co/6xokwb5c7U"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-10T19:36:07.000Z",
            "id": "785564589211676673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/S18FzAMLB8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-10-10T19:33:06.000Z",
            "id": "785563828574642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com grande pesar que o Parque Nacional da Tijuca anuncia o falecimento do presidente do Instituto Chico Mendes... https://t.co/XXdKHlyXaW"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-10T19:23:43.000Z",
            "id": "785561467730944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 83 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cicloturismo no Parque Estadual de Vila Velha\" https://t.co/eBNiAso9kH"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-10-10T19:16:53.000Z",
            "id": "785559747776745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado https://t.co/PwuPpY7G4t"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-10-10T18:51:54.000Z",
            "id": "785553460129247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da primeira chuva em algumas \u00e1reas do Parque Nacional Serra da Capivara !!! A caatinga come\u00e7a a mostra a... https://t.co/KfO7JQZsaY"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2016-10-10T18:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "775165242",
                        "start": 53,
                        "username": "Juanmoota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785552552687468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juanmoota https://t.co/65v8GNNCyR"
        },
        {
            "author_id": "40269016",
            "created_at": "2016-10-10T18:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "785546497328750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/6d5iM63rux"
        },
        {
            "author_id": "72706970",
            "created_at": "2016-10-10T18:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "785545579321589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sobre minha paix\u00e3o por cachoeiras #trilhas #trilhando #paz @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/21zGsWRrP0"
        },
        {
            "author_id": "12767002",
            "created_at": "2016-10-10T18:20:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3313311946",
                        "start": 0,
                        "username": "RevMagistratura"
                    }
                ]
            },
            "id": "785545526662008832",
            "in_reply_to_user_id": "3313311946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevMagistratura \"E-R PA-MO-RE\": Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - Reserva biol\u00f3gica - PArque - MOnumento - REf\u00fagio"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2016-10-10T18:12:33.000Z",
            "id": "785543558463827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Brew Festival acontece em Vinhedo neste final de semana\n\nO Parque Municipal \u201cJayme Ferragut\u201d vai... https://t.co/e1GCXNMbpj"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-10-10T18:01:47.000Z",
            "id": "785540846842179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-10-10T17:54:39.000Z",
            "id": "785539053500395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal a foto que nossa seguidora Thaynnara Sousa nos mandou l\u00e1 do Mirante no Parque Nacional de Sete... https://t.co/cuRvcvNMsL"
        },
        {
            "author_id": "337187962",
            "created_at": "2016-10-10T17:45:44.000Z",
            "id": "785536810286014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba\n\nCom a  preocupa\u00e7\u00e3o de atendermos ao PPG da ETEC de... https://t.co/Q8qEnF1rmf"
        },
        {
            "author_id": "337187962",
            "created_at": "2016-10-10T17:39:30.000Z",
            "id": "785535242350292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba\n\nCom a  preocupa\u00e7\u00e3o de atendermos ao PPG da ETEC de... https://t.co/WuRdHHV5r8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-10-10T17:30:33.000Z",
            "id": "785532990118064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de cima do Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD), Bahia, Brasil\n\udbba\udf9c Conhe\u00e7a as \udbb9\udccf Camisas... https://t.co/75XGIx9SyN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-10T17:23:50.000Z",
            "id": "785531298160926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "359001364",
            "created_at": "2016-10-10T17:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "785527673162301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc44\ud83c\udf37 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/OARbZIx0D7"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-10-10T17:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "341618106",
                        "start": 69,
                        "username": "VictoriaCastrro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785525463586336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corrida n\u00e9!! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @victoriacastrro) https://t.co/9enVT36Gd3"
        },
        {
            "author_id": "43267859",
            "created_at": "2016-10-10T16:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82895332,
                        -15.35813554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "785523080164769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salgadeira... mas a \u00e1gua \u00e9 doce com boas vibra\u00e7\u00f5es. @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/YHqOxL7gbG"
        },
        {
            "author_id": "339264422",
            "created_at": "2016-10-10T16:48:12.000Z",
            "id": "785522328742559745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira Bonita - Parque Nacional da Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/PtffY2rCuH"
        },
        {
            "author_id": "37013711",
            "created_at": "2016-10-10T16:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "785521195080876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/vB3ZfWQ3LJ"
        },
        {
            "author_id": "501976829",
            "created_at": "2016-10-10T16:32:53.000Z",
            "id": "785518475204714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da exposi\u00e7\u00e3o \u201cAugusto Boal\u201d na Biblioteca Parque Estadual \u2013 Presidente\u00a0Vargas https://t.co/DgCDleNNfF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-10T16:26:30.000Z",
            "id": "785516868165447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traseira \ud83c\udf5e\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #P\u00e3oDeMel  #Panco @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/GKbakjlZfn"
        },
        {
            "author_id": "226683383",
            "created_at": "2016-10-10T16:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "168912752",
                        "start": 0,
                        "username": "RominaaFlor"
                    }
                ]
            },
            "id": "785513315170746368",
            "in_reply_to_user_id": "168912752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RominaaFlor este finde, vamos al parque nacional de ybycui\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "714288739",
            "created_at": "2016-10-10T16:06:00.000Z",
            "id": "785511711633764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/m5NVaZekkq https://t.co/g0BryZdl1v"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2016-10-10T16:03:41.000Z",
            "id": "785511126108925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no #JornaldoDia: Inc\u00eandio devasta 40 mil hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental abrangendo cinco munic\u00edpios da regi\u00e3o agreste potiguar."
        },
        {
            "author_id": "3126933671",
            "created_at": "2016-10-10T16:03:02.000Z",
            "id": "785510964271525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 @ Parque Municipal de Maceio https://t.co/Rhh8WrUbOZ"
        },
        {
            "author_id": "3126933671",
            "created_at": "2016-10-10T16:01:59.000Z",
            "id": "785510699111882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Municipal de Maceio https://t.co/UTHZFnoIcR"
        },
        {
            "author_id": "2476032326",
            "created_at": "2016-10-10T16:01:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785510651213058050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia tamb\u00e9m sobre um surfista que saiu de SP para viver no p\u00e9 do Parque Nacional de Capara\u00f3 produzindo caf\u00e9 org\u00e2nico https://t.co/oEOpypZRcx"
        },
        {
            "author_id": "2476032326",
            "created_at": "2016-10-10T16:00:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785510209355649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual \u00e9 o limite harm\u00f4nico entre nosso lado animal e o lado racional? Leia as reflex\u00f5es despertadas pela visita ao Parque Nacional de Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1000891518",
            "created_at": "2016-10-10T15:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "705583801",
                        "start": 82,
                        "username": "linotipeando"
                    }
                ]
            },
            "id": "785503389488599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TUXTLAGUTI\u00c9RREZ | #ColumnasPol\u00edticas | LINOTIPEANDO | #MarcoAntonioCabreraAlfaro @linotipeando https://t.co/6EhbYBPqKr"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2016-10-10T15:30:03.000Z",
            "id": "785502663366639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ocorre a cada ano na temporada primavera-ver\u00e3o, a Reserva Biol\u00f3gica Municipal da Serra do Japi come\u00e7a a... https://t.co/A88a0t2KR2"
        },
        {
            "author_id": "3369938992",
            "created_at": "2016-10-10T15:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "785500956368576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar perfeito para observar o sol \ud83c\udf1e\ud83c\udf05 @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/D9HkAYUKXZ"
        },
        {
            "author_id": "252408308",
            "created_at": "2016-10-10T15:22:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12349eaadac353fc"
            },
            "id": "785500752928206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu relat\u00f3rio (reserva biol\u00f3gica de saltinho) \ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "765091096603099136",
            "created_at": "2016-10-10T15:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103726643",
                        "start": 0,
                        "username": "dante_siebra"
                    }
                ]
            },
            "id": "785497626137522176",
            "in_reply_to_user_id": "103726643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dante_siebra: \ud83d\udc54\ud83d\udd8d\ud83d\udcdd\n\n#lawyer #job @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NXH5OLqo3i https://t.co/wKaRPc56DM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-10-10T15:08:23.000Z",
            "id": "785497211937366019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : CHILE : \"MONUMENTO NATURAL ISLA CACHAGUA da REGI\u00c3O DE VALPARAISO\" (\u00e1reas protegidas) na S\u00e9rie... https://t.co/RGXaeBJFhT"
        },
        {
            "author_id": "777600713849442304",
            "created_at": "2016-10-10T15:07:09.000Z",
            "id": "785496898597781508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/5HPIMRQsBP"
        },
        {
            "author_id": "257525495",
            "created_at": "2016-10-10T15:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "785495236101414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada pelos melhores passeios do mundo\u2764\u2764 m\u00eas que vem tem mais!! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/apILnfyR02"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-10T14:56:14.000Z",
            "id": "785494154851786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o policial foi realizada no entorno do Parque Nacional Serra da Capivara. Tr\u00eas ca\u00e7adores foram autuados e encaminhados \u00e0 delegacia."
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-10T14:43:24.000Z",
            "id": "785490924679725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela estrada fora eu n\u00e3o vou bem sozinho... \udbba\udc1a\udbba\udc13\udbba\udc1a\udbb9\udfeb\nAcesse https://t.co/x9anGYqN0V e confira muito mais.\n#MilAmigos... https://t.co/16pN8oWS1G"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2016-10-10T14:34:27.000Z",
            "id": "785488669301874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turisver Hotel Casa Palmela abre no Parque Nacional da Arr\u00e1bida Turisver Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u2026 https://t.co/6sijxdni79"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2016-10-10T14:30:35.000Z",
            "id": "785487696244375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o se torna a maior \u00e1rea protegida do Cerrado https://t.co/CU6cCFXHmj"
        },
        {
            "author_id": "284874807",
            "created_at": "2016-10-10T14:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785485901631590401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que seria de #Foz sem seu #Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/q7WpvHzZqd"
        },
        {
            "author_id": "23232821",
            "created_at": "2016-10-10T14:09:50.000Z",
            "id": "785482473983578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15 de outubro | 15h00 | Parque Municipal do S\u00edtio das Fontes\n\nVisita acompanhada \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o de fotografia... https://t.co/xvEVSOBn8R"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-10-10T13:58:12.000Z",
            "id": "785479549647671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de... https://t.co/c0l9YeHTp5"
        },
        {
            "author_id": "768656521635004416",
            "created_at": "2016-10-10T13:45:45.000Z",
            "id": "785476415546396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To precisando fazer outra viagem pro parque estadual viu , ficar embaixo daquela cachoeira , e a \u00e1gua fazendo massagem nas costas"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-10-10T13:45:02.000Z",
            "id": "785476235338059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase 3 milh\u00f5es de hectares, a regi\u00e3o do Jalap\u00e3o se tornou a maior \u00e1rea protegida do Cerrado, abrangendo... https://t.co/1PCnz6Pt3V"
        },
        {
            "author_id": "722222419671453696",
            "created_at": "2016-10-10T13:38:03.000Z",
            "id": "785474475768832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias atr\u00e1s estudantes de nossas turmas do ensino m\u00e9dio fizeram visita t\u00e9cnica ao #ParqueDeVilaVelha https://t.co/XNtJ2azYtJ #Geografia"
        },
        {
            "author_id": "42157075",
            "created_at": "2016-10-10T13:30:38.000Z",
            "id": "785472609290969089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja aqui um dos v\u00e1rios motivos que fazem do Brasil um lugar que n\u00e3o \u00e9 considerado s\u00e9rio: https://t.co/7i44ixFiDQ"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2016-10-10T13:16:06.000Z",
            "id": "785468951987822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir!! https://t.co/BhcZTpSVdU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-10-10T13:15:45.000Z",
            "id": "785468866424168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Terminal est\u00e1 localizado em S\u00e3o Raimundo Nonato, 517 km ao Sul do estado.\nObra facilitaria acesso de turistas ao Parque Nacional Serra d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-10-10T12:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785461148636344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/l0aWmUNtxo"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2016-10-10T12:39:09.000Z",
            "id": "785459654893694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Aeroporto no Piau\u00ed que custou R$ 17 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos est\u00e1 aberto h\u00e1 1 ano, mas n\u00e3o recebe voos. Entenda: https://t.co/RCf4krQlmS https://t.co/FA7qa8vWxt"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-10-10T12:27:51.000Z",
            "id": "785456810614489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina visto da trilha do Morro do Couto. @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/udiEBY10jr"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2016-10-10T12:27:10.000Z",
            "id": "785456637775458305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Aeroporto  de R$17 milh\u00f5es que n\u00e3o recebe voos https://t.co/mVQkpUZ0Fn"
        },
        {
            "author_id": "77225484",
            "created_at": "2016-10-10T12:09:59.000Z",
            "id": "785452315050475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandora, lar dos Thundersmurfs do James Cameron (mentira. \u00c9 o Parque Nacional dos lagos, em\u2026 https://t.co/woWE2h7wff"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2016-10-10T12:00:26.000Z",
            "id": "785449911399645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos - Terminal foi inaugurado h\u00e1 um ano, em S\u00e3... https://t.co/EuPx9Zg3gP"
        },
        {
            "author_id": "1197353790",
            "created_at": "2016-10-10T11:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785449053664448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fisrt time, First love @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/e1OHYsWP4k"
        },
        {
            "author_id": "27874083",
            "created_at": "2016-10-10T11:50:15.000Z",
            "id": "785447346830180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora Aventureira \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/ATnaiVEAEc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-10T11:38:17.000Z",
            "id": "785444337131851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos\" https://t.co/4lYBUwHzTz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-10T11:35:15.000Z",
            "id": "785443573156151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/9MN2YBFJ4y"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-10T11:34:34.000Z",
            "id": "785443403320401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/M5aJxVzvm2 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-10-10T11:31:28.000Z",
            "id": "785442622882152448",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/UzkBUObKME"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-10-10T11:30:46.000Z",
            "id": "785442446738067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Aeroporto de R$ 17 mi no Parque Nacional da Capivara n\u00e3o recebe voos https://t.co/cnPh7boP9g"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-10-10T11:30:42.000Z",
            "id": "785442427909922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2180057592",
            "created_at": "2016-10-10T11:28:07.000Z",
            "id": "785441778077986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o\u2026 https://t.co/stukM102eR"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2016-10-10T11:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "785438064151625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis/Teres\u00f3polis.\n\n#parqueserradosorgaos\nparqueserradosorgaos @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NdGSW09FSg"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-10T11:12:00.000Z",
            "id": "785437721573531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aow fim de semana GOS-TO-SI-NHO!\nEu e minha turma conhecemos o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa...... https://t.co/pblqKZ6EKr"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-10-10T10:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785423563960516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/WwJIMfSHbf"
        },
        {
            "author_id": "384376035",
            "created_at": "2016-10-10T09:24:27.000Z",
            "id": "785410658221391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A hist\u00f3ria de Iona \u2014 foi este o nome escolhido para a on\u00e7a, o nome do maior parque nacional de Angola \u2014 foi... https://t.co/IMfrbjaUMB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-10T09:11:34.000Z",
            "id": "785407412941516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-10-10T09:02:26.000Z",
            "id": "785405115175927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lWmFvXRRBt https://t.co/ItA5vsGTJC"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-10-10T07:24:31.000Z",
            "id": "785380474126467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "321080182",
            "created_at": "2016-10-10T06:19:17.000Z",
            "id": "785364057553571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas    https://t.co/HS7KcvLurU"
        },
        {
            "author_id": "1604382355",
            "created_at": "2016-10-10T05:46:43.000Z",
            "id": "785355860889497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #la pampa #bellavista https://t.co/V7FkNwxtaD"
        },
        {
            "author_id": "2937663543",
            "created_at": "2016-10-10T04:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "785334948177772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Always me and you \ud83d\udc8f\ud83d\udc7c\ud83d\ude0d @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BiaHbE9blf"
        },
        {
            "author_id": "1498728558",
            "created_at": "2016-10-10T04:00:06.000Z",
            "id": "785329030757220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado Manaus - 15\u00ba CONGRESSO PHN\nParque Municipal do Idoso - Vieiralves\n\nTraga sua Fam\u00edlia e vamos fazer uma... https://t.co/gg52qyIkF8"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2016-10-10T02:30:30.000Z",
            "id": "785306482950668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a, cart\u00e3o-postal de Ponta Grossa. Eu e a turma no Parque Estadual de Vila Velha, pedalando\u2026 https://t.co/5ogIqj5dMV"
        },
        {
            "author_id": "261694135",
            "created_at": "2016-10-10T02:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "785301525719646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\u2665 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/AF8eyFwg7Q"
        },
        {
            "author_id": "2894039403",
            "created_at": "2016-10-10T02:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "785301133204000773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje, tripzinha \u2764\ufe0f #vsco #vscocam @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/RCcBcY9cZ6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-10-10T02:08:32.000Z",
            "id": "785300954715295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nina Nosso Amor Puro \ud83c\udf80\ud83d\udc31\ud83c\udf38 #GataPreta #GataDaPaz @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/GvxdJPIN90"
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-10-10T01:47:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "785295758065033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o.Tocantins.Brasil. https://t.co/wTe1Tut5fE"
        },
        {
            "author_id": "55872088",
            "created_at": "2016-10-10T01:29:26.000Z",
            "id": "785291117180968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o...\nPassei no parque com a patroa e os dogs...\udbb8\udd9e\ud83d\udc15\ud83d\udc15\udbb8\udd9d \u2014 relaxando at Parque Municipal dos P\u00e1ssaros https://t.co/IJGeSfAsFQ"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2016-10-10T01:28:34.000Z",
            "id": "785290895369404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o domingo foi acontecendo malandramente...\nEu e a turma no Parque Estadual de Vila Velha,\u2026 https://t.co/tEbIWdHLze"
        },
        {
            "author_id": "68178571",
            "created_at": "2016-10-10T01:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10877778,
                        -24.52394358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "785290859575115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc37\ud83c\udf3f#nature #picture #trip #cave #pork @ Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/4R0PbMyhcx"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-10-10T01:20:17.000Z",
            "id": "785288813958627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem participei do compromisso dos pescadores e de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil na defesa do Monumento Natural do Carste Mineiro."
        },
        {
            "author_id": "2892561171",
            "created_at": "2016-10-10T01:19:47.000Z",
            "id": "785288688251052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8t9jvdzE1A"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2016-10-10T01:08:13.000Z",
            "id": "785285773918515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quest\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/yKnoZmX00f https://t.co/t9gXWe9WF0"
        },
        {
            "author_id": "542174168",
            "created_at": "2016-10-10T01:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785283789148807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83c\udf0a\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/JxUag0cOvb"
        },
        {
            "author_id": "334874168",
            "created_at": "2016-10-10T00:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00284,
                        -20.01268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785279200563306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SendoAbduzido #OchamadoDeJesus @ Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/mBYq9Ca7iT"
        },
        {
            "author_id": "137911945",
            "created_at": "2016-10-10T00:32:46.000Z",
            "id": "785276854563373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado em 01 de maio de 2013. O que foi feito de l\u00e1 pra c\u00e1? https://t.co/vXjQk5Bn26"
        },
        {
            "author_id": "339933198",
            "created_at": "2016-10-10T00:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "785272691204972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/X31DCE6pBr"
        },
        {
            "author_id": "1656505200",
            "created_at": "2016-10-10T00:14:20.000Z",
            "id": "785272214828572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/cMhdRrKvES"
        },
        {
            "author_id": "3116858596",
            "created_at": "2016-10-10T00:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "785271066201554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/OqK5g74CGE"
        },
        {
            "author_id": "175825237",
            "created_at": "2016-10-10T00:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "785270922047520769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo fez mais sentido desde que vc chegou @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/SCJC6NvsTv"
        },
        {
            "author_id": "2712867501",
            "created_at": "2016-10-10T00:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97345956,
                        -19.8643911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785268643265441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espont\u00e2nea ?!\ud83e\udd14\ud83d\ude02 @ Parque Estadual Do Sumidouro https://t.co/Qkps5HoAmd"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-09T23:54:18.000Z",
            "id": "785267174860476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha por onde n\u00f3s passamos nesse fim de semana!\nFoi show esse pedal no Parque Estadual de Vila Velha.\nAcesse... https://t.co/fyv97GUiBm"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-09T23:44:35.000Z",
            "id": "785264729333895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 84 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cicloturismo no Parque Estadual de Vila Velha\" https://t.co/gBkU6Fofi1"
        },
        {
            "author_id": "330027200",
            "created_at": "2016-10-09T23:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42206231,
                        -20.33600152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "785254617084940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/pu7NTsORVv"
        },
        {
            "author_id": "1475342996",
            "created_at": "2016-10-09T22:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785250801690284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/a2LiC1VmSu"
        },
        {
            "author_id": "3001970162",
            "created_at": "2016-10-09T22:34:39.000Z",
            "id": "785247129052721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PAZ @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/cTwyt2JKGh"
        },
        {
            "author_id": "3096375333",
            "created_at": "2016-10-09T22:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785245625529032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhando pra pitanga @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CZKfbNRVMT"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2016-10-09T22:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92756467,
                        -19.88504465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785243832124182529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10km me deixou t\u00e3o morto que ao consegui fazer um boomerang \ud83d\ude29 @ Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/PpwqBT7W4v"
        },
        {
            "author_id": "2593330699",
            "created_at": "2016-10-09T22:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5044899,
                        -18.58425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "785243413180456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc96 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/xXxSkA7cWm"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2016-10-09T22:16:33.000Z",
            "id": "785242572700561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o domingo vai acontecendo malandramente...\nEu e a turma no Parque Estadual de Vila Velha,\u2026 https://t.co/asVBp27kPu"
        },
        {
            "author_id": "280652740",
            "created_at": "2016-10-09T22:10:15.000Z",
            "id": "785240990932172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/T13GtZBZdE"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-10-09T22:07:33.000Z",
            "id": "785240311236812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/Z4zdX9ipxQ"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-10-09T22:00:58.000Z",
            "id": "785238653240881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/HNw0iBNIC6"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-10-09T22:00:57.000Z",
            "id": "785238646701957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/p14kEkilkz"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-10-09T22:00:49.000Z",
            "id": "785238613550215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/BFL9i2H1iq"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-10-09T22:00:47.000Z",
            "id": "785238606877106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/G1jZVPcPN6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-10-09T21:59:33.000Z",
            "id": "785238295408181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Trilha foi no Rio do Boi ( Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra... https://t.co/mJ1vMpidDd"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-10-09T21:55:46.000Z",
            "id": "785237345243058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/n9qbExiBdB"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-10-09T21:53:43.000Z",
            "id": "785236829138063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/1Ng505PsPP"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-10-09T21:53:43.000Z",
            "id": "785236826399191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/bCHLVwKMeV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-10-09T21:53:39.000Z",
            "id": "785236811874377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/EcbnCqMo8g"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-10-09T21:53:39.000Z",
            "id": "785236809835958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/URRNMgnqQ3"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-10-09T21:53:35.000Z",
            "id": "785236793931108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/9bWqGSZIqy"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:40.000Z",
            "id": "785236060234067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "737407578217582592",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:35.000Z",
            "id": "785236041242320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/mqrpyJHvaN"
        },
        {
            "author_id": "764925196713230336",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:31.000Z",
            "id": "785236024049840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/8OZKt0zsoC"
        },
        {
            "author_id": "764842447407112192",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:26.000Z",
            "id": "785236001878704129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/ToIl1mz1gR"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:21.000Z",
            "id": "785235979984510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/NJs3vTg5Tr"
        },
        {
            "author_id": "153869034",
            "created_at": "2016-10-09T21:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "785235971596058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/CXUwUdNyCK"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:57.000Z",
            "id": "785235879853891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no... https://t.co/KiO4M2Cr7V #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:54.000Z",
            "id": "785235869657477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/xo7r6eyKvF"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:52.000Z",
            "id": "785235860979539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/t3uJZK8ESK"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:49.000Z",
            "id": "785235845427007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/PYXcepzmUO"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:45.000Z",
            "id": "785235829463461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/iMjP0dpbab"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:41.000Z",
            "id": "785235814561161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/22WD4xuqo1"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-10-09T21:49:37.000Z",
            "id": "785235796122939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/XkciXATARJ"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:50.000Z",
            "id": "785235597979820034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/TjK3AyNfbu"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:46.000Z",
            "id": "785235580460290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/SdrBNsbBF4"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:34.000Z",
            "id": "785235530665435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/x9CcFg7vgE"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:17.000Z",
            "id": "785235462201810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/CINowP419M"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:13.000Z",
            "id": "785235445252657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/Qet76XN9Ns"
        },
        {
            "author_id": "559603170",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:10.000Z",
            "id": "785235431147249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/vpo2dYfnRF #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2723691346",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:03.000Z",
            "id": "785235401778671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaLab #timBeta Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita s... https://t.co/zV7l9uWY1Y Se gostou RT!"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-10-09T21:48:01.000Z",
            "id": "785235393180381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/773FoTklty"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-10-09T21:47:53.000Z",
            "id": "785235361693700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/Jh1yuGFQpy"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-10-09T21:47:50.000Z",
            "id": "785235346929758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/AZUU8oHA0V"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-10-09T21:47:33.000Z",
            "id": "785235277115641858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/Ts9qG2O1iU"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-10-09T21:47:30.000Z",
            "id": "785235262255173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no ... https://t.co/45pKkV4DoS #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-10-09T21:47:18.000Z",
            "id": "785235212628144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/fc6F4SBRtq"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-10-09T21:46:09.000Z",
            "id": "785234923313434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/OS4CcMucI2"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "785234877855637505",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 d... https://t.co/l1bwHdvr0H"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:51.000Z",
            "id": "785234848701030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/AmNm70SLDF"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:43.000Z",
            "id": "785234813158424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/ls25da7wTE"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:41.000Z",
            "id": "785234804581072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/BjxfU9EHAd"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:35.000Z",
            "id": "785234779495018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/Hh3H02gXZH"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:33.000Z",
            "id": "785234770993131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/l3Mo7Vtcz5"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:30.000Z",
            "id": "785234762038321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/85NY00EwZK"
        },
        {
            "author_id": "766720094315671552",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "766720094315671552",
                        "start": 120,
                        "username": "guilhermebetago"
                    }
                ]
            },
            "id": "785234727900852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 d... https://t.co/pQ3RslXbGw @guilhermebetago"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-10-09T21:45:15.000Z",
            "id": "785234696477155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/h30flmeUpZ"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-10-09T21:44:29.000Z",
            "id": "785234502947704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/IxMdnXWcxt"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-10-09T21:44:14.000Z",
            "id": "785234439747928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/eRDfrzpRWc"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-10-09T21:44:10.000Z",
            "id": "785234426179440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visi... https://t.co/Zi1Jf1I9J6 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-10-09T21:44:08.000Z",
            "id": "785234416121421825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de ou... https://t.co/a29yutEv8G"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-10-09T21:44:00.000Z",
            "id": "785234383900782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/ls2ToUOYzF"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-10-09T21:43:54.000Z",
            "id": "785234356641992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/JJBre38yu0"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:49.000Z",
            "id": "785233330576891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/8Z3u3EejKK"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:41.000Z",
            "id": "785233297060208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/0yMKYgsxtO"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233287635546116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/I5vyQGwxdl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233270556364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/Qs7EXYeniT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233262381703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/zH9aQHEGXE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233245545771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/VTck0nEShV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233236565774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/mux7P2YOvc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233227913060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/2nggXE2U7t tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233218484051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/V8CftbrzMy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233210443567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/quyyTinCIT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233185885921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/9uxGrLFB6R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233173932191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/nqjhSLTsAW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233165279383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/JU9CI6C8Lm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233148502118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/1B9apsJPD9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-10-09T21:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233129040519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/B3fs2A66QT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233117971742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/QZhvr8l6RJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233108857606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/1AidOHEU1v tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233100250894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/6O8vCePLPc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233080847970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/kAwCG35Uat tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233071649927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/5gJl119LRO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233053555699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/yFtbkpYLmc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233045309624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/KQLkS7fSOC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785233013114216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/fFEK0NJcKJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232997482016769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/rZ8k4K1nIM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232986706849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/dj0V6dBqWD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232974518194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/wdRfvMXrFY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232957707476993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/GRAkc8OetY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232949138460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/7AEThtD3iI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232932369596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/4AEnBo3euh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232922626306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/G0uNyNbNDT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232914678059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/7V1Io2Y7RV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232901835100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/jpFXEjt2Vu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232883355033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/P685zEy2vQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-10-09T21:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232872185602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/cZersjeVt4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232851876712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/h9Ik9ewRW0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "785232839876816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/LNdfy8VyO7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:34.000Z",
            "id": "785232764077350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/KjeIgEY9N6"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:23.000Z",
            "id": "785232719378653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/SPVT8gpukH"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:16.000Z",
            "id": "785232690169524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/xKxfFGEbPo"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:12.000Z",
            "id": "785232672587079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/x2NJ0dM9G9"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:10.000Z",
            "id": "785232662722064386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/asKI8hRYRb"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-10-09T21:37:01.000Z",
            "id": "785232624490991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/dEwbreL1oz #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-10-09T21:36:35.000Z",
            "id": "785232516634468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/5KdAKDRMzm"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-10-09T21:36:33.000Z",
            "id": "785232509529317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 d... https://t.co/F5LxSieKWd"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-10-09T21:36:22.000Z",
            "id": "785232459927392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro... https://t.co/CWmYJSqKnW"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-10-09T21:36:19.000Z",
            "id": "785232450922295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de ou... https://t.co/Ezdh8WPN2O #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-10-09T21:36:14.000Z",
            "id": "785232427908145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/C2thVFSI9t"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:56.000Z",
            "id": "785232351072620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/3qBQhp0ydR"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:53.000Z",
            "id": "785232339295047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/NKQPfxPADX"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:51.000Z",
            "id": "785232330642247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, d... https://t.co/5lqQuEgWa9"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:39.000Z",
            "id": "785232279656280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/og5KGBpy5d"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:26.000Z",
            "id": "785232226430521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/H8ohlWBoNy"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:14.000Z",
            "id": "785232175952044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/xBMvuFmHHH"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:02.000Z",
            "id": "785232127654703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/WQL0Cuvtqf"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-10-09T21:35:00.000Z",
            "id": "785232117726781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/IaQwNlwffp"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-10-09T21:34:56.000Z",
            "id": "785232102396534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/3fPxeLFIgu"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-10-09T21:34:54.000Z",
            "id": "785232091784945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/74IOAaaQ3n"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-10-09T21:34:22.000Z",
            "id": "785231960012500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/daonPJPjim"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-10-09T21:34:02.000Z",
            "id": "785231876491350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/vQQAMVrmkS"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:59.000Z",
            "id": "785231862763429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/pFEIgEFJQI"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:54.000Z",
            "id": "785231841225695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/q5OugJytGr"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:42.000Z",
            "id": "785231791498022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/HNHZBCVXjT"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:28.000Z",
            "id": "785231733268414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/InpKBwqMeu"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:25.000Z",
            "id": "785231719179792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/HgS7GWbARE"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-10-09T21:33:17.000Z",
            "id": "785231684794880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/NfMPxOVUHp"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:59.000Z",
            "id": "785231611272896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/xlUYwyavxk"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:54.000Z",
            "id": "785231588946644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/ugeelygNsa"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "785231574904078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22... https://t.co/DP8gBPPiRd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:45.000Z",
            "id": "785231553785802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/lY7jM8SNbS"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:23.000Z",
            "id": "785231457937530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/kFUMBpRn8T"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:23.000Z",
            "id": "785231457857839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h... https://t.co/KI83vpctc9"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:21.000Z",
            "id": "785231450710966288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/nS7yaC39pQ"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-10-09T21:32:21.000Z",
            "id": "785231450106765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/nS7yaBLy1g"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-10-09T21:21:40.000Z",
            "id": "785228761604194308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/rmKWFCkYqD"
        },
        {
            "author_id": "23591443",
            "created_at": "2016-10-09T21:12:37.000Z",
            "id": "785226483543441409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paella caipira linda e deliciosa no #saboresdaterra @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/eYkaLP6CD9"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-10-09T21:10:10.000Z",
            "id": "785225869375700993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/cTnXM9qStN"
        },
        {
            "author_id": "20325546",
            "created_at": "2016-10-09T21:07:51.000Z",
            "id": "785225283553128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "camadas por camada constr\u00f3i painel realista. @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/SPNdGVHbyK"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2016-10-09T21:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5381122,
                        -33.98058711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "785224726209716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai ao Parque Nacional de Santa Teresa, no Uruguai, precisa conhecer a Fortaleza militar\u2026 https://t.co/fK9j33wMxK"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-10-09T21:04:25.000Z",
            "id": "785224421669605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/rzzUIFS2iC"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-10-09T21:04:25.000Z",
            "id": "785224420721725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal: Visita ser\u00e1 no dia 22 de outubro, das 9h \u00e0s\u2026 https://t.co/CADUs924sd"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-10-09T21:03:30.000Z",
            "id": "785224190584623108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal\" https://t.co/3yNtjCSYz7"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-10-09T21:03:21.000Z",
            "id": "785224151485349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/Y4tMv8P0UN #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-10-09T21:03:07.000Z",
            "id": "785224092785971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/L8jC6IA0uU"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-10-09T21:01:40.000Z",
            "id": "785223727990513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/BMgO9H5aL3"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-10-09T21:01:37.000Z",
            "id": "785223718083506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/em8FfVM0gn"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-10-09T21:01:36.000Z",
            "id": "785223711393624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/1aHNNdgpWI"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-10-09T21:01:24.000Z",
            "id": "785223660558815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/4feYWuNL8O"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2016-10-09T21:00:02.000Z",
            "id": "785223319050215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aconcaguaclima: Putaendo  Parque Municipal\n\n27.6\u00b0  17 hrs.  9/10/16 https://t.co/dhvmR0VaPD (via Twitter https://t.co/kYrRZ6NwcO)"
        },
        {
            "author_id": "1373698285",
            "created_at": "2016-10-09T20:59:54.000Z",
            "id": "785223283146907655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Putaendo  Parque Municipal\n\n27.6\u00b0  17 hrs.  9/10/16 https://t.co/rq15ZB0ZWN"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2016-10-09T20:56:15.000Z",
            "id": "785222368205635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes inscreve para visita monitorada no Parque Municipal https://t.co/hGxo38lTdA"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2016-10-09T20:35:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "785217263712342017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/xEyEdnhXU0"
        },
        {
            "author_id": "62878803",
            "created_at": "2016-10-09T20:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7035399,
                        -22.24624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "785217165397987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vida tem sempre um ponto de equil\u00edbrio. @ Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/MCFPyJNMv7"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2016-10-09T20:29:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "785215644908134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cute \ud83d\ude0d #park #nature #animals @ Parque Municipal Maur\u00edcio De Oliveira https://t.co/WUg8KoGWMT"
        },
        {
            "author_id": "307078474",
            "created_at": "2016-10-09T20:27:48.000Z",
            "id": "785215205622091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iujuuu \ud83d\ude04\ud83e\udd17 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eGa4wmGW54"
        },
        {
            "author_id": "2177954566",
            "created_at": "2016-10-09T20:17:11.000Z",
            "id": "785212533388914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "disco novo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/sel8k7h8Vq"
        },
        {
            "author_id": "198938786",
            "created_at": "2016-10-09T20:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.961255,
                        -26.107115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "785210822083477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo. @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/SEVVC00Rg8"
        },
        {
            "author_id": "6625992",
            "created_at": "2016-10-09T20:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "785210698984939521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte. @ Parque Municipal De Bh https://t.co/abUKFGhhtH"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2016-10-09T20:09:19.000Z",
            "id": "785210554298150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o domingo vai acontecendo malandramente...\nEu e a turma no Parque Estadual de Vila Velha, pedalando demais.... https://t.co/HTrlxR7eqI"
        },
        {
            "author_id": "302079736",
            "created_at": "2016-10-09T19:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "785207729782714372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc78\ud83c\udffc @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FsAnERd5wz"
        },
        {
            "author_id": "1265545104",
            "created_at": "2016-10-09T19:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "785206381930549249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/cQVKrHObXD"
        },
        {
            "author_id": "29720037",
            "created_at": "2016-10-09T19:38:54.000Z",
            "id": "785202899999567873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pinturas rupestres no Parque Nacional do Perua\u00e7u #parquenacionaldoperuacu #minasgerais\u2026 https://t.co/BIHBxTnFS6"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Putaendo, Chile",
                "id": "0079bacb478e3b7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiros, Brasil",
                "id": "12349eaadac353fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925689118",
                "name": "victoria_haruno",
                "username": "victorytinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3216182317",
                "name": "Gui M\u00fcller",
                "username": "GuigoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291153093",
                "name": "Gon\u00e7alo Sousa",
                "username": "gsousabeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350309199",
                "name": "Warley Rocha",
                "username": "warleyrocha26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778587721",
                "name": "thalles",
                "username": "supremekonan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350723818",
                "name": "L.C \u270c",
                "username": "LuccasBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81240284",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Andre apenas 2636 seguidores SDV",
                "username": "andrepiedade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275840689",
                "name": "Abel Eduardo",
                "username": "abeleduandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97488748",
                "name": "Manu Reis Pereira",
                "username": "AManoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394389",
                "name": "mayckuzinho \ud83c\udf44",
                "username": "may_ckon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61881842",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frconi",
                "username": "marconigalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164074521",
                "name": "ronnie cabral",
                "username": "rcabral1112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949221349",
                "name": "Ju",
                "username": "Jubatatah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132067172",
                "name": "AlexB",
                "username": "AlexBorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11617952",
                "name": "fscunha",
                "username": "roiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716980720766427140",
                "name": "Rogerio Lar\u00f3ca",
                "username": "rogeriolaroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117205938",
                "name": "Roberta da Paz",
                "username": "Robertadapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68417350",
                "name": "Tiago Porto",
                "username": "TiagoPorto9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030876068",
                "name": "Pablo Belo",
                "username": "pablobeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43774330",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornalpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327135312",
                "name": "Carolina \ud83d\udc7b",
                "username": "Carol_Meireles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417162019",
                "name": "At\u00e9 o Sol quis ver - DVD 2009 - Ilha da Magia",
                "username": "vitorsantoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57524212",
                "name": "Edson santos\ud83d\udca5",
                "username": "edsonsantos_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165401778",
                "name": "Ingridy Lima",
                "username": "ingridyslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185053234",
                "name": "Gabi",
                "username": "GabrielaFonsec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47051162",
                "name": "PARPUNK",
                "username": "parpunkstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722465562",
                "name": "Carol \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "acrmoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340437106",
                "name": "maybe",
                "username": "souamaybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54962903",
                "name": "R3gis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfca",
                "username": "Registeixeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42935252",
                "name": "Rodrigo Ramthum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigoramthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75138646",
                "name": "Bels",
                "username": "BelaBernardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727162524819427328",
                "name": "Nat",
                "username": "nataliierincon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648724431",
                "name": "Scheein",
                "username": "scheindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3664721357",
                "name": "hell",
                "username": "hellenxoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345949665",
                "name": "Welbert",
                "username": "WelbertLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24552277",
                "name": "M\u00e1rcio Maciel \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "mrmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4060455916",
                "name": "AGUIAR \u2728",
                "username": "AguiarGabi8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164215803",
                "name": "Ren\u00e9 Romero",
                "username": "renegromero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345417636",
                "name": "Luan Grofoski",
                "username": "LuanGrofoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038340",
                "name": "Jornal Metas",
                "username": "jornalmetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139249220",
                "name": "mari and the phatoms",
                "username": "_hermionegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68191079",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "Thiago_Hss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749297819165548545",
                "name": "Sabrina Motta \ud83d\udc83",
                "username": "MottaSabrina28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385603392",
                "name": "jose guilherme",
                "username": "jose_g_s_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76516803",
                "name": "Leonardo Sodr\u00e9",
                "username": "LeonardoSodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247886074",
                "name": ".Ail\u00e9n Su\u00e1rez.",
                "username": "ailensrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704111908",
                "name": "Filipe",
                "username": "castilhofp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002238502",
                "name": "J\u00falia Barcelos",
                "username": "barcelos_juuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715216106269581313",
                "name": "Naju",
                "username": "AnaJuhc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279322715",
                "name": "\ud83c\udf80 fiscal de cringe \ud83c\udf80",
                "username": "giodelonge182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86075072",
                "name": "TV Gazeta de Alagoas",
                "username": "TvGazeta_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45881786",
                "name": "Andrea Sutil",
                "username": "andreasutil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176740725",
                "name": "CINEBRASiLTV",
                "username": "cinebrasiltv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463169995",
                "name": "dedeboard",
                "username": "dedesk8drink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50636279",
                "name": "Leon\u00eddio Bou\u00e7as",
                "username": "LEONIDIOHBOUCAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191382889",
                "name": "Matheus Borges",
                "username": "mateusptx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380348345",
                "name": "MDetona",
                "username": "melfvrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388440949",
                "name": "Cleusa Lidiane Both",
                "username": "Cleu_Both",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755843450122084352",
                "name": "Viagem Tailandia",
                "username": "ViagemTailandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421433642",
                "name": "Algarlife",
                "username": "Algarlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76829147",
                "name": "RIVAIL",
                "username": "rivail_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195430773",
                "name": "personal das \ud83c\udf1f",
                "username": "arthuraloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19152276",
                "name": "Lorena Miyuki",
                "username": "jardimsecreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754374662",
                "name": "Abigayl Kathleen",
                "username": "Ak18Abigayl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777951156903546880",
                "name": "hggvvh",
                "username": "hggvvgghgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752979103104561152",
                "name": "verderenda@gmail.com",
                "username": "verderenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170497708",
                "name": "Ana",
                "username": "anamachadolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221145198",
                "name": "\u026a \u03b1 \u0260 \u03c3 \u2728",
                "username": "_iagobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770828",
                "name": "Margarita Tips",
                "username": "margaritatips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71117052",
                "name": "mario  wallace",
                "username": "wllwllmario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119939596",
                "name": "Renata Alves Borges",
                "username": "Renataabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152686794",
                "name": "Aguinaldo Lorente",
                "username": "aguilorente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741358576514519040",
                "name": "Gaia Projetos",
                "username": "gaia_projetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198566247",
                "name": "ORLEANZIO LIMA",
                "username": "OrleanzioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004270047",
                "name": "Wanderers not lost",
                "username": "WanderersNoLost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88561093",
                "name": "JOLIE_89s",
                "username": "Noirjolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57789745",
                "name": "J\u00fanior Cuiabano",
                "username": "juniorcuiabano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703339649",
                "name": "Ang\u00e9lica Ferreira",
                "username": "Anjo3738",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768243525263691776",
                "name": "Helen Fernandes",
                "username": "hellendfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459686722",
                "name": "CJ",
                "username": "Craud1nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972811036",
                "name": "JacobFlores",
                "username": "jacobyloslibros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310019670",
                "name": "miguee luna",
                "username": "migueeluna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94395547",
                "name": "Carol.",
                "username": "teorientacaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189343489",
                "name": "Cicero",
                "username": "baixotuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75543220",
                "name": "Pajo",
                "username": "pajo120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590338972",
                "name": "Mart\u00edn",
                "username": "Mendilahatzu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20325546",
                "name": "show do milh\u00e3o meu sonho = Mion na Globo. JAI HO!",
                "username": "Fabricioisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618428229",
                "name": "Bruna Gomes",
                "username": "_brunagomesfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761936333841506304",
                "name": "nicsonolivier",
                "username": "nicsonolivierRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3364362544",
                "name": "Dutra",
                "username": "Matheus19Dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109982106",
                "name": "Julio Kano jl_crossfit_chile",
                "username": "jltrainingchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390941203",
                "name": "Guia Gerais",
                "username": "GuiaGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747247722",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fezitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004371469",
                "name": "Sherlock Holmes",
                "username": "mateuzzz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149639093",
                "name": "Naldo Ferreira",
                "username": "_Naldofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597162",
                "name": "Karina",
                "username": "Kerschbaumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365704750",
                "name": "Bi\u00f3logo de Humanas",
                "username": "luizrhique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843726",
                "name": "Pyretta Blaze",
                "username": "alinearosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847482387",
                "name": "Em Ribeir\u00e3o - 05 anos",
                "username": "portalemubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324312178",
                "name": "Lamasmejor! :)",
                "username": "isabelgarganta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776087536619905024",
                "name": "Cucute\u00f1o",
                "username": "Cucuteo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346600295",
                "name": "Caracol Radio C\u00facuta",
                "username": "CaracolCucuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240299090",
                "name": "Esmeralda Rojas",
                "username": "Esmerojaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19236074",
                "name": "Caracol Radio",
                "username": "CaracolRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563991258",
                "name": "hahamanda \u272a",
                "username": "fierrobrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475342996",
                "name": "lima",
                "username": "theuslliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40269016",
                "name": "J\u00fanior Cardoso",
                "username": "nivaljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72706970",
                "name": "Lucas Nascimento",
                "username": "nascimento_xp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12767002",
                "name": "Vitor.R.",
                "username": "vitorr82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313311946",
                "name": "Rev",
                "username": "RevMagistratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337187962",
                "name": "Etec de Sapopemba - Oficial",
                "username": "etecdesapopemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359001364",
                "name": "Bruna  Steffen",
                "username": "Bruna_Steffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341618106",
                "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "VictoriaCastrro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43267859",
                "name": "Marcel Paulino",
                "username": "marcelpaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339264422",
                "name": "n.",
                "username": "p3talsforarmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37013711",
                "name": "Andrey Paiva",
                "username": "andreypaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501976829",
                "name": "Inst. Augusto Boal",
                "username": "Instituto_Boal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226683383",
                "name": "Nelson Gonzalez",
                "username": "ngonzalezf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168912752",
                "name": "Romina \ud83c\udf38",
                "username": "RominaaFlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714288739",
                "name": "Theo Faubert",
                "username": "Theo_Faubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3126933671",
                "name": "Williany A. Peixoto",
                "username": "WillianyPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476032326",
                "name": "PorQueN\u00e3o? M\u00eddia Interdependente",
                "username": "pqnaomidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000891518",
                "name": "correo DIRECTO",
                "username": "correodirect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705583801",
                "name": "MCA",
                "username": "linotipeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369938992",
                "name": "Meyzinha \ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "EsmeySabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252408308",
                "name": "C\u2661r\u00a1nth\u00a1\u0e04\u0e2b\u0e04\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 em \ud83c\udfe1",
                "username": "oxiipawlynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765091096603099136",
                "name": "lawyers_au",
                "username": "lawyers_au",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777600713849442304",
                "name": "amaliamarianin@hotma",
                "username": "amaliamarianin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257525495",
                "name": "Gabriela Lorenza",
                "username": "Gabi_Lorenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284874807",
                "name": "Samuel Freitas",
                "username": "PlSamu_el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23232821",
                "name": "Universidade Algarve",
                "username": "UAlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768656521635004416",
                "name": "AL\u00ca",
                "username": "xande_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722222419671453696",
                "name": "CEP",
                "username": "EstadualdoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77225484",
                "name": "Affonso Solano",
                "username": "affonsosolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197353790",
                "name": "Max Villalba",
                "username": "MaxVillalba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27874083",
                "name": "Foto: Divulga\u00e7\u00e3o",
                "username": "jessicaliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180057592",
                "name": "Latitude 25 Turismo",
                "username": "Latitude25tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384376035",
                "name": "Oficina do Livro",
                "username": "OficinaLivroEdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321080182",
                "name": "Made in Maranh\u00e3o BR",
                "username": "maranhaonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604382355",
                "name": "Matias Mastrota",
                "username": "MatiMastrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937663543",
                "name": "Sim0ne Pereira",
                "username": "monysousa19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498728558",
                "name": "Comunidade Hallel",
                "username": "hallelmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261694135",
                "name": "Rafael Zeferino",
                "username": "rafaelzeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894039403",
                "name": "Mariana Vieira",
                "username": "maarianasvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55872088",
                "name": "Giliard Arag\u00e3o",
                "username": "giliardaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68178571",
                "name": "Renan Passos \ud83d\udc63",
                "username": "rpassssos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892561171",
                "name": "VeraJ\ud83d\udcaf",
                "username": "eduardo_vera02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542174168",
                "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1",
                "username": "KamiiCullari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334874168",
                "name": "\u2022rcaiocinar\u2022",
                "username": "caiofpv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137911945",
                "name": "FLOR DO DESERTO",
                "username": "FlorDeserto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339933198",
                "name": "Alan Goto",
                "username": "AlanGoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656505200",
                "name": "Enrico",
                "username": "enricoriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3116858596",
                "name": "pecini",
                "username": "_Naskiera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175825237",
                "name": "Maur\u00edcio Marques",
                "username": "mmarquescc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712867501",
                "name": "V\u00edtor Ferreira",
                "username": "vitor__ferreir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330027200",
                "name": "Mari ana",
                "username": "MariaanaSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001970162",
                "name": "Arthur",
                "username": "4rthurSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096375333",
                "name": "\u9b3c",
                "username": "unholydaemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593330699",
                "name": "Jordanna Ara\u00fajo",
                "username": "Jordanna77_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280652740",
                "name": "Amanda Araujo",
                "username": "Aras_Amanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737407578217582592",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "adrianobeta80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764925196713230336",
                "name": "Maiara Sampaio",
                "username": "maiarasbeta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764842447407112192",
                "name": "Amanda Guima",
                "username": "amandagbeta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153869034",
                "name": "Alisson Kurtz",
                "username": "alissonkurtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559603170",
                "name": "jurandir Melo",
                "username": "melojurandir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723691346",
                "name": "Gilson Alves",
                "username": "gilsonac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766720094315671552",
                "name": "Guilherme Ferreira",
                "username": "guilhermebetago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23591443",
                "name": "CineBistrot",
                "username": "cinebistrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426754877",
                "name": "Alerta V Regi\u00f3n",
                "username": "AlertaVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373698285",
                "name": "aconcaguaclima",
                "username": "aconcaguaclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26826553",
                "name": "\uff44\uff45\uff41\uff44\u30dd\u30ef\u30c8\u30ea\u30f3",
                "username": "saulo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62878803",
                "name": "Jos\u00e9 Ailton de Paiva",
                "username": "Peixeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307078474",
                "name": "Nadi Jonte",
                "username": "nadijonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177954566",
                "name": "lara carvalho",
                "username": "laramcarvalho8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198938786",
                "name": "Caro Torres",
                "username": "CaroTorres24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6625992",
                "name": "V\u00edctor Zangief Monje",
                "username": "Panda_Austen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302079736",
                "name": "jr",
                "username": "juniorarcaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265545104",
                "name": "Ricardo Scofield \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34",
                "username": "ricardosaantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29720037",
                "name": "Hudson Brazil Santos",
                "username": "hudsonbrazil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "786254345587134464",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2ybmifgxcvu6vf1yo7jhvpdh3ejy5",
        "oldest_id": "785202899999567873",
        "result_count": 500
    }
}