{
    "data": [
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-11T14:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763748822111498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser turista! \ud83d\ude09\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TrAJYma9Qf"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-11T14:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763747762361991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/arqj9MkmGN"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2016-08-11T14:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.11056195,
                        4.60326561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a74227630d48a8"
            },
            "id": "763743371869483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia Feliz! \ud83d\udc9a\ud83c\udf33 \nPode voltar? #gransabana #nature #natureza #tbt @ Parque Nacional Canaima, La\u2026 https://t.co/F7dtk9lOjz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T14:25:33.000Z",
            "id": "763743160321191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/5y7YuQOG13 https://t.co/eizHU8pszL"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T14:25:29.000Z",
            "id": "763743143946620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/h1FmxD32Mm https://t.co/zBySTnQ1ZB"
        },
        {
            "author_id": "3424220115",
            "created_at": "2016-08-11T14:23:08.000Z",
            "id": "763742552151515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tr\u00edplice fronteira MG, MS, GO. @ X5 Bike Oficina Especializada https://t.co/74JBTH8q2E"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T14:20:29.000Z",
            "id": "763741885709979649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/h8zCVRPQEK https://t.co/YGlifRYZ2T"
        },
        {
            "author_id": "15657019",
            "created_at": "2016-08-11T14:12:27.000Z",
            "id": "763739861987762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil vistas 360 https://t.co/U7bQ6Z1qMv"
        },
        {
            "author_id": "4906472974",
            "created_at": "2016-08-11T14:03:46.000Z",
            "id": "763737676742787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que existem pegadas de dinossauros na Bol\u00edvia? Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Torotoro! https://t.co/v9nJy5eC5L https://t.co/lGyiEX27L7"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2016-08-11T13:59:10.000Z",
            "id": "763736517806260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente e Presidente do ICMBio: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! https://t.co/njfySQxlru"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2016-08-11T13:49:56.000Z",
            "id": "763734194421981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de #Sanjiangyuan criar\u00e1 cerca de 17 mil empregos\nhttps://t.co/rf2PU1wdtQ https://t.co/luPz6KfYpC"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T13:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763733534532046849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/h1FmxD32Mm"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T13:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763733008973176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/5y7YuQOG13"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-11T13:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763732470189715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/h8zCVRPQEK"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-11T13:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763731189966315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando as visitas! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aJSJchOoSC"
        },
        {
            "author_id": "707524559923253248",
            "created_at": "2016-08-11T13:34:42.000Z",
            "id": "763730362203865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Refugio da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro \u00e9 uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o adquirida em 2015 pela SMAM https://t.co/9x99OkTEan"
        },
        {
            "author_id": "707524559923253248",
            "created_at": "2016-08-11T13:27:39.000Z",
            "id": "763728589086986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da audi\u00eancia em que foi apresentado o Plano de Manejo do Refugio da Vida Silvestre S\u00e3o Pedro https://t.co/9Pn4EKWy10"
        },
        {
            "author_id": "406888097",
            "created_at": "2016-08-11T13:20:18.000Z",
            "id": "763726737972822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/LCqAThJB9P"
        },
        {
            "author_id": "2881149111",
            "created_at": "2016-08-11T12:49:17.000Z",
            "id": "763718931014119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/bVsp9QoHoy"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2016-08-11T12:45:39.000Z",
            "id": "763718020544036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas da natureza: a espetacular Foz do Igua\u00e7u &gt;&gt; https://t.co/ljLEkPpwy1 https://t.co/k6jYQUAoO0"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-08-11T12:21:49.000Z",
            "id": "763712022253010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue descontrolado o inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra da Canastra, que abriga a nascente do Rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "2508034513",
            "created_at": "2016-08-11T12:17:05.000Z",
            "id": "763710829208502276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/eaYriLPY99"
        },
        {
            "author_id": "408204928",
            "created_at": "2016-08-11T12:03:17.000Z",
            "id": "763707357066997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o Eucalyptus Globulus \u00e9 conhecido por Gasoline Tree...\" - \"Apesar de altamente inflam\u00e1vel o Eucalipto n\u00e3o morre... https://t.co/dvorxDJmAV"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2016-08-11T11:32:54.000Z",
            "id": "763699712524423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/WsjicLbU19"
        },
        {
            "author_id": "190102963",
            "created_at": "2016-08-11T11:13:15.000Z",
            "id": "763694765741314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio2016 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pjZYcmaa1b"
        },
        {
            "author_id": "190102963",
            "created_at": "2016-08-11T11:12:32.000Z",
            "id": "763694585428271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio2016 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yfKqAIyLRb"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-08-11T11:00:14.000Z",
            "id": "763691491143327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger \u2013 \u00c1frica do Sul. V\u00ea mais em https://t.co/EuYBRBu1kR https://t.co/go2wXDJYlw"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-11T11:00:01.000Z",
            "id": "763691434398605313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que o Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA, tem belos \u00e2ngulos de imagem em todos os cantos!... https://t.co/nk1KAjAYzk"
        },
        {
            "author_id": "3034750677",
            "created_at": "2016-08-11T10:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "763683970429091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/wUcHinywIe via @visao"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-08-11T10:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SICNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "tvi24pt"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "RTPNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "763683121233551360",
            "in_reply_to_user_id": "17163446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SICNoticias @tvi24pt @RTPNoticias 2 dias de Imagens do fogo no Ramiscal, \u00e1rea de reserva integral do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-11T04:21:58.000Z",
            "id": "763591263249637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o central / PARQUE NACIONAL SIERRA DE LAS QUIJADAS\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/OAtPCR0MCX"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-11T04:19:02.000Z",
            "id": "763590524808925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinha \u00cdndio Gigante R$70,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wwHAaCtLvm"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-08-11T03:07:08.000Z",
            "id": "763572432150138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "68811655",
            "created_at": "2016-08-11T02:34:26.000Z",
            "id": "763564201675718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira Santa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari https://t.co/xoIWHhFqV2"
        },
        {
            "author_id": "104849539",
            "created_at": "2016-08-11T02:22:26.000Z",
            "id": "763561179784544260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f #nature #aves #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/GFVAHyXAxu"
        },
        {
            "author_id": "93560829",
            "created_at": "2016-08-11T01:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Vicx100"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 9,
                        "username": "hpnv"
                    }
                ]
            },
            "id": "763555512730390528",
            "in_reply_to_user_id": "249011391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicx100 @hpnv  ..... Portugal  en Llamas! \n#madeira #madeiraisland#madeiralovers #madeirabeach#madeiradigital... https://t.co/lS011BnPbq"
        },
        {
            "author_id": "37538596",
            "created_at": "2016-08-11T01:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763553445248761860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Aqu\u00ed! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/swv4yb2LlH"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2016-08-11T01:41:11.000Z",
            "id": "763550802078265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, entre Minas Gerais e Rio de Janeiro. Segundo dia de escalada. Estamos subindo... https://t.co/sSRpAFk69K"
        },
        {
            "author_id": "717500768975192064",
            "created_at": "2016-08-11T00:37:08.000Z",
            "id": "763534680452988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Flores. Parque Nacional do Itatiaia. Rio de Janeiro. https://t.co/k8YFWlb58Z"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2016-08-11T00:29:01.000Z",
            "id": "763532638707646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das nove atra\u00e7\u00f5es de aventura no Brasil com cinco estrelas do Guia Quatro Rodas.... https://t.co/NxjUCqv13z"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-11T00:21:03.000Z",
            "id": "763530634576928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato recebeu em seu audit\u00f3rio o Grupo Escoteiro Mafeking com o projeto... https://t.co/PJz50tXEZ5"
        },
        {
            "author_id": "20725358",
            "created_at": "2016-08-11T00:16:24.000Z",
            "id": "763529461912526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/tdU8OYuzx6"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-08-10T23:51:32.000Z",
            "id": "763523207597027333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde anonimante, quase sem meios de combate, h\u00e1 2 dias o Ramiscal. uma das j\u00f3ias do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eUy2V6EKii"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2016-08-10T23:40:57.000Z",
            "id": "763520541902966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas j\u00e1 consumiram quase 10% do Parque Nacional da Serra do Canastra https://t.co/zeCdJhdZFH https://t.co/CwiPiCorcg"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2016-08-10T23:35:46.000Z",
            "id": "763519238652821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/RqiBqbgpnr"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-08-10T23:35:45.000Z",
            "id": "763519234815123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/ewUhWVf0Kr"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-08-10T23:35:07.000Z",
            "id": "763519074726924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO - Reserva Biol\u00f3gica no Chile oferece tratamentos de spa em paisagem paradis\u00edaca: Na Reserva\u2026 https://t.co/flAsBhHrY3"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-08-10T23:34:30.000Z",
            "id": "763518919223095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/5yLKa4q8LW"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-10T23:34:24.000Z",
            "id": "763518895567142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/MyAqd0yEFI"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-10T23:34:23.000Z",
            "id": "763518891913912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/6oqPKJngSM"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-08-10T23:34:20.000Z",
            "id": "763518875472371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ramiscal , \u00e1rea de protec\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 ferido de morte. https://t.co/eC3ioh2Iqw"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-10T23:34:12.000Z",
            "id": "763518845684375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/ORuda02sfA"
        },
        {
            "author_id": "1712474856",
            "created_at": "2016-08-10T23:30:10.000Z",
            "id": "763517829530386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ingrdiente para o caldeir\u00e3o dos inc\u00eandios. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer, no entanto os sucessivos governos,... https://t.co/PFgwHeBMiQ"
        },
        {
            "author_id": "134091954",
            "created_at": "2016-08-10T23:22:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "763516012318842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugal tem a maior \u00e1rea de eucalipto plantado de toda a Europa #fogos #fogosPT https://t.co/AXH5MhNjhZ"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-08-10T23:17:21.000Z",
            "id": "763514604110610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde quase anonimamente h\u00e1 2 dias o Ramiscal, em Cabreiro, Arcos de #Valdevez, uma das j\u00f3ias do Parque Nacional... https://t.co/g9rxDE19uh"
        },
        {
            "author_id": "357615011",
            "created_at": "2016-08-10T22:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763506803451637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra soltar @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5VBxKi0YQe"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-08-10T22:40:06.000Z",
            "id": "763505228155019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/ztI5nW2yUh"
        },
        {
            "author_id": "215975736",
            "created_at": "2016-08-10T22:26:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "763501876268654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou sincera, tenho bastante medo que comece um inc\u00eandio aqui! Aqui estou rodeada pelo Parque nacional e mato!"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-08-10T22:25:19.000Z",
            "id": "763501507471867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais - https://t.co/h4qKtRq4a5"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-08-10T22:08:18.000Z",
            "id": "763497227994050561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra: As chamas continuam devastando ... https://t.co/Q3F3OJdZJU"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-08-10T22:08:13.000Z",
            "id": "763497206913519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra: As chamas continuam devastando ... https://t.co/PJvUuUxSYW"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-10T21:49:54.000Z",
            "id": "763492594957422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/hgLPr7B25p"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-10T21:49:52.000Z",
            "id": "763492585658658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Yjv3IHN8vh"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-10T21:44:11.000Z",
            "id": "763491157842227201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o da Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ribeir\u00e3o Paracatu https://t.co/vEOMKUcGFK"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-08-10T21:24:00.000Z",
            "id": "763486079185936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/ljiY67L6uB"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:59.000Z",
            "id": "763486071850016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/r2VBu8gczL"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:58.000Z",
            "id": "763486069165654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/xVS26hTJRS"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:57.000Z",
            "id": "763486064778489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/QxQpR5TgSP"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:54.000Z",
            "id": "763486052816269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/ulZDyFmTiL"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "763486051474092032",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha... https://t.co/AbJurKLJGa"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:53.000Z",
            "id": "763486046726131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/gWaud2SLy7"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:50.000Z",
            "id": "763486034654998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/rssTtU883H"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:49.000Z",
            "id": "763486032012595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/HVJxFJ1Ksz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:49.000Z",
            "id": "763486030049587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/tIZfQvwKTh"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:43.000Z",
            "id": "763486004695019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/0sxo2W3Foh"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:40.000Z",
            "id": "763485994943336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/m2XRdyVX1u"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:35.000Z",
            "id": "763485971593605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/2jMhVIbAyu"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:32.000Z",
            "id": "763485960923295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/8eUe42eC7G"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:32.000Z",
            "id": "763485958901673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/jsYf0yIRnX"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:31.000Z",
            "id": "763485956653494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/NVcgYI3ey5"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:31.000Z",
            "id": "763485954673750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/083IdOQRpS"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-10T21:23:06.000Z",
            "id": "763485851301011461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O p\u00f4r do sol do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE) \u00e9 uma das belas imagens que podemos ver por l\u00e1. https://t.co/XwmwuABj73"
        },
        {
            "author_id": "2361396394",
            "created_at": "2016-08-10T21:18:24.000Z",
            "id": "763484670277349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Porqu\u00ea um eucaliptugal, um portugalipto?  \"https://t.co/s5GtXoUGLO"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-08-10T21:16:35.000Z",
            "id": "763484211613462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde quase anonimamente desde ontem uma das j\u00f3ias do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas: o Ramiscal, em Cabreiro. https://t.co/sZLkJcjIBb"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-08-10T21:10:27.000Z",
            "id": "763482668096978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata do Ramiscal, em Cabreiro, Arcos de #Valdevez, est\u00e1 a arder h\u00e1 2 dias. Uma das j\u00f3ias do Parque Nacional da... https://t.co/DTaFWtjvk1"
        },
        {
            "author_id": "432486705",
            "created_at": "2016-08-10T21:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "adilsontroca"
                    }
                ]
            },
            "id": "763481404256714754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@AdilsonTroca destaca a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica do #Taim &gt;&gt; https://t.co/TVx4drGzee https://t.co/sFad2isRTC"
        },
        {
            "author_id": "1689308202",
            "created_at": "2016-08-10T21:05:23.000Z",
            "id": "763481391787048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RYTkjRHETT"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-08-10T21:00:09.000Z",
            "id": "763480076541276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e1 aberto aos turistas: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito;... https://t.co/MBnhQ3Tj3M"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-10T20:38:11.000Z",
            "id": "763474548574547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tinha acesso restrito; decreto altera classifica\u00e7\u00e3o. Plano de manejo deve definir como o turismo ser\u00e1 explorado na \u00e1r\u2026"
        },
        {
            "author_id": "17714301",
            "created_at": "2016-08-10T20:29:07.000Z",
            "id": "763472267577815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/sMuRwOjLys"
        },
        {
            "author_id": "28385886",
            "created_at": "2016-08-10T20:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "joaomiranda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d54a39cd6263b153"
            },
            "id": "763469995624005632",
            "in_reply_to_user_id": "19083439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaomiranda @oamigodegodel N\u00e3o ser\u00e1 eucalipto? https://t.co/Fj5PH3SOcX"
        },
        {
            "author_id": "744197114553589760",
            "created_at": "2016-08-10T20:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "763468069050212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/TxNRgAo9ZD via @visao"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2016-08-10T19:58:35.000Z",
            "id": "763464581775814657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a flora e fauna na Serra da Canastra . O inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra que... https://t.co/CT6DOWcK3U"
        },
        {
            "author_id": "14625894",
            "created_at": "2016-08-10T19:57:20.000Z",
            "id": "763464269014962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional - Inc\u00eandios 2015 - RTP Not\u00edcias https://t.co/TTN2jopI8I"
        },
        {
            "author_id": "432486705",
            "created_at": "2016-08-10T19:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "adilsontroca"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "AssembleiaRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "763462396119842817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@AdilsonTroca destaca a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ao abrir exposi\u00e7\u00e3o na @AssembleiaRS &gt;&gt; https://t.co/TVx4drGzee"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2016-08-10T19:37:05.000Z",
            "id": "763459173245935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/1W0Z3xieab https://t.co/ipFCZ7c73U"
        },
        {
            "author_id": "247934572",
            "created_at": "2016-08-10T19:32:34.000Z",
            "id": "763458033045344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue fora de controle no Parque Nacional da Serra da Canastra - Gerais - Estado de Minas https://t.co/dfmTbkyOtp"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-08-10T19:25:07.000Z",
            "id": "763456161043484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue fora de controle no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5HPvlbjG6C https://t.co/zmtUS4e59U"
        },
        {
            "author_id": "3380291349",
            "created_at": "2016-08-10T19:19:31.000Z",
            "id": "763454752558616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making of Christ the Redeemer Parque Nacional da Tijuca Alto da Boa Vista Rio de Janeiro RJ Brazil: https://t.co/R8YAmKX9xd via"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-10T19:13:47.000Z",
            "id": "763453307302141954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio j\u00e1 passa de uma semana; brigadistas e bombeiros est\u00e3o no local. Especialistas apontam riscos; visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional con\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-08-10T19:13:09.000Z",
            "id": "763453147280912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio segue fora de controle no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5HPvlbjG6C https://t.co/BaBC3PKSET"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-10T19:08:43.000Z",
            "id": "763452034351820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvorezinhas \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 #CouveFlor #SalveAm\u00e3eNatureza @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/cjnpNJvcBC"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-10T19:02:14.000Z",
            "id": "763450401903419396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/DXyJAQspzQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-10T19:02:14.000Z",
            "id": "763450400817180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/TALboKpYvt"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-10T19:02:14.000Z",
            "id": "763450399873376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/YbC5y1ZH0O"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-10T19:02:14.000Z",
            "id": "763450399369986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/XwvzhMZiXD"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-10T19:02:13.000Z",
            "id": "763450398216716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/urUAk2czi7"
        },
        {
            "author_id": "1585850906",
            "created_at": "2016-08-10T19:00:55.000Z",
            "id": "763450067688820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria por fora da Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo, A bordo do Cavalo Marinho. https://t.co/UkvYPxnnTv"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2016-08-10T18:18:46.000Z",
            "id": "763439464005763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Picos de Europa em timelapse. https://t.co/xI5xuxCIVd"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2016-08-10T18:12:21.000Z",
            "id": "763437847416274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional da Furna Feia, que contabiliza 218 cavernas https://t.co/0NH55SlZCI https://t.co/TTrTSHHtOn"
        },
        {
            "author_id": "60371994",
            "created_at": "2016-08-10T18:00:38.000Z",
            "id": "763434900796080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente e Presidente do ICMBio: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! https://t.co/6avU7Z09Lf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-10T17:44:00.000Z",
            "id": "763430714981441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN - Juerana Milagrosa (BA) foi criada! Veja: https://t.co/J6g6Kd0oTg https://t.co/QMfp6aaNA5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-10T17:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "763429150107533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver se o @ICMBio d\u00e1 uma espanada nas gavetas e faz andar a cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional vital @mmeioambiente? https://t.co/7nNg5oephp"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2016-08-10T17:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "763428794577326080",
            "in_reply_to_user_id": "43041690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@onyxlorenzoni tem uma conta feita pelo Tarso em favor da Odebrecht. Procura descobrir - reserva biol\u00f3gica banhado do Ma\u00e7arico - SEMA"
        },
        {
            "author_id": "37538596",
            "created_at": "2016-08-10T17:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763423057603989505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Gvz5j4dEVC"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-10T17:00:59.000Z",
            "id": "763419888396472324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assine a #peti\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres! https://t.co/Hhhdlp61bB https://t.co/Bge6uImub5"
        },
        {
            "author_id": "104859195",
            "created_at": "2016-08-10T16:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763416923010768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aqui\u00e9paran\u00e1 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/WNxKxzZPoR"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-08-10T16:36:10.000Z",
            "id": "763413643128078340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/VmPACqh9bo"
        },
        {
            "author_id": "51691926",
            "created_at": "2016-08-10T16:35:47.000Z",
            "id": "763413545514102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/chQdTw6oO3"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2016-08-10T16:06:56.000Z",
            "id": "763406285001756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caatinga Desde julho, o Parque Nacional da Serra da Canastra enfrenta focos de inc\u00eandio no seu territ\u00f3rio. A... https://t.co/QrMTK1T9ha"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-08-10T15:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763401767224827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/N3cqGosejI"
        },
        {
            "author_id": "52759021",
            "created_at": "2016-08-10T15:41:00.000Z",
            "id": "763399760917258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj com chuva, onde fica? Nenhuma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-10T15:08:53.000Z",
            "id": "763391675641257988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo Parque Lage? Aproveite e confira a exposi\u00e7\u00e3o sobre os atrativos do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/iiuUsL5Hiz"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-08-10T15:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 46,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "763391005919965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde h\u00e1 fuma\u00e7a... Parque Nacional de Bras\u00edlia @cbm_df https://t.co/ga20NuuxlD"
        },
        {
            "author_id": "28385886",
            "created_at": "2016-08-10T14:51:28.000Z",
            "id": "763387293004693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um contributo que n\u00e3o \u00e9 demag\u00f3gico. \u00c9 politico mas \u00e9 sobretudo econ\u00f3mico. N\u00e3o se fala disto porque n\u00e3o interessa.... https://t.co/MxmIOde2dx"
        },
        {
            "author_id": "3097364338",
            "created_at": "2016-08-10T14:19:51.000Z",
            "id": "763379336158248960",
            "in_reply_to_user_id": "3381147405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abbyiscandy eu n\u00e3o estou l\u00e1, s\u00f3 vou p l\u00e1 no fim de semana! Mas vai-me custar ver os estragos do inc\u00eandio no \u00fanico parque nacional do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "387509982",
            "created_at": "2016-08-10T14:19:06.000Z",
            "id": "763379147288801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Ambuib\u00e9rica/Med Salva est\u00e1 prestando servi\u00e7o de \u00c1rea Protegida na sede do Banco Santander no Brasil.\n\n\"\u00c1rea Pr\u2026https://t.co/z7c8XRcGkm"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2016-08-10T14:16:40.000Z",
            "id": "763378536954691586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "H\u00e1 sete dias fogo consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas. #cbnbh https://t.co/FEULlXZKNo"
        },
        {
            "author_id": "738493339813568512",
            "created_at": "2016-08-10T14:11:38.000Z",
            "id": "763377271252156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O famoso Parque Nacional Badlands, na Dakota do Sul (EUA).  Uma paisagem para o RPG *.* https://t.co/9PnCkANX3m"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2016-08-10T13:57:55.000Z",
            "id": "763373816244412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 autuada em R$ 195 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/udpQ9LmHQ2"
        },
        {
            "author_id": "1443989052",
            "created_at": "2016-08-10T13:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "763370990764261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 um estado, e n\u00e3o um destino. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/u9mUMJ1vQF"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2016-08-10T12:49:40.000Z",
            "id": "763356642318639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 autuada em R$ 195 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/eyHMpMU5Mu"
        },
        {
            "author_id": "510645348",
            "created_at": "2016-08-10T12:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "763355483621261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wildhorse @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/yR0fjTXhiD"
        },
        {
            "author_id": "91405111",
            "created_at": "2016-08-10T12:22:55.000Z",
            "id": "763349909785473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o, ainda n\u00e3o tenho Alzheimer ainda me vou lembrando das cagadas que se fizeram\u2026\u201d https://t.co/tiQJNcK5zK"
        },
        {
            "author_id": "74280738",
            "created_at": "2016-08-10T12:00:08.000Z",
            "id": "763344174108336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL WARAIRA REPANO\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764#Repost adrianamontesp with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#IgersVenezuela\u2026 https://t.co/abCTDNOYDu"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2016-08-10T11:38:16.000Z",
            "id": "763338674067111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua sem controle o inc\u00eandio que atinge h\u00e1 quase uma semana o Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-10T11:32:50.000Z",
            "id": "763337305079877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "95032410",
            "created_at": "2016-08-10T11:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28284246,
                        -22.95397924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763335357517750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5XztFHHZfF"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-10T11:11:31.000Z",
            "id": "763331939671609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DO CAMPO DOS PADRES J\u00c1!  https://t.co/R37qc087KG"
        },
        {
            "author_id": "15595756",
            "created_at": "2016-08-10T10:48:57.000Z",
            "id": "763326263876546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea um eucaliptugal, um portugalipto? https://t.co/iMv2q7pmxL"
        },
        {
            "author_id": "95032410",
            "created_at": "2016-08-10T10:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28284246,
                        -22.95397924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763324943958433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Floresta da Tijuca \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/924QXBZgYU"
        },
        {
            "author_id": "95032410",
            "created_at": "2016-08-10T10:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28284246,
                        -22.95397924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763323385300471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3nqcJrQ2C4"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-10T10:32:30.000Z",
            "id": "763322120524992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Adema: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Morro do Urubu foi devastada.: https://t.co/2JyhGrla21 https://t.co/le3XVWiZih"
        },
        {
            "author_id": "95032410",
            "created_at": "2016-08-10T10:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28284246,
                        -22.95397924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763321915905810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com a fam\u00edlia no Parque Nacional da Tijuca \u2600\ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/apBRd1wzXU"
        },
        {
            "author_id": "2453461953",
            "created_at": "2016-08-10T10:30:26.000Z",
            "id": "763321601718886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam, sff.\n\n=================\n\u00abA ler! E n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os alugadores de meios a\u00e9reos e os industriais de madeiras,... https://t.co/1Hw2e09qKf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-10T10:22:34.000Z",
            "id": "763319622636535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o central / PARQUE NACIONAL QUEBRADA DEL CONDORITO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/igM2B3bW8c"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-10T10:18:03.000Z",
            "id": "763318487313973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral da ONU visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u | WikiParques https://t.co/7wB5fVvwfR"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-10T09:39:53.000Z",
            "id": "763308879698661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? Em: https://t.co/2JyhGrla21 https://t.co/ooRhuHO2ho"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-10T09:31:31.000Z",
            "id": "763306776544423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O eucalipto \u00e9 altamente inflam\u00e1vel, em particular a partir dos 6/7 anos de idade. Em termos de \u00e1rea total de... https://t.co/zwxNvZ1UmL"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-10T09:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ComsensoWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "763301228373827584",
            "in_reply_to_user_id": "66853509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ComsensoWeb Aten\u00e7\u00e3o Adema: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Morro do Urubu foi devastada.: https://t.co/2JyhGrla21 https://t.co/NSUJMN3P1E"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-10T08:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "763294770680762369",
            "in_reply_to_user_id": "141045676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Georg_Magalhaes Aten\u00e7\u00e3o Adema: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Morro do Urubu foi devastada.: https://t.co/2JyhGrla21 https://t.co/QLzzrWmSwa"
        },
        {
            "author_id": "761490884",
            "created_at": "2016-08-10T08:40:25.000Z",
            "id": "763293917689352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9n pensaba que o problema era exclusivo do festival #VdeValar\u00e9s ou do trail #TerrasDePondal? pois equiv\u00f3case https://t.co/eu7JOTViuf"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-10T03:24:56.000Z",
            "id": "763214522312196100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinha \u00cdndio Gigante R$70,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MZ5xrEmR4h"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-10T03:04:51.000Z",
            "id": "763209467576061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato sediou em julho nos dias 26 a 29 o VIII Encontro Anual de Gestores... https://t.co/MkmNlGmRDs"
        },
        {
            "author_id": "44229128",
            "created_at": "2016-08-10T02:52:59.000Z",
            "id": "763206480917135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n o v e  d e  a g o s t o @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/0HPAZS8xWD"
        },
        {
            "author_id": "2429450322",
            "created_at": "2016-08-10T02:44:06.000Z",
            "id": "763204247068545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo hasta el infinito \ud83d\udc98 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/Yztv6Pkapw"
        },
        {
            "author_id": "3097364338",
            "created_at": "2016-08-10T01:11:31.000Z",
            "id": "763180945612701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado, na P\u00e1scoa, o monte na minha aldeia come\u00e7ou a arder. O monte faz parte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mas como partes mais"
        },
        {
            "author_id": "2959397194",
            "created_at": "2016-08-10T00:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "andresrguez"
                    }
                ]
            },
            "id": "763175287714701312",
            "in_reply_to_user_id": "180207005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andresrguez Qual \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o perto de Braga e do Parque Nacional da Penada Ger\u00eas ?"
        },
        {
            "author_id": "2530364502",
            "created_at": "2016-08-10T00:26:54.000Z",
            "id": "763169719704817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto talvez explique muita coisa. https://t.co/VizfMtndFv"
        },
        {
            "author_id": "14625894",
            "created_at": "2016-08-10T00:02:24.000Z",
            "id": "763163551024476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/7DFFF2Pvxr"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-10T00:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "763163385676566529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres - SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/xJyM5tcYe3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-09T23:58:20.000Z",
            "id": "763162529770065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOS Mata Atl\u00e2ntica na campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres! Venha voc\u00ea tamb\u00e9m! https://t.co/TI007stmSk"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2016-08-09T23:54:40.000Z",
            "id": "763161606725435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo relato no Aventura Mango: Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/0NH55SlZCI https://t.co/yVlR2Gw41N"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-09T23:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97825852,
                        -22.44865502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "763157761941180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/sPZNLQWzzL"
        },
        {
            "author_id": "589182354",
            "created_at": "2016-08-09T23:24:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc92770f68afccbc"
            },
            "id": "763154111030231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q o governo devia come\u00e7ar a meter aquilo q o parque nacional Sintra Cascais tem em outros s\u00edtios para evitar q tantos inc\u00eandios ocorram"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JacksonBarreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151999944761346",
            "in_reply_to_user_id": "73931931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JacksonBarreto \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/gRUDlnlbSi"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:14:16.000Z",
            "id": "763151439908704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/zndn4VhKSh"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151332798758912",
            "in_reply_to_user_id": "49330467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarcarvalho \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/lp1nIhRsLs"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Georg_Magalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151256558899200",
            "in_reply_to_user_id": "141045676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Georg_Magalhaes \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/fphs4nUxuE"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2016-08-09T23:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ComsensoWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "763151180038082561",
            "in_reply_to_user_id": "66853509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ComsensoWeb \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro do Urubu foi devastada. Cad\u00ea a Adema? https://t.co/EGClQcOnzs"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2016-08-09T21:44:43.000Z",
            "id": "763128902331932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/bAdBoKAXDo"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2016-08-09T21:36:53.000Z",
            "id": "763126932158328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres: Com informa\u00e7\u00f5es da Apremavi \u2013 Uma campanha lan\u00e7ada ontem... https://t.co/TiErVueQp7"
        },
        {
            "author_id": "393118239",
            "created_at": "2016-08-09T21:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "763126343554899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um diazinho bem lindo \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/q8zBsPLgEH"
        },
        {
            "author_id": "1011463938",
            "created_at": "2016-08-09T21:30:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "763125200036720643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o alto - soberbo - parque nacional realizado c sucesso \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2016-08-09T21:23:52.000Z",
            "id": "763123656465670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema discute a\u00e7\u00f5es para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  de Quixad\u00e1 https://t.co/TB86bQ2967"
        },
        {
            "author_id": "481202278",
            "created_at": "2016-08-09T21:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "763121034870398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim, do nosso jeitinho \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/fAAqOtKDzU"
        },
        {
            "author_id": "59525916",
            "created_at": "2016-08-09T20:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.95188977,
                        20.50929364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a5b2acec4485b567"
            },
            "id": "763115061216940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Arrecifes de #Cozumel \u00e9 um dos melhores lugares para mergulhar no Caribe. Isto\u2026 https://t.co/p6OG6JkspA"
        },
        {
            "author_id": "1036963856",
            "created_at": "2016-08-09T20:44:39.000Z",
            "id": "763113787834658817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7ggi9gekpR este \u00e9 o parque nacional marinho que fica na bahia aqui no nosso pais.."
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-08-09T20:31:31.000Z",
            "id": "763110484086108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os expedicion\u00e1rios subiram a trilha da Torre da Prata, que fica a 1.497 metros acima do n\u00edvel do mar, onde... https://t.co/R5dqVQGhMH"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-08-09T20:26:24.000Z",
            "id": "763109193213628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas teve 82% mais inc\u00eandios em vegeta\u00e7\u00f5es no primeiro semestre: No Parque Nacional da Serra do Canastra, Ic... https://t.co/37A60w5LSp"
        },
        {
            "author_id": "212385662",
            "created_at": "2016-08-09T20:16:26.000Z",
            "id": "763106685456093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tarde incr\u00edvel nas #cataratas de foz @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QjQ4Gzdp5j"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-09T20:12:56.000Z",
            "id": "763105804769562624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja de perto a ex\u00f3tica floresta semi\u00e1rida brasileira no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nFomos e... https://t.co/0HwE0NAy4c"
        },
        {
            "author_id": "118255674",
            "created_at": "2016-08-09T20:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "763103736445165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/sMEDtTDEDb"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2016-08-09T19:50:34.000Z",
            "id": "763100175967645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das Cachoeiras. #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/YwIKhrMP7c"
        },
        {
            "author_id": "217404757",
            "created_at": "2016-08-09T19:38:21.000Z",
            "id": "763097101542813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E depois sofrem os bombeiros (sendo que alguns tamb\u00e9m lucram com o fogo e at\u00e9 o ateiam...), e l\u00e1 temos de os... https://t.co/jYp2RcTAuf"
        },
        {
            "author_id": "282825505",
            "created_at": "2016-08-09T19:07:59.000Z",
            "id": "763089461106343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero/Vou pro Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u2014 se sentindo aventureiro"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2016-08-09T19:01:51.000Z",
            "id": "763087918386774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h- SERRA DA MOEDA - Combate continua com Bombeiros, funcion\u00e1rios da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e brigadistas. Sob controle."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-09T18:58:24.000Z",
            "id": "763087046957236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres:\nhttps://t.co/OnU2LMAUx0 https://t.co/KTh2TDQttI"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2016-08-09T18:20:12.000Z",
            "id": "763077435487289345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na serra de Ouro Branco - https://t.co/g7kKlGNdp9 https://t.co/TV1n3VIDIS"
        },
        {
            "author_id": "90908375",
            "created_at": "2016-08-09T18:05:18.000Z",
            "id": "763073685527887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada fugaz #saltodelgitano @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/CBWYui4jmW"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2016-08-09T18:03:35.000Z",
            "id": "763073251924910080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica para o Dia dos Pais: o trekking no Circuito 5 Lagos, em Itatiaia. \nVeja o roteiro: https://t.co/FcOvY6MZfE https://t.co/vilnkKmY8f"
        },
        {
            "author_id": "45786802",
            "created_at": "2016-08-09T17:44:38.000Z",
            "id": "763068486071545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas continuam a destruir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BQVoL9LwCy"
        },
        {
            "author_id": "33895690",
            "created_at": "2016-08-09T17:17:45.000Z",
            "id": "763061720629862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se considerarmos al\u00e9m disto que a previs\u00e3o atual \u00e9 de que a temperatura no pa\u00eds possa subir at\u00e9 10\u00baC nos... https://t.co/OzPlMTZxFq"
        },
        {
            "author_id": "327132456",
            "created_at": "2016-08-09T15:46:16.000Z",
            "id": "763038695284936708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Canastra pegando fogo (Nascente do rio S\u00e3o Francisco)71.525 hectares de \u00e1rea, ja foram queimados 20% desta area."
        },
        {
            "author_id": "170381235",
            "created_at": "2016-08-09T15:25:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "748402a3771249d4"
            },
            "id": "763033528669962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sarek \u00e9 incr\u00edvel \ud83c\uddf8\ud83c\uddea"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-08-09T15:04:27.000Z",
            "id": "763028174926073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu peba - Floresta Nacional de Sobral.\n#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 #FlonaDeSobral #Apraz\u00edvel #Sobral\u2026 https://t.co/bIzXrNsQbb"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2016-08-09T15:00:02.000Z",
            "id": "763027061506134017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger possui a maior \u00e1rea protegida da \u00c1frica do Sul com mais de 510 de aves e 150 mam\u00edferos.  https://t.co/DqfHAQheVL"
        },
        {
            "author_id": "248175863",
            "created_at": "2016-08-09T14:51:47.000Z",
            "id": "763024986827268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/nbXMzk6Hfs"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2016-08-09T14:43:46.000Z",
            "id": "763022966938603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o na AL destaca os 30 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/mbtKYO9MOw"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:38:56.000Z",
            "id": "763021751538384898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/WbJmAbWZio https://t.co/BNAIZkTvi6"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763021735331557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/WbJmAbWZio"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:37:00.000Z",
            "id": "763021263463849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/MWZldFnYuU https://t.co/JUbygDPgwU"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763021246300876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/MWZldFnYuU"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:35:05.000Z",
            "id": "763020784667197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/6LaJc9iM1S https://t.co/SB54oIfW30"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-09T14:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "763020767269355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/6LaJc9iM1S"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2016-08-09T14:29:10.000Z",
            "id": "763019291713212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer evitar a polui\u00e7\u00e3o luminosa \udbba\udf56das cidades, e... https://t.co/LF2ZyN8r3K"
        },
        {
            "author_id": "53803628",
            "created_at": "2016-08-09T14:06:13.000Z",
            "id": "763013518916513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/7kKLIDjMo9"
        },
        {
            "author_id": "489900556",
            "created_at": "2016-08-09T13:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 80,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "763009404371406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional !!!\n\n https://t.co/8WaOMIHJKo via @visao"
        },
        {
            "author_id": "197996550",
            "created_at": "2016-08-09T13:43:16.000Z",
            "id": "763007742558687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonante os #flamingos \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/le7LRHqsjG"
        },
        {
            "author_id": "856174938",
            "created_at": "2016-08-09T13:27:06.000Z",
            "id": "763003674641784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/9QtPeUeo5J"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-09T13:20:32.000Z",
            "id": "763002022438264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) celebra 30 anos de cria\u00e7\u00e3o! Saiba mais no nosso site: https://t.co/Dx0UuexWZC #ICMBio #UCs #Taim30anos"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2016-08-09T12:34:52.000Z",
            "id": "762990529495851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Conhe\u00e7a o Campo do Padres e ajude a Apremavi na Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional https://t.co/XpwNjVCkNd"
        },
        {
            "author_id": "20113223",
            "created_at": "2016-08-09T12:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "JoCamargo83"
                    }
                ]
            },
            "id": "762988622979145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional\u201d por @JoCamargo83   https://t.co/c4jmelzarb"
        },
        {
            "author_id": "51289852",
            "created_at": "2016-08-09T11:36:37.000Z",
            "id": "762975872055963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim \u00e9, vi florestas de pinheiros mansos a serem substitu\u00eddas por eucaliptos. https://t.co/4dX7T6Y7Ms"
        },
        {
            "author_id": "760846692577079296",
            "created_at": "2016-08-09T11:08:38.000Z",
            "id": "762968826816397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Be6rAq4rxY"
        },
        {
            "author_id": "3587587761",
            "created_at": "2016-08-09T10:54:55.000Z",
            "id": "762965374086283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas anos depois, continua a ser verdade. N\u00e3o se travam os incendios sem se travar as planta\u00e7\u00f5es de monocultura de\u2026 https://t.co/eCkXUsfbPX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-09T10:16:03.000Z",
            "id": "762955595829903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o ventral / PARQUE NACIONAL LEONCITO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/2ZqdBY8vf6"
        },
        {
            "author_id": "1523924528",
            "created_at": "2016-08-09T10:06:02.000Z",
            "id": "762953072754749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando nas nuvens em pleno s\u00e1bado!\n\nNo Parque Nacional de Zhangjiajie, na prov\u00edncia de Huan, China, pessoas... https://t.co/fL5LaFq2Y5"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-09T09:49:17.000Z",
            "id": "762948860809506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1 https://t.co/V0KbPfGrKA"
        },
        {
            "author_id": "2314090705",
            "created_at": "2016-08-09T09:19:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "762941249204674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roots - Biological Reserve Monteverde\n#beginning #nature #CostaRica\n---\nRa\u00edzes - Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/Y5x6JKHNzZ"
        },
        {
            "author_id": "426061750",
            "created_at": "2016-08-09T06:10:36.000Z",
            "id": "762893824863662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca d'Anta, no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/kSQxlXidJd"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2016-08-09T04:29:44.000Z",
            "id": "762868439660670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 51 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/MDST9CwvgI"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-09T01:12:17.000Z",
            "id": "762818753033822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peyto Lake, um verdadeiro espet\u00e1culo visual no Parque Nacional de Banff, em Alberta, no Canad\u00e1.\n\nConhece nosso... https://t.co/nyd58UxF6j"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2016-08-09T01:01:12.000Z",
            "id": "762815961930076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine voc\u00ea tamb\u00e9m a peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres, em Santa Catarina!\nhttps://t.co/fFI9Y5Oh1W"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:13.000Z",
            "id": "762813701657198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uejQnUmiCI"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:12.000Z",
            "id": "762813696309538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/aGW7gpNTMy"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-08-09T00:52:10.000Z",
            "id": "762813690009624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/qHOvA6QOzy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-09T00:50:25.000Z",
            "id": "762813250006192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/sNW6nQlh8R"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-09T00:50:23.000Z",
            "id": "762813240288043009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/QlQDsRpisC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-09T00:49:57.000Z",
            "id": "762813131756142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uTohEw6Cmk"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-08-09T00:49:29.000Z",
            "id": "762813015154491393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/dnpZ7ul3Kq"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-08-09T00:38:33.000Z",
            "id": "762810262961479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A pro\u2026 https://t.co/hYqR6A6eRf"
        },
        {
            "author_id": "86587330",
            "created_at": "2016-08-09T00:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "762807549334740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a vista recompensa o esfor\u00e7o \ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5zb7UYJqHS"
        },
        {
            "author_id": "926507815",
            "created_at": "2016-08-09T00:23:00.000Z",
            "id": "762806348740452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando os pseudo jornalistas deste pa\u00eds v\u00e3o chamar Ger\u00eas ao \u00fanico parque nacional do pa\u00eds.?!!!?!???! O resto... https://t.co/wfYawrFCAp"
        },
        {
            "author_id": "121199316",
            "created_at": "2016-08-08T23:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4975329,
                        -1.4488072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "762796955374329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra tanta emo\u00e7\u00e3o de estar no alto do Parque Nacional da Tijuca, aos p\u00e9s\u2026 https://t.co/ykLaDfqlJf"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-08T23:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28395813,
                        -22.98964388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762793672090025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos a Pedra Bonita, localizado no Parque Nacional da Tijuca, mais precisamente, entre a\u2026 https://t.co/e9uJkmzsAG"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-08-08T23:32:06.000Z",
            "id": "762793539390410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/268t9jRagT"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:58.000Z",
            "id": "762793504435085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/MBSStg71Oi"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:13.000Z",
            "id": "762793318824554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/Empb5rKHFW"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:10.000Z",
            "id": "762793305935519749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/iMiy0F4tPs"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:07.000Z",
            "id": "762793292786339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/q6oC1pNk34"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:05.000Z",
            "id": "762793284863352836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/MNYCKmN3Qi"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-08-08T23:31:01.000Z",
            "id": "762793266597105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/41RSv4wq8L"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:58.000Z",
            "id": "762793254542725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/tXu85Kgpbo"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:54.000Z",
            "id": "762793236381376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/GjqzWVWIBG"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:48.000Z",
            "id": "762793212805210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/dVfrPzrfLw"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:46.000Z",
            "id": "762793202126499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/3Cgoa9fAd3"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:38.000Z",
            "id": "762793171583508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/twW6rTGeIA"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-08T23:30:17.000Z",
            "id": "762793082253225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/41SgVzeF3W"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:51.000Z",
            "id": "762792971414544385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/tre0yG3Rp3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:44.000Z",
            "id": "762792945082773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/XmhKL0AY8y"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:26.000Z",
            "id": "762792867597213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/yPCt34dK4R"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:19.000Z",
            "id": "762792839918911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/UYljwF8HqN"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:17.000Z",
            "id": "762792832201437185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/lsMUITVTvR"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:13.000Z",
            "id": "762792815562665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, ch... https://t.co/VjUxGlFpqb"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:10.000Z",
            "id": "762792802191155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/OFbtFnMKeX"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:09.000Z",
            "id": "762792798785384452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/KOHLlCgXpU"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-08-08T23:29:01.000Z",
            "id": "762792764564123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/92RCARpCAT"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:59.000Z",
            "id": "762792755105935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/H0kpGDWR26"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:57.000Z",
            "id": "762792747275137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/DMskheL2Ia"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:55.000Z",
            "id": "762792736839700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/uyikLMiHcA"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:53.000Z",
            "id": "762792728048525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/UWSd2hzwr2"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:44.000Z",
            "id": "762792691885182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/SmkB9JEilQ"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:32.000Z",
            "id": "762792641306112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/W9kZtNGgTe"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:30.000Z",
            "id": "762792631596257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/iovZlqeYkj"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-08-08T23:28:04.000Z",
            "id": "762792524721164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/Vtm61eXc24"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:51.000Z",
            "id": "762792471843655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/y0uuPoDiUS"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:48.000Z",
            "id": "762792455930425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/0gYJgDOX6F"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:44.000Z",
            "id": "762792442215043073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/3OHVlBCi4c"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:44.000Z",
            "id": "762792438935134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/5MCw6MMScA"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:36.000Z",
            "id": "762792407385550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/A2hKcaPq7b"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:32.000Z",
            "id": "762792389765242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/od0kUbSI2b"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:26.000Z",
            "id": "762792366566612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/PVYH0riOHQ"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:24.000Z",
            "id": "762792354675699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/42pWxUyz1Y"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:20.000Z",
            "id": "762792338653532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/qZgwrD3Byy"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:15.000Z",
            "id": "762792320034975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/y7HRxmYofq"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:13.000Z",
            "id": "762792309033279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/pCWIRW3vex"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:05.000Z",
            "id": "762792278934953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/cOJJBs6Geq"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-08-08T23:27:01.000Z",
            "id": "762792259028856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7a... https://t.co/ODzgcaBRlD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-08-08T23:26:50.000Z",
            "id": "762792212908285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana: Segundo chefe do Parque Nacional, chama... https://t.co/Qtd8dBb8Kd"
        },
        {
            "author_id": "2409059377",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "SpecialParana"
                    }
                ]
            },
            "id": "762791927490220034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @specialparana https://t.co/VV898D0Py8 Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC -"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:13.000Z",
            "id": "762791808208281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/PRfEtit8xE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-08-08T23:25:09.000Z",
            "id": "762791790005006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/XBVPCcsAtX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:44.000Z",
            "id": "762791686908973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/x3ya8AIgdU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:40.000Z",
            "id": "762791670505050113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/3b1pWnPJ34 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:37.000Z",
            "id": "762791658169643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/g0VyUwutm6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:32.000Z",
            "id": "762791635386183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/MJ8h3pzdiB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:29.000Z",
            "id": "762791621662351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/6a0ecNiNC9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:24.000Z",
            "id": "762791602922192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/WrdRQiyBzb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:19.000Z",
            "id": "762791581929787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es ... https://t.co/p1oGxnR5i1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:06.000Z",
            "id": "762791528083226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/WVNKOXnIGZ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-08-08T23:24:00.000Z",
            "id": "762791502149890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/Dx7CvzITfp"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-08-08T23:23:57.000Z",
            "id": "762791489252438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Segundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2).\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados; im... https://t.co/rVBuJuvUqK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-08T23:18:53.000Z",
            "id": "762790214364438530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra em MG j\u00e1 dura quase uma semana https://t.co/YgtvW19Ya7 \nSegundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T23:17:16.000Z",
            "id": "762789806845915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo chefe do Parque Nacional, chamas come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (2). Avi\u00f5es s\u00e3o usados; imagens via sat\u00e9lite detalhar\u00e3o extens\u00e3o dos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-08-08T23:12:02.000Z",
            "id": "762788489679089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para os empres\u00e1rios do Maranh\u00e3o, a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Tau\u00e1-Mirim \u201c\u00e9 um dos maiores... https://t.co/IW1tVY5w5I"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-08-08T22:29:50.000Z",
            "id": "762777870209060864",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Criado em 1971, o Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas da Mata Atl\u00e2ntica, entre o Rio e SP."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-08-08T22:27:59.000Z",
            "id": "762777404477739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No m\u00eas de agosto, o MPF j\u00e1 prop\u00f4s 12 a\u00e7\u00f5es contra particulares e a Ampla por danos ao Parque Nacional da Serra da Bocaina. Ser\u00e3o dezenas."
        },
        {
            "author_id": "347119983",
            "created_at": "2016-08-08T22:24:56.000Z",
            "id": "762776637716959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mathias Varga von Kib\u00e9d com a camisa do Parque Nacional do Igua\u00e7u / Constela\u00e7\u00f5es de Estrutura https://t.co/vcHVMrLYG8"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2016-08-08T22:23:10.000Z",
            "id": "762776190394310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas\" https://t.co/Gbww7dTiXb"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2016-08-08T22:21:08.000Z",
            "id": "762775678106345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o pessoas, animais, familias, casas, neg\u00f3cios, e o \"meu\" Parque Nacional Peneda Ger\u00eas...\nEnfim... Isto n\u00e3o tem... https://t.co/FTTv1nVyDF"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2016-08-08T22:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762774139560194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do cerrado @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/73oqXcKnWP"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T21:52:38.000Z",
            "id": "762768509680091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/OnU2LMAUx0 https://t.co/9F3Lfk1yxZ"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-08-08T21:43:01.000Z",
            "id": "762766088732024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca\n@mariohowatt https://t.co/HOR3mU7l9y"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2016-08-08T21:27:35.000Z",
            "id": "762762202235318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas combate inc\u00eandios em pelo menos quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Chamas atingem o Parque Nacional da Ser... https://t.co/gFX0LtCarg"
        },
        {
            "author_id": "73756566",
            "created_at": "2016-08-08T21:19:27.000Z",
            "id": "762760156056879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu de exposi\u00e7\u00f5es Paineiras, Parque Nacional Floresta da Tijuca/RJ \u2764\ufe0f\nExposi\u00e7\u00e3o Floresta\u2026 https://t.co/VK5BN5szfE"
        },
        {
            "author_id": "19033132",
            "created_at": "2016-08-08T20:30:00.000Z",
            "id": "762747711422595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil https://t.co/ZjiGLxuEzd"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-08-08T20:26:12.000Z",
            "id": "762746755612078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Evento aconteceria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Uso Sustent\u00e1vel https://t.co/EKBO9tjJUz"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-08T20:20:21.000Z",
            "id": "762745283948183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De 12 a 14/08, Cavaleiros refazem caminho de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/0FghHPQwbp https://t.co/25Yr8y6CuL"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-08-08T20:00:36.000Z",
            "id": "762740315765735424",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal de Uso Sustent\u00e1vel #mpf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:52:02.000Z",
            "id": "762738158329073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/TXlKpJoor6"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:44:53.000Z",
            "id": "762736360105050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/e7krqWdJcu"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:42:32.000Z",
            "id": "762735768674512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o \"J\u00c1\" do Parque Nacional do Campo dos Padres. https://t.co/QENFoEodVE"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-08T19:41:32.000Z",
            "id": "762735516747911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/YsF0JBa66q"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T19:41:00.000Z",
            "id": "762735380462313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha lan\u00e7ada hoje, 08 de agosto de 2016, pede a cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional na regi\u00e3o do Campo dos Padres. A... https://t.co/wvOggTg5ga"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-08T19:35:02.000Z",
            "id": "762733880323350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre Vivas - Parque Nacional das Sempre Vivas MG\nFoto da Revista Sagarana https://t.co/e8dRkAax6H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:53.000Z",
            "id": "762733588819415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) ganha refor\u00e7o: https://t.co/2s35aKfreX"
        },
        {
            "author_id": "80747438",
            "created_at": "2016-08-08T19:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "ltiagoamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "762733402101518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ltiagoamaral https://t.co/UxWtTj6p70 Parque Nacional Itatiaia timelapse / Itatiaia National Park"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-08-08T19:30:29.000Z",
            "id": "762732732699013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir as belezas naturais de Minas Gerais? Descubra o Parque Nacional de Passa Quatro no #Descubraminas! https://t.co/tgf3irNrEQ"
        },
        {
            "author_id": "169562841",
            "created_at": "2016-08-08T19:21:35.000Z",
            "id": "762730493653708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/5IzlhcDhL8"
        },
        {
            "author_id": "212385662",
            "created_at": "2016-08-08T19:08:30.000Z",
            "id": "762727203964682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764 amando esse lugar #parquedasaves #ootd #fozdoiguacu @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/DeuIkTc8UC"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2016-08-08T19:03:30.000Z",
            "id": "762725944679424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Turismo escolheu o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os como dica de destino tur\u00edstico do dia.... https://t.co/hPmyq4WZJ7"
        },
        {
            "author_id": "89013286",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:59.000Z",
            "id": "762725562368552964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO INAUGURA COMPLEXO DAS PAINEIRAS\nLocal oferece mais conforto e lazer aos visitantes do Parque Nacional da... https://t.co/fEQsNi19oR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:48.000Z",
            "id": "762725517023858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/gXrmLXWotf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:47.000Z",
            "id": "762725510287720449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Tzycv6QF6f"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:45.000Z",
            "id": "762725505602760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Rh5ppUJiu2"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:44.000Z",
            "id": "762725501194604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/g6o8zNrVAx"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-08T19:01:44.000Z",
            "id": "762725500724899846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/VsfwvRDGOI"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-08T19:00:01.000Z",
            "id": "762725065888768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile. Admire os Andes e visite um dos mais belos parques nacionais da... https://t.co/jrVvQdaTeB"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-08T18:49:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762722340623056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Campanha pela cria\u00e7\u00e3o IMEDIATA do Parque Nacional do Campo doa Padres \ud83c\udf33 https://t.co/rr8reflAWc"
        },
        {
            "author_id": "97359175",
            "created_at": "2016-08-08T18:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762718263969210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. E viu Deus tudo quanto tinha feito, e eis que era muito bom; \ud83c\udf43\nG\u00eanesis 1:31 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xR9kbb9DMn"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:18:20.000Z",
            "id": "762714578815897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba porque o Campo dos Padres \u00e9 t\u00e3o importante e porque ele deve virar Parque Nacional. https://t.co/YL3LhI18aX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:17:14.000Z",
            "id": "762714302256066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba porque o Campo dos Padres \u00e9 t\u00e3o importante e porque ele deve virar Parque Nacional. https://t.co/fCRGrfeumB"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:15:27.000Z",
            "id": "762713853356486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ajudar na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres: assine a peti\u00e7\u00e3o. https://t.co/mIp7DEaRwV"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-08T18:14:42.000Z",
            "id": "762713663018983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine voc\u00ea tamb\u00e9m: pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo do Padres. https://t.co/0ErQQfAR7N"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-08T18:11:54.000Z",
            "id": "762712958023700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-08-08T18:06:43.000Z",
            "id": "762711654173908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "146186840",
            "created_at": "2016-08-08T17:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762706699367116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc91\ud83d\ude0d #cataratas #fozdoiguacu  #luademel @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/9GlUSmqezR"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2016-08-08T17:21:04.000Z",
            "id": "762700166768029700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: https://t.co/rfpNMnsaBM https://t.co/dnkJh2V69a"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:48.000Z",
            "id": "762694312089952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:46.000Z",
            "id": "762694303990685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Branco e Ouro Preto.\nSegundo o IEF, 34 brigadi... https://t.co/543JCEZqX9 #1"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:43.000Z",
            "id": "762694288400535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/a4w5dQkaF7"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:41.000Z",
            "id": "762694280255119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/E4iLsyjqfU"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:09.000Z",
            "id": "762694148931538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural d... https://t.co/UxQBAglFry #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:08.000Z",
            "id": "762694140974862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/NT22xuiVnw"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:06.000Z",
            "id": "762694133345423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/EX6DrJc4Qa"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:03.000Z",
            "id": "762694123920891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/vhrnrLgNJq"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-08T16:57:01.000Z",
            "id": "762694114609463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/WYU2eNahqJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:58.000Z",
            "id": "762694101187690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/WTVe5toyfP"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:53.000Z",
            "id": "762694078794375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/L18Yp8L7ZU"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:44.000Z",
            "id": "762694043088269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/3b1prH0mIq"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:36.000Z",
            "id": "762694007927431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/isoMYDrKTM"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:26.000Z",
            "id": "762693964872900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/XAjGlf7ZAu"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:08.000Z",
            "id": "762693889249509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/6RHKyD3cqE"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:05.000Z",
            "id": "762693876951887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/3uIhBK5hL5"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:02.000Z",
            "id": "762693866948485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/RcuTYL3oTl #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-08T16:56:00.000Z",
            "id": "762693858039767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/lw3Qnhnbld"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:54.000Z",
            "id": "762693831338766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/v6g7gSE5PS"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:44.000Z",
            "id": "762693790519865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/7tBrh9s856"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-08T16:55:24.000Z",
            "id": "762693706012995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/oEWQMB09uy"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:48.000Z",
            "id": "762693557324918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/GE40mavqYQ"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:46.000Z",
            "id": "762693548432949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/GWhSNF6EjM"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "762693526610063361",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiai... https://t.co/A4O6whviZi"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-08T16:54:15.000Z",
            "id": "762693417746898948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/IddqEfnfPR"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-08T16:52:32.000Z",
            "id": "762692986102611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/kiobSETQpN"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:41:49.000Z",
            "id": "762690290197139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Pai \u270b\ud83c\udf3c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VivFmRTwXb"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:40:40.000Z",
            "id": "762689998781054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva os Seres da Floresta \ud83d\udc1c #Insetos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p6OfZwPEvS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-08T16:36:46.000Z",
            "id": "762689017561350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 #Orqu\u00eddeas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LOu6E20lHN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-08T16:08:58.000Z",
            "id": "762682020392755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG\" https://t.co/zIn4eziR2o"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:49.000Z",
            "id": "762679720655908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/D5RjIFdf7E"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:27.000Z",
            "id": "762679625495425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/hIlC8d9XGI"
        },
        {
            "author_id": "3030162022",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:24.000Z",
            "id": "762679614091034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/qmHzwhAGPn"
        },
        {
            "author_id": "2897957051",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:23.000Z",
            "id": "762679608445587458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/YEwqMXGRQz"
        },
        {
            "author_id": "2982427355",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:22.000Z",
            "id": "762679603953410049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/gDN1yeMsTA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:11.000Z",
            "id": "762679560102031362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/WeNKjnIP5j"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:08.000Z",
            "id": "762679547510738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/ysR1JP3YSp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T15:59:06.000Z",
            "id": "762679536282660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Branco e Ouro Preto.\nSegundo o IEF, 34 brigadistas e bombeiros atuam em \u00e1rea de dif\u00edcil acess\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-08T15:58:50.000Z",
            "id": "762679469706326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/CnOypIIXSW"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-08-08T15:58:25.000Z",
            "id": "762679365557624833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG: Monumento Natural de Itatiaia abrange Ouro Br... https://t.co/CrJaLhit1Y"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-08T15:53:22.000Z",
            "id": "762678096755617800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/3aCv4e223d #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-08T15:50:41.000Z",
            "id": "762677418779893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG\" https://t.co/zIn4eziR2o"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2016-08-08T15:44:11.000Z",
            "id": "762675783215218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 combatido em \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Central de MG https://t.co/idyddqNpXV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-08T15:41:41.000Z",
            "id": "762675155722235908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAinda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional. Mais de 40 brigadistas est\u00e3o em S\u00e3o Roque de Minas; visita\u00e7\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2016-08-08T15:24:05.000Z",
            "id": "762670725643853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 um dos parques do Planeta com maior biodiversidade https://t.co/zV52k42w2b https://t.co/2HpV25PQvb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:51.000Z",
            "id": "762669911478898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/3c2sSfQhBU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:49.000Z",
            "id": "762669903425916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/VNvo1qoteS"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2016-08-08T15:20:48.000Z",
            "id": "762669898505916421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ainda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel precisar \u00e1rea atingida, diz chefe do Parque Nacional.\nMais de 40 brigad... https://t.co/wbLpIGcCra"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-08-08T15:15:02.000Z",
            "id": "762668446559662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds | https://t.co/zEQnsjWr7V\n\nSituado no... https://t.co/DjYQCjGsMV"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2016-08-08T15:03:04.000Z",
            "id": "762665438534696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/iVXv9x72aH"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-08T14:36:36.000Z",
            "id": "762658777128693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o fim de semana o Parque Nacional da Tijuca foi palco das competi\u00e7\u00f5es masculina e feminina de ciclismo de... https://t.co/0mejEs5fSD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-08T13:50:42.000Z",
            "id": "762647227286360068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o patag\u00f4nia austral / PARQUE NACIONAL FLORESTA PETRIFICADA JARAMILLO\" na... https://t.co/ZSZsKnp4YW"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2016-08-08T13:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        111.71758228,
                        -2.78179677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "413c7bba7bac61a4"
            },
            "id": "762643927438618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das primeiras fotos, logo no comecinho da jornada de barco rumo ao Parque Nacional de\u2026 https://t.co/8MZUdsMcDi"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2016-08-08T13:31:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762642367258226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00c3O a instala\u00e7\u00e3o de um parque e\u00f3lico no Campo do Padres, ali \u00e9 lugar do Parque Nacional \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\nhttps://t.co/P4PDBohqXc"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2016-08-08T13:05:58.000Z",
            "id": "762635969250099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 um monumento natural magn\u00edfico constitu\u00eddo de afloramentos rochosos da bacia... https://t.co/rk58NqDJxT"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2016-08-08T13:03:49.000Z",
            "id": "762635427383607297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no litoral norte de S\u00e3o Paulo, a nova \u00e1rea protegida significa grande avan\u00e7o para prote\u00e7\u00e3o do bioma... https://t.co/QT69siaz5R"
        },
        {
            "author_id": "115172939",
            "created_at": "2016-08-08T12:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "762629599675224064",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Motivos das vaias: Vc c/ e o BFF \"Chat\u00e3o da Propina\"; o cafofo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Quer +? https://t.co/0hXiLxFhQs"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2016-08-08T12:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "762627126084460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@MichelTemer assina decreto que torna Arquip\u00e9lago de Alcatrazes 'Ref\u00fagio de Vida Silvestre' https://t.co/nPM5ce7nbx https://t.co/rYUhYxvp8a"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-08-08T11:01:28.000Z",
            "id": "762604636058619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Joshua Tree, EUA https://t.co/ocAgvlCuRf"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2016-08-08T10:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762602560687669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturas @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/mE7Wd5Pr5J"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-08T09:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762578622217617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/xdjKWTdsI6"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-08T06:18:10.000Z",
            "id": "762533343753756677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo na Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que h\u00e1 v\u00e1rios dias lavra no Parque Nacional da Peneda-Ge... https://t.co/i4L97vyymU"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-08T03:03:40.000Z",
            "id": "762484392996372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato sediou  em julho nos dias 26 a 29 o VIII Encontro Anual  de... https://t.co/FXvajV3Qah"
        },
        {
            "author_id": "292840562",
            "created_at": "2016-08-08T02:05:15.000Z",
            "id": "762469693059760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta do passeio... Embarca\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica mostrando sua for\u00e7a nas \u00e1guas do rio igua\u00e7u... parque nacional do... https://t.co/NIRLSMFPdM"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-08-08T01:39:39.000Z",
            "id": "762463249807749121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral tem sofrido nos... https://t.co/9IKZeC5NBs"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-08-08T01:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762461860926885892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente no pertenecemos a este mundo \ud83c\udf0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/6lTNrKj9NT"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-08-08T01:04:28.000Z",
            "id": "762454396005330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 - Amanhecer rasgando os mais de 11 mil hectares de caatinga na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/JytAsUwbO0"
        },
        {
            "author_id": "181724496",
            "created_at": "2016-08-08T01:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762453754419351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perten\u00e7o ao mundo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s2pLH57wm0"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2016-08-08T00:14:30.000Z",
            "id": "762441821985255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quilombo do Frechal, Mirinzal ( MA). Reserva Extrativista. Simbolo de Luta e Resist\u00eancia do Povo Negro.Fotos: FDBM. https://t.co/3Zl6zcZNQN"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-08-07T23:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762435552108883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/khtlzdVdQA"
        },
        {
            "author_id": "60757895",
            "created_at": "2016-08-07T23:24:52.000Z",
            "id": "762429329846304769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se de longe j\u00e1 \u00e9 lindo.. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xr017UschL"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-07T23:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762428985712054276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/e3TZFiLLLV"
        },
        {
            "author_id": "60757895",
            "created_at": "2016-08-07T23:01:51.000Z",
            "id": "762423538011615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8d\ud83c\udf33\ud83d\udc3f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/EBHbhZczuD"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-07T22:40:06.000Z",
            "id": "762418067016028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Sesc em Santa Catarina promoveu a Caminhada na Natureza no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Vejam s\u00f3 que... https://t.co/EBBFV39yp2"
        },
        {
            "author_id": "91830477",
            "created_at": "2016-08-07T22:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "mariajoseballon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762413343873306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 \ud83c\udf08 \ud83c\udf08\n@mariajoseballon \u2192 fail @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uTLo56MV8w"
        },
        {
            "author_id": "59358954",
            "created_at": "2016-08-07T21:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762406328270815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lavando a alma \ud83d\udc8e\ud83c\udfde @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/2ftcmUOFww"
        },
        {
            "author_id": "52810313",
            "created_at": "2016-08-07T21:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762399346205855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na manha da cachuu \ud83d\ude02\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Bsyd4Etre5"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-08-07T21:01:08.000Z",
            "id": "762393159951323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff Os #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "46470423",
            "created_at": "2016-08-07T20:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "762392059126833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 km de trilha pra chegar nessa beleza que s\u00e3o os C\u00e2nions II do Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/y799GZv12g"
        },
        {
            "author_id": "1426764098",
            "created_at": "2016-08-07T20:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "762391001352769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA BOCAINA  SP https://t.co/NjDeq60G0n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4609273048",
            "created_at": "2016-08-07T20:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762385809718775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida \u00e9 uma viagem \u2650\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RiBGddYuk3"
        },
        {
            "author_id": "3244418081",
            "created_at": "2016-08-07T19:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762372303736938496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#notfiltered @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LlQvfCofpz"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-07T18:28:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762354622044463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bjy7qaKzJP"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-07T18:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762351893490372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wiiii @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RYjHrUIeBt"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-07T18:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762351451461021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haciendo capricho \ud83d\ude24 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/n8HsuanNxw"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-08-07T17:49:03.000Z",
            "id": "762344822162071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral da ONU visita Cataratas do Igua\u00e7u: Parque Nacional de Igua\u00e7u, no lado\u2026 https://t.co/oatvDWUoik"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-08-07T17:18:13.000Z",
            "id": "762337061751824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral da ONU visita Cataratas do Igua\u00e7u: Parque Nacional de Igua\u00e7u, no lado brasileiro. Foto: M&amp;G ... https://t.co/8dc3yZEGgJ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T17:01:44.000Z",
            "id": "762332912272506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/vPm5avxCiZ https://t.co/dj07DScTCr"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T17:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762332893196713989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/vPm5avxCiZ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T16:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762332391725731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das cataratas em Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/ebGrfCEzem"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-07T16:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762331907350757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho dos Uruguay no  Parque Nacional do Igua\u00e7u no lado brasileiro das cataratas, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/nNcQLf4oFd"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-08-07T16:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 67,
                        "username": "UN_Spokesperson"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 84,
                        "username": "UN"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "GlobalGoalsUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "762326284307431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de #Itaipu, Ban Ki-Moon esteve no Parque Nacional do Igua\u00e7u. @UN_Spokesperson @UN @ONUBrasil @GlobalGoalsUN https://t.co/p50Tu0nCNS"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-08-07T15:17:34.000Z",
            "id": "762306696488288257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "760512457127391232",
            "created_at": "2016-08-07T15:03:28.000Z",
            "id": "762303149583527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios na gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil https://t.co/LqNDAfHNgW"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-08-07T14:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "maricruppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "762300439031316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pernas ao ar! Clima de domingo #tbt na foto de @maricruppe na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do... https://t.co/dMlFUCfw0q"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-07T14:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762290298625990659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el mundo m\u00e1gico de May \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/Ux4qgQd36r"
        },
        {
            "author_id": "81703847",
            "created_at": "2016-08-07T13:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "EderAlex"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "marceloindaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "762286362032762880",
            "in_reply_to_user_id": "28389301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EderAlex @marceloindaniel e foi um dos respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "19938318",
            "created_at": "2016-08-07T13:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "762279024353742849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque (ol\u00edmpico) do Itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NzL3QuQrCx"
        },
        {
            "author_id": "81681279",
            "created_at": "2016-08-07T13:13:44.000Z",
            "id": "762275535913385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASA :Acadia National Park.- Parque Nacional de Acadia\nhttps://t.co/fsWJYe0sl3"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-07T13:08:03.000Z",
            "id": "762274105571680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou passar o domingo numa cachoeira como a do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)? #wikiparques https://t.co/6TJbrZhT1f"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762264632400703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\ude06\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/qYfNuKkLS3"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762263892991016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi de dentro do viveiro!! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/GweE4WtdOJ"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-07T12:26:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762263578875465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha flor com outra flor!! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/438TV8njHx"
        },
        {
            "author_id": "72980993",
            "created_at": "2016-08-07T12:23:07.000Z",
            "id": "762262797484908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o Dia06 - J\u00e1 virou Cole\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/w6uSQLx7oG"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:45:51.000Z",
            "id": "762253419293925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano ao entardecer no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ToUe27iXFe"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2016-08-07T11:40:57.000Z",
            "id": "762252184092303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/H6PP5JACvP"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2016-08-07T10:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tarsogenro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "762231359859519491",
            "in_reply_to_user_id": "135269423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarsogenro e a Odebrecht ? Acertou uma reserva biol\u00f3gica do Ma\u00e7arico contigo em troca da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o da e\u00f3lica ?"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-07T09:00:01.000Z",
            "id": "762211683939090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos fiordes mais bonitos da Nova Zel\u00e2ndia, Milford Sound faz parte do Parque Nacional de Fiordland, e est\u00e1... https://t.co/Pz7ZnKlv46"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-07T08:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762201709133242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pl5rAJ v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-07T08:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762201645656707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/PAXgOFSFhT v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-08-07T08:19:24.000Z",
            "id": "762201465234612226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/bRmkNrdgvQ"
        },
        {
            "author_id": "4916367460",
            "created_at": "2016-08-07T08:11:25.000Z",
            "id": "762199454078435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/90mGJMkSE6"
        },
        {
            "author_id": "1001844667",
            "created_at": "2016-08-07T06:19:21.000Z",
            "id": "762171250600837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o rio para observar orangotangos no Parque Nacional de Tanjung Puting! #WonderfulIndonesia #tripofwonders https://t.co/pdNh9KwG1z"
        },
        {
            "author_id": "2196572408",
            "created_at": "2016-08-07T04:53:28.000Z",
            "id": "762149636685570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. \ud83c\udf43\ud83d\udc1e\ud83c\udff5 @ Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/oBSZnLUbRU"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-07T04:48:06.000Z",
            "id": "762148287562469380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/n2KBi0lUWA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2016-08-07T02:35:15.000Z",
            "id": "762114854064910336",
            "in_reply_to_user_id": "98885896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noobdobruno  hauhaauhauehakjjjhkj eu te odeio\n\n \ud83c\udf38o que acontece no parque nacional, fica no parque nacional\ud83c\udf38"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2016-08-07T02:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "neocolombina"
                    }
                ]
            },
            "id": "762114570915835904",
            "in_reply_to_user_id": "2733829251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@neocolombina por falar em lokona, sempre lembrarei do Parque Nacional aksoaskaoskaos"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-08-07T02:23:44.000Z",
            "id": "762111956517920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCDTCw #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "283563976",
            "created_at": "2016-08-07T01:48:51.000Z",
            "id": "762103176749252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida Ditaires - https://t.co/gMOK7hbLWZ"
        },
        {
            "author_id": "753398615826194432",
            "created_at": "2016-08-07T01:45:15.000Z",
            "id": "762102273409331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yRSpV0WmN7"
        },
        {
            "author_id": "56419261",
            "created_at": "2016-08-07T01:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "762102191112978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana, vida \ud83c\udf38\ud83c\udf04\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QPDXqbLQ6k"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2016-08-07T01:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "762097273165709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras, Parque Chapada dos Veadeiros @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/wGptZRaAow"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-07T01:10:58.000Z",
            "id": "762093644300087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "732063026292109312",
            "created_at": "2016-08-07T00:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762088638788370437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AQWEYArF85"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-07T00:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18037963,
                        -22.51269728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762086908075896836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente fui ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os..."
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-08-07T00:40:50.000Z",
            "id": "762086063108132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 2015 https://t.co/G7iFypYGU2"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:12.000Z",
            "id": "762081120666066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/6lnpWx9x6d"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:08.000Z",
            "id": "762081102932566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/9yLNgPRhnx"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:05.000Z",
            "id": "762081090034991105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/svqSxr2clU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:04.000Z",
            "id": "762081087371685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/lV3Rbh6lZT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-07T00:21:04.000Z",
            "id": "762081086029434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Chamas atingiram o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/2I3MPZq7s9"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-08-07T00:10:15.000Z",
            "id": "762078366266601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/OEaj4fI2Nt"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077777134653440",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/yt8DIwAAZM #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077756951638017",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/SiIBap7oih #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077730615681024",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/1yAmixq9MC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077716086599680",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/U0CIc3UyjH #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077690597826560",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/YTr8jzYbed #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2016-08-07T00:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "762077640161304576",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/E2kEUSqkAi #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-07T00:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15354333,
                        -22.47999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762077045073600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83 #trekking #nofilter #stones @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/BOpdr8CfSD"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-08-07T00:04:07.000Z",
            "id": "762076819679944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/rzlaANsGlq"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:36.000Z",
            "id": "762076691468472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:34.000Z",
            "id": "762076684107419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nInc\u00eandio teve in\u00edcio no dia 31 e... https://t.co/st00QN2N77 #1"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:28.000Z",
            "id": "762076656953458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yvaABuPGUj"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:20.000Z",
            "id": "762076622233047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/tPb13NrgvZ"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:12.000Z",
            "id": "762076590310248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/40YH5RIMGm"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-08-07T00:03:09.000Z",
            "id": "762076577215557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/sm7YEcS5w9"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:57.000Z",
            "id": "762076525717970945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/YfXwsrwo9i"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:52.000Z",
            "id": "762076507158130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/Z66BOg98c9"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:45.000Z",
            "id": "762076476942393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parqu... https://t.co/Grg21C1Bgn #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:40.000Z",
            "id": "762076455689785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/WyDNJGW6Rp"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:36.000Z",
            "id": "762076438996496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/9kKwNZ73Ht"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Bol\u00edvar, Venezuela",
                "id": "01a74227630d48a8",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vila Nova de Gaia, Portugal",
                "id": "d54a39cd6263b153",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Cascais, Portugal",
                "id": "dc92770f68afccbc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Cozumel, Quintana Roo",
                "id": "a5b2acec4485b567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fartura, Brasil",
                "id": "748402a3771249d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Kalimantan Tengah, Indonesia",
                "id": "413c7bba7bac61a4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424220115",
                "name": "Cicloturismo Alagoas",
                "username": "CicloturismoAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15657019",
                "name": "Leticia Sierra \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "sagilet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906472974",
                "name": "Vida pelo Mundo",
                "username": "vidapelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707524559923253248",
                "name": "Mauro Gomes de Moura",
                "username": "Mauro_G_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888097",
                "name": "Luis Alberto Silva",
                "username": "Lui54lb3rt0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881149111",
                "name": "No Plastics Azores",
                "username": "NoPlasticAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2508034513",
                "name": "jose santos",
                "username": "josesan90352559",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408204928",
                "name": "thomz",
                "username": "SirThomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190102963",
                "name": "JeSsIi",
                "username": "LaDyJaYdYn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034750677",
                "name": "ambrosio chevalier",
                "username": "ambrosiocheval1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68811655",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "jhfrancalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104849539",
                "name": "B\u00e1rbara Born",
                "username": "barbaraborn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93560829",
                "name": "Hijos de Portugueses",
                "username": "hpnv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249011391",
                "name": "Vicx100  \u30c4\ud83d\udca4      \ud83c\udfa7",
                "username": "Vicx100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37538596",
                "name": "Pablo Reyes Reyes",
                "username": "pabloereyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717500768975192064",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardofeg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20725358",
                "name": "Nuno Mexia",
                "username": "Numex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712474856",
                "name": "Miguel Aroso Campos",
                "username": "MiguelArosoCamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134091954",
                "name": "Andreia Paix\u00e3o",
                "username": "asofiapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357615011",
                "name": "Samuel Fraga",
                "username": "Samuel_F95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215975736",
                "name": "Cristina \u10e6",
                "username": "97cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759095",
                "name": "Wagner Bera Somos75%\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "WagnerBera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361396394",
                "name": "\u03b1\u0438\u0442\u00f8\u0438\u0131\u00f8 fe\u044f\u044f\u03b1z",
                "username": "aferraz74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432486705",
                "name": "Bancada PSDB RS",
                "username": "BancadaPSDBrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143074200",
                "name": "Adilson Troca",
                "username": "adilsontroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689308202",
                "name": "Martina Luj\u00e1n\ud83d\udda4",
                "username": "Medicenmarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17714301",
                "name": "Ad\u00e9rito Machado",
                "username": "Aderito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28385886",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Fundo",
                "username": "jafundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19083439",
                "name": "Jo\u00e3oMiranda",
                "username": "joaomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744197114553589760",
                "name": "Biblioteca da Camilo VR",
                "username": "BibCCBvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14625894",
                "name": "Miguel Ferraz Costa",
                "username": "seyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247934572",
                "name": "PlataformaTerr\u00e1queos",
                "username": "platafor_terra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3380291349",
                "name": "Sunny Fly",
                "username": "flywithsunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585850906",
                "name": "Cavalo Marinho",
                "username": "a_cavalomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60371994",
                "name": "Luis Rodolfo FC Silva",
                "username": "LuisRodolfoFCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43041690",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104859195",
                "name": "Victor Hugo Faustino",
                "username": "vhfaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51691926",
                "name": "Gon\u00e7alo gra\u00e7a Moura",
                "username": "casadoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52759021",
                "name": "Pablo Lima \u2605\u2605\u2605\u2605",
                "username": "plima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097364338",
                "name": "lil ghostie",
                "username": "acquaeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387509982",
                "name": "Carlos de Castro",
                "username": "ccastro50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "738493339813568512",
                "name": "***RPG House*** \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb2\ud83c\udfae\ud83d\udda5\ufe0f",
                "username": "RPGhouseDnD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443989052",
                "name": "Alice Mendes",
                "username": "amoranachuva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510645348",
                "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udfff j o h n y",
                "username": "fuckingjohnyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91405111",
                "name": "Andr\u00e9 Carneiro",
                "username": "carneiro_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74280738",
                "name": "Temporadista.com",
                "username": "temporadista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95032410",
                "name": "Silvana D'Lacoc",
                "username": "dLacoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595756",
                "name": "Leo Abrantes",
                "username": "LAbrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453461953",
                "name": "Cl\u00e1udia Ferreira",
                "username": "RoseiraClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66853509",
                "name": "ComsensoWeb",
                "username": "ComsensoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141045676",
                "name": "George Magalh\u00e3es",
                "username": "Georg_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761490884",
                "name": "Salvemos Cabana",
                "username": "salvemoscabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229128",
                "name": "Maria Gad\u00fa",
                "username": "mariagadu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2429450322",
                "name": "Flor \ud83d\ude19",
                "username": "FlorBalsaaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959397194",
                "name": "Unitedinho \u26bd | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\udde7 |",
                "username": "lukereddevil7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180207005",
                "name": "Andr\u00e9s Rodr\u00edguez-Seijo",
                "username": "andresrguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530364502",
                "name": "Francisco Galope",
                "username": "galope1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589182354",
                "name": ".",
                "username": "inesparreirex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73931931",
                "name": "Jackson Barreto",
                "username": "JacksonBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330467",
                "name": "Gilmar Carvalho",
                "username": "gilmarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393118239",
                "name": "caroliNNa amorim",
                "username": "Carol_Amorim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011463938",
                "name": "anna lu",
                "username": "annaluiza_maiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481202278",
                "name": "Lauu",
                "username": "Lau_tatatah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59525916",
                "name": "Iara Esteves",
                "username": "yaraepln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036963856",
                "name": "Jurresp Dougsp",
                "username": "Jurrespdougsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212385662",
                "name": "Bruna Ecorellas",
                "username": "Brunaecorellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118255674",
                "name": "Reifii Linhares",
                "username": "Reifii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101960290",
                "name": "Pietra Pr\u00edncipe",
                "username": "pietraprincipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217404757",
                "name": "marian hestia",
                "username": "marianhestia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282825505",
                "name": "Son Maximiana",
                "username": "SonMaximiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90908375",
                "name": "Alicia Cort\u00e9s",
                "username": "Bdellovibrium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45786802",
                "name": "Ant\u00f3nio Geraldo Dias",
                "username": "AntonioGeraldoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33895690",
                "name": "Susana Vitorino",
                "username": "Susana_Vitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327132456",
                "name": "toninho freitas",
                "username": "delacras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170381235",
                "name": "Gui Barbosa",
                "username": "guibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248175863",
                "name": "alvaro",
                "username": "deabrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53803628",
                "name": "Frank Castro",
                "username": "frank_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489900556",
                "name": "Herm\u00ednio Cerqueira",
                "username": "HerminioCerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197996550",
                "name": "Elaine Martins",
                "username": "ElaineMartins1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856174938",
                "name": "Aquecimento Verbal",
                "username": "AquecimentoVerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113223",
                "name": "Nuno Serrano",
                "username": "nunoserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587587761",
                "name": "Jo\u00e3o Camargo \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\u26c8\ud83c\udf0a\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "JoCamargo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289852",
                "name": "carlota lagido",
                "username": "carlotalagido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760846692577079296",
                "name": "Raniele Leite",
                "username": "RanieleLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523924528",
                "name": "Escolas sem P\u00e1tria",
                "username": "EssPatria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314090705",
                "name": "manuel correia",
                "username": "manuelcorreia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426061750",
                "name": "Shirlei Germano",
                "username": "ShirleiGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030162022",
                "name": "Juscelia TIMBETA",
                "username": "Jusceliatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897957051",
                "name": "Kassia TIM BETA",
                "username": "kassiatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982427355",
                "name": "Fred TIMBETA",
                "username": "fred_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86587330",
                "name": "dunder mifflin this is arere",
                "username": "AreaneZanluchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926507815",
                "name": "Jo\u00e3o Calheiros",
                "username": "JoaoCalheiros23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121199316",
                "name": "Cris Moreira",
                "username": "CM_CrisMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409059377",
                "name": "camargonelioquintao@gmail.com",
                "username": "neliocamargoqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347119983",
                "name": "Metaforum",
                "username": "berndisert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203025928",
                "name": "Pedro Pisco",
                "username": "TeoriasDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210436536",
                "name": "vaggelis",
                "username": "vaggelis_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73756566",
                "name": "Valesca Cristina Pasqualetto",
                "username": "EkaPasqualetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19033132",
                "name": "Scribble Stix",
                "username": "ScribbleStix4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80747438",
                "name": "Bira Melo",
                "username": "agrobiravet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57942141",
                "name": "Luiz Tiago Amaral Silva",
                "username": "ltiagoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169562841",
                "name": "Sami \ud83d\udc9a",
                "username": "todaunmambo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89013286",
                "name": "Pr. Jer\u00f4nimo",
                "username": "Prjeronimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97359175",
                "name": "\u03df Rafael",
                "username": "Rcullovick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146186840",
                "name": "Joab Alves",
                "username": "JoabTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923724055",
                "name": "Norma suelly",
                "username": "norma_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001844667",
                "name": "Segredos de Viagem (em casa \ud83c\udfe1)",
                "username": "segredos_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115172939",
                "name": "Lana",
                "username": "lana_no_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292840562",
                "name": "Eraclides",
                "username": "erakide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223848405",
                "name": "Juan Graebner",
                "username": "JuanGraebner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181724496",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "maiarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60757895",
                "name": "Felippe Bernardes",
                "username": "FelippeB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239513479",
                "name": "Histri\u00f3nica",
                "username": "maycarrizososa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91830477",
                "name": "Flopi Ballon",
                "username": "FlopiiBallon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179617785",
                "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ball\u00f3n",
                "username": "mariajoseballon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59358954",
                "name": "Rai",
                "username": "Raissa_mq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810313",
                "name": "isa torres",
                "username": "isabelactorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46470423",
                "name": "Aron \u00ae",
                "username": "aronrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426764098",
                "name": "AugustoJ.C.deSouza",
                "username": "AugustoJoseRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4609273048",
                "name": "gaby",
                "username": "gabrielyrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244418081",
                "name": "gaby",
                "username": "letitgobea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148517828",
                "name": "UN Spokesperson",
                "username": "UN_Spokesperson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115099953",
                "name": "Global Goals",
                "username": "GlobalGoalsUN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760512457127391232",
                "name": "USP-EBAC",
                "username": "USP_EBAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57249937",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude99\ud835\ude8e \ud83d\udc89",
                "username": "maricruppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81703847",
                "name": "Luana Cruz",
                "username": "luanaselene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28389301",
                "name": "Eder Alex",
                "username": "EderAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956429",
                "name": "funcion\u00e1rio\ud83c\udf31Marcelo",
                "username": "marceloindaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19938318",
                "name": "Fabio D M",
                "username": "fabiopixies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81681279",
                "name": "A Vuelo De Un Quinde",
                "username": "vuelodeunquinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303370444",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldoitaipu36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980993",
                "name": "Rafael Queiroga",
                "username": "raqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916367460",
                "name": "leco_TimBeta",
                "username": "lec0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196572408",
                "name": "fala tu que eu t\u00f4 cansada",
                "username": "laureixoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Colombina",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98885896",
                "name": "\u5e0c\u671b | B N O",
                "username": "lstnkibou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283563976",
                "name": "Cipas",
                "username": "cipasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753398615826194432",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigo Pachec",
                "username": "andrerodrigopho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56419261",
                "name": "Kassianne sem Jairin\ud83d\udc26",
                "username": "fKassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732063026292109312",
                "name": "ALF",
                "username": "sirAlfieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111690623",
                "name": "Persephone",
                "username": "srta_Persephone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "763748822111498240",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5lp2dcvni8rpobncxa79m6l4ygt",
        "oldest_id": "762076438996496384",
        "result_count": 490
    }
}