{
    "data": [
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:31.000Z",
            "id": "762076418339590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GB2MZgc67D"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:29.000Z",
            "id": "762076408302624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GUneV0V7Ry"
        },
        {
            "author_id": "103068519",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:26.000Z",
            "id": "762076397607251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/h3fjHiMCsy"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:24.000Z",
            "id": "762076388983607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/NIbT09MeiR"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-08-07T00:02:19.000Z",
            "id": "762076367001223169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/gFuJxILgVe"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:53.000Z",
            "id": "762076258318426113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/JZJ8jAYK9u"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:31.000Z",
            "id": "762076168723976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/4jFYEkdGj4"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:25.000Z",
            "id": "762076142123651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/f0oicU6feG"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:15.000Z",
            "id": "762076099358576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/UigUf9v752"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-08-07T00:01:01.000Z",
            "id": "762076038985678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ZjMFyt0SvC"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:56.000Z",
            "id": "762076021772259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BAnhWA2NRQ"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:54.000Z",
            "id": "762076012469362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/Hb5xPiB89c #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:52.000Z",
            "id": "762076003803856901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/vrsk01Xlm4"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:46.000Z",
            "id": "762075976549359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/LgtGctq27P"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:37.000Z",
            "id": "762075939622694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/WJVMP9izso"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:34.000Z",
            "id": "762075927161339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/6lnpWx9x6d"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:21.000Z",
            "id": "762075873864355846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/GCF4oGMMlz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:16.000Z",
            "id": "762075851735175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/EcDoORm1hV"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:13.000Z",
            "id": "762075841400410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque... https://t.co/TrsXjtJrn2 #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-08-07T00:00:01.000Z",
            "id": "762075788011110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/KeAnGuYOkG"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-08-06T23:59:04.000Z",
            "id": "762075550001221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BjPKjrvX3f"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-08-06T23:59:02.000Z",
            "id": "762075541314744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/IGGptSBZHU"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "762075506036527104",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Naciona... https://t.co/8UR37MvYja"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:46.000Z",
            "id": "762075473547436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/DZHvzM3iV5"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:23.000Z",
            "id": "762075378286329859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ofJJSxf8nY"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:19.000Z",
            "id": "762075361005887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/eGj4gjKaX2"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:17.000Z",
            "id": "762075352562667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/MMIhekJz3K"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:13.000Z",
            "id": "762075335244468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/xBFENGX2i5"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:11.000Z",
            "id": "762075326310592516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/apBlfSLeVF"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-08-06T23:58:09.000Z",
            "id": "762075317691228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/OJckCVZqX2"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:46.000Z",
            "id": "762075221410979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/9UxTEVi7KZ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:08.000Z",
            "id": "762075065177346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/XSckQdOVQA"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-08-06T23:57:02.000Z",
            "id": "762075038958759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/Ik7Zc7dMNs"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:33.000Z",
            "id": "762074918859132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/26h3TXMnv0"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:30.000Z",
            "id": "762074903755370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo ating... https://t.co/45WhJZcUvj #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:26.000Z",
            "id": "762074885417938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de... https://t.co/wlURYLPlmQ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:14.000Z",
            "id": "762074838567522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/g88WJL3PxE"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-08-06T23:56:10.000Z",
            "id": "762074819319902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/D10WmdtQ2C"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-08-06T23:53:13.000Z",
            "id": "762074079360749570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/MNZXGeckgT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:54.000Z",
            "id": "762073997307543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/u1makj9Iq4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:46.000Z",
            "id": "762073963979796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/YT0bpI7Rwc #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:45.000Z",
            "id": "762073958787067905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/oLMZtdfG5n"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:38.000Z",
            "id": "762073929837973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/NrnpTyNmK1"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:33.000Z",
            "id": "762073912238755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/FrS3EtmA4C"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:32.000Z",
            "id": "762073904160477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/sKj07oT6a7"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:15.000Z",
            "id": "762073835268997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/6lcNqwwmck #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:07.000Z",
            "id": "762073799802007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/BIodIyiSFE"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-08-06T23:52:01.000Z",
            "id": "762073774510309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/1HGKtH1iW5"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:57.000Z",
            "id": "762073760769961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/gmIuKnTV2a"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:55.000Z",
            "id": "762073751638769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Naciona... https://t.co/AARJ5zCRgh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:44.000Z",
            "id": "762073702682939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chap... https://t.co/6nlxWvBQLN"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:40.000Z",
            "id": "762073687390457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de... https://t.co/GZ4iTlte2u #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:35.000Z",
            "id": "762073668843208708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada ... https://t.co/p5FHEEEqY3"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:25.000Z",
            "id": "762073623871954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/p8wFlYIE0m"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:23.000Z",
            "id": "762073614518657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/AjSgUZ6LRI"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-08-06T23:51:21.000Z",
            "id": "762073607300222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada... https://t.co/EeMx2b5ELC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:48.000Z",
            "id": "762073469911572481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yQGZZG5JwK"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:32.000Z",
            "id": "762073403645829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ejWf4sbLtc"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:29.000Z",
            "id": "762073388051369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/rMC7SNCKGZ"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-08-06T23:50:22.000Z",
            "id": "762073359202910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/ys8obQrchg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:50.000Z",
            "id": "762073227682258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio\" https://t.co/hM4iHGVbWq"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:39.000Z",
            "id": "762073181737725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/yWSBYD4A8W"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:37.000Z",
            "id": "762073171503611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/cgUt3P5j7Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:18.000Z",
            "id": "762073093556670466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/aqakhNFs81"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-08-06T23:49:16.000Z",
            "id": "762073082848616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacional de Chapada dos ... https://t.co/HaHwUFSxtS"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-08-06T23:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "762073004750704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque Nacio... https://t.co/gYEOYUYeiX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-08-06T23:48:43.000Z",
            "id": "762072945690763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio: Fogo atingiu o Parque... https://t.co/uz4knVYqKq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-06T23:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762072757546913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/D2IEOvodzT"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-08-06T23:46:05.000Z",
            "id": "762072282651095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/n8ByBZtFN8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-06T23:43:54.000Z",
            "id": "762071732123557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/nqezAN9ScT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-06T23:42:35.000Z",
            "id": "762071401020923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingiram o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Apesar do fogo estar controlado, visita ao V\u00e9u de Noiva continua suspensa."
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-08-06T23:32:12.000Z",
            "id": "762068790230323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional em MT est\u00e1 controlado, diz ICMBio https://t.co/cuJPQDWDun"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "762067774575378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f #trekking #nofilter #contemplation @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/O6iOktfZ4Q"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "762067125288701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b05\ufe0f #trekking #couple #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DCbbgBvlxF"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T23:20:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15354333,
                        -22.47999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762065872353656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 #trekking #couple #nofilter @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/rmNnt9DjYe"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-06T23:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762062456004939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/k5Pg411yut"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-06T23:00:00.000Z",
            "id": "762060686939881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. De acordo com a etimologia tupi-guarani, \u201cIgua\u00e7u\u201d significa \u201c\u00e1gua grande\u201d, que \u00e9... https://t.co/A0rRcUBLiE"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-08-06T22:58:42.000Z",
            "id": "762060360249647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/A05bkm0H8c"
        },
        {
            "author_id": "239687525",
            "created_at": "2016-08-06T22:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762051866922356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc25 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ISBOKhC5IU"
        },
        {
            "author_id": "1270320829",
            "created_at": "2016-08-06T22:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "amaderajorrillo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "762050311364182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83c\udf33\ud83d\udc17\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\n\n\ud83d\udcf7: @amaderajorrillo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/wt1Q5vjMiv"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-08-06T22:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "762045641207853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u2139\ufe0f Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: https://t.co/2PBhMtjuhF @mmeioambiente https://t.co/WxD0Y2FXye"
        },
        {
            "author_id": "111690623",
            "created_at": "2016-08-06T20:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09352848,
                        -22.46180617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "762028121679917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pedrinhas :} @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0aaNggYlvq"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-06T19:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762009095612358658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p9YHK1o3Kf"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-06T19:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762007994431340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coat\u00ed \ud83d\ude42 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ntgCjLOHme"
        },
        {
            "author_id": "112554777",
            "created_at": "2016-08-06T19:29:38.000Z",
            "id": "762007744824107010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de hoje com vista para o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude4c\n#feelingblessed #Ger\u00eas #Portugal https://t.co/oMskU5cE4t"
        },
        {
            "author_id": "130642655",
            "created_at": "2016-08-06T19:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "762007640373235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/i7pbOKRdlN"
        },
        {
            "author_id": "239513479",
            "created_at": "2016-08-06T19:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "762006901341192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Vp4aPvXESk"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-06T19:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "762005893252874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/mm5kzERwIo"
        },
        {
            "author_id": "77256800",
            "created_at": "2016-08-06T18:39:30.000Z",
            "id": "761995129695703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito amor! \ud83d\udc96 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/28Wg9yQUj9"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-06T18:32:15.000Z",
            "id": "761993303688679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior preven\u00e7\u00e3o! https://t.co/RLI2oQHohD"
        },
        {
            "author_id": "263235142",
            "created_at": "2016-08-06T17:46:20.000Z",
            "id": "761981748280455169",
            "in_reply_to_user_id": "218560462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MLde69  e eu fumando escondido no parque nacional da Chapada dos veadeiros pra os bombeiros nao verem a fuma\u00e7a, um absurdo hauehue"
        },
        {
            "author_id": "243731177",
            "created_at": "2016-08-06T17:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "761977843467157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\uff2e\uff35\uff2d  \uff34\uff21  \uff26\uff21\uff23\uff29\uff2f kkk \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/7gEBlql5jr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-06T17:17:39.000Z",
            "id": "761974529447063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra... https://t.co/EUTWe1rC1k"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-06T17:17:35.000Z",
            "id": "761974512787267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral)\u2026 https://t.co/f8TfHpWFv4"
        },
        {
            "author_id": "215122227",
            "created_at": "2016-08-06T16:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761966181456744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/jq5rWIv27L"
        },
        {
            "author_id": "98179564",
            "created_at": "2016-08-06T16:30:28.000Z",
            "id": "761962658178269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/ibo9ytqwed https://t.co/rvOrN8JSfw"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-08-06T16:01:55.000Z",
            "id": "761955471335034881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AgoraNoOff Os #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-08-06T15:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "newtonavelino"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "brazilpaint"
                    }
                ]
            },
            "id": "761951040572841984",
            "in_reply_to_user_id": "137469976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newtonavelino ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O\u00a0 \u00a0 \u00a0 O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no... https://t.co/NREEBfrO3J @brazilpaint"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2016-08-06T15:33:53.000Z",
            "id": "761948416305868808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O      O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed, vai anexar 300 mil h...... https://t.co/gZDnCWNv6G"
        },
        {
            "author_id": "390829759",
            "created_at": "2016-08-06T15:33:28.000Z",
            "id": "761948313402826754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENORME ESPONJA: GRANDE CHAPAD\u00c3O\u00a0 \u00a0 \u00a0 O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed, vai anexar 300 mil h... https://t.co/V8uH9Uev3k"
        },
        {
            "author_id": "417264839",
            "created_at": "2016-08-06T14:19:21.000Z",
            "id": "761929658547838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar cuidando e preservando a Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9, em Santana de Parna\u00edba (SP), que foi tema do... https://t.co/UwQDwYwQV4"
        },
        {
            "author_id": "745750992063463424",
            "created_at": "2016-08-06T14:06:25.000Z",
            "id": "761926405282201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/XZ3bc65Ihv"
        },
        {
            "author_id": "245475226",
            "created_at": "2016-08-06T14:01:21.000Z",
            "id": "761925129345597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando. Fila Maestra. Parque Nacional Waraira Repano. \n\n#paisaje #naturaleza #\u00c1vila #trekking #filamaestra https://t.co/e5LeuRvjZ3"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-06T13:06:04.000Z",
            "id": "761911219418607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia tamb\u00e9m est\u00e1 come\u00e7ando no Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES). #wikiparques https://t.co/33l9In7xPz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-06T09:46:50.000Z",
            "id": "761861079236476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2016-08-06T03:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bellacalmon"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "philosopop"
                    }
                ]
            },
            "id": "761769607111774209",
            "in_reply_to_user_id": "29582539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@bellacalmon @philosopop e foi ele que sugeriu a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Do Igua\u00e7u para proteger as Cataratas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3624338777",
            "created_at": "2016-08-06T03:33:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "870609f609c207e4"
            },
            "id": "761767153892728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que eles decidiram desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para criar um campo de golfe! Isso sim \u00e9 Brasil \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-06T02:59:01.000Z",
            "id": "761758447666884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia, atrai muitos visitantes todo ano! O que voc\u00ea acha da vista?\n\nVia... https://t.co/zpqctENRMs"
        },
        {
            "author_id": "295456758",
            "created_at": "2016-08-06T02:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "761758327361589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras das cariocas \ud83d\udd1d #trilhandomeumundo #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/fzQlv5gUAa"
        },
        {
            "author_id": "3999782897",
            "created_at": "2016-08-06T01:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "761737417921527809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2e\u2728\ud83c\udf53 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/LUXNXnlyM6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-06T01:14:18.000Z",
            "id": "761732096243163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil #AparadosdaSerra... https://t.co/PgiTmvxK9e"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-06T01:14:16.000Z",
            "id": "761732087015739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/Eq8Z5S9Clk"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-08-05T23:48:06.000Z",
            "id": "761710403202215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/mYABTegO24"
        },
        {
            "author_id": "72980993",
            "created_at": "2016-08-05T23:21:50.000Z",
            "id": "761703790307266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia05- Oi???? Limpiadas @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/s7u3HXo82T"
        },
        {
            "author_id": "2704725908",
            "created_at": "2016-08-05T23:20:14.000Z",
            "id": "761703389361307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do campo de golfe na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi #olimpicaMENTE #CerimoniaDeAbertura https://t.co/3lY8sCpcrX"
        },
        {
            "author_id": "2374730390",
            "created_at": "2016-08-05T23:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761701125850435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7MHhVeJ6Qq"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-05T23:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761698862587314176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm queria uma com o tucano!! Hehehe @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/jRvkXpydg3"
        },
        {
            "author_id": "3303370444",
            "created_at": "2016-08-05T22:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761698223123824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr tucanoo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9kyBcP1nZO"
        },
        {
            "author_id": "1358054288",
            "created_at": "2016-08-05T22:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "761693454355300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No me quiero ir m\u00e1s @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/KLHCMAOwRx"
        },
        {
            "author_id": "37071004",
            "created_at": "2016-08-05T22:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "761693033750552578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DO9KjfmKlV"
        },
        {
            "author_id": "750809489805348864",
            "created_at": "2016-08-05T22:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761692682163027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradies \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf34 #nofilterneeded @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nw4CVybSH8"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761689773735948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6QlaH9jeC1"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761689601111003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2NNZUhncT2"
        },
        {
            "author_id": "115127806",
            "created_at": "2016-08-05T22:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761688874967982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magnifiques chutes d'Iguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OlqyF95dhJ"
        },
        {
            "author_id": "2459701255",
            "created_at": "2016-08-05T22:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761684185526439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to Rio!!! \ud83d\udc1a\ud83c\udf0a\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83c\udfc5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/740xxH4i7V"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-05T21:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "761677409779380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761676963929096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jovenmaravilla @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0urcp0QldP"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761676463812648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9ptima y Octava maravilla @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lVVJe3w9p1"
        },
        {
            "author_id": "259036611",
            "created_at": "2016-08-05T21:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761671453112754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOZ @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mDMgEdfNmm"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2016-08-05T20:46:11.000Z",
            "id": "761664619874283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/2a6rBH1CUi"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-05T20:10:20.000Z",
            "id": "761655599079821313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PorTr\u00e1sDasLentes\nAdriano Gambarini fala de sua expedi\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Juruena https://t.co/egg6zLBr7R https://t.co/3IvhLlUPV6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-05T19:55:15.000Z",
            "id": "761651801959596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministros de diversos pa\u00edses visitaram hoje o Cristo Redentor, no Parque Nacional da Tijuca #Rio2016 #ICMBio #Tijuca https://t.co/lGz5f4NBtO"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-05T19:51:19.000Z",
            "id": "761650815673049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds... https://t.co/Xgt5uZduOo"
        },
        {
            "author_id": "590356323",
            "created_at": "2016-08-05T19:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "761645728301248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma Conquista pra conserva\u00e7\u00e3o marinha: o arquip\u00e9lago de Alcatrazes se tornou uma \u00e1rea protegida! https://t.co/IZZSajnXzm"
        },
        {
            "author_id": "2520525508",
            "created_at": "2016-08-05T19:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.899207,
                        -15.850505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "761642312351019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o espere por momentos bons, apenas os fa\u00e7a. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 https://t.co/F3kxjpWZ7v"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-05T19:16:46.000Z",
            "id": "761642119949758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Tijuca recebeu a visita de cerca de 120 ministros do esporte de diferentes... https://t.co/qwsaeIaoO0"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-08-05T18:37:36.000Z",
            "id": "761632262047801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do final da trilha Cart\u00e3o Postal, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nView from end of Postcard... https://t.co/V8LmlDdWBy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-05T18:17:54.000Z",
            "id": "761627302899904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/2J3SsSNtHe"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-05T18:17:50.000Z",
            "id": "761627288060452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/kidYwjpUPd"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-05T17:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "761616872014024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/echvJvOOIj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-05T17:18:15.000Z",
            "id": "761612292538634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, no RJ, atuam de forma integrada e d\u00e3o exemplo de como gerir UCs:https://t.co/yaGoiKvbY3"
        },
        {
            "author_id": "200278110",
            "created_at": "2016-08-05T16:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriellykleinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "761605074590306304",
            "in_reply_to_user_id": "445710241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellykleinn 11h no terminar depois vamos pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-08-05T16:31:40.000Z",
            "id": "761600569056387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Camelo - Parque Nacional do Itatiaia - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #somosazrunning #amelhorcorrida\n#mo\u2026 https://t.co/uAjV7RvHvU https://t.co/phq2CaqyHR"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-08-05T16:27:10.000Z",
            "id": "761599435927412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPMG obt\u00e9m liminar que obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque https://t.co/KYM6cUz70u"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-08-05T16:10:10.000Z",
            "id": "761595159544864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de desmatamento: https://t.co/1jmEuJ1lQH"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761588621388484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom no arco \u00edris nas cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/Z26SOhDymi"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761588116306223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, arco \u00edris nas cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/gqws0GpsI4"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:39:50.000Z",
            "id": "761587526318460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, vista das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026... https://t.co/OuXp42dsMI"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761587508270534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, vista das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/IcuSq3Te31"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-05T15:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761586964617396225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/74pQL8gMGC"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2016-08-05T15:25:26.000Z",
            "id": "761583904318980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Rota das Emo\u00e7\u00f5es - Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhense - https://t.co/k1Z1CQMvPb"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-08-05T15:14:07.000Z",
            "id": "761581054159233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tocha ol\u00edmpica vai subir o Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca! \nMoNa \udbba\udf17"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-08-05T15:05:52.000Z",
            "id": "761578978310131714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse incr\u00edvel registro do Moroni na RPPN Buraco das Araras, onde as Araras disputam por ninhos nas cavidades... https://t.co/VnebV4Iibm"
        },
        {
            "author_id": "60944808",
            "created_at": "2016-08-05T14:44:06.000Z",
            "id": "761573500876419076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Abertura da #Rio2016. A tocha come\u00e7ou o dia no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/KeVj7m0iDg"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-05T13:52:28.000Z",
            "id": "761560504846393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz &amp; Amor \ud83c\udf3c\ud83d\udc9a #ErvaSagrada @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/URIKDxr5w2"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-08-05T13:30:21.000Z",
            "id": "761554940133269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/R3AUM67jdc"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-05T13:26:34.000Z",
            "id": "761553986558136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pras montanha e OLHA NO QUE DEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-08-05T13:09:27.000Z",
            "id": "761549680467587075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds https://t.co/b7SaSVnjFw"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-08-05T13:09:18.000Z",
            "id": "761549642408402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: O Arquip\u00e9lago de Alcatrazes se torno... https://t.co/KXBOteCh1y"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-08-05T12:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "761546285933617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr\u2026 https://t.co/KXJg1couGT"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-08-05T12:47:37.000Z",
            "id": "761544185233235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds #primeiraHora https://t.co/DsebZkxTgg"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-08-05T12:26:45.000Z",
            "id": "761538933729681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: O\u2026 https://t.co/p6EaKU6XqT"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2016-08-05T12:19:27.000Z",
            "id": "761537096255504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o nasce sob os aplausos dos que lutaram pela preserva\u00e7\u00e3o do local, que desaprovam apenas a... https://t.co/BRx5rtLNT9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-05T12:18:49.000Z",
            "id": "761536937777766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a chama ol\u00edmpica viu o sol nascer no Parque Nacional da Tijuca. A Isabel do v\u00f4lei foi uma das condutoras.... https://t.co/oXiabu3dO1"
        },
        {
            "author_id": "1444457552",
            "created_at": "2016-08-05T12:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16014183,
                        42.02757978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "761534236440555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\ude48 @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/oedjK8VKJR"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-08-05T12:00:01.000Z",
            "id": "761532208792399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Belo registro feito no Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA. Cr\u00e9dito da imagem: Mike Taylor https://t.co/kH4vVm9jAb"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-05T11:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761531188678844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/q8XejYUfIj"
        },
        {
            "author_id": "171213911",
            "created_at": "2016-08-05T11:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761525206737362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 por : carolinymorais @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ppSso8nCw4"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-08-05T11:09:43.000Z",
            "id": "761519549707608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nDecreto do governo federal cria o Ref\u00fagio de Vida Silvestre no litoral... https://t.co/Xhkwh3mo3p"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-08-05T10:27:07.000Z",
            "id": "761508827384651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Fam\u00edlia reunida no Parque Nacional do Amboseli, no Qu\u00eania. https://t.co/z1Tf3l68aq"
        },
        {
            "author_id": "1161194870",
            "created_at": "2016-08-05T09:07:49.000Z",
            "id": "761488872828272640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena raposinha passeando pelo Parque Nacional da Terra do Fogo em Ushuaia na Argentina.\u2026 https://t.co/SAgxrey20n"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2016-08-05T04:45:43.000Z",
            "id": "761422914029690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque... https://t.co/KjpYflzJzN"
        },
        {
            "author_id": "2827023942",
            "created_at": "2016-08-05T04:11:56.000Z",
            "id": "761414408438505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do V\u00e9u de Noiva foi fechada por inc\u00eandios que j\u00e1 destru\u00edram mais de 1,2 mil hectares do parque nacional.\nhttps://t.co/EtvC4L7HFK"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-05T02:39:27.000Z",
            "id": "761391137722511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA O Q ACONTECEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-05T02:09:59.000Z",
            "id": "761383721429790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional do Teide? Este ambiente natural preservado tem vistas incr\u00edveis, e \u00e9 um \u00f3timo local... https://t.co/gFIDJ7z0Ld"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-08-05T01:38:27.000Z",
            "id": "761375784904908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia!!!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d-Prateleiras ao Fundo!! #somosazrunning #amelhorcor\u2026 https://t.co/UBHVv3hir0 https://t.co/Hc72dijDk7"
        },
        {
            "author_id": "4819727211",
            "created_at": "2016-08-05T00:48:21.000Z",
            "id": "761363176608833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: Construtor imobili\u00e1rio \u00e9 obrigado a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Vale do Jequitinhonha: A... https://t.co/6QwkkBH2v7"
        },
        {
            "author_id": "237263279",
            "created_at": "2016-08-05T00:20:27.000Z",
            "id": "761356156182859781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playas Parque Nacional Natural #Tayrona (#Magdalena)\n\n/:-)----https://t.co/bs8yXRymLo https://t.co/4dxMGVswh2"
        },
        {
            "author_id": "111698159",
            "created_at": "2016-08-05T00:13:29.000Z",
            "id": "761354403739729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00edram a merda do campo de golfe em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, destru\u00edram o habitat desses animais, agora a m\u00eddia completa a merda"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-05T00:05:11.000Z",
            "id": "761352313286037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conquista pra conserva\u00e7\u00e3o marinha: o arquip\u00e9lago de Alcatrazes se tornou uma \u00e1rea protegida! https://t.co/T91LL6r4ei https://t.co/4SQyiI47dZ"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-08-05T00:00:57.000Z",
            "id": "761351249409241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YDxTtR8kD1"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-08-04T23:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18268947,
                        -5.84417831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "761339418909212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida e\u2026 https://t.co/0KxmIvA5EE"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2016-08-04T23:07:26.000Z",
            "id": "761337779796242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A NATAL RESGATE oferece um mix de servi\u00e7os aos seus clientes, dentre eles, a Are\u00e1 Protegida e assist\u00eancia \u00e0... https://t.co/cdmWanCVQV"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2016-08-04T22:34:59.000Z",
            "id": "761329612777484292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar obriga empreendedor imobili\u00e1rio a recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Nanuque - https://t.co/LG4z1MRB85"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-04T22:27:05.000Z",
            "id": "761327625432203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA NO QUE DEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T22:00:02.000Z",
            "id": "761320820442443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Devido \u00e0s provas masculina e feminina de ciclismo de estrada algumas vias do Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/h9bfvnnwpq"
        },
        {
            "author_id": "87192124",
            "created_at": "2016-08-04T21:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761313295018004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ObFIf9NA8z"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-04T21:29:36.000Z",
            "id": "761313158355152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na regi\u00e3o Nordeste do Brasil, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque arqueol\u00f3gico, inscrito... https://t.co/rZ4Jq33chs"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-08-04T21:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "761310628552249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de sapo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio Grande do Norte https://t.co/umdABLGPRi via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "26343247",
            "created_at": "2016-08-04T20:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "novacap"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 113,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "761302405027864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. N\u00e3o seria melhor remover o lixo/entulho e reflorestar a \u00e1rea, que fica em frente ao parque nacional? @novacap @Gov_DF"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2016-08-04T20:45:36.000Z",
            "id": "761302088328425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + Rapel no ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, com a equipe UFF... https://t.co/qRq8yQ2dkE"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2016-08-04T20:30:33.000Z",
            "id": "761298297826840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pras montanhas e OLHA O Q ACONTECEU!\n\n\u2705 O perigo dos urso\n\u2705 Acampando com Magic\n\u2705 Conhecendo um parque nacional\n\nhttps://t.co/Ijae0Vdyt5"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-04T20:19:45.000Z",
            "id": "761295583336206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds: Situado no litoral norte de S\u00e3o Paul... https://t.co/Nn1hB5jo9T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-04T20:04:56.000Z",
            "id": "761291852377186307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "190105839",
            "created_at": "2016-08-04T19:37:28.000Z",
            "id": "761284939899863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiked the Trilha da Pedra da G\u00e1vea in Parque Nacional da Tijuca. It was a serious workout!! https://t.co/dh5Z8xrpc5"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2016-08-04T19:14:23.000Z",
            "id": "761279132504240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico.pt O Ger\u00eas est\u00e1 cada vez mais na moda e isso pode ser um problema P\u00fablico.pt Quem visita o Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZicXCWfxYB"
        },
        {
            "author_id": "306942367",
            "created_at": "2016-08-04T19:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761277288998658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oa284frkQK"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2016-08-04T18:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "761270898456395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Furna Feia: https://t.co/iTsocpgQQZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T18:31:31.000Z",
            "id": "761268342648745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro ministro da It\u00e1lia, Matteo Renzi, visitou o Parque Nacional da Tijuca na noite de ontem. Em... https://t.co/iwZar6BjQh"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-08-04T18:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "761266740206702596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-08-04T18:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "761266698314022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-08-04T18:24:09.000Z",
            "id": "761266488607145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes \u00e9 a mais nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds-https://t.co/vLCknfU7Kw https://t.co/7Rg5dX87Vw"
        },
        {
            "author_id": "3313845567",
            "created_at": "2016-08-04T17:45:45.000Z",
            "id": "761256824179924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra!\n\nhttps://t.co/sbqln4gOgS"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-04T16:17:12.000Z",
            "id": "761234543873552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2016-08-04T16:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30057,
                        -22.9532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761234486885396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca (PNT para os \u00edntimos), setor A, fica o Bico do Papagaio.\u2026 https://t.co/klaBqv7mjA"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-08-04T16:11:14.000Z",
            "id": "761233041201045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jeancarlospires23  -  Cachoeira do Aur\u00e9lio, Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JQyw3HbBqA"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-04T15:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "761224405095559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkk @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/GOVENNRfrp"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-08-04T15:11:35.000Z",
            "id": "761218027216003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humanos ou animais, quem tem prioridade?: Parque Nacional Los Colorados, na Col\u00f4mbia, \u00e9 ref\u00fagio de animais am... https://t.co/MSuDPyad5p"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T15:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761216210054832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/apw2RZ0Clo"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T15:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761215652468232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Zi4pdBCe3J"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761215013432528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/owIgwwJhmn"
        },
        {
            "author_id": "758280236463169540",
            "created_at": "2016-08-04T14:53:41.000Z",
            "id": "761213525389897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva da Faia Brava 1\u00aa \u00c1rea Protegida Privada do pa\u00eds e \u00e1rea-piloto do projeto cient\u00edfico europeu Rewilding Europe https://t.co/LphUobDnM3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-04T14:51:33.000Z",
            "id": "761212985490739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #Costaodafortaleza... https://t.co/d1B56N0x0s"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-04T14:51:29.000Z",
            "id": "761212970441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/nxZue5gc5n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-04T14:48:34.000Z",
            "id": "761212238359298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-04T14:36:49.000Z",
            "id": "761209279206395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa que, por quest\u00f5es de seguran\u00e7a, o acesso de bicicleta ao Corcovado n\u00e3o ser\u00e1... https://t.co/1PSXHfxfIu"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2016-08-04T14:36:48.000Z",
            "id": "761209274479415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no interior do Parque Nacional combatido por mais de 60\u00a0homens https://t.co/LlOcmuKq6p https://t.co/YK0c8pUaK2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-04T14:22:12.000Z",
            "id": "761205599363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia, Luz, Amor e Prote\u00e7\u00e3o \ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NKdBQu0e6r"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761203946463563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5zOXB6HeRB"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2016-08-04T14:15:05.000Z",
            "id": "761203811964682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Litoral Norte, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, a nova \u00e1rea protegida significa grande avan\u00e7o\u2026 https://t.co/Fj0a0AvqaK https://t.co/H1RtXehFEr"
        },
        {
            "author_id": "628647015",
            "created_at": "2016-08-04T14:14:21.000Z",
            "id": "761203624542363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade de Vila Real alerta para destrui\u00e7\u00e3o anual de 2,2% da floresta nacional\n\nEspecialistas da... https://t.co/ccF5xI1CVt"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2016-08-04T14:13:11.000Z",
            "id": "761203330215542788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para saber mais acesse: https://t.co/ezS3LNL1NI https://t.co/rZw6rD2wl1"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761201988885504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mires donde mires no dej\u00e1s de asombrarte. wow. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Ae4rnljdZ1"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2016-08-04T14:04:34.000Z",
            "id": "761201163106562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TQs5KnPyu5 #MeioAmbiente https://t.co/A8x9xhCt9a"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761201080982179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xO2K3I9U81"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-04T14:02:28.000Z",
            "id": "761200634523680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afastai as Demandas \ud83c\udf37 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/moUpgKgoAt"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T14:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761200249004318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KZ3BUnDMrb"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-04T14:00:01.000Z",
            "id": "761200018627891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a algumas das montanhas do Parque Nacional de Warrumbungle, na Austr\u00e1lia! Incr\u00edvel!\n\nVia... https://t.co/yvB0HWXk3o"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761199906790993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/4szvTd1SEi"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761199729300606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AVzam5OySO"
        },
        {
            "author_id": "720829634418356226",
            "created_at": "2016-08-04T13:52:26.000Z",
            "id": "761198109812678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESGOTADO!!!\n\nMountain Leader Coaching\n5 a 7 de agosto \nParque Nacional do Itatiaia, RJ\n\nFique atento na nossa... https://t.co/yfc1EoUjfE"
        },
        {
            "author_id": "73932198",
            "created_at": "2016-08-04T13:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761197162214686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ByzwsWptDu"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-08-04T13:13:51.000Z",
            "id": "761188399105449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capixabissimo  -  Parque Nacional do Capara\u00f3 e suas bel\u00edssimas paisagens! https://t.co/TXYmZVes3m"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2016-08-04T12:43:29.000Z",
            "id": "761180758912405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o Em INOX 316 - S\u00e9rie FRL_S\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o total INOX 316, dispon\u00edvel nas roscas... https://t.co/WdntZZYKgm"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-08-04T12:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "761172110840586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #heaven @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ErWvwDfJ48"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:57:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761169110600482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/qEnwvVKluI"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761168497342877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/C2X43hgDRJ"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-04T11:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "761168094714880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/cNZ1pfAlNN"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-08-04T11:53:05.000Z",
            "id": "761168072996712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua pecuarista em R$ 100 mil por desmatamento, inc\u00eandio ilegal e degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/kXGeeNUuc7"
        },
        {
            "author_id": "340915236",
            "created_at": "2016-08-04T11:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "AprovaConcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "761167237457862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre - Arquip\u00e9lago de Alcatrazes https://t.co/v6kZnrzSGi via @AprovaConcursos"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-08-04T11:04:45.000Z",
            "id": "761155909397741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um banho nessa cachoeira ? Fica no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s... https://t.co/NOAQuCeXix"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:02:39.000Z",
            "id": "761155381938782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/qsjYN95feq"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:01:33.000Z",
            "id": "761155104955301889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/4YogeDPw0y"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T11:00:41.000Z",
            "id": "761154888407609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/cBvJGB1pUu"
        },
        {
            "author_id": "761151510025830404",
            "created_at": "2016-08-04T10:59:46.000Z",
            "id": "761154657536311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, Brasil\nprojetoECONORTE\n2014 https://t.co/HtGunIwMt3"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-08-04T10:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.031,
                        39.84742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "761148083233251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #morning #instabeauty @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/7KjDNMli8S"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2016-08-04T08:28:43.000Z",
            "id": "761116644777218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema far\u00e1 consulta publica: A cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Manicor\u00e9 ser\u00e1 te... https://t.co/AwIoQs2h9S"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-08-04T07:26:16.000Z",
            "id": "761100927797342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[P\u00fablico] O Ger\u00eas est\u00e1 cada vez mais na moda e isso pode ser um problema: Quem visita o Parque Nacional nesta... https://t.co/XvNORk0NpL"
        },
        {
            "author_id": "2914192852",
            "created_at": "2016-08-04T03:09:57.000Z",
            "id": "761036425772998659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emoldurado pelo Parque Nacional do Itatiaia, o munic\u00edpio \u00e9 a principal porta de entrada para a reserva, a mais... https://t.co/d2NJbXyRwt"
        },
        {
            "author_id": "112316953",
            "created_at": "2016-08-04T02:55:50.000Z",
            "id": "761032872819986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas de \u00e1gua mineral natural. Delicia! @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/QizyyL7maY"
        },
        {
            "author_id": "126380225",
            "created_at": "2016-08-04T01:24:23.000Z",
            "id": "761009855956037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u2013 Arquip\u00e9lago de\u00a0Alcatrazes https://t.co/KSzx8NrxYS https://t.co/Tprau3PvUU"
        },
        {
            "author_id": "894760538",
            "created_at": "2016-08-04T00:35:11.000Z",
            "id": "760997473842302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo gravado no Parque Nacional Etosha, na Nam\u00edbia, mostra o momento em que um rinoceronte toma impulso e... https://t.co/gU9glUN2yH"
        },
        {
            "author_id": "1198095277",
            "created_at": "2016-08-04T00:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760991063381114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-n\u00f3s \ud83d\udc99\ud83c\udf0d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EgBZA1qt9n"
        },
        {
            "author_id": "2992949501",
            "created_at": "2016-08-03T23:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760976117004140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U2sjYqCwBM"
        },
        {
            "author_id": "357543005",
            "created_at": "2016-08-03T22:51:30.000Z",
            "id": "760971384520527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de arte de muitos anos!!!! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/YZdVoMjlCb"
        },
        {
            "author_id": "213472911",
            "created_at": "2016-08-03T22:49:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760970982278336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wd5cEd43FN"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2016-08-03T22:47:25.000Z",
            "id": "760970354567237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo Montanhas! E voc\u00ea? \udbb9\udcc3 \udbba\udf13 \udbb8\udf2c\n\nParque Nacional Glacier, Montana, EUA :) https://t.co/3WxKRTY13x"
        },
        {
            "author_id": "1450053871",
            "created_at": "2016-08-03T22:33:53.000Z",
            "id": "760966949949939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Florian\u00f3polis amplia \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental na Galheta https://t.co/kafydHxEw3"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-03T22:17:38.000Z",
            "id": "760962861522825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente governo decreta cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Alcatrazes: Habemus \u00e1rea protegida: govern... https://t.co/SFKj4XHVMf"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-08-03T22:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "760960920348725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2016-08-03T21:55:03.000Z",
            "id": "760957178366877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Florian\u00f3polis amplia \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental na Galheta https://t.co/0aNWh4RdQN"
        },
        {
            "author_id": "760655316996464641",
            "created_at": "2016-08-03T21:50:49.000Z",
            "id": "760956113206513668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso https://t.co/WhmiBNXPBv"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-03T21:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "760952887765860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/bDRlKaY2tn"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-03T21:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "760952886834651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/Drs2D4prV1"
        },
        {
            "author_id": "697983400595034112",
            "created_at": "2016-08-03T20:44:00.000Z",
            "id": "760939295150669829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cutervo https://t.co/r7pCkv8Jq0"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2016-08-03T20:31:09.000Z",
            "id": "760936062524981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o de Alcatrazes em uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma das principais pautas da agenda  de conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/8ZAh4Bbc8m"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-08-03T20:05:30.000Z",
            "id": "760929605616275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore muito, muito #antiga  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-08-03T20:00:01.000Z",
            "id": "760928226290049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/uQl97IO1NI"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:50:44.000Z",
            "id": "760925889999822849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casca D'Anta, Parque Nacional Serra da Canastra, Sao Jose do Barreiro, MG, Brazil https://t.co/8hPBPayZpk"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:52.000Z",
            "id": "760925673871597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo - Minas Gerais https://t.co/wiKTIaVMCE"
        },
        {
            "author_id": "73816006",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:41.000Z",
            "id": "760925625737682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom Hardy ajudando a patrulhar as fronteiras de um parque nacional da Botswana cuidando dos elefante jesus eu to tremendo que home maravilho"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:49:00.000Z",
            "id": "760925454576517125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Q8cXwdf5ZY"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:47:05.000Z",
            "id": "760924973280194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/cIL1gnzuW9"
        },
        {
            "author_id": "2296574176",
            "created_at": "2016-08-03T19:44:32.000Z",
            "id": "760924329391554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Brazil https://t.co/WfZzqkNHeg"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-08-03T19:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85043,
                        -20.69474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2906a233f8c39af4"
            },
            "id": "760918166662967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusc\u00e3o Valente!!! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VXAh7hDYrV"
        },
        {
            "author_id": "3797126663",
            "created_at": "2016-08-03T19:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.73879,
                        10.33919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013c4ab452ad50e9"
            },
            "id": "760914969462439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Familia \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/Cn9UtCmnUz"
        },
        {
            "author_id": "755236488183504896",
            "created_at": "2016-08-03T18:43:18.000Z",
            "id": "760908923348066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de clave100\nEventos \nColegios \nEmpresas https://t.co/WsvyDwQLYM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-03T18:03:06.000Z",
            "id": "760898803339702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo ponto para banho no setor Floresta do Parque Nacional da Tijuca. A cachoeira da Baronesa fica... https://t.co/Zz74eFbKuK"
        },
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2016-08-03T17:17:22.000Z",
            "id": "760887297390813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MiViajeAPar\u00eds \u00c1rea Protegida  Meseta Somuncura https://t.co/yMJL0TyBB4"
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-03T17:14:32.000Z",
            "id": "760886582383554561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QdJuKzY1q9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-08-03T16:15:22.000Z",
            "id": "760871693829152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhece a + nova #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o? Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Arquip. de #Alcatrazes: https://t.co/awR49Un8z9 https://t.co/i1tBUzg8Fe"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-03T16:14:23.000Z",
            "id": "760871443244716033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha? A gente esteve l\u00e1 e mostrou a infra-estrutura!... https://t.co/gSZ3eVDcbf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-03T15:18:39.000Z",
            "id": "760857420377812993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DA TERRA DO FOGO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA / ARGENTINA \n\nPosting on BLOG: \"TIERRA DEL... https://t.co/cdW7DVdzuc"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2016-08-03T14:59:01.000Z",
            "id": "760852479072362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\n\n             Andr\u00e9 Ruschi ser\u00e1 o nome da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos\u2026 https://t.co/yK4I2Gohvk"
        },
        {
            "author_id": "72185765",
            "created_at": "2016-08-03T14:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "760851937570885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/tSK28AjcUg"
        },
        {
            "author_id": "281772998",
            "created_at": "2016-08-03T14:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.83416177,
                        -3.5585566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e59cda784c1a11dc"
            },
            "id": "760844358174306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/J0nRPsU7U4"
        },
        {
            "author_id": "26303336",
            "created_at": "2016-08-03T14:21:28.000Z",
            "id": "760843029229998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior palha\u00e7ada desses jogos ol\u00edmpicos, acima de tudo, foi esse campo de golfe. Destru\u00edram uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra nada."
        },
        {
            "author_id": "232991055",
            "created_at": "2016-08-03T14:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760842591332163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/dNEN92thyf"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2016-08-03T14:18:34.000Z",
            "id": "760842298343034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu nesta semana a visita ao Monumento Natural Estadual da Serra da Piedade, com objetivo de levantamento... https://t.co/7RbroCu2KX"
        },
        {
            "author_id": "2904548643",
            "created_at": "2016-08-03T13:36:30.000Z",
            "id": "760831710573522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em \"Parauapebas- Par\u00e1 -Brasil\". ... https://t.co/lTrF0MS840"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-03T13:28:58.000Z",
            "id": "760829815540908033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute situa\u00e7\u00e3o territorial do Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/Xzy2ehilJj"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2016-08-03T12:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "760810960202457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Poxim ser\u00e1 lan\u00e7ado hoje em Aracaju - Balan\u00e7o Geral SE: https://t.co/Ww05Q4uiWM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2016-08-03T11:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NellyCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "760799835821838336",
            "in_reply_to_user_id": "144190404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NellyCarlos @elianalima A cria\u00e7\u00e3o em tempo recorde do Parque Nacional da Furna Feia em 2012, foi uma grande vit\u00f3ria para o R G do Norte."
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-03T11:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760796385109237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, zoom nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de\u2026 https://t.co/gwgwdDWWTz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-03T11:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47776751,
                        -23.02409671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "760795285014450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/fnagn3NHd9"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-03T11:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47776751,
                        -23.02409671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "760794917874589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas \u00e1guas das cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa.\u2026 https://t.co/ZvVnbXO41F"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2016-08-03T11:09:27.000Z",
            "id": "760794704464273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea encararia essa passarela no Parque Nacional de Zhangjiajie, na prov\u00edncia de Hunan, China? https://t.co/9PIDapN15f"
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-03T10:48:03.000Z",
            "id": "760789322064801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KJKe0ahHhh"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-08-03T10:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 83,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "760777313583636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island https://t.co/uE1BFM9iBv via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-08-03T09:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "760768882189611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/J0VpzfrKWq"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-08-03T04:55:08.000Z",
            "id": "760700505815384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-08-03T03:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "760674584668635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade...\nEu fiquei encantado com a beleza desse lugar \ud83d\ude10 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/edyz7zU8zT"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2016-08-03T01:42:06.000Z",
            "id": "760651928762146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente Alcatrazes torna-se uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/deRR4xyDiy"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-08-03T00:30:31.000Z",
            "id": "760633914318815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff Os #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-03T00:17:50.000Z",
            "id": "760630722683994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ngJv8Mj3uJ"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-08-03T00:17:34.000Z",
            "id": "760630655625617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do arquip\u00e9lago de Alcatrazes chegou! https://t.co/Y8zfr7866v"
        },
        {
            "author_id": "3202846511",
            "created_at": "2016-08-03T00:03:18.000Z",
            "id": "760627064630304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/gIdsQhu0oh"
        },
        {
            "author_id": "57066924",
            "created_at": "2016-08-02T23:38:48.000Z",
            "id": "760620898130931713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/HQ36kNzTKy"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-08-02T22:47:51.000Z",
            "id": "760608074700816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "2502171500",
            "created_at": "2016-08-02T21:48:05.000Z",
            "id": "760593034526400513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT https://t.co/HyPK7S6l5b https://t.co/qBggYwA4LG"
        },
        {
            "author_id": "323684190",
            "created_at": "2016-08-02T21:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760592391820701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"sua irm\u00e3 \u00e9 aquela do direito?\" #eusouela #ela\u00e9eu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/DkEkJOnTTd"
        },
        {
            "author_id": "37071004",
            "created_at": "2016-08-02T21:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "760591149845413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7dKEbFlQmw"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-08-02T21:17:06.000Z",
            "id": "760585236992389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-02T21:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760581535632281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/YoBvkotyzV"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-08-02T20:49:41.000Z",
            "id": "760578339203452929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de Mato Grosso - https://t.co/IFei6ptehL https://t.co/8SoNPjOsdn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-02T20:29:39.000Z",
            "id": "760573296857518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nova esp\u00e9cie de sapo descoberta na Floresta Nacional de N\u00edsia Floresta (RN)! https://t.co/LygxFdWd6Y https://t.co/0VKDS2s3wk"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-02T20:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760571498373390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas all\u00e1 voy!!!!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/2fz39ivCr4"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-02T20:15:03.000Z",
            "id": "760569622034649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT: Vento forte e clima seco contribu\u00edram para o... https://t.co/8xmAWONJap"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-02T20:14:43.000Z",
            "id": "760569538421207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT: Vento forte e clima seco contribu\u00edram para o... https://t.co/QogzEZeJS6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-02T20:14:42.000Z",
            "id": "760569534218514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT: Vento forte e clima seco contribu\u00edram para o... https://t.co/h315I49QjM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-02T19:48:46.000Z",
            "id": "760563010356346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca Mari\u00f4 \ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0MTKC3MoMb"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2016-08-02T19:45:37.000Z",
            "id": "760562216831741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/FZGctiXUds"
        },
        {
            "author_id": "134563914",
            "created_at": "2016-08-02T19:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "760561883556483076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenique num lugarzinho meia boca hoje. @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/Mq4WIdITCp"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-02T19:12:25.000Z",
            "id": "760553862918840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralhas no Parque Nacional Serra da Capivara\n\nCaminhar pelas trilhas da Serra da Capivara \u00e9 certeza de conferir... https://t.co/WhZWKgeZTt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-02T19:08:01.000Z",
            "id": "760552752187453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece as novidades do Parque Nacional da Tijuca?\n\nFoi inaugurado o Centro de Visitantes Paineiras, mais... https://t.co/NSP9BDOoUN"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-08-02T19:07:56.000Z",
            "id": "760552732205916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavaleiros refazem caminho de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/XGcZHl2GLM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-02T18:44:37.000Z",
            "id": "760546865309974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT\" https://t.co/4bQ19xAoLy"
        },
        {
            "author_id": "695263385399730176",
            "created_at": "2016-08-02T18:42:20.000Z",
            "id": "760546292099670019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sargento \" em Parque Nacional Aparados da Serra no C\u00e2nion Itaimbezinho.\nhttps://t.co/M4pE3OtUwe https://t.co/U4A497648X"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-02T18:39:33.000Z",
            "id": "760545590438686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT https://t.co/xdlszGzaTc"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-08-02T18:34:31.000Z",
            "id": "760544323293315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu amo o cerrado! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Xvc0J8lS6u"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-02T18:30:54.000Z",
            "id": "760543413385256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT https://t.co/sZTuFIovhP #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-02T18:28:09.000Z",
            "id": "760542720733614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT\" https://t.co/4bQ19xAoLy"
        },
        {
            "author_id": "163160657",
            "created_at": "2016-08-02T18:24:44.000Z",
            "id": "760541859542241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Municipio de #Uruapan administrar\u00e1 el #ParqueNacional  https://t.co/X79hdVpF6V https://t.co/KuOobkHzH6"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-08-02T18:23:54.000Z",
            "id": "760541650775007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT https://t.co/pgVozZynBQ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-08-02T18:23:37.000Z",
            "id": "760541579970879489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT: Vento forte e clima seco contribu\u00edram para o... https://t.co/8REagejNUI"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-08-02T18:20:05.000Z",
            "id": "760540689188937730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio queimam 770 ha em parque nacional de MT | Globo G1 https://t.co/9qstcWgZTJ"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2016-08-02T17:58:11.000Z",
            "id": "760535178603274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta do ciclismo da Coreia do Sul foi atropelado em uma estrada dentro do Parque Nacional da Tijuca, no Rio. Ele sofreu ferimentos leves"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2016-08-02T17:26:09.000Z",
            "id": "760527119659180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Empresas como a WTorres pressionam contra reserva extrativista no MA. Sarney Filho tbm se diz contra a cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/CubieFqBj5"
        },
        {
            "author_id": "217511508",
            "created_at": "2016-08-02T17:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -33.81474153,
                        -3.85934316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "760524798371913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a foto perfeita... Mas \u00e9 t\u00e3o linda pra mim! @ Reserva Biol\u00f3gica Do Atol Das Rocas https://t.co/fF23TchvLG"
        },
        {
            "author_id": "1380026178",
            "created_at": "2016-08-02T17:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "beltraomaria"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "760524613281546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras no Brasil desprezam o meio ambiente. O campo de golfe na Barra foi feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @beltraomaria @estudioi"
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-02T17:01:14.000Z",
            "id": "760520845722726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VzPob8RvM2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-02T16:53:40.000Z",
            "id": "760518941764677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2016-08-02T16:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43006448,
                        -22.81941553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "760513997359706117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu preciso vem de DEUS \u261d\n\nMATEUS 6:33 @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/VuP9YkUZUl"
        },
        {
            "author_id": "65042000",
            "created_at": "2016-08-02T16:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "VeniltonJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "760508047714287616",
            "in_reply_to_user_id": "65042000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VeniltonJesus S.O.S Aos Face AMIGOS.\nFURTARAM MEU MINI IPAD\nHOJE NA ENTRADA  DO PARNASO.\nParque Nacional\nTenho 1600 prega\u00e7\u00f5es nele."
        },
        {
            "author_id": "65042000",
            "created_at": "2016-08-02T16:09:02.000Z",
            "id": "760507712396464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos amigos SOS\nFurtaram meu mini IPAD hoje em Ter\u00easopolis; Nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional. \nPr\u00f3ximo portaria na ponte curva.\nPr Venilton"
        },
        {
            "author_id": "56561488",
            "created_at": "2016-08-02T15:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "760498879972409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/xKYMy9xfhG https://t.co/ngI3ImvllJ"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-08-02T15:17:42.000Z",
            "id": "760494793336041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-08-02T14:37:10.000Z",
            "id": "760484590498697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem de f\u00e9rias de Parque Nacional de Seoraksan \nhttps://t.co/bT7vS8Aq4K... (Japan)\nhttps://t.co/NvvdBRVMLi #Internacional"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2016-08-02T14:31:36.000Z",
            "id": "760483192625307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ioAeaulqf3"
        },
        {
            "author_id": "210436536",
            "created_at": "2016-08-02T14:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91200918,
                        -15.82797503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "760481532037529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do cerrado. @ Parque Nacional Chapada Do Veadeiros https://t.co/pEyxiS2EzP"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-08-02T13:43:41.000Z",
            "id": "760471133460148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria desse m\u00eas em nosso guia, acesse https://t.co/Bj2xkaHzUk #girocariocatour #parnaso #serradosorgaos #guapimirim #trilha"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-02T13:36:20.000Z",
            "id": "760469281419264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral )  #AparadosdasSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/ATmr22Vdp5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-02T13:32:36.000Z",
            "id": "760468343296065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons... https://t.co/M46WQK5jt9"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-02T13:32:33.000Z",
            "id": "760468332524998658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/MIcnS73SLB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-02T12:20:40.000Z",
            "id": "760450242340855810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bacurau-tesoura-gigante (Hydropsalis forcipata) \u00e9 um dos moradores do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Ele \u00e9... https://t.co/cymT76WnZf"
        },
        {
            "author_id": "188694395",
            "created_at": "2016-08-02T12:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "760447450628943876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo.\nCom uma pessoa linda.  \ud83d\ude4a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/XT9ET2oode"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-02T11:04:42.000Z",
            "id": "760431124996915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u abriga mais de 140 cavernas, mais de 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e https://t.co/XF2ZehMwn3"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-02T11:00:11.000Z",
            "id": "760429986608214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil https://t.co/243FvZGZ01"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-08-02T10:25:05.000Z",
            "id": "760421151067832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgWdfCG #estadosunidos https://t.co/NMGRZO2Fen"
        },
        {
            "author_id": "81303606",
            "created_at": "2016-08-02T09:52:50.000Z",
            "id": "760413037689995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy\n\nhttps://t.co/l0m2J40swk\n\n\u00a9 https://t.co/cY3EdTpwvx"
        },
        {
            "author_id": "2521940319",
            "created_at": "2016-08-02T09:52:07.000Z",
            "id": "760412856651317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy... https://t.co/YIJgo9qw2r"
        },
        {
            "author_id": "2176883048",
            "created_at": "2016-08-02T09:51:16.000Z",
            "id": "760412641147908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy\n\nhttps://t.co/lQCX9K8IVO\n\n\u00a9 https://t.co/SzRQr8QRXW"
        },
        {
            "author_id": "81303606",
            "created_at": "2016-08-02T09:51:04.000Z",
            "id": "760412590744936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy\n\n\u00a9 https://t.co/cY3EdTpwvx https://t.co/CY5wlrqqdV"
        },
        {
            "author_id": "2176883048",
            "created_at": "2016-08-02T09:50:58.000Z",
            "id": "760412566308945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy\n\n\u00a9 https://t.co/SzRQr8QRXW https://t.co/fsPM3It0ay"
        },
        {
            "author_id": "2314090705",
            "created_at": "2016-08-02T09:08:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "760401894699249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etosha National Park - Namibia\n#reserve #nature #aerialview #kunene #africa\n---\nParque Nacional de Etosha - Nam\u00edbia https://t.co/E76Q7MIeh9"
        },
        {
            "author_id": "711292483855065088",
            "created_at": "2016-08-02T05:50:19.000Z",
            "id": "760352007358181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ r\u00e9dempteur\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Br\u00e9sil https://t.co/Z00i3gAgKw"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2016-08-02T04:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "760334246359826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/6ziLWWWYw8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3307591294",
            "created_at": "2016-08-02T04:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "760333261935632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/GctePjo5Wx"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-02T03:49:08.000Z",
            "id": "760321509177131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira Ga\u00facho R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lP9BnvctWn"
        },
        {
            "author_id": "164652190",
            "created_at": "2016-08-02T03:14:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "760312693135908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ulIYb24GYy"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:29:42.000Z",
            "id": "760301517811306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/GA67WstEnz https://t.co/djGjMWalHm"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760301496005263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/GA67WstEnz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:27:32.000Z",
            "id": "760300972753117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/DnEawwosRo https://t.co/fP38FJ5k3t"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760300949739040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/DnEawwosRo"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-08-02T02:26:10.000Z",
            "id": "760300630032384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nSunrise at Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park \n\nHave a nice... https://t.co/CfFAsrqgQW"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:25:36.000Z",
            "id": "760300488587812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/QsZayaekm6 https://t.co/fSN4QsBKl2"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-02T02:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760300468585263108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/QsZayaekm6"
        },
        {
            "author_id": "61498593",
            "created_at": "2016-08-02T02:09:33.000Z",
            "id": "760296447673831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se foco no RPPN ou nos TCCs que tenho que terminar de ler. E pra variar: t\u00f4 com sono!"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-02T01:58:28.000Z",
            "id": "760293657362722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos h\u00f3spedes foram hoje para o Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/dxUYNx9Lxx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-02T01:24:59.000Z",
            "id": "760285232167804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Paz Do Amor \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/LiXLNWdzjI"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-02T01:21:47.000Z",
            "id": "760284426647531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspiro \ud83c\udf3c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MlJ86TRxPW"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-08-02T00:43:40.000Z",
            "id": "760274835712774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Dedo de Deus, no cume do Escalavrado, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nO Escalavrado fica... https://t.co/1xlAVtqsL5"
        },
        {
            "author_id": "2808173079",
            "created_at": "2016-08-01T23:36:15.000Z",
            "id": "760257869606297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NyWoqAf1pR"
        },
        {
            "author_id": "47681526",
            "created_at": "2016-08-01T22:38:46.000Z",
            "id": "760243401748979714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just breathtaking \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fWVy0sLCDM"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-01T21:57:02.000Z",
            "id": "760232900428128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas na Serra do Espinha\u00e7o, pr\u00f3ximo a Diamantina MG. Fotografia de Vinin\u00edcius Dittrich https://t.co/NwAQKQ9Bsr"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-08-01T21:54:01.000Z",
            "id": "760232139258486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cris Vianna e Luiz Roque curtiram a temporada de inverno no sul do Chile, visitando a Reserva Biol\u00f3gica Huilo... https://t.co/uYUdj4sBjc"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-08-01T20:36:15.000Z",
            "id": "760212569911074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes e depois da trilha Canyons/Carioquinhas no Parque nacional da Chapada dos Veadeiros. @\u2026 https://t.co/LA5V13lAZM"
        },
        {
            "author_id": "695263385399730176",
            "created_at": "2016-08-01T20:34:29.000Z",
            "id": "760212127810551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Grimpeiro ou Grinfeiro\" em Parque Nacional Aparados da Serra no C\u00e2nion Itaimbezinho.\nhttps://t.co/M4pE3OtUwe https://t.co/Np9hcZy0C0"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2016-08-01T19:36:47.000Z",
            "id": "760197605364076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o comemora 16 anos https://t.co/Fho1LU0tHk https://t.co/qEz8t9Bmnk"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-08-01T19:36:25.000Z",
            "id": "760197514129735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Paisagens de tirar o f\u00f4lego e aventuras inesquec\u00edveis esperam por voc\u00ea no Parque Nacional Crater Lake, no Oregon. https://t.co/vQsERebDEs"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2016-08-01T19:33:33.000Z",
            "id": "760196790234800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o comemora 16 anos\nhttps://t.co/ex3siPyA9f https://t.co/AQlqOmnkym"
        },
        {
            "author_id": "714934095546023938",
            "created_at": "2016-08-01T19:10:56.000Z",
            "id": "760191097746272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara \u2013 Santu\u00e1rio\u00a0Ecol\u00f3gico https://t.co/fuTDiO6xJa https://t.co/8Tt95mIwnG"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2016-08-01T19:05:56.000Z",
            "id": "760189841107591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Visitantes Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, j\u00e1 est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o. O espa\u00e7o,... https://t.co/pnbfvJS7zv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-01T18:57:31.000Z",
            "id": "760187722803847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) em 10 imagens registradas pelo olhar de Priscila Forone! #ICMBio #UCs https://t.co/Q0r9b46PzD"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-01T18:42:26.000Z",
            "id": "760183929043165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nFomos e conferimos: https://t.co/jaNY7T4Tld https://t.co/baImorW8Pb"
        },
        {
            "author_id": "213047566",
            "created_at": "2016-08-01T18:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "unionargentina"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "JaguardoOk"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "JaguaresARG"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 69,
                        "username": "agustincreevy"
                    }
                ]
            },
            "id": "760181997385969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copando Brasil de a poco!!! @unionargentina @JaguardoOk @JaguaresARG @agustincreevy \nhttps://t.co/tOCpIByclx"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-01T18:32:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760181439761559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/zY4RRvZffs"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2016-08-01T18:30:29.000Z",
            "id": "760180920653668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Parque Fern\u00e3o Dias, na #RMBH. D\u00ea sua opini\u00e3o sobre o tema: https://t.co/5Z2g0Oq3OE"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-08-01T18:18:51.000Z",
            "id": "760177992077312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o comemora 16 anos: https://t.co/4J3vQ48GJW"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-08-01T18:18:48.000Z",
            "id": "760177978449891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PtFxL1NG8I #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "143646459",
            "created_at": "2016-08-01T18:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "760176898559188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NvI29y6pmd"
        },
        {
            "author_id": "3115922426",
            "created_at": "2016-08-01T18:04:07.000Z",
            "id": "760174285856006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental det\u00e9m dois homens na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/RsQIgw43kg"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-08-01T18:00:02.000Z",
            "id": "760173258490597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ, BRASIL\nFoto: @bemnaturalmontanhismo https://t.co/woPyBBNKmX"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-08-01T17:59:00.000Z",
            "id": "760172995331493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/AMKr8RaiSp"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-08-01T17:58:55.000Z",
            "id": "760172974141952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que... https://t.co/Ebwnr2abNE"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-08-01T17:58:52.000Z",
            "id": "760172964092350465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/JQRiPzTWSf"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-08-01T17:58:36.000Z",
            "id": "760172897398771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/DX3fD9ONXm"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-08-01T17:58:14.000Z",
            "id": "760172805920952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/kblvj7z93y"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-08-01T17:57:56.000Z",
            "id": "760172729370763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/6iDIXls2u1"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-08-01T17:41:17.000Z",
            "id": "760168537834991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/96NV1T9AFq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "56425899",
            "created_at": "2016-08-01T17:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "760167366395301889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3y2rWu00Bp"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-08-01T17:32:12.000Z",
            "id": "760166254090997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Guia de turismo conta que fez o flagr... https://t.co/3u0jXWp9ig"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-08-01T17:20:11.000Z",
            "id": "760163228626190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6zFGk8f74r"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-08-01T17:18:43.000Z",
            "id": "760162858835464193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da RPPN Catarinense, no dia 30 de junho na RPPN Grande Floresta das Arauc\u00e1rias, Bom Retiro/SC.... https://t.co/nm736J6OFX"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-01T17:16:16.000Z",
            "id": "760162243925409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fKFLrsBA1X"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-08-01T17:11:12.000Z",
            "id": "760160968265568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, que deveria ser Parque Nacional Marinho, nesse epis\u00f3dio da s\u00e9rie Mar Sem... https://t.co/LvPlYDWyOV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-08-01T17:10:07.000Z",
            "id": "760160694343839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MDJ7LBFvgi"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-01T17:09:54.000Z",
            "id": "760160639801229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/B9koPFhZW5 #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-08-01T17:03:11.000Z",
            "id": "760158950188654594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yUQmsdDafT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-08-01T17:03:04.000Z",
            "id": "760158923101831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tFLWgZFKuk https://t.co/wdyj1GfFmr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-01T16:59:52.000Z",
            "id": "760158116369563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fKFLrsBA1X Guia de turismo conta que fez o flagrante n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "79266724",
            "created_at": "2016-08-01T16:59:50.000Z",
            "id": "760158107175571457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/DkjgQ4edFN"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-08-01T16:58:11.000Z",
            "id": "760157690123395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Bhr36CHsRn"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-08-01T16:56:05.000Z",
            "id": "760157162501005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as-pintadas volta a ser visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1F1eqn5eXV"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-01T16:37:53.000Z",
            "id": "760152585529593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma breve participa\u00e7\u00e3o nesse epis\u00f3dio da genial S\u00e9rie de Jo\u00e3o Lara Mesquita sobre as \u00e1reas marinhas protegidas d\u2026https://t.co/5GQywgDjKS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-01T16:36:52.000Z",
            "id": "760152328989122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \"ponta\" numa s\u00e9rie muito importante sobre \u00e1reas marinhas protegidas. Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/Fxn1kUnLYE"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-01T16:25:06.000Z",
            "id": "760149368318013441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre Vivas - Parque Nacional das Sempre Vivas na Serra do Espinha\u00e7o, pr\u00f3ximo a Diamantina MG\nFoto de Marco... https://t.co/nesRS4xh1t"
        },
        {
            "author_id": "287421990",
            "created_at": "2016-08-01T15:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6589986,
                        -26.9135286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "760129615176269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone! @ Parque Nacional Da Atalaia https://t.co/5GADr59OcP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-08-01T15:06:01.000Z",
            "id": "760129466270150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 461.730 hectares entorno de importantes UCs, como a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, o Parque... https://t.co/QByvbLV780"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-01T14:54:16.000Z",
            "id": "760126509365493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LAGUNA BRANCA DA  PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/nUDt37v5rC"
        },
        {
            "author_id": "13264192",
            "created_at": "2016-08-01T14:42:46.000Z",
            "id": "760123615262019590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca incentiva compra de ingressos antecipados para visita ao\u00a0Corcovado https://t.co/xCUdg3ZXSk"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2016-08-01T14:42:45.000Z",
            "id": "760123610426068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca incentiva compra de ingressos antecipados para visita ao\u00a0Corcovado https://t.co/gQa8AcTiKv"
        },
        {
            "author_id": "128385245",
            "created_at": "2016-08-01T14:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "760122567487258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de f\u00e9rias \ud83c\udf1e\ud83c\udf25 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/8Xv7HjWVkT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-01T14:34:43.000Z",
            "id": "760121586611552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma\u00e7\u00e3 \ud83c\udf4e #SalveOreinadoDasFrutas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dQn3TOzaGX"
        },
        {
            "author_id": "746050363011235841",
            "created_at": "2016-08-01T14:25:29.000Z",
            "id": "760119265668177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, nas cidades de Barreirinhas, Santo Amaro do Maranh\u00e3o e Primeira Cruz,... https://t.co/RreCbEaIx1"
        },
        {
            "author_id": "4146201173",
            "created_at": "2016-08-01T14:00:30.000Z",
            "id": "760112977861148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que chego em um dos pontos mais aguardados da viagem: O parque nacional de Gorongosa! A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 finalmente... https://t.co/sEMPA9TfVF"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2016-08-01T13:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "760110604363370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - VTS 01 https://t.co/KzUAM0xLnx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2704725908",
            "created_at": "2016-08-01T13:30:48.000Z",
            "id": "760105503947104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00ba descaso: Constru\u00e7\u00e3o do campo de golfe dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/2TZ2829dOu #olimpicaMENTE https://t.co/w14OccxkpK"
        },
        {
            "author_id": "520866544",
            "created_at": "2016-08-01T13:07:37.000Z",
            "id": "760099667631673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acadia Parque Nacional https://t.co/vARXodmHg7 https://t.co/jkdBSBrZFL"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-08-01T12:51:30.000Z",
            "id": "760095613853716484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fato raro ocorreu no Parque Nacional Do Igua\u00e7u na tarde da \u00faltima sexta-feira: duas on\u00e7as-pintadas foram... https://t.co/LOQQGSwJG8"
        },
        {
            "author_id": "617832551",
            "created_at": "2016-08-01T12:24:23.000Z",
            "id": "760088786214723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajes a Brasil al Parque Marinho Dos Abrolhos https://t.co/J8UPB089FZ"
        },
        {
            "author_id": "233448880",
            "created_at": "2016-08-01T11:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56947866,
                        -25.59923507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "760071543565193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/vNeEhDdc7i"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-01T10:31:56.000Z",
            "id": "760060489535815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea atingida \u00e9 particular e fica ao lado do Parque Lapa Grande. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m est\u00e1 sendo monitorada."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-08-01T06:26:46.000Z",
            "id": "759998791932051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o se destaca por sua grande riqueza biol\u00f3gica - . Esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o protege 325... https://t.co/2IiNJWnT5l"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-01T05:28:08.000Z",
            "id": "759984036119011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Bom \ud83c\udfbc @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/xdJuqFG5k4"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-01T04:51:17.000Z",
            "id": "759974759954124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinitos C\u00e9us \u2601 #SalveOmundoRacional @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UdDzkMxxT3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-01T04:47:58.000Z",
            "id": "759973928769028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho D'\u00c1gua \ud83d\udca7\u2601\ud83d\udca7 #SalveOreinadoDas\u00c1guas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6D2lqQP6qq"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:10:40.000Z",
            "id": "759934342663659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/fdpQdFH8lw https://t.co/R5pBmS69NO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759934289521684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/fdpQdFH8lw"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:08:45.000Z",
            "id": "759933860356296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/lYAIyXxHn9 https://t.co/BDx7RxcnXG"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759933840924221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/lYAIyXxHn9"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:06:48.000Z",
            "id": "759933367785697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \udbb9\udcea\udbb9\udcee\u2026 https://t.co/LjwqawQ11e https://t.co/cH9ZneHWef"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-08-01T02:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759933351822258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, cataratas do lado brasileiro, Foz de Igua\u00e7\u00fa. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/LjwqawQ11e"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-08-01T01:15:44.000Z",
            "id": "759920517805580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base das Torres - Parque Nacional Torres Del Paine, Chile.\nVoc\u00ea nadaria nas \u00e1guas congelantes desse lago glacial?... https://t.co/bciYX1ye9g"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-08-01T00:14:30.000Z",
            "id": "759905107542732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera (Xolmis cinereus) vive em regi\u00f5es campestres e pode ser encontrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional das... https://t.co/H9smU0SvxH"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-01T00:13:41.000Z",
            "id": "759904900130086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Abra\u00e7o simb\u00f3lico marcar\u00e1 10 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guanabara https://t.co/thUUJcxEu5 https://t.co/7NgLGEObMj"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-08-01T00:13:32.000Z",
            "id": "759904863643799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Abra\u00e7o simb\u00f3lico marcar\u00e1 10 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guanabara https://t.co/thUUJcxEu5"
        },
        {
            "author_id": "3001301995",
            "created_at": "2016-08-01T00:05:24.000Z",
            "id": "759902817398231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui brincar de modelete tirando fotos na floresta nacional (hahaha) e talvez tenha gliter nos meus olhos pelos pr\u00f3ximos 40 dias...."
        },
        {
            "author_id": "976670198",
            "created_at": "2016-07-31T23:47:30.000Z",
            "id": "759898312442990593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u noturno na Austr\u00e1lia, em fotos impressionantes: Michael Goh fotografa em parque nacional do oeste do pa... https://t.co/fzI7rnAQCS"
        },
        {
            "author_id": "425590161",
            "created_at": "2016-07-31T23:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759895769621139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BXqD522uIq"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-07-31T23:30:09.000Z",
            "id": "759893947283935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu avatar!\n#bitmoji @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Enp8wIOkmr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-31T22:54:11.000Z",
            "id": "759884896449986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Champignons \ud83c\udf44\ud83c\udf44\ud83c\udf44 #SalveOreinoFungi @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kXE0Vkfqqn"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-31T22:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "759884317430611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fCR7qvbFZI via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "323684190",
            "created_at": "2016-07-31T22:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "759882862388768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue direto toda a vida e vai \ud83d\udea3\ud83c\udffd @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/UcmwuMsArh"
        },
        {
            "author_id": "334398625",
            "created_at": "2016-07-31T22:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "759878032106586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles papos sobre conhecer o seu pa\u00eds e bla bla bla... #Goi\u00e1s #chapada @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/Y8w3aNa3CK"
        },
        {
            "author_id": "328767252",
            "created_at": "2016-07-31T22:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "759875538697723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amoooo \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc78\ud83d\udc78 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6Y6ysKWVQ9"
        },
        {
            "author_id": "1426764098",
            "created_at": "2016-07-31T22:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759874460144979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA BOCAINA  SP https://t.co/NjDeq5J4BN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-07-31T21:25:06.000Z",
            "id": "759862476846563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger os animais da Amaz\u00f4nia!\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/pHJrD0eTbI\nSiga-nos no Facebook \u25b6... https://t.co/DF6U8ywNsV"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-31T21:01:09.000Z",
            "id": "759856448088268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto v\u00e3o para o Parque Nacional dos \u00c9crins para escalar a montanha Tet\u00ea de la Maye: https://t.co/4ZClfE20HH"
        },
        {
            "author_id": "303954943",
            "created_at": "2016-07-31T20:59:58.000Z",
            "id": "759856149965471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3CIO DE SECRET\u00c1RIO DE GERALDO J\u00daLIO TEM CARGO NA CSURB E RESTAURANTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: https://t.co/4ftcCFsIS3"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-07-31T20:59:33.000Z",
            "id": "759856047293026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c Acompanhado da Fam\u00edlia Real dinamarquesa, ele visitou os principais pontos tur\u00edsticos do Parque Nacional do... https://t.co/Aqvb8SkNrZ"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2016-07-31T20:28:22.000Z",
            "id": "759848198072627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China al\u00e9m da Muralha - Lago das Cinco Flores, Parque Nacional Jiuzhaigou, Prov\u00edncia de Sichuan.\n\nO Parque... https://t.co/ch1ddl4HlP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-31T20:17:38.000Z",
            "id": "759845496219439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza- Parque Nacional da Serra Geral #AparadosdaSerra #canyonfortaleza #trekking... https://t.co/2ilIKOKcoq"
        },
        {
            "author_id": "2953733374",
            "created_at": "2016-07-31T20:17:23.000Z",
            "id": "759845435246714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iber\u00e1: \u00bfReserva Provincial o Parque Nacional? https://t.co/5gFx7uGIKn"
        },
        {
            "author_id": "46739231",
            "created_at": "2016-07-31T20:08:15.000Z",
            "id": "759843135371382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens e mais pr\u00f3ximo do c\u00e9u. No Parque Nacional do Itatiaia um treino que come\u00e7ou em temperaturas... https://t.co/Vi9G5e0zIN"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-07-31T20:00:01.000Z",
            "id": "759841063746015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/MoeoPNzUOc"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-07-31T19:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "759832450159611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". @EliseuPadilha  pressionado para reduzir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Se aceitar, desmatamento aumentar\u00e1. https://t.co/hbjISO0Uzr"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruama, Brasil",
                "id": "870609f609c207e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dores do Rio Preto, Brasil",
                "id": "2906a233f8c39af4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Felipe, Venezuela",
                "id": "013c4ab452ad50e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasil",
                "id": "e59cda784c1a11dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103068519",
                "name": "Santa Cruz News",
                "username": "stacruznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111690623",
                "name": "Persephone",
                "username": "srta_Persephone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239513479",
                "name": "Histri\u00f3nica",
                "username": "maycarrizososa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239687525",
                "name": "Bel\u00e9n R.",
                "username": "Beluurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270320829",
                "name": "In\u00e9s.",
                "username": "InessMajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905729499",
                "name": "Alba MJ",
                "username": "amaderajorrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112554777",
                "name": "Constance Thornton",
                "username": "JoanaBomboca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130642655",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "cassiabrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77256800",
                "name": "Vanessa Cordeiro",
                "username": "Nessa__Cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263235142",
                "name": "Nalua",
                "username": "anaalureis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243731177",
                "name": "Wasley",
                "username": "Wasleysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215122227",
                "name": "m i c a lela",
                "username": "micapuio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98179564",
                "name": "Marginal Pork",
                "username": "marginalpork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390829759",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "brazilpaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417264839",
                "name": "soducie",
                "username": "SoducieTeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745750992063463424",
                "name": "Thiago Vezzoni",
                "username": "thiago_vezzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245475226",
                "name": "Ra\u00fal Nava",
                "username": "Raulnavab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29582539",
                "name": "bella",
                "username": "bellacalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228872611",
                "name": "philo \ud83d\udde3\ufe0f",
                "username": "philosopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3624338777",
                "name": "Adrihely Ribeiro",
                "username": "AdrihelyR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295456758",
                "name": "marcela.a",
                "username": "arantes_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3999782897",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8b\ud835\udc96",
                "username": "loopesmaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72980993",
                "name": "Rafael Queiroga",
                "username": "raqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704725908",
                "name": "Climax Brasil",
                "username": "climaxbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374730390",
                "name": "Giu \ud83e\udd8b",
                "username": "giuliagabriely_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303370444",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldoitaipu36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358054288",
                "name": "I\u00f1aki",
                "username": "Inia_Iribarne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37071004",
                "name": "Rainha da Cocada Preta",
                "username": "Thabatissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750809489805348864",
                "name": "Lea",
                "username": "leakrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115127806",
                "name": "JF Dietlin",
                "username": "jfdietlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459701255",
                "name": "Micheli Jolo",
                "username": "MicheliLarissa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259036611",
                "name": "GU OR",
                "username": "sagucaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590356323",
                "name": "Willis Towers Watson",
                "username": "WTWLatAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2520525508",
                "name": "Nego do Borel",
                "username": "Cadu0411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200278110",
                "name": "guilherme",
                "username": "marquesguui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961406264864591872",
                "name": "gabrielly",
                "username": "gabriellykleinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60944808",
                "name": "Ana Maria Marques",
                "username": "aninkmarink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444457552",
                "name": "JPMM",
                "username": "JoaoPMirradinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143646459",
                "name": "javier gil",
                "username": "javiergil0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171213911",
                "name": "Bruno",
                "username": "spbrunnox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161194870",
                "name": "T\u00f4 Longe de Casa",
                "username": "ToLongeDeCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827023942",
                "name": "Lab HANDs",
                "username": "LabHANDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819727211",
                "name": "Nicolas Queiroz",
                "username": "Visionario_Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237263279",
                "name": "Disfruta Conociendo",
                "username": "GozaViajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111698159",
                "name": "A \u20bfrazilian Capitalist",
                "username": "SempreVitorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192124",
                "name": "Rubia Rabello",
                "username": "rubiakatharina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26343247",
                "name": "bicidadania #juntos",
                "username": "lydiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057262430445694983",
                "name": "Novacap",
                "username": "novacap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190105839",
                "name": "Scott Linseman",
                "username": "slinseman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306942367",
                "name": "Candela",
                "username": "mcandegabrielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313845567",
                "name": "Palazzo Reale",
                "username": "palazzo_reale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73932198",
                "name": "antonella.",
                "username": "jumpintheclouds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758280236463169540",
                "name": "VoltaAoConhecimento",
                "username": "vconhecimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628647015",
                "name": "CONFAGRI",
                "username": "CONFAGRIcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720829634418356226",
                "name": "IAPerforma",
                "username": "iaperforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340915236",
                "name": "Jobijander",
                "username": "Job_jander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126380225",
                "name": "Aprova_Concursos",
                "username": "AprovaConcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761151510025830404",
                "name": "LU\u00cdS",
                "username": "LuisLegenere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914192852",
                "name": "Central das Viagens",
                "username": "CentralDViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112316953",
                "name": "Rose Canabal \ud83c\udf35\ud83d\udea9SOCIALISTA",
                "username": "Rosecanabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894760538",
                "name": "Dicas & Manias",
                "username": "UnhasManias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198095277",
                "name": "rafa",
                "username": "Batist_rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992949501",
                "name": "Lulis",
                "username": "luaamaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357543005",
                "name": "dar castellanos",
                "username": "diegoramirezg12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213472911",
                "name": "senhora baby",
                "username": "laaurababy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606261583",
                "name": "JAILSON TUR \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "jailsontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450053871",
                "name": "I Love Floripa",
                "username": "I_Love_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760655316996464641",
                "name": "Pictures Show ",
                "username": "picsexposure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697983400595034112",
                "name": "GMC Travel",
                "username": "GMC_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296574176",
                "name": "jose Carlo #Beta lab",
                "username": "Chaves12Jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73816006",
                "name": "Nath\u00e1lia Evaristo",
                "username": "naaheps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3797126663",
                "name": "J Alejandro",
                "username": "jalejandrovn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755236488183504896",
                "name": "Clave100Atacama",
                "username": "clave100Atacama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808173079",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "luibertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72185765",
                "name": "Fisio Pedro Henrique",
                "username": "Fisiopedroph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281772998",
                "name": "Marcelo Freitas",
                "username": "marcelosf78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26303336",
                "name": "Hugo Azevedo",
                "username": "Apenas_Hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232991055",
                "name": "Fab\u00edola Vilhena",
                "username": "Fabiola_Vilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904548643",
                "name": "Caio Teixeira",
                "username": "Caio_2Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202846511",
                "name": "Jose deBastos Garcia",
                "username": "josDbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57066924",
                "name": "Claudemir",
                "username": "Nenno_Feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502171500",
                "name": "Cacoal NEWS",
                "username": "cacoalnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323684190",
                "name": "daniel",
                "username": "d19niel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134563914",
                "name": "Patr\u00edcia Pinto Lemos",
                "username": "patpintolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695263385399730176",
                "name": "T\u00e9fo Turismo e Transportes",
                "username": "tefoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163160657",
                "name": "La Voz de Michoac\u00e1n",
                "username": "vozmichoacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511508",
                "name": "Num Titanic sem\ud83d\udc89 chamado BR",
                "username": "clausfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380026178",
                "name": "Rogerio Fadel",
                "username": "rogerio_fadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65042000",
                "name": "Jesus Venilton",
                "username": "VeniltonJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56561488",
                "name": "Alonso Tagle",
                "username": "al0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210436536",
                "name": "vaggelis",
                "username": "vaggelis_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188694395",
                "name": "Railson #TIMBETALAB",
                "username": "RailsonViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81303606",
                "name": "Ad\u00e9 Caldeira",
                "username": "adecaldeiraofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521940319",
                "name": "Javier Cristellot",
                "username": "Silversjavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176883048",
                "name": "PortuNoticias Prensa",
                "username": "PortuNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314090705",
                "name": "manuel correia",
                "username": "manuelcorreia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711292483855065088",
                "name": "Coppin",
                "username": "Coppin36996917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307591294",
                "name": "Paulo Sea",
                "username": "sea_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164652190",
                "name": "Nelson Kichel",
                "username": "NKichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61498593",
                "name": "Mil\u00e3o",
                "username": "huadyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47681526",
                "name": "Jodes \ud83c\udf0d",
                "username": "littlebckpacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714934095546023938",
                "name": "Francisco Helio",
                "username": "HelioAragao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213047566",
                "name": "Francisco Sanchez",
                "username": "FSanchezSanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112257152",
                "name": "Uni\u00f3n Argentina de Rugby",
                "username": "unionargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749366780653690881",
                "name": "Jaguardo",
                "username": "JaguardoOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901397063",
                "name": "Jaguares",
                "username": "JaguaresARG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137396816",
                "name": "Agustin Creevy",
                "username": "agustincreevy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115922426",
                "name": "micael alcamin",
                "username": "micadealcamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56425899",
                "name": "Thobias L. Rotta Furlanetti",
                "username": "TobRottaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79266724",
                "name": "Ian\u00ea P.B.Lameira",
                "username": "2009ilameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287421990",
                "name": "Adriano machado",
                "username": "adrianomachado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13264192",
                "name": "Jorge Rodrigues",
                "username": "jorgerodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385245",
                "name": "plankton amassado",
                "username": "laurakraiesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746050363011235841",
                "name": "EncontresuaViagemOn",
                "username": "NetFacilviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4146201173",
                "name": "Ricardo Martins",
                "username": "canalrodamundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520866544",
                "name": "Viajes a la Carta",
                "username": "TripHote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617832551",
                "name": "Disfrutar Brasil",
                "username": "DisfrutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233448880",
                "name": "John F. Kennedy",
                "username": "KevvCrespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001301995",
                "name": "Manteiga de Garrafa",
                "username": "bottle_butter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976670198",
                "name": "Jujuba",
                "username": "ultimajujuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425590161",
                "name": "Ramiro Lazo",
                "username": "RamaaLazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334398625",
                "name": "emoji do cowboy triste",
                "username": "depaulabrenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328767252",
                "name": "nami swan",
                "username": "ViviCvalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426764098",
                "name": "AugustoJ.C.deSouza",
                "username": "AugustoJoseRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303954943",
                "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "dornelasmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953733374",
                "name": "Ius Noticias",
                "username": "IusNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46739231",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "brazilsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "762076418339590145",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2ovqmd3pd8t2ef5yfsyz8qb65j1",
        "oldest_id": "759832450159611904",
        "result_count": 477
    }
}