{
    "data": [
        {
            "author_id": "2666204224",
            "created_at": "2016-12-15T01:22:20.000Z",
            "id": "809206928261992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito @ Parque Nacional De Guartel\u00e1 Tibagi - Paran\u00e1 https://t.co/09ld3CjWyA"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-12-15T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ufersa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "809198540920680448",
            "in_reply_to_user_id": "33615512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufersa  e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia\n https://t.co/kaIfLRQ9Je"
        },
        {
            "author_id": "2963496725",
            "created_at": "2016-12-15T00:45:32.000Z",
            "id": "809197668086009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fosdoiguazu #brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/L3NrPLjTos"
        },
        {
            "author_id": "2289759105",
            "created_at": "2016-12-15T00:36:39.000Z",
            "id": "809195429057400834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival culin\u00e1rio no Parque Nacional de Banff\nBanff's Big Taste https://t.co/IHz9nvWR0E"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2016-12-15T00:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "BiankVieira0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "809190701783252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "formatura da @BiankVieira0 \ud83c\udf89\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/TDvP9JbSrr"
        },
        {
            "author_id": "113758145",
            "created_at": "2016-12-14T22:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "809171047568183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf43 cerrado | cerradinho | cerrad\u00e3o \ud83d\ude0e @ Parque Nacional das Emas https://t.co/dIN24K1LwJ"
        },
        {
            "author_id": "950605958",
            "created_at": "2016-12-14T22:49:34.000Z",
            "id": "809168482835300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 o primeiro parque nacional no Estado do Rio Grande do Norte, criado h\u00e1 pouco... https://t.co/Gak0qwYAHE"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-14T22:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "809160089659654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona da Tijuca, sim \ud83d\udc96\ud83d\udc35 #Kala #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YVzm2Nv7HF"
        },
        {
            "author_id": "702507878230462464",
            "created_at": "2016-12-14T22:01:33.000Z",
            "id": "809156400219881474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Caf\u00e9  - Krater off ride https://t.co/hfC3CaOIlr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-14T21:41:08.000Z",
            "id": "809151260494589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Escalavrado, Dedo de Nossa Senhora e Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim-RJ... https://t.co/mU79Afz465"
        },
        {
            "author_id": "1376784326",
            "created_at": "2016-12-14T21:32:26.000Z",
            "id": "809149070887391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/MHmo8tq9TY"
        },
        {
            "author_id": "1376784326",
            "created_at": "2016-12-14T20:55:45.000Z",
            "id": "809139838381215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma aulaaaaa fora da rotina!\n#Natureza\n#Trilha @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/DUt3N2x6kK"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2016-12-14T20:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "809139249689821188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia - https://t.co/qd8vJniE8C - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "236620255",
            "created_at": "2016-12-14T20:35:14.000Z",
            "id": "809134677009145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure.. \ud83d\udc63\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/eMWQGRULAq"
        },
        {
            "author_id": "799369606427250690",
            "created_at": "2016-12-14T19:57:37.000Z",
            "id": "809125209118797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos a visita da montanhista de S\u00e3o Paulo Lucy R\u00fabia e o guia do Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/TcQ6VRw28T"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-12-14T19:36:59.000Z",
            "id": "809120017161797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia \u2026 https://t.co/crevnC6SeW"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2016-12-14T19:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "COP13MX"
                    }
                ]
            },
            "id": "809118950042779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional \"Nevado de Colima\" no #M\u00e9xicoBiodiverso\n@COP13MX https://t.co/1ugdkBR1BA"
        },
        {
            "author_id": "48340773",
            "created_at": "2016-12-14T19:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0828,
                        -21.495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "809113109361258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba #mataatl\u00e2tica #NEABC @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/3iPwAkvdq2"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2016-12-14T18:36:52.000Z",
            "id": "809104887783026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se fot\u00f3grafos interessados no Parque Nacional de Itatiaia! https://t.co/zsehGBiUsT"
        },
        {
            "author_id": "33615512",
            "created_at": "2016-12-14T17:09:09.000Z",
            "id": "809082812607459337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna\u2026 https://t.co/bK2RAxYzfK https://t.co/LfGdpdEsJT"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2016-12-14T17:08:40.000Z",
            "id": "809082691123552261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa (PNG) continua a registar uma recupera\u00e7\u00e3o da vida selvagem, que foi quase dizimada \u2026 https://t.co/jJOAup3TT0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-14T17:02:23.000Z",
            "id": "809081110483320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Graxaim sendo amamentados por sua m\u00e3e - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/zogkVKuKhx"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-12-14T16:48:06.000Z",
            "id": "809077514861707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCOOOOOOOOROO, A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA ILHA DO MEDO T\u00c1 PEGANDO FOGO!  GALERA QUEM T\u00c1 ILHA D\u00c1 UM PULO L\u00c1 POR FAVORRR!\n\n#MAREDEMAR\u00c7O!"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-12-14T16:40:11.000Z",
            "id": "809075525851480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros agradecimentos a Subprefeitura Zona Sul, Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, CET-RIO/ Centro de... https://t.co/pOM5ZFglcb"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-14T15:34:56.000Z",
            "id": "809059101355479041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S\u00e3o Pedro de Arcos comemorou 16.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/jJFbV3GNsx"
        },
        {
            "author_id": "329193257",
            "created_at": "2016-12-14T15:29:42.000Z",
            "id": "809057786575409157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um longa trilha de 4,5Km natureza a dentro Orfeo se diverte no salto 120 metros do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Go."
        },
        {
            "author_id": "4167225856",
            "created_at": "2016-12-14T15:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809052158264037380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/6YYze27DTS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T14:16:39.000Z",
            "id": "809039401439424516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-14T14:15:40.000Z",
            "id": "809039154390724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o Parque Nacional da Tijuca homenageou os volunt\u00e1rios do Programa de Voluntariado e fez um... https://t.co/CuNO6jTIBL"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-12-14T13:34:16.000Z",
            "id": "809028736351932417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que acaba de inaugurar sua sede com apoio do projeto Ado\u00e7\u00e3o de... https://t.co/SdzccTYmSL"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2016-12-14T13:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "809028467832537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio desapropria quatro im\u00f3veis no Parque Nacional da Furna Feia - https://t.co/CCY5eaPBtt - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-12-14T13:16:09.000Z",
            "id": "809024178347212802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A AMPLIA\u00c7\u00c3O CORRETA DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS? \n\n\"Na rodovia GO-118, que liga Bras\u00edlia a... https://t.co/IFKCTo3afh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-14T13:13:46.000Z",
            "id": "809023575633969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos em Noronha e ficamos impressionados com a estrutura do Parque Nacional Marinho.... https://t.co/6uQlpYyENA"
        },
        {
            "author_id": "70800117",
            "created_at": "2016-12-14T13:00:02.000Z",
            "id": "809020122925043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cody, Wyoming est\u00e1 localizado 52 milhas da entrada leste do Parque Nacional de Yellowstone. Cody foi fundada pelo... https://t.co/qzeJO0L0MI"
        },
        {
            "author_id": "208543184",
            "created_at": "2016-12-14T12:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809016861253894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6tpEEE3oFy"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-14T12:43:44.000Z",
            "id": "809016021243883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f5es das J\u00fanias - Montalegre - Portugal \nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/r9ZkqlvdY4"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2016-12-14T12:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 44,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "809007076575952896",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm aprovados:\n\n\u2705 parcelamento de d\u00edvida da @Curitiba_PMC c/ cons\u00f3rcio de lixo \n\u2705 nome de Teresa Urban p/ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-12-14T12:01:11.000Z",
            "id": "809005311948390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei que pode acabar com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Embu vai a vota\u00e7\u00e3o hoje!... https://t.co/6wODVL6q2y"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2016-12-14T12:00:04.000Z",
            "id": "809005029646446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena ou Argentina? Patag\u00f4nia sul ou norte?\nChile - O grande destaque \u00e9 o Parque Nacional Torres Del... https://t.co/Ymvm8gnGMB"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-12-14T11:43:32.000Z",
            "id": "809000869807161352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Of\u00edcio Floresta Nacional de Passo Fundo https://t.co/SMgnR8Aqop"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-14T11:40:33.000Z",
            "id": "809000120188485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/Wgf8n9Ygx2"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-14T11:33:35.000Z",
            "id": "808998366818537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/fAZizinoTR"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-14T11:21:46.000Z",
            "id": "808995392922775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica  https://t.co/WxgcamkFfN"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2016-12-14T10:54:49.000Z",
            "id": "808988610896756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Ciclistas participam de 2\u00ba Pedal Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/IjDI4qxUCw"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2016-12-14T10:19:02.000Z",
            "id": "808979606581706756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1) https://t.co/QUjvnxQxG7"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2016-12-14T10:17:50.000Z",
            "id": "808979304381968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1) @ Banff National Park https://t.co/LdmRbriAcx"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-14T09:50:57.000Z",
            "id": "808972538244198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascadas do Tahiti - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2604603229",
            "created_at": "2016-12-14T02:30:09.000Z",
            "id": "808861606612520961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mara\u00fa: Novo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens da BR-030 pr\u00f3ximo ao morro do farol\n\nPublicado... https://t.co/z8aJJBTD1y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T02:15:27.000Z",
            "id": "808857905709588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "348376301",
            "created_at": "2016-12-14T02:08:59.000Z",
            "id": "808856280030920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS QUE O GOVERNADOR/DF GOLPISTA DEU UM BAIRRO PARA  PARA PM NO GUAR\u00c1 SETOR L\u00daCIO COSTA, \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/hjaoya4U5y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T00:00:45.000Z",
            "id": "808824007386664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-13T23:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "808820947545452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Eu sou um bolinho \ud83d\udc9c\ud83d\udc35 \n#Juvenal #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zPeQDv8v96"
        },
        {
            "author_id": "3295514285",
            "created_at": "2016-12-13T23:28:52.000Z",
            "id": "808815983364308997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou pro parque nacional com os par\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2016-12-13T23:03:31.000Z",
            "id": "808809606046773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/RwPvRE1gl4"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2016-12-13T23:00:36.000Z",
            "id": "808808869568905220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima \u00e9 o sexto ponto mais alto do Brasil e uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para descansar. https://t.co/UCrC8DaoV7 https://t.co/HYAMdhrzO6"
        },
        {
            "author_id": "72153142",
            "created_at": "2016-12-13T22:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "808806190146686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VYUlpKrDC9"
        },
        {
            "author_id": "500354349",
            "created_at": "2016-12-13T22:36:45.000Z",
            "id": "808802869788938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos https://t.co/0Mb17SVzrL"
        },
        {
            "author_id": "75838824",
            "created_at": "2016-12-13T22:33:13.000Z",
            "id": "808801978985758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer a verdadeira hist\u00f3ria Brasileira!\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed (BRASIL), pinturas... https://t.co/9p3x2gV9Nz"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2016-12-13T21:55:09.000Z",
            "id": "808792400655171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tardezinha no Parque Nacional Torres del Paine \u2764\ud83d\ude09 #torresdelpaine #patagonia #chile #v\u2026 https://t.co/e8INqf1Inj https://t.co/DvUtxuKorh"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2016-12-13T21:41:02.000Z",
            "id": "808788848016769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as #G1 https://t.co/Cdgi3wSBtm"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2016-12-13T21:01:32.000Z",
            "id": "808778906216054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivenciem o PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 conosco! https://t.co/t6DKCFquSc"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-12-13T20:27:10.000Z",
            "id": "808770257636757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida \u00e9 v\u00e1lida para visitantes, h\u00f3spedes do hotel Belmond e moradores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/N1reiLyLJb"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T20:14:02.000Z",
            "id": "808766951669567489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Nature #Landscape #Intercambio #Amazing #Falls #Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/mrGzgmW8sD"
        },
        {
            "author_id": "193451595",
            "created_at": "2016-12-13T20:09:12.000Z",
            "id": "808765737280139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista #G1 https://t.co/aoFbvLyWWy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-13T20:03:50.000Z",
            "id": "808764387204931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde co\u00edbe especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/PHIwq10EGM"
        },
        {
            "author_id": "208543184",
            "created_at": "2016-12-13T19:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808762277709185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/r1YEHSX9xe"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-12-13T19:20:05.000Z",
            "id": "808753376259411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Uopeccan visitam Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IlBieaeuMG https://t.co/WYAKBKde7y"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-12-13T19:13:00.000Z",
            "id": "808751594217111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/LJQQRPpxDm"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-12-13T19:11:02.000Z",
            "id": "808751100564275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/nb1LFm6fNT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-12-13T19:09:46.000Z",
            "id": "808750778966016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as - https://t.co/hS0Cj3xB5a"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2016-12-13T19:05:05.000Z",
            "id": "808749603365396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/yzyLAyjx3q https://t.co/DWxANTbt7c"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-13T18:58:43.000Z",
            "id": "808747999417335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/nV7c9mvwys #timbeta #sdv https://t.co/FscBCr9A12"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-13T18:58:42.000Z",
            "id": "808747994040307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/MChsgnPsJN https://t.co/lcCZf7I49e"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-12-13T18:54:09.000Z",
            "id": "808746851646242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/0cQ7l8Sp3O"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-13T18:50:41.000Z",
            "id": "808745979524562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as\" https://t.co/oQeYwGkRer"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-13T18:48:25.000Z",
            "id": "808745406947618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/SAJYgcEc9K"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-13T18:48:12.000Z",
            "id": "808745351909900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/kmL1zNiUlP #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:58.000Z",
            "id": "808745042470961156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/eBnLnZzuUu"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:30.000Z",
            "id": "808744926943019009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:22.000Z",
            "id": "808744892084129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as  https://t.co/QJZ1Pve6PR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T18:44:47.000Z",
            "id": "808744494585757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as  https://t.co/CHYA8erSCs"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:11.000Z",
            "id": "808743837518729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/Mkztk6Xk7k"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:05.000Z",
            "id": "808743814588493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/LfaJHIDbV3"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:03.000Z",
            "id": "808743805146935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas pela terceira vez em pouco mais de 1 ano regulariza 89 hectares. &gt; https://t.co/2duYsUC3bP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:03.000Z",
            "id": "808743804119511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/tPXFgqDv6l"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2016-12-13T18:19:23.000Z",
            "id": "808738100948172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins mais protegida! \nCA\u00c7ADORES PRESOS, ARMAS E PRODUTOS DA CA\u00c7A APREENDIDOS.\n Em... https://t.co/jA5Q8AoMV7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-13T17:31:59.000Z",
            "id": "808726173735944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio desmonta garimpo ilegal na Floresta Nacional de Altamira https://t.co/wJxrc9M59h https://t.co/VA41vfcGEd"
        },
        {
            "author_id": "4776025937",
            "created_at": "2016-12-13T17:30:34.000Z",
            "id": "808725816783896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ #G1 https://t.co/iQYq6vb7eD"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-13T17:07:12.000Z",
            "id": "808719934859726850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As tilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros t\u00eam \u00f3tima sinaliza\u00e7\u00e3o ao longo de todo o\u2026 https://t.co/c5hIRze3vp"
        },
        {
            "author_id": "4285587196",
            "created_at": "2016-12-13T16:56:36.000Z",
            "id": "808717267152343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUADRICICLOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/cpCmBEz4pH"
        },
        {
            "author_id": "4285587196",
            "created_at": "2016-12-13T16:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "808717226308145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUADRICICLOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/Ze2xH49eX8 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-13T15:58:12.000Z",
            "id": "808702570906599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ocONQXGX4z #timbeta #sdv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-13T15:57:07.000Z",
            "id": "808702298624884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/J5LYUhBsF1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-13T15:55:28.000Z",
            "id": "808701881606344706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/noEcpsA4Dz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-13T15:54:02.000Z",
            "id": "808701521793781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/0PVI4XNSj5"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-13T15:48:31.000Z",
            "id": "808700133051428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/SYjj3AsZSb #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-12-13T15:46:34.000Z",
            "id": "808699644649803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-12-13T15:46:15.000Z",
            "id": "808699561820745729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/yzjqgWKwmS"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T15:45:14.000Z",
            "id": "808699308342177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/AZ4kheTlcG"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-13T15:44:47.000Z",
            "id": "808699192977850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/lRzQlpkenw"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T15:44:21.000Z",
            "id": "808699085859463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/AZ4kheTlcG"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-12-13T15:42:07.000Z",
            "id": "808698523038470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/R1yCcS3xL5"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T15:26:55.000Z",
            "id": "808694698277748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcosmos dos fungos...\nno Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/vhXGEmPmCY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-12-13T14:36:05.000Z",
            "id": "808681905893871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 - See more at:... https://t.co/kMeOXB5NIi"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-12-13T14:34:38.000Z",
            "id": "808681540146368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Feira da Mangaba movimentou fim de semana em Lajeado. Naturatins junto a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do... https://t.co/zfk8VjoRJd"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2016-12-13T14:22:16.000Z",
            "id": "808678426425102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada desarticula invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9wA6ybvETX"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2016-12-13T14:03:58.000Z",
            "id": "808673823126093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada desarticula invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iSwCuPFaSd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-13T14:01:21.000Z",
            "id": "808673165752856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T13:39:03.000Z",
            "id": "808667551718842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Falls\u2026 https://t.co/0uYaVuxfFa"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-13T13:20:25.000Z",
            "id": "808662865104211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udc1f Duas embarca\u00e7\u00f5es de pesca sem fiscaliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o apreendidas por policiais do PESET e fiscais da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu! https://t.co/92ivdCaUOC"
        },
        {
            "author_id": "313960346",
            "created_at": "2016-12-13T13:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808660983413673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's official- certified yoga instructor Liza!  \u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/lhQZ0d6LNG"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2016-12-13T13:04:33.000Z",
            "id": "808658870600159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em discuss\u00e3o, projeto assinado por diversos vereados que nomeia a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Campos Naturais de Curitiba de \"Teresa Urban\"."
        },
        {
            "author_id": "70800117",
            "created_at": "2016-12-13T13:00:06.000Z",
            "id": "808657749823385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de Yellowstone, no estado do... https://t.co/Fojjkc2zOj"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2016-12-13T12:45:36.000Z",
            "id": "808654101387022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM AMBIENTAL FLAGRA CA\u00c7ADORES EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\nNesta segunda-feira, dia 12, quatro ca\u00e7adores foram detidos... https://t.co/YL7lycP9JY"
        },
        {
            "author_id": "36691789",
            "created_at": "2016-12-13T12:14:02.000Z",
            "id": "808646156221902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele condom\u00ednio se formando perto do parque nacional NADA https://t.co/OA87Qu3s0f"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-13T11:55:49.000Z",
            "id": "808641571797299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena\n\nhttps://t.co/Mcv50fCJc5 https://t.co/alvB0SRZwJ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-13T11:28:14.000Z",
            "id": "808634631293665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/dR2Gfa3opn"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-13T11:01:36.000Z",
            "id": "808627927818481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/mdGDlG2CqY"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-13T10:55:45.000Z",
            "id": "808626457958371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/mZKFKfw3OK"
        },
        {
            "author_id": "63333105",
            "created_at": "2016-12-13T10:05:28.000Z",
            "id": "808613801826385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Esta\u00e7\u00e3o Reserva biol\u00f3gica do parque tinha um Monumento que era um ref\u00fagio da vida silvestre\" hahahahaahah"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-12-13T09:40:26.000Z",
            "id": "808607504313778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa abriga mais de 140 cavernas https://t.co/6lekvolI9K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-13T09:33:48.000Z",
            "id": "808605834611752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e ANTARTICA CHILENA do CHILE na... https://t.co/BHTRmZU1nB"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2016-12-13T09:09:22.000Z",
            "id": "808599683857780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S\u00e3o Pedro de Arcos comemorou 16\u00baAnivers\u00e1rio | Altominho TV: https://t.co/lb7bRfqhjt via"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-13T07:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808572723815399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas: https://t.co/GueR3AEseG v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-13T06:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rebelacrobat"
                    }
                ]
            },
            "id": "808564941582168064",
            "in_reply_to_user_id": "85389492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rebelacrobat Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-13T05:28:47.000Z",
            "id": "808544174521851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Belgian Mil Flores R$60,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/puJko15V37"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T04:35:33.000Z",
            "id": "808530776602058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mycena sp. - Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/23yIu799Zj"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T04:32:45.000Z",
            "id": "808530073263415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mycena sp. - Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/dmKM4244QZ"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-12-13T02:50:17.000Z",
            "id": "808504284837019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valente, um dos maravilhosos  elefantes do Parque Nacional Da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, sede de um de nossos... https://t.co/F0w9fauUvU"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2016-12-13T02:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808502532217643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qXbpisTYte motivos para conhecer o Parque Nacional de Itatiaia | SVP Turismo"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T02:36:37.000Z",
            "id": "808500847663599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Intercambio @\u2026 https://t.co/2W8nrFBUh2"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2016-12-13T02:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808496850189815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 motivos para conhecer o Parque Nacional de Itatiaia | SVP Turismo: https://t.co/ibwUiS5IVg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-13T01:50:20.000Z",
            "id": "808489199724822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-12T23:58:51.000Z",
            "id": "808461141030608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o tipo de visual que se encontra nas tilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 https://t.co/LdAySZJjwZ"
        },
        {
            "author_id": "503152819",
            "created_at": "2016-12-12T23:47:50.000Z",
            "id": "808458368209866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Liga na Dica!\nBenef\u00edcios dos Propriet\u00e1rios de RPPN.\n#boradeambiental #direitoambiental #direito #seliganadica... https://t.co/mkLbRiCtXl"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2016-12-12T23:46:31.000Z",
            "id": "808458036994015232",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 fui ao Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os e encarei 11km de trilha pra subir. Foi minha volta pro montanhismo."
        },
        {
            "author_id": "35738317",
            "created_at": "2016-12-12T23:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "808452245423472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops! Mais um livro foi \"esquecido\". Agora no Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WPWzUZA7ja"
        },
        {
            "author_id": "702507878230462464",
            "created_at": "2016-12-12T23:04:56.000Z",
            "id": "808447574030123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Caf\u00e9  - Krater off ride https://t.co/hfC3CaOIlr"
        },
        {
            "author_id": "566158473",
            "created_at": "2016-12-12T23:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808446566600216577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un destino, dos pa\u00edses \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udccd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/Zd1SEI1SBY"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:19:54.000Z",
            "id": "808436241511419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(6/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/7a4xHmz6AV"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:18:20.000Z",
            "id": "808435846932271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(5/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/m1ETyPybmI"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:17:31.000Z",
            "id": "808435642820685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(4/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/pDTvcKXXWB"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:16:23.000Z",
            "id": "808435357364654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(3/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/J55eIUsqNc"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:15:21.000Z",
            "id": "808435096088932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/P9Srz4zIdc"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:13:21.000Z",
            "id": "808434592621461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(1/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/W7Qu1RnrcG"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:03:41.000Z",
            "id": "808432159799308292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: Zach atualizou seu Instagram com esta foto. Ontem ele esteve na floresta nacional de Ocala com sua filha Fiona e sua namorada Nathalie. https://t.co/g1pLDURmFV"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2016-12-12T21:57:49.000Z",
            "id": "808430682569515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa uma cadeira pra vida\nToma uma cerveja no bar\nDeixa tudo pra l\u00e1 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RrHB5ljbb8"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2016-12-12T21:55:47.000Z",
            "id": "808430172898787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse guia voc\u00ea encontra todos os detalhes para explorar o Canyonlands National Park, um parque nacional... https://t.co/djGLayz31g"
        },
        {
            "author_id": "42531293",
            "created_at": "2016-12-12T21:12:52.000Z",
            "id": "808419369965486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE\u2026 https://t.co/BbHf4HY68g https://t.co/PPuN6yANtG"
        },
        {
            "author_id": "127152165",
            "created_at": "2016-12-12T21:11:32.000Z",
            "id": "808419034660159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa falls you sexy rain god love child @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xnmPZVEWZQ"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-12-12T21:09:17.000Z",
            "id": "808418469834276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Parque Nacional Niokolo Koba - Ca\u00e7adores e presas | Senegal) https://t.co/NiV28rPGOf"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-12T21:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "808418279714918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #NiokoloKoba - Ca\u00e7adores e presas | #Senegal - https://t.co/DZl6hilJJv via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T21:05:56.000Z",
            "id": "808417624518443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas\". https://t.co/OO4QS2H47d"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-12-12T20:20:04.000Z",
            "id": "808406084138373121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgVVEe6 #estadosunidos https://t.co/lP7rSwFieM"
        },
        {
            "author_id": "748563156113424384",
            "created_at": "2016-12-12T20:04:03.000Z",
            "id": "808402051361189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#damelamanoyvamosadaerlelavueltaalmundo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kb6BnDCxSR"
        },
        {
            "author_id": "2827263783",
            "created_at": "2016-12-12T19:46:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "507a015cba6ef518"
            },
            "id": "808397756679290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque nacional Banff, Canad\u00e1 por Kai Vogel https://t.co/zw29oj3QR8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-12T19:22:04.000Z",
            "id": "808391487528570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16 de Dezembro, nas instala\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, venha conhecer os resultados deste... https://t.co/m6jDcx29YL"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-12T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "808389729087537153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Nairobi - #Savana junto \u00e0 selva urbana | Qu\u00e9nia - https://t.co/zYiAnFt9lp via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "802918067621810176",
            "created_at": "2016-12-12T18:45:48.000Z",
            "id": "808382361725505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos meus escrit\u00f3rios prediletos. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! https://t.co/8oQlH8b9Hx"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T17:31:23.000Z",
            "id": "808363634325913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas\". https://t.co/UbTbKVfjlV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-12T17:02:24.000Z",
            "id": "808356340766834692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/TJ0kUdKSlq"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T16:16:32.000Z",
            "id": "808344795538161668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-12-12T16:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "808344657239429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada nova sede do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jSxC6S5bTY @ICMBio @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T16:04:38.000Z",
            "id": "808341803757948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:47:08.000Z",
            "id": "808337398031613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 refor\u00e7a neg\u00f3cios comunit\u00e1rios https://t.co/cEMwzCB0le"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:44:41.000Z",
            "id": "808336781070528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugurada nova sede do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RphOLJoOea"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:38:38.000Z",
            "id": "808335258210942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre festejos de 80 anos com exposi\u00e7\u00e3o de fotos https://t.co/9T1W1fWlTC https://t.co/TyfapSUMQk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-12T15:19:27.000Z",
            "id": "808330432492277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Registros foram feitos no domingo (11) durante patrulhamento de rotina.\nUm deles no Ref\u00fagio Biol\u00f3gico e outro no Parque Nacional do Igua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2192179879",
            "created_at": "2016-12-12T14:57:37.000Z",
            "id": "808324938180476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU\n\nChega de pesca predat\u00f3ria em nossa orla! \u00c9 preciso ampliar... https://t.co/1V1PecqqDX"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2016-12-12T14:00:06.000Z",
            "id": "808310460403417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Carcar\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, RS. Foto de Everton Marlon Ubal Nunes \u00e9 escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PxsonrwgcQ https://t.co/9dMeJU14dy"
        },
        {
            "author_id": "705803038527766528",
            "created_at": "2016-12-12T13:57:37.000Z",
            "id": "808309837524254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o portal NATURAL.PT e descubra a Hand Color que est\u00e1 inserida na \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale... https://t.co/0ngKd0Cmou"
        },
        {
            "author_id": "532567236",
            "created_at": "2016-12-12T13:50:09.000Z",
            "id": "808307957377208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis conta com uma beleza natural indescrit\u00edvel. O Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os (Parnaso) \u00e9... https://t.co/dADDpHGlKr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-12T13:37:33.000Z",
            "id": "808304787884220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2016-12-12T13:37:03.000Z",
            "id": "808304660876509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA REGI\u00c3O: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias receber\u00e1 83 mudas da esp\u00e9cie no pr\u00f3ximo s\u00e1bado https://t.co/X7KZZLM0wj"
        },
        {
            "author_id": "798055598",
            "created_at": "2016-12-12T13:35:11.000Z",
            "id": "808304191286419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdd dar role no parque nacional de cavalo"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-12-12T13:32:19.000Z",
            "id": "808303470688239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na mata. https://t.co/Omg4OJYBaA"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2016-12-12T13:19:53.000Z",
            "id": "808300340483411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/5TXvF1u0A0 https://t.co/VWDZUWY7CN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-12T12:17:54.000Z",
            "id": "808284743498338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/1ggTmVMHeT"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-12-12T11:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "808275608903913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor a gente seguir em frente e aceitar as coisas como s\u00e3o \ud83d\udccc @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/acGl2I2PhK"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2016-12-12T11:26:32.000Z",
            "id": "808271815336460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QASByVn5s0"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2016-12-12T11:26:08.000Z",
            "id": "808271717001035777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/a8kDpqiMJL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-12T09:37:47.000Z",
            "id": "808244448320782343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PALI-AIKE\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e ANTARTICA CHILENA do CHILE na S\u00e9rie... https://t.co/N5DBAOa2fK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-12-12T09:22:33.000Z",
            "id": "808240615129542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para inspirar a semana que come\u00e7a, a luz e as cores da Reserva  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, no... https://t.co/ZIhT8etbik"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-12T04:33:33.000Z",
            "id": "808167884635721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho etnogr\u00e1fico detalha rela\u00e7\u00f5es de troca em reserva extrativista no Acre https://t.co/65p0kEzX7F"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-12T01:16:25.000Z",
            "id": "808118273430720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "41382090",
            "created_at": "2016-12-12T00:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3032832,
                        -22.5794523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "808112719404539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike tour in Reserva Biol\u00f3gica do Tiangu\u00e1, Serra da Mantiquira.\n#bikenatureza #biketouring\u2026 https://t.co/e0lgdEAVcX"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-12-12T00:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "808104701673631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nLZcV9qyHJ"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2016-12-12T00:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808104332281384960",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Sou guia no Parque Nacional das Emas,local onde acontece esse fen\u00f4meno da Bioluminesc\u00eancia,fiquei muito chateada c/ a reportagem"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-12-12T00:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808101523632848896",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Podiam ter falado que esse fen\u00f4meno acontece no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-12-12T00:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808099977583087617",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida ta errada ae essas informa\u00e7\u00f5es sobre a bioluminesc\u00eancia, e custava falar que o fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional das Emas :("
        },
        {
            "author_id": "1511800752",
            "created_at": "2016-12-11T23:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808094215070711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/vVdvkBrKqQ"
        },
        {
            "author_id": "367474163",
            "created_at": "2016-12-11T23:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808091185495437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{2013} \ud83d\udca6\ud83c\udf33 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/P9WF8qA5jj"
        },
        {
            "author_id": "62448969",
            "created_at": "2016-12-11T22:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "808080114210709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo! \u2600 @ Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/2U4glnOj8f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T22:34:29.000Z",
            "id": "808077520952324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1317057546",
            "created_at": "2016-12-11T22:20:08.000Z",
            "id": "808073911443267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel https://t.co/S955B0H3in"
        },
        {
            "author_id": "82646113",
            "created_at": "2016-12-11T22:20:08.000Z",
            "id": "808073910076014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel https://t.co/JPv6PTFOD2"
        },
        {
            "author_id": "757590919877169152",
            "created_at": "2016-12-11T21:46:51.000Z",
            "id": "808065535455928322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los fiordos de Kenai, Alaska https://t.co/sVqqpnqcq6"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-12-11T21:14:32.000Z",
            "id": "808057402046238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-12-11T21:00:03.000Z",
            "id": "808053757409783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NATUREZA | Vista do Parque Nacional de Zion.\n\n- Zion National Park \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste... https://t.co/50fK24DlA8"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-11T20:33:45.000Z",
            "id": "808047139632906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-11T20:21:10.000Z",
            "id": "808043973881303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-11T19:42:05.000Z",
            "id": "808034138255192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dizem que a m\u00e3e das montanhas vive aqui, nos Andes do Chile. #montanhas #torresdelpaine https://t.co/Q1HJjMKurJ"
        },
        {
            "author_id": "340628544",
            "created_at": "2016-12-11T19:35:44.000Z",
            "id": "808032540317597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude80 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ojWAlwGER5"
        },
        {
            "author_id": "101252050",
            "created_at": "2016-12-11T18:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "808018593338322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogada:Mulher d S\u00e9rgio Cabral\nCasa d @LucianoHuck em Angra:dragagem ilegal,p/praia artificial e em local proibido:https://t.co/TtfdULDriw https://t.co/NAQBFztbBU"
        },
        {
            "author_id": "221183293",
            "created_at": "2016-12-11T17:12:23.000Z",
            "id": "807996464135831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego - Brasileiros em Ushuaia - Excurs\u00f5es turisticas em Ushuaia  https://t.co/AdpiJCCfir"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T17:00:05.000Z",
            "id": "807993367598661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/byY8rAZMRR"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-11T15:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807970422205644801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachu \u00e9 sempre bom pra renovar! E l\u00e1 no parque nacional em Teresopolis tem algumas bem\u2026 https://t.co/XV2vt9cG0L"
        },
        {
            "author_id": "788819386983391232",
            "created_at": "2016-12-11T14:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "807952937469276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna do Parque Nacional de Itatiaia em exposi\u00e7\u00e3o - https://t.co/ojo2YjhPm0 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "95219649",
            "created_at": "2016-12-11T14:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "807949078697050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u.\n#maravilladelmundo \n#brasil \n#butterfly \n#cataratas\u2026 https://t.co/JF3g0p9Lkr"
        },
        {
            "author_id": "96871832",
            "created_at": "2016-12-11T13:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807938606564331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 para se aventurar ent\u00e3o vamos que vamos!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MRpk010Phh"
        },
        {
            "author_id": "2330298633",
            "created_at": "2016-12-11T13:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "807937390950121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada, vem facul \ud83c\udf93\ud83c\udf89\n#3WP #foilindo #querodenovo #vaideixarsdds #agora\u00e9CCO \u2764\u2764 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/vLKzxJkI9f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T13:01:40.000Z",
            "id": "807933367165526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-12-11T12:39:17.000Z",
            "id": "807927736476045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente. https://t.co/hMeuyMG1ev"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2016-12-11T12:13:02.000Z",
            "id": "807921132103987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ilha do Bananal/APA Promove Oficina de Manejo Integrado do Fogo Para 2017... https://t.co/7Bymw3ID66"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:07.000Z",
            "id": "807903031593467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/18y88IZp8T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:02.000Z",
            "id": "807903009686622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/URfNz2HxTo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:02.000Z",
            "id": "807903009413988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gVxap8l4uU"
        },
        {
            "author_id": "66789166",
            "created_at": "2016-12-11T11:00:04.000Z",
            "id": "807902766014283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo existe lugares que nem imaginamos ter!! \ud83c\udf0d O Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um desses lugares! Um... https://t.co/lzmTNGq8OI"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-12-11T10:30:09.000Z",
            "id": "807895239008616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Bomdia O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completou 77 anos na semana passada! Conhe\u00e7a mais este belo lugar! https://t.co/DkAT0SwQO8 https://t.co/PGR0NX4JMi"
        },
        {
            "author_id": "368589763",
            "created_at": "2016-12-11T09:33:04.000Z",
            "id": "807880874209538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo, es algo absurdo. https://t.co/KbMLz0feYh"
        },
        {
            "author_id": "221728645",
            "created_at": "2016-12-11T09:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "regiondemurcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "807877587192025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MonteArab\u00ed Monumento Natural. #Yecla @regiondemurcia https://t.co/BMYwRPp6su"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-12-11T09:03:52.000Z",
            "id": "807873524010483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cchoeira Sunwapta, Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. https://t.co/qKSFTRZ3JH"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-12-11T08:31:31.000Z",
            "id": "807865384305102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/JWGY351Feg https://t.co/sLOvdc5Xru"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2016-12-11T06:16:41.000Z",
            "id": "807831450775130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/pwCqcyuFix"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-12-11T04:15:48.000Z",
            "id": "807801030968799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 \u2013 Amazonas \u2013 2010 https://t.co/j7bPnDbOJQ"
        },
        {
            "author_id": "322941006",
            "created_at": "2016-12-11T02:16:41.000Z",
            "id": "807771055444164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/5sv5afhklq"
        },
        {
            "author_id": "78090381",
            "created_at": "2016-12-11T01:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807766487268212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00e3o \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/SnVoiAWcH7"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-11T01:17:49.000Z",
            "id": "807756238943612935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do rio Orkhon https://t.co/HSAclXqMAU #viajantes #turismo VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T00:50:22.000Z",
            "id": "807749331273007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "96871832",
            "created_at": "2016-12-11T00:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807747894472278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a instrutora dar uma risada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4nqROaIpGu"
        },
        {
            "author_id": "3174324021",
            "created_at": "2016-12-10T23:56:35.000Z",
            "id": "807735795666878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana conhecemos o C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. Veja como foi:\nhttps://t.co/1WymAEMUUl"
        },
        {
            "author_id": "94430869",
            "created_at": "2016-12-10T22:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "807708629067513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando promessa pelo penta \u26f0 #cambara #riograndedosul #gopro #gremio @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/Vq1fWohI6k"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-12-10T22:01:16.000Z",
            "id": "807706776862867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de fotos revela fauna do Parque Nacional https://t.co/bhP3eYrSm0"
        },
        {
            "author_id": "2344105607",
            "created_at": "2016-12-10T21:47:59.000Z",
            "id": "807703432333238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Mimoso \u00e9 um dos mirantes mais incr\u00edveis do Parque Nacional da Boca\u00edna, entre S\u00e3o\u2026 https://t.co/TXfvaNHiAv"
        },
        {
            "author_id": "59317539",
            "created_at": "2016-12-10T20:58:32.000Z",
            "id": "807690987631939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.. #lareserva #elacantilado #vientosdelsur #laplaya #mardelplata #natural\u2026 https://t.co/qh8nMiETDQ"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-10T20:34:47.000Z",
            "id": "807685009582784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FSC\u00ae Portugal - 10 anos a Criar valor na floresta nacional https://t.co/YQtttem0VS"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-10T20:34:27.000Z",
            "id": "807684927466729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FSC\u00ae Portugal - 10 anos a Criar valor na floresta nacional https://t.co/digCRbuUNY"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2016-12-10T20:30:33.000Z",
            "id": "807683947966631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo \u00e9 perfeita para a pr\u00e1tica de esportes de aventura na selva da Patag\u00f4nia. #Chile https://t.co/OgFzuSBWJ5"
        },
        {
            "author_id": "111027440",
            "created_at": "2016-12-10T20:16:58.000Z",
            "id": "807680529462161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/YuLncxITMV"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-12-10T19:37:16.000Z",
            "id": "807670538072195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-12-2016 - PONTE DE LIMA - 16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/87Nb5CLbYc"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2016-12-10T19:22:46.000Z",
            "id": "807666889379954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda na Regi\u00e3o de Influ\u00eancia do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG: Distando 70 km do Centro de Belo... https://t.co/F8upto5Fv9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-10T19:10:04.000Z",
            "id": "807663692661669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Carcar\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, RS. Foto de Everton Marlon Ubal Nunes \u00e9 escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/Gm974MSTZX"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-10T18:10:39.000Z",
            "id": "807648737799512066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Pau-brasil vira modelo para ecoturismo: Parque nacional localizado a apenas 30 minutos de Porto Seguro,\u2026 https://t.co/MVnEHKXJlB https://t.co/QJYPPEX9ZQ"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2016-12-10T17:20:58.000Z",
            "id": "807636235199971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[100 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/Eeoa1PqoDr https://t.co/w8OLTvo73t"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2016-12-10T17:20:43.000Z",
            "id": "807636174395166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[100 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/VJ3C7Aj4m9 https://t.co/WvXR2X9QTR"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2016-12-10T17:12:55.000Z",
            "id": "807634211985358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir no parque Nacional...Ja passou !"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-10T17:02:03.000Z",
            "id": "807631477210873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dYkDuGjslg"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-12-10T16:25:23.000Z",
            "id": "807622249293479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICADEVIAGEM A Ilha do Bom Abrigo fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se chega de barco a partir de #Canan\u00e9ia https://t.co/esWylgJ8OM https://t.co/N8gBvmo1mk"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-12-10T15:52:26.000Z",
            "id": "807613957137661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA) \nhttps://t.co/y3t6liWxia https://t.co/QxVW81sFC0"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-10T15:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807609045490237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teresopolis, dentro do Parque Nacional tem v\u00e1rias atividades, como a Trilha Suspensa, que te\u2026 https://t.co/Nw2RXKjzni"
        },
        {
            "author_id": "985643239",
            "created_at": "2016-12-10T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807608357825761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yufJ8n4D2m"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-10T15:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807607324307243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FamilyIntrip curtindo Teresopolis!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Kk4RdqtD1e"
        },
        {
            "author_id": "168659821",
            "created_at": "2016-12-10T15:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807606836539039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/FzPmWhD414"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-12-10T15:08:02.000Z",
            "id": "807602784249974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Sarney Filho inaugura nova sede administrativa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gDM4DJrIVB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-10T15:01:20.000Z",
            "id": "807601094239068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ano passado, as Cataratas do Igua\u00e7u receberam quase 800 mil pessoas.https://t.co/jRt5zQt1fV https://t.co/DiwaGdw9MO"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2016-12-10T14:43:07.000Z",
            "id": "807596510598889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7XdJ1SFxJ2 Tocantiuns - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/UVK9FYd5Vf"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-12-10T13:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807583877342568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/zZT6Hr8QNY"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2016-12-10T13:41:35.000Z",
            "id": "807581027501744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre festejos de 80 anos - Jornal de Turismo https://t.co/j4gvo8eJQd via @#jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-10T12:50:18.000Z",
            "id": "807568118927290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2016-12-10T12:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "807563542245187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a \"DIVA\" \ud83d\ude02 (#SQN), na Cachoeira do Rio Mimoso no Parque Nacional da Serra da Bocaina. \ud83d\ude06\u2026 https://t.co/hhds0ZMcoo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-10T12:16:49.000Z",
            "id": "807559693522599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeir\u00e3o por Cima - Vale do Pati Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ae6J2jBJzE"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2016-12-10T08:14:36.000Z",
            "id": "807498739845918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde - Condado de Montezuma - Colorado - EUA https://t.co/d9r35Rysjk"
        },
        {
            "author_id": "81895944",
            "created_at": "2016-12-10T03:14:38.000Z",
            "id": "807423250481446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas  https://t.co/RqUuVZ0vXm"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-12-10T02:12:51.000Z",
            "id": "807407702053965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Bacana Parque nacional da Serra da capivara. \ud83d\udc4d https://t.co/GL4zQpqsy1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-10T01:31:34.000Z",
            "id": "807397311303151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ser Divino \ud83d\udc36\ud83c\udf38\ud83c\udf1f #Luz #UmDiaComEles #Pinscher @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/oi3eC6lVQS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-10T00:36:18.000Z",
            "id": "807383402051751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-10T00:25:40.000Z",
            "id": "807380725695737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos -  https://t.co/gVE3G6CQWH \nVisitantes poder\u00e3o conferir mostra in\u00e9dita de ..."
        },
        {
            "author_id": "146597519",
            "created_at": "2016-12-10T00:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54565867,
                        -25.59634791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807375537580769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade pra dentro da cabe\u00e7a \u270c @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Z1tujyR45J"
        },
        {
            "author_id": "551517813",
            "created_at": "2016-12-09T23:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807372492473966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MerMRAh2i0"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-12-09T23:51:46.000Z",
            "id": "807372196691767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "350664074",
            "created_at": "2016-12-09T23:45:41.000Z",
            "id": "807370665322049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, localizada em BELTERRA, foi destaque no quadro \"T\u00f4 de Folga\" do Jorn... https://t.co/Se2GhFwwkN"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T22:08:57.000Z",
            "id": "807346319589249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional https://t.co/mQ4kZwN7HH"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-12-09T21:42:22.000Z",
            "id": "807339632635551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017: https://t.co/84TF5faPEk"
        },
        {
            "author_id": "2160079830",
            "created_at": "2016-12-09T21:38:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "807338557404651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermosura pura \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ZV7SOuCYW4"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-12-09T21:27:13.000Z",
            "id": "807335820847759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @taisameneguci\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#porondeandei2016 Andamos bastante pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \ud83c\udfc3 .... https://t.co/rfrP1RyeRc"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-12-09T21:27:07.000Z",
            "id": "807335794545344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @taisameneguci\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#porondeandei2016 Andamos bastante pelo Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/11zndXEgBq"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-09T21:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 46,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "807333019329724417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcf7Veja as fotos da inaugura\u00e7\u00e3o da nova sede do @ICMBio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas (MA) https://t.co/YjLVSEMKtP"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2016-12-09T21:14:02.000Z",
            "id": "807332499726729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jongo, parque nacional e muita hist\u00f3ria: conhe\u00e7a o Roteiro Sete Capit\u00e3es, em Quissam\u00e3, no norte do Estado do Rio https://t.co/DjJbpmvseD https://t.co/NPqIAQFsJH"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-12-09T21:06:23.000Z",
            "id": "807330576537620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/hHl5CpxGy9"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-12-09T21:05:42.000Z",
            "id": "807330404998979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe \u2022 Parque Nacional de Guadalupe | Um encontro com a natureza em pleno Caribe https://t.co/YE7dK6qOZO"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-12-09T20:22:11.000Z",
            "id": "807319454686347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais), PR, Brazil\u2026 https://t.co/TlvokTm5cN"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2016-12-09T20:13:20.000Z",
            "id": "807317226445565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/U4OgXdFLS7 https://t.co/kBRRvwPL8K"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-09T18:34:03.000Z",
            "id": "807292240905129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Canyonlands, em Utah, EUA. Foto de Guilherme Caram e Silva \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/6QjziLucNB"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T18:32:11.000Z",
            "id": "807291771428474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional https://t.co/SRD3qXlp2a"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2016-12-09T18:00:02.000Z",
            "id": "807283681270366210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/4TZX0mChoV https://t.co/P6ZZVsssZv"
        },
        {
            "author_id": "726124958888374275",
            "created_at": "2016-12-09T17:40:48.000Z",
            "id": "807278839734947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inica celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos.&gt;https://t.co/yrsgxzmhwL"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-12-09T17:25:44.000Z",
            "id": "807275048641982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza mais 89 hectares https://t.co/pOaoz1eJYr"
        },
        {
            "author_id": "705772736279355393",
            "created_at": "2016-12-09T16:49:54.000Z",
            "id": "807266031454605313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia, tem mais tons de verde do que voc\u00ea imagina. Mais no blog https://t.co/vtCIyTlAlp https://t.co/jloKMQC2Su"
        },
        {
            "author_id": "349411237",
            "created_at": "2016-12-09T16:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807262280719224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/OZHHYfMAle https://t.co/pMMheVXEcA"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2016-12-09T16:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "807261299923156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/yk4Z1ngVQX Parque Nacional de Bras\u00edlia (Parque da \u00c1gua Mineral) -"
        },
        {
            "author_id": "1439826823",
            "created_at": "2016-12-09T16:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807260298503716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure of a Lifetime. \ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/eGPJOEjE8F"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-12-09T15:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "807252003546103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-12-09T15:00:26.000Z",
            "id": "807238483928645633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Relaxe\"\n\nDaqui a umas horas j\u00e1 \u00e9 fim de semana, eu vou passar os proximos dois dias no Parque Nacional de... https://t.co/IfbJg9IcPy"
        },
        {
            "author_id": "1173013554",
            "created_at": "2016-12-09T14:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13037362,
                        -22.43520889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "807237615686590465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TfsqvqiWzy"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-12-09T14:28:01.000Z",
            "id": "807230322819493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou ficar hospedado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/vdL7h9FPZC"
        },
        {
            "author_id": "784024946758541312",
            "created_at": "2016-12-09T14:17:44.000Z",
            "id": "807227736578265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mesmo \u00e9 ta no parque nacional em Teres\u00f3polis, maio calor aqui senhor"
        },
        {
            "author_id": "143799534",
            "created_at": "2016-12-09T13:53:39.000Z",
            "id": "807221676542988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da AMAZ\u00d4NIA!!!\n\u201cUm para\u00edso da Biodiversidade\" https://t.co/1fOQjh9cId\n#viaamazonia #SextadetremuraSDV #Hoy https://t.co/zAMT3BurNA"
        },
        {
            "author_id": "91790747",
            "created_at": "2016-12-09T13:46:30.000Z",
            "id": "807219877043957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista filma Gnu que n\u00e3o desiste at\u00e9 salvar parceiro - As imagens filmadas no Parque Nacional Kruger s\u00e3o... https://t.co/FOykjJUUqK"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2016-12-09T13:12:40.000Z",
            "id": "807211360509640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/LlIKU3GtwA"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-09T13:06:57.000Z",
            "id": "807209920860975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo passeio ciclistico no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 AMANH\u00c3 (10/12)!!! O Instituto Espa\u00e7o Silvestre,... https://t.co/2loxeWcyOc"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2016-12-09T12:51:52.000Z",
            "id": "807206127691792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima quarta-feira(07) o ICMbio junto com a Policia Federal fez uma opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da... https://t.co/49DFhVKHM2"
        },
        {
            "author_id": "62269196",
            "created_at": "2016-12-09T12:49:18.000Z",
            "id": "807205482549149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pichorim, M et al 2016 Guia de Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3.pdf https://t.co/bHqgbDQydp"
        },
        {
            "author_id": "104308939",
            "created_at": "2016-12-09T12:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807202894307094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase l\u00e1. @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OYX7CYI0py"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T12:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807202488898174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Overland pela \u00c1frica Austral, parte III - De #Windhoek - https://t.co/WqYjTHDC6N via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T12:35:35.000Z",
            "id": "807202029395394565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T12:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 68,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807201327625437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Chobe | #Botswana - https://t.co/ugjwkhvoCk via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "24756724",
            "created_at": "2016-12-09T12:24:15.000Z",
            "id": "807199175209349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho entrega camionetes e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em visita \u00e0 Chapada das Mesas https://t.co/LL9HUJJ8XB #blogsoestado"
        },
        {
            "author_id": "503152819",
            "created_at": "2016-12-09T12:20:36.000Z",
            "id": "807198259433340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Liga na Dica!\nBenef\u00edcios dos Propriet\u00e1rios de RPPN.\n#boradeambiental #direitoambiental #direito #seliganadica... https://t.co/LpLFHw6ola"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-09T12:16:47.000Z",
            "id": "807197299285852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer patag\u00f4nico - Parque Nacional Torres del Paine, Chile https://t.co/9imKRRmuyN"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-09T12:09:05.000Z",
            "id": "807195358216462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem do Yellowstone, parque nacional dos Estados Unidos!... https://t.co/p0tj4kHGCw"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2016-12-09T12:03:26.000Z",
            "id": "807193936641007618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA e IBAMA avaliar\u00e3o impacto do inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/jYjsV4DpcM"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-12-09T12:00:06.000Z",
            "id": "807193098547822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger) https://t.co/4Tui5P4rJC"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T11:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807192907052679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Overland pela \u00c1frica Austral, parte V - De #Joanesburgo ao Parque Nacional de Kruger - https://t.co/4AERnZ8Q4u via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-09T11:45:08.000Z",
            "id": "807189334935867394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GQ4x0Mzu3Z"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2016-12-09T11:36:13.000Z",
            "id": "807187088814837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/gGgqNzl22p"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-12-09T11:30:14.000Z",
            "id": "807185581696487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o proposta para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode garantir prote\u00e7\u00e3o a 50 esp\u00e9cies https://t.co/HOpdH5maNl"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-09T11:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "807184080521531393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Kruger | #\u00c1frica do Sul - https://t.co/CNLTWvuoQW via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:19.000Z",
            "id": "807178307670261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/bSn7kkXdQd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:13.000Z",
            "id": "807178280231202820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Z2Og4j1Y3s"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-09T11:01:13.000Z",
            "id": "807178279581085699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/fG9dwCAdAc"
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2016-12-09T10:56:43.000Z",
            "id": "807177146825396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Azcq6HeThW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-09T09:06:44.000Z",
            "id": "807149468613246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CABO HORN e Reserva da Biosfera Cabo de Hornos\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e... https://t.co/7Tpj5lFDNN"
        },
        {
            "author_id": "707667426134114304",
            "created_at": "2016-12-09T06:53:47.000Z",
            "id": "807116013875535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos https://t.co/BVWOD4PhnA #ReleaseBr https://t.co/Wtwjdy1D7E"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2016-12-09T06:27:20.000Z",
            "id": "807109356277952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa tamb\u00e9m se celebrou a luta contra o SIDA. https://t.co/yrcUlJKJWd"
        },
        {
            "author_id": "50464618",
            "created_at": "2016-12-09T06:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807105870051954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de mar\u00e7o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis RJ.\n#nofilter #tracking\u2026 https://t.co/OdEeGEm85F"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-09T02:57:00.000Z",
            "id": "807056424845111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinha Sebright Prata R$40,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PeBmFjO58w"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-09T02:53:29.000Z",
            "id": "807055538932641793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Belgian Mil Flores R$60,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lbrGWmgS7N"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T01:40:47.000Z",
            "id": "807037241449123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2016-12-09T00:56:22.000Z",
            "id": "807026063645798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim. Quem explora os pobres turistas \u00e9 o Parque Nacional Federal que fica no caminho... :p https://t.co/9ltqtJzPfX"
        },
        {
            "author_id": "440187868",
            "created_at": "2016-12-09T00:36:57.000Z",
            "id": "807021178426572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona da Mata alagoana - Vi\u00e7osa Entretenimento: https://t.co/TQeuRUShKZ"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2016-12-09T00:33:47.000Z",
            "id": "807020384042319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Cristo Redentor \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do RJ, quem administra o local \u00e9 o Parque Nacional... https://t.co/oPxmmCLiJF"
        },
        {
            "author_id": "51129824",
            "created_at": "2016-12-09T00:16:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "807016010452705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u2728\u2728\u2728 #tbt #luz #arcoirisdemicorazon #takemeback @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/TbBjdDvNnD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-09T00:15:24.000Z",
            "id": "807015756265230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2016-12-08T23:55:49.000Z",
            "id": "807010827861708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto Braga: Floresta Nacional do Cear\u00e1 https://t.co/WAGUo9cTwX"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2016-12-08T23:20:03.000Z",
            "id": "807001828139352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona da Mata de AL\nClique e saiba mais. https://t.co/RrctMgrdU6"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-12-08T23:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "807001815128555525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos: https://t.co/aNzV4IMudt @mmeioambiente #MeioAmbiente https://t.co/q0KZQRfzY5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-08T23:19:28.000Z",
            "id": "807001678977253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata no munic\u00edpio de Uni\u00e3o dos Palmares, em Alagoas: Chamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na\u2026 https://t.co/ayLECenW8c https://t.co/thlCN4qUXi"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-08T23:06:42.000Z",
            "id": "806998467965059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica a parque nacional: Acompanhado pelo presidente do ICMBio\u2026 https://t.co/D7XGCWCoZx"
        },
        {
            "author_id": "3418931081",
            "created_at": "2016-12-08T23:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806998228210159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o balan\u00e7o da rede\nTem o cheiro do verde\nE tem a calma \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/IGwsDzkIH4"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-08T22:58:48.000Z",
            "id": "806996480359886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Mata dos Frios. Segundo os Bombeiros, local \u00e9 de dif\u00edcil acesso."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-08T22:58:41.000Z",
            "id": "806996448009220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata no munic\u00edpio de Uni\u00e3o dos Palmares, em Alagoas https://t.co/81u74KkJEY \nChamas atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2194194317",
            "created_at": "2016-12-08T22:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35,
                        -4.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb50a0ba6e0ce900"
            },
            "id": "806992041708113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sumidouro do Padre\", um dos pontos da trilha  da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal (APA) do\u2026 https://t.co/RIGgwZpP1J"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-12-08T22:24:19.000Z",
            "id": "806987802550370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parnaso - Parque Nacional\nN\u00edvel: Leve\nData: 11 de Dezembro\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia (Embratur,... https://t.co/3mgRwPUJXC"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2016-12-08T22:21:31.000Z",
            "id": "806987095109681154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro faz visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/p720DasEqg https://t.co/V2rYCukAyO"
        },
        {
            "author_id": "316135271",
            "created_at": "2016-12-08T22:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806982381324423169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus pelo dia lindo de hoje! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/H3Cq7xUTAo"
        },
        {
            "author_id": "300294497",
            "created_at": "2016-12-08T21:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6843148,
                        -22.9014086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806976163478315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/pbqcm9fPCW"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-12-08T21:12:36.000Z",
            "id": "806969754346987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/H8T9vNwak8"
        },
        {
            "author_id": "373961102",
            "created_at": "2016-12-08T20:38:25.000Z",
            "id": "806961148587311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion na RPPN em Cristalina-GO foto do amigo Sergio Cruz #Brasil #semfiltro #Goias #cristalina #mtur #trip... https://t.co/PRLlDeTc5b"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-12-08T20:29:15.000Z",
            "id": "806958842349228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08-12-2016 - PONTE DE LIMA - \u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo... https://t.co/4rzRxifr9F"
        },
        {
            "author_id": "3469912282",
            "created_at": "2016-12-08T20:10:22.000Z",
            "id": "806954093294010375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/S6sGCshSQI"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2016-12-08T20:10:01.000Z",
            "id": "806954002546126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais receber\u00e3o mudas para ajudar na preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto. saiba mais https://t.co/bd4jYiZ6E2 https://t.co/mdbZJf1iE4"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2016-12-08T19:18:44.000Z",
            "id": "806941099193434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3 o seu padilha de novo, acusado de desmatamento em \u00e1rea protegida, teve uma dinheirama bloqueada com os s\u00f3cios,... https://t.co/Hhqvnzzjpa"
        },
        {
            "author_id": "3939852027",
            "created_at": "2016-12-08T18:47:21.000Z",
            "id": "806933198357676033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto da #trilha que fizemos no parque nacional #tongariro na #novazelandia\u2026 https://t.co/KWbbH4bUiz"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-12-08T17:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 130,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "806916253331890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde Parque nacional entre MG e Bahia recebe nova doa\u00e7\u00e3o de terras por meio de compensa\u00e7\u00e3o de #ReservaLegal: https://t.co/vIdYgEHvYA @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-08T16:50:15.000Z",
            "id": "806903728821456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via @caroolgued  -  Como n\u00e3o se sentir pequeno diante de tanta perfei\u00e7\u00e3o? \u2728\ud83c\udf05\ud83c\udf0d .\n.\ud83d\udccdParque Nacional... https://t.co/2fxe4ay4u1"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-12-08T15:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "806881837578670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #tajo #tejo @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/DNff1wmbE5"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-12-08T15:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "806881098663919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/sf5XXxkTka"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2016-12-08T15:00:17.000Z",
            "id": "806876055306838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob amea\u00e7a da nova fronteira agr\u00edcola no centro-oeste brasileiro\nhttps://t.co/7H6ch976IE https://t.co/AY6KY6Pb0L"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-08T14:55:34.000Z",
            "id": "806874870550249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/fQTsebxQl9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-08T14:23:12.000Z",
            "id": "806866723873947650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Evento ser\u00e1 no domingo (11) em Itaporanga D'Ajuda (SE).\nReserva \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de tipo uso sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "55891668",
            "created_at": "2016-12-08T14:08:35.000Z",
            "id": "806863044328488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado da Minha Terra... (Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro/Brasil)... Minha Terra tem muito mais... https://t.co/IQrTy1Piru"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2016-12-08T13:43:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806856821726134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Fundamental a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para a prote\u00e7\u00e3o da Biodiversidade amea\u00e7ada+para reduzir emiss\u00e3o de CO2. https://t.co/VpDx7hHPv8"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-08T13:01:49.000Z",
            "id": "806846241791418369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio regulariza 89 hectares do parque Grande Sert\u00e3o Veredas -  https://t.co/XK9frP3bLC \nParque nacional entre Minas e Bahia recebe nova..."
        },
        {
            "author_id": "51431411",
            "created_at": "2016-12-08T12:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806839740007927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n\u00e3o se apaixonar? Arara Arara! #parquedasaves #arara #ferias @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/yGrsX6KX7s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-08T12:01:23.000Z",
            "id": "806831034990022661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2016-12-08T10:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "806812738710339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nParque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza terras atrav\u00e9s de Compensa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/4ZVtFlinAC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-08T09:21:22.000Z",
            "id": "806790763568709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ALBERTO DE AGOSTINI  e Reserva da Biosfera Cabo de Hornos\" da REGI\u00c3O DE... https://t.co/31nlVXhUbZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-12-08T06:57:51.000Z",
            "id": "806754648115658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96E35G"
        },
        {
            "author_id": "14956184",
            "created_at": "2016-12-08T03:53:14.000Z",
            "id": "806708186975797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco, 2008. https://t.co/3r6riNvxt1"
        },
        {
            "author_id": "2838388432",
            "created_at": "2016-12-08T02:31:25.000Z",
            "id": "806687599041593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada... https://t.co/T3zMLFcXgU"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2016-12-08T01:53:41.000Z",
            "id": "806678100742467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aconchegante @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Kq6hbVwIM4"
        },
        {
            "author_id": "346873374",
            "created_at": "2016-12-08T01:47:06.000Z",
            "id": "806676445674225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava lendo hj sobre a importancia dos lobos no ecossistemas do Parque Nacional de Yellowstone (EUA) ...que incr\u00edvel :O"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2016-12-08T00:04:16.000Z",
            "id": "806650564792696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui!!! Dominados pelas mutucas. #sangueDoce #licopodium #restinga #manguezal #biologia... https://t.co/mtNl6vBXkn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T23:51:26.000Z",
            "id": "806647334625013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2828446138",
            "created_at": "2016-12-07T23:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "TurismoLZT"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 83,
                        "username": "lanzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "806641274187038726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre lavas vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em #Lanzarote \ud83c\udf0b @turismolzt @lanzar\u2026 https://t.co/tzqxJegarE https://t.co/azYL0Q5Z5A"
        },
        {
            "author_id": "2828446138",
            "created_at": "2016-12-07T23:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "TurismoLZT"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "lanzarote"
                    }
                ]
            },
            "id": "806641266154995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre lavas vulc\u00e2nicas no Parque Nacional de Timanfaya em #Lanzarote \ud83c\udf0b @turismolzt @lanzarote... https://t.co/XDheZ1DXeJ"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2016-12-07T23:24:40.000Z",
            "id": "806640601265487876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa decorre no s\u00e1bado e vai contar com a participa\u00e7\u00e3o de alunos dos Centros Educativos de Freixo e das... https://t.co/Gd9jHpHI82"
        },
        {
            "author_id": "3939852027",
            "created_at": "2016-12-07T23:07:04.000Z",
            "id": "806636172390739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #cores dos #lagos que ficam no #parque nacional #tongariro s\u00e3o de #impressionar #verde e\u2026 https://t.co/RRiHDAomEr"
        },
        {
            "author_id": "197833504",
            "created_at": "2016-12-07T22:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FuteboldaGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "806626585763860480",
            "in_reply_to_user_id": "197833504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FuteboldaGaucha Direto do Parque Nacional das Emas, Mineiros-GO"
        },
        {
            "author_id": "3318413386",
            "created_at": "2016-12-07T22:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "806623042269052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/nYkGtTLhDD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-07T21:16:15.000Z",
            "id": "806608283385602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/wh0mZEeCcs"
        },
        {
            "author_id": "34681901",
            "created_at": "2016-12-07T20:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806602049370456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simply breathtaking @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/S3GA9lOBhZ"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2016-12-07T20:43:51.000Z",
            "id": "806600128530448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Dona Aracy.\n\nEm 2004, o Ref\u00fagio Caiman criou uma reserva natural... https://t.co/caLNv4i4nT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T19:23:15.000Z",
            "id": "806579846780424194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sai resultado do acordo de coopera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/vBnneXXQZp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T18:01:12.000Z",
            "id": "806559197966069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas regulariza terras atrav\u00e9s de Compensa\u00e7\u00e3o de Reverva Legal https://t.co/0gmBTff9ix https://t.co/EB1ZGPNQXj"
        },
        {
            "author_id": "120858074",
            "created_at": "2016-12-07T17:57:50.000Z",
            "id": "806558351182204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Mantiqueira existem diversas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, como a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra da... https://t.co/y6HOCol7ue"
        },
        {
            "author_id": "120858074",
            "created_at": "2016-12-07T17:51:46.000Z",
            "id": "806556822744268810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\nA regi\u00e3o ecotur\u00edstica da Serra da Canastra tem mais de 200 mil hectares e... https://t.co/NIAm3CfoPh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T17:45:56.000Z",
            "id": "806555353634766854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-07T17:00:44.000Z",
            "id": "806543980297121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/iEe1xYdzI0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-07T16:55:16.000Z",
            "id": "806542606721318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil ter\u00e1 projeto de #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental https://t.co/gDz7GeOR3J"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2016-12-07T16:35:04.000Z",
            "id": "806537519412166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas A Baixada Santista ganhou a sua primeira Reserva Particular Urbana (RPPN). Trata-se de uma \u00e1rea de... https://t.co/KSZdqrmCQ7"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2016-12-07T16:04:08.000Z",
            "id": "806529735878701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de empresa por venda de terreno em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u2019 na #SoundCloud #np https://t.co/1YNawj4z76"
        },
        {
            "author_id": "1904825162",
            "created_at": "2016-12-07T15:12:47.000Z",
            "id": "806516813647450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regulamenta\u00e7\u00e3o do zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Ribeir\u00e3o do Paiol e a descaracteriza\u00e7\u00e3o de... https://t.co/C7GQXSNAh9"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-12-07T15:04:47.000Z",
            "id": "806514801274982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/wKmrYZaGTg https://t.co/S5nArbLhPa"
        },
        {
            "author_id": "71063261",
            "created_at": "2016-12-07T13:54:08.000Z",
            "id": "806497023050399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falling down @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado del Ruiz https://t.co/1VGKa72KX1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-12-07T12:58:04.000Z",
            "id": "806482910400352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u00a0#Parque Nacional Grande #Sert\u00e3oVeredas, entre Minas e Bahia, regulariza + 86 mil hectares =&gt; https://t.co/A930tKIf42"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-07T12:09:49.000Z",
            "id": "806470768133447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/SNGeDTCPXc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-07T11:35:16.000Z",
            "id": "806462073333018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2016-12-07T10:27:33.000Z",
            "id": "806445032488206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dicas para aproveitar melhor o passeio nas #Cataratas do Parque Iguaz\u00fa, na Argentina!  https://t.co/EcmG9CkOdK"
        },
        {
            "author_id": "2800127075",
            "created_at": "2016-12-07T10:00:47.000Z",
            "id": "806438294917615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9GNodUF15l"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-12-07T08:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "806411940683616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/cKQQ1Wjn3H"
        },
        {
            "author_id": "4875757269",
            "created_at": "2016-12-07T05:37:12.000Z",
            "id": "806371963526639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Please RT #viajes #viajar #travel Parque Nacional de Peneda-G\u00eares https://t.co/5YjR52yW6k https://t.co/d10wxgsXOl\n\nPlease RT #viajes #via\u2026"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-07T04:16:57.000Z",
            "id": "806351767990652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$9,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WWcJkm0H0d"
        },
        {
            "author_id": "3035823628",
            "created_at": "2016-12-07T03:22:14.000Z",
            "id": "806338000242081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national... https://t.co/tbih8q7BKO"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-12-07T02:38:00.000Z",
            "id": "806326864654561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine na Patag\u00f4nia, Chile https://t.co/2UMjvpLBQl"
        },
        {
            "author_id": "3957503721",
            "created_at": "2016-12-07T01:22:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "806307868379148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou reviver um dos melhores momento da minha vida, sentar na escada do parque nacional de barra mansa onde Gabriel me pediu em namoro \ud83d\udc98\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2016-12-07T00:52:30.000Z",
            "id": "806300316815736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pessoa: lembra qdo o prefeito desmatou a mata ciliar do parque jaguaribe (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)... https://t.co/2Fnz0vgIun"
        },
        {
            "author_id": "344183670",
            "created_at": "2016-12-07T00:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "username": "Semarnat"
                    }
                ]
            },
            "id": "806288375972003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17% del territorio de #M\u00e9xico ser\u00e1 \u00e1rea protegida: @Semarnat https://t.co/QHBE5glb8C https://t.co/9Sv92sObnc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-06T23:15:20.000Z",
            "id": "806275865990615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2463938515",
            "created_at": "2016-12-06T22:17:10.000Z",
            "id": "806261227324207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national... https://t.co/ivC8Ol5cdg #sallesdaude"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2016-12-06T21:54:27.000Z",
            "id": "806255510760529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia\n#geografiaomundoemfoco #geografia #natureza\u2026 https://t.co/fFFfFesaYI"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-12-06T21:31:17.000Z",
            "id": "806249676840300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Sert\u00e3o regulariza mais 86 mil hectares: Parque nacional entre Minas e Bahia recebe\u2026 https://t.co/6i6CTvGYxa"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2016-12-06T20:30:04.000Z",
            "id": "806234273128779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (cr\u00e9dito: somontanhas) #aconteceempetropolis #petropolis\u2026 https://t.co/dgTuCnCZdR"
        },
        {
            "author_id": "3035477645",
            "created_at": "2016-12-06T20:29:09.000Z",
            "id": "806234042530021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national park... https://t.co/jGW9fnCI6r https://t.co/Vn5iUbqsxJ"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2016-12-06T20:17:07.000Z",
            "id": "806231014305595393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai o III mutir\u00e3o de limpeza do Parque Nacional de Jericoacoara vamos todos nessa!!! https://t.co/14WiJmV2sp"
        },
        {
            "author_id": "2810050196",
            "created_at": "2016-12-06T20:17:02.000Z",
            "id": "806230992163926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len&amp;amp;ccedil;&amp;amp;oacute;is Maranhenses is a national park... https://t.co/Wo20FLmIKq"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2016-12-06T20:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84336324,
                        -34.38252846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "806230082083835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as f\u00e9rias \u00e9 uma bela venturas no Uruguai!\n\n#trip #Uruguai @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/QeYUdUPNe4"
        },
        {
            "author_id": "2348528305",
            "created_at": "2016-12-06T20:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.304876,
                        -41.13631835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "806227907463020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os horizontes seguem mudando... a busca ainda n\u00e3o. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7cZ40qWY4W"
        },
        {
            "author_id": "37787280",
            "created_at": "2016-12-06T19:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806223256546115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando saudades.. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/eKNCRPLVWc"
        },
        {
            "author_id": "838098877",
            "created_at": "2016-12-06T19:35:03.000Z",
            "id": "806220427446128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gorgona: \u00bfDe Parque Nacional a Base Naval? https://t.co/Hb0AH4Fxxx"
        },
        {
            "author_id": "53500417",
            "created_at": "2016-12-06T19:34:12.000Z",
            "id": "806220212475461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu https://t.co/vzH6XcERXg https://t.co/lqajfKfmDP"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2016-12-06T19:31:11.000Z",
            "id": "806219453931421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalesco da Imperatriz visita Parque Nacional do Xingu https://t.co/kWb07WFFK8 https://t.co/CVWhXpS1Ij"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-06T19:23:38.000Z",
            "id": "806217553454440450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Sacramento, na Mata Sul, pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TO9pKyLbke"
        },
        {
            "author_id": "1017138708",
            "created_at": "2016-12-06T19:19:53.000Z",
            "id": "806216611946434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fant\u00e1stica reserva biol\u00f3gica de #Bombinhas, #Brasil \u00e9 o \u00faltimo lugar a ser adicionado ao Moovit #transit #app. https://t.co/BsSnVIzu1E https://t.co/uBZtyLHppJ"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-12-06T18:32:37.000Z",
            "id": "806204714287185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO: Visite a Patag\u00f4nia Chilena no ver\u00e3o: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo tem muitas atra\u00e7\u00f5es para\u2026 https://t.co/CyWG5ijMw1"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2016-12-06T18:02:43.000Z",
            "id": "806197190104268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia! \ud83d\udce3\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos finalmente est\u00e1 saind... https://t.co/ALod4501PY https://t.co/ijCuj8qmVh"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2016-12-06T17:57:42.000Z",
            "id": "806195930466816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate crimes ambientais na Reserva Ind\u00edgena Xacriab\u00e1 e no Parque Nacional\u2026 https://t.co/fOgj7NL4X7 https://t.co/61mQVrox3L"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-12-06T17:29:55.000Z",
            "id": "806188938683699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo registro do Geiser Trivelato que nos enviou essa linda fotografia de sua visita na RPPN Buraco das Araras.... https://t.co/AjCfRFx5Po"
        },
        {
            "author_id": "24610689",
            "created_at": "2016-12-06T17:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "806181551486758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cJDiaqog4d DEL IGUAZ\u00da - PARQUE NACIONAL DA ARGENTINA - VLOG FOZ DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-06T17:00:06.000Z",
            "id": "806181433219944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Yn9OHRofJY"
        },
        {
            "author_id": "2778262237",
            "created_at": "2016-12-06T16:54:38.000Z",
            "id": "806180056016027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses is a national park... https://t.co/J7Nsgh9qAF #sallesdaude"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2016-12-06T16:05:00.000Z",
            "id": "806167565026390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ano atr\u00e1s est\u00e1vamos guiando este grupo pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/SPwEBP7l3b"
        },
        {
            "author_id": "1693859216",
            "created_at": "2016-12-06T15:29:46.000Z",
            "id": "806158699928682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL SAINT HILAIRE LANGE FOI O LOCAL ESCOLHIDO PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE UMA CORRIDA. QUASE 100 PESSOAS... https://t.co/Q47YncfQEg"
        },
        {
            "author_id": "26061356",
            "created_at": "2016-12-06T15:24:46.000Z",
            "id": "806157440911896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA GRAVE!\n\nOs moradores alegaram que agentes e policiais agiram de forma truculenta, arrombando casas onde... https://t.co/HL11pjT5cH"
        },
        {
            "author_id": "3110196029",
            "created_at": "2016-12-06T13:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "806134964567887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \u2764 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/9XvSrTK7uo"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2016-12-06T13:34:37.000Z",
            "id": "806129723386400769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/jyl2DqQSNj #Ecosfera https://t.co/wBQp8Z2XMh"
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2016-12-06T13:28:03.000Z",
            "id": "806128069593407492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9yN6laSHen"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2016-12-06T13:28:03.000Z",
            "id": "806128068007985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recupera primeiros 11 hectares consumidos pelo fogo https://t.co/9C7OQ2vfyg"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-12-06T13:19:44.000Z",
            "id": "806125975989719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/sX5voizvNG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-06T12:17:48.000Z",
            "id": "806110392296554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Foto:\u00a0Ecocaminhantes https://t.co/HBsGvpnFQZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-06T11:01:26.000Z",
            "id": "806091172103983105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-06T10:46:06.000Z",
            "id": "806087314573291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A  magn\u00edfica \u00e1rea protegida do Ilheu de Vila Franca do Campo.\nIlha de S. Miguel - A\u00e7ores.... https://t.co/mkT5Wh4aP4"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-12-06T10:27:09.000Z",
            "id": "806082542407401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano... https://t.co/SF4nqFXODa"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-12-06T10:27:09.000Z",
            "id": "806082542336098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\nDeclarado Patrim\u00f4nio Mundial, o Parque Nacional Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano... https://t.co/g3rVvsXIXu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-06T09:18:10.000Z",
            "id": "806065184783691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL LAGUNA LOS CISNES e MONUMENTO NATURAL LOS PINGUINOS  da REGI\u00c3O DE... https://t.co/I4u3vBaJVj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-12-06T09:07:33.000Z",
            "id": "806062513229967361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/j0lJWCbmBA"
        },
        {
            "author_id": "772088084854964224",
            "created_at": "2016-12-06T04:02:08.000Z",
            "id": "805985652848398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 - - https://t.co/Oov2HGfE7W https://t.co/Hpo6bE97nb"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2016-12-06T03:16:32.000Z",
            "id": "805974177748553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque nacional https://t.co/b5M925ozVD"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2016-12-06T02:59:26.000Z",
            "id": "805969874333945857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avia\u00e7\u00e3o e or\u00e7amento ministerial marcam encontro no Parque Nacional da Tijuca, que ser\u00e1 palco ainda de homenagens... https://t.co/KXbX8k3DQw"
        },
        {
            "author_id": "91383477",
            "created_at": "2016-12-06T02:05:10.000Z",
            "id": "805956217965256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[VIDEO] Parque Nacional Natural Utr\u00eda #VisitoMisParquesNaturales -&gt; https://t.co/QRVzyS9C6Q https://t.co/dYocs6x1wY"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-12-06T01:22:15.000Z",
            "id": "805945414725746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/n1L8FzWfwn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2016-12-06T00:56:58.000Z",
            "id": "805939054231638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/jVjVtdWkXt"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-12-06T00:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "805931860861730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guequinho e Miguelita \u2764\n#amorporanimais @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/e14q3Z0enV"
        },
        {
            "author_id": "4241742095",
            "created_at": "2016-12-06T00:22:02.000Z",
            "id": "805930263716970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor vibe \ud83c\udf43\ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pyJi6Pmd10"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-05T23:56:09.000Z",
            "id": "805923747488153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/5exM1tE6KC"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-05T23:38:30.000Z",
            "id": "805919306370482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/ALtwhramA9 \nFogo incomoda moradores vizinhos \u00e0 Lagoa dos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-05T23:34:19.000Z",
            "id": "805918253625249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1\" https://t.co/p9CX9rOxO9"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-05T23:33:10.000Z",
            "id": "805917965778554881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/2qTLZR3Pwa #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-05T23:32:51.000Z",
            "id": "805917882999775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1  https://t.co/8WqRHeMd7C"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-05T23:32:25.000Z",
            "id": "805917773771788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/ALtwhramA9"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:52.000Z",
            "id": "805917636026658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/cZ3r9t8WBq"
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:42.000Z",
            "id": "805917594083586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/OpXdhDSVyC"
        },
        {
            "author_id": "2366280862",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:37.000Z",
            "id": "805917574617767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F27607321's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-05T23:31:03.000Z",
            "id": "805917429624897538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1  https://t.co/logHzoDevq"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2016-12-05T23:28:18.000Z",
            "id": "805916740987342849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste de Macap\u00e1 https://t.co/I4QXPo5PdI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T22:50:23.000Z",
            "id": "805907196441718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-05T21:39:57.000Z",
            "id": "805889472680382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1439826823",
            "created_at": "2016-12-05T20:51:01.000Z",
            "id": "805877157700444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer uma trilha no parque nacional \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-12-05T20:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "805867342831828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/O2swK6LNGX"
        },
        {
            "author_id": "803254629140205568",
            "created_at": "2016-12-05T19:05:04.000Z",
            "id": "805850493583060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u2600\ud83c\udf43 #wanterfallmeio_ambiente #vida#sustentabilidade #rppn#arvore#preserva\u00e7\u00e3o #turismo\u2026 https://t.co/UTiAFBNvCf"
        },
        {
            "author_id": "3633178575",
            "created_at": "2016-12-05T18:59:05.000Z",
            "id": "805848988465459202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu conto a historia de quando eu e mais umas 6 pessoas ficamos perdidos no meio da mata do parque Nacional DA SELVAAA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-05T18:57:14.000Z",
            "id": "805848524273451011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEliza Carneiro clicou paisagens do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia Chilena. Montanhas, geleiras e Via-L\u00e1ctea."
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2016-12-05T15:51:02.000Z",
            "id": "805801664049541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado no ano de 1972, o\u00a0Parque Nacional da Serra da Canastra possui 71.525 hectares demarcados\u2026 https://t.co/xob9GgLFGQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-05T15:48:58.000Z",
            "id": "805801145675423746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Internacional do Voluntariado. Para quem n\u00e3o sabe, o Parque Nacional da Tijuca possui um... https://t.co/DLmHcQkYMz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-12-05T15:24:44.000Z",
            "id": "805795044787625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Segue indefinida amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2HkTq25I4S"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-12-05T15:00:04.000Z",
            "id": "805788836299243521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comente como se sente ao ver essa bela cena do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos.\n\nFoto: \u00a9 Sabin... https://t.co/5veA16hVCJ"
        },
        {
            "author_id": "804384524234854400",
            "created_at": "2016-12-05T13:46:14.000Z",
            "id": "805770258720112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parna dos Len\u00e7ois Maranheneses https://t.co/W0XkGWEBxa"
        },
        {
            "author_id": "2380971043",
            "created_at": "2016-12-05T13:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "805766008770363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o permitam a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba - Assine o abai... https://t.co/g9JYhMLl5v via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-12-05T12:46:45.000Z",
            "id": "805755288733319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017 ano internacional do turismo sustent\u00e1vel para o desenvolvimento\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2yzYxs8Zdq"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2016-12-05T12:00:54.000Z",
            "id": "805743747698925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es sempre reservam surpresas.\nMaking of do projeto do livro fotogr\u00e1fico \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\" https://t.co/UmDN18ezhl"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-05T11:58:03.000Z",
            "id": "805743030233927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos https://t.co/M1N4Sj91E2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiankVieira0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiankVieira0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiankVieira0"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
                "id": "507a015cba6ef518",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias, Brasil",
                "id": "fb50a0ba6e0ce900",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2666204224",
                "name": "Cute.creature",
                "username": "buritirafaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963496725",
                "name": "Joan Mart\u00ed Cornago",
                "username": "JoanCornago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289759105",
                "name": "Banff Recipes",
                "username": "banffrecipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113758145",
                "name": "estrela perfeita e iluminada",
                "username": "thayeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950605958",
                "name": "Francisco Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimosouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702507878230462464",
                "name": "ISA VALLDERTE",
                "username": "UVallderte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376784326",
                "name": "Dasdores Pinheiro",
                "username": "BatistaDasdores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236620255",
                "name": "Isadora Menezes",
                "username": "isadoraamenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799369606427250690",
                "name": "Quintal do Curi\u00f3logo",
                "username": "curiologo7city",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3267367507",
                "name": "COP13MX",
                "username": "COP13MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48340773",
                "name": "Victor Gomes",
                "username": "victor_gomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329193257",
                "name": "Iara Neres",
                "username": "IaraNeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167225856",
                "name": "Lele (Tim Beta)",
                "username": "Le7pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70800117",
                "name": "Melbourne Tour",
                "username": "melbournetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208543184",
                "name": "Julieta Margarita \ud83e\udde1\ud83c\udf3c",
                "username": "Jmparedescubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400924993",
                "name": "XOAN ARCO DA VELLA",
                "username": "XOANARCODAVELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604603229",
                "name": "darlim",
                "username": "darlimjiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348376301",
                "name": "MONICA BRAGA",
                "username": "Flordocampobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295514285",
                "name": "becca \ud83c\udf3c",
                "username": "cmgubretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72153142",
                "name": "Doug",
                "username": "doug4raujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500354349",
                "name": "LUCINEY SILVA",
                "username": "_Luciney1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75838824",
                "name": "Patr\u00edcia Aguiar",
                "username": "Aguiar_Pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383294866",
                "name": "Ra\u00fal Acosta Peraza",
                "username": "RalAcostaPeraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193451595",
                "name": "Fabr\u00edcio Chaves",
                "username": "Fabriicio_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776025937",
                "name": "Fatos do Vale",
                "username": "fatosdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4285587196",
                "name": "MotorQuadris",
                "username": "MotorQuadris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313960346",
                "name": "Liza P",
                "username": "_NOLAchef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691789",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83e\uddec",
                "username": "raphaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63333105",
                "name": "La\u00edzaDonato",
                "username": "laizadonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85389492",
                "name": "mia",
                "username": "rebelacrobat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376605459",
                "name": "SVP Turismo",
                "username": "SvpTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503152819",
                "name": "RUBENS VAZ JR \uf8ff",
                "username": "RUBENSVAZJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35738317",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "FelipemCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566158473",
                "name": "Rayito \u2661",
                "username": "garciarayeneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290711883",
                "name": "ZACH ROERIG BRASIL",
                "username": "BRZachRoerig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "talekin",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349843273",
                "name": "Id\u00e9ias na mala",
                "username": "Ideiasnamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531293",
                "name": "GusBrunson",
                "username": "GusBrunson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127152165",
                "name": "Konrad Brennan",
                "username": "Kkrraad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004270047",
                "name": "Wanderers not lost",
                "username": "WanderersNoLost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748563156113424384",
                "name": "Matos Mauricio",
                "username": "mmatos222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827263783",
                "name": "~Andr\u00e9s G_74~",
                "username": "andrespeneke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802918067621810176",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios",
                "username": "blogeranegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192179879",
                "name": "Renat\u00e3o do Quilombo",
                "username": "RenataoQuilombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705803038527766528",
                "name": "Hand Color",
                "username": "HandColorArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532567236",
                "name": "Vila St. Gallen",
                "username": "VilaStGallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798055598",
                "name": "bia",
                "username": "beatralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96874015",
                "name": "Junior Brasileiro",
                "username": "ijrbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41382090",
                "name": "RodriguesBomfim",
                "username": "RodriguesBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511800752",
                "name": "\u03b1g\u03c5s\u0442\u0131\u0438\u03b1",
                "username": "HernandezAgus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367474163",
                "name": "Gabriel \ud83c\udf1f",
                "username": "gab_tuoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62448969",
                "name": "Mariele Xavier \ud83c\udd7e-",
                "username": "marielexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317057546",
                "name": "Promoci\u00f3n de Cursos",
                "username": "PromoCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82646113",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Duarte",
                "username": "JoselDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757590919877169152",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf7b\ud83c\udfb6\ud83d\udc93",
                "username": "alwayshappy1513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340628544",
                "name": "gabriel ferrari buzz",
                "username": "BuzzFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101252050",
                "name": "C\u2097\u2090\u1d63\u2090 C\u2090\u2098\u2090\u1d63g\u2092\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "ClaraCamargoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221183293",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues da Silva",
                "username": "marodsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788819386983391232",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "Edson_L_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95219649",
                "name": "Abel Prada",
                "username": "Abelpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96871832",
                "name": "Maciel Donizeti",
                "username": "Maciel_Donizeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330298633",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jaque_schroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66789166",
                "name": "CVC Suzano",
                "username": "cvcsuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368589763",
                "name": "egor merik",
                "username": "egormerik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221728645",
                "name": "Ruta del Vino Yecla",
                "username": "RutaVinoYecla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99904689",
                "name": "Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia",
                "username": "regiondemurcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322941006",
                "name": "PatyGarapeira",
                "username": "PattySouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090381",
                "name": "Kethi Favero",
                "username": "kethifavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174324021",
                "name": "Novo Caroneiro",
                "username": "NovoCaroneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94430869",
                "name": "pj",
                "username": "pejota07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344105607",
                "name": "Caetano Cobucci",
                "username": "CaetanoCobucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59317539",
                "name": "Maximiliano Bendahan",
                "username": "maxibendahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111027440",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "rodrigoaguiarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985643239",
                "name": "danielle mazzela",
                "username": "Danimazzela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168659821",
                "name": "Catarina Mendon\u00e7a",
                "username": "cat_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81895944",
                "name": "Isis Campos",
                "username": "IsisBIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146597519",
                "name": "Gaston",
                "username": "GastonSolaeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551517813",
                "name": "Mica\ud83e\udd51",
                "username": "miica_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350664074",
                "name": "BlogDoRonilson",
                "username": "BlogDoRonilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160079830",
                "name": "m\u03b1r\u00ed\u03b1 p\u00edl\u03b1r",
                "username": "scoccoftlali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726124958888374275",
                "name": "Fokus Engenharia",
                "username": "FokusEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705772736279355393",
                "name": "Roteiro Adaptado",
                "username": "roteiroadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349411237",
                "name": "Luiz Alberto Grossi",
                "username": "GrossiLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439826823",
                "name": "jr",
                "username": "juniorjordao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173013554",
                "name": "Sativa",
                "username": "nathalialemosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784024946758541312",
                "name": "Tifany \ud83c\udf38",
                "username": "tifxss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143799534",
                "name": "Revista Via Amaz\u00f4nia",
                "username": "viaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91790747",
                "name": "Luis Filipe Monteiro",
                "username": "LFSMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269196",
                "name": "TITO #Beta lab #SDV",
                "username": "EspeditoCarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104308939",
                "name": "ronmello",
                "username": "ronaldoacmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24756724",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "daniel_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254626917",
                "name": "Franco & livre",
                "username": "WritingNomad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667426134114304",
                "name": "Release Brasil",
                "username": "release_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50464618",
                "name": "\u00c9lbio Ribeiro",
                "username": "elbioribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440187868",
                "name": "Vi\u00e7osa Entretenimento",
                "username": "Webtvsomgospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51129824",
                "name": "Dy.",
                "username": "DyVarguitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328334530",
                "name": "Di\u00e1rio Arapiraca",
                "username": "diarioarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418931081",
                "name": "carlera",
                "username": "Carlostsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194194317",
                "name": "David Sousa",
                "username": "davidsousacx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316135271",
                "name": "Kadu\u2720",
                "username": "KaduAndradeZS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300294497",
                "name": "CarolCarrozzino",
                "username": "CarolCarrozzino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373961102",
                "name": "Viagem sem frescura",
                "username": "viagsemfrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469912282",
                "name": "Kyaya",
                "username": "kyaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3939852027",
                "name": "Uma pitada de mundo",
                "username": "pitadademundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55891668",
                "name": "charles",
                "username": "charlesnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51431411",
                "name": "Elaine Escame",
                "username": "naniescame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956184",
                "name": "Joao G Casagrande Granja",
                "username": "Prolixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838388432",
                "name": "T2K TURISMO",
                "username": "t2kturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175527056",
                "name": "La",
                "username": "laaris2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346873374",
                "name": "Suzete \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcda\ud83d\udc1d",
                "username": "Suzinoisqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76452402",
                "name": "WdS",
                "username": "welitondasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828446138",
                "name": "thatgoodtrip",
                "username": "thatgoodtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45567670",
                "name": "Turismo Lanzarote",
                "username": "TurismoLZT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28659987",
                "name": "Lanzar",
                "username": "lanzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14900234",
                "name": "Lanzarote \ud83c\udf0b",
                "username": "lanzarote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197833504",
                "name": "Thomas Giozza",
                "username": "Giozzat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849942974",
                "name": "Futebol da Ga\u00facha",
                "username": "FuteboldaGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3318413386",
                "name": "M\u00e1rcio Simpl\u00edcio",
                "username": "Marcio28simpli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34681901",
                "name": "Let\u00edcia Berredo",
                "username": "leticiaberredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120858074",
                "name": "Gabriel Carneiro",
                "username": "gabraiac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904825162",
                "name": "Fabr\u00edcio Nascimento",
                "username": "fabricio7lleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71063261",
                "name": "Camilo Ram\u00edrez-Casta\u00f1o",
                "username": "camiloramirezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800127075",
                "name": "Ricardo Monteverde",
                "username": "rikmonteverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875757269",
                "name": "Gerontes",
                "username": "Gerontes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035823628",
                "name": "Brenda",
                "username": "8rend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3957503721",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "username": "GabrielafbGby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344183670",
                "name": "USMCAManufacturing",
                "username": "USMCAMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267460365",
                "name": "Semarnat",
                "username": "Semarnat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463938515",
                "name": "Joyce Cox",
                "username": "joyceecoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035477645",
                "name": "Kayla",
                "username": "nodangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810050196",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandsst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348528305",
                "name": "Yago Santiago",
                "username": "YagosantiagoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787280",
                "name": "Alexandre Baltazar",
                "username": "alexbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838098877",
                "name": "Justicia Ambiental",
                "username": "RJAColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53500417",
                "name": "SRzd Carnaval",
                "username": "srzdcarnaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017138708",
                "name": "Moovit Brasil",
                "username": "moovit_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24610689",
                "name": "\ud83d\udef8",
                "username": "felipecarzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778262237",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianaeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693859216",
                "name": "TVCI - OFICIAL",
                "username": "tvcioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26061356",
                "name": "CSP - CONLUTAS",
                "username": "CSPCONLUTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110196029",
                "name": "Dorinha Trindade",
                "username": "DorinhaTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772088084854964224",
                "name": "Sobre Not\u00edcias",
                "username": "SobreNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Colombina",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747791780846911488",
                "name": "BEA AQUINO",
                "username": "aquinobea97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4241742095",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "itsguic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366280862",
                "name": "",
                "username": "F27607321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803254629140205568",
                "name": "Daiane Cristine S.S.",
                "username": "dcrysbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3633178575",
                "name": "\ud83d\udc0b",
                "username": "ajrcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804384524234854400",
                "name": "Marcia Gerlach",
                "username": "MarciaGerlach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380971043",
                "name": "Wilma SC",
                "username": "Wilma_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "809206928261992448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy2neeekou7qur4mxrhta4odmbgd",
        "oldest_id": "805743030233927680",
        "result_count": 481
    }
}