{
    "data": [
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-30T11:58:16.000Z",
            "id": "759357440852918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas s\u00e3o vistas soltas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fc7YEI88ww"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2016-07-30T10:55:12.000Z",
            "id": "759341566741716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/qg1Bfh3tmG"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2016-07-30T10:55:10.000Z",
            "id": "759341561956007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/tGadzAeaL7"
        },
        {
            "author_id": "759194124214005760",
            "created_at": "2016-07-30T10:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.557584,
                        -22.4889002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a7d510da8561000"
            },
            "id": "759335877348818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional A P\u00e9!\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\u2744\ud83c\udfc2\u2764"
        },
        {
            "author_id": "355529324",
            "created_at": "2016-07-30T09:52:03.000Z",
            "id": "759325676864495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuevo post Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sipEfKk3EZ de https://t.co/ucvuS7JeJV en #LaRevista de #madre\u2026"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-30T09:00:01.000Z",
            "id": "759312581567873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem de elefantes no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00eania.\n\nVia viajarentreviagens.pt https://t.co/WCJegUejmF"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-30T08:23:11.000Z",
            "id": "759303312441094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ByNY2Fu3ab"
        },
        {
            "author_id": "39379954",
            "created_at": "2016-07-30T06:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82895332,
                        -15.35813554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "759281118713643011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Maneiras Que A Gente Tira Sem Querer Botando O Celular No Bolso @ Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/FHeaNqd9bs"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2016-07-30T05:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759255647129141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ltgJO2AaPM Abrigo Massena, Parque nacional de Itatiaia 10-07-2016"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2016-07-30T03:14:20.000Z",
            "id": "759225586174877698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho se declara contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Maranh\u00e3o. https://t.co/co6yVsA3Cz"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2016-07-30T02:12:21.000Z",
            "id": "759209987122012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o lado mais lindo das Cataratas do Igua\u00e7u: o argentino ou o brasileiro? https://t.co/VN4UTC5TEn"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2016-07-30T00:34:50.000Z",
            "id": "759185447591354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a \u00fanica esp\u00e9cie de mam\u00edfero no planeta. Em nossa viagem, no Parque Nacional de Furna Feia (RN), a ambientalista... https://t.co/eLPF2e4QX4"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2016-07-29T23:35:45.000Z",
            "id": "759170577827520517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as na pista. Perigo \u00e0 vista? \nhttps://t.co/oZozrwv34Y https://t.co/xLksL17DX9"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-29T23:22:34.000Z",
            "id": "759167262226014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bako, uma reserva natural de outro mundo https://t.co/uUZQRht49S"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164500926922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil - Cataratas vista da passarela - Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/n0BMBumufs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164485806481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil- Arco-\u00edris permanente nas Cataratas - Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/h6tdhRuEjq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46250807",
            "created_at": "2016-07-29T23:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "759164408912314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR Brasil - Espelho d\u00b4\u00e1gua no Parque Nacional Igua\u00e7u: https://t.co/wce7GOph2N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78314709",
            "created_at": "2016-07-29T22:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759158458692153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuerza @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/bZzvrY6P3o"
        },
        {
            "author_id": "78314709",
            "created_at": "2016-07-29T22:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759157219300483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/r5QbvMCP2T"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2016-07-29T22:42:29.000Z",
            "id": "759157172785836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda e Ger\u00eas \u00abIII ENCONTRO DE ARTES no PNPG \u2013 PINTAR O GER\u00caS 2016\u00bb https://t.co/FzqOQvMNbb"
        },
        {
            "author_id": "521596599",
            "created_at": "2016-07-29T22:27:55.000Z",
            "id": "759153510650904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iu9uGpTq5a"
        },
        {
            "author_id": "74808756",
            "created_at": "2016-07-29T22:25:32.000Z",
            "id": "759152908617261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un usuario de Facebook identificado como Wesley Melo logr\u00f3 filmar en el predio del Parque Nacional do Igua\u00e7u, en... https://t.co/Q4u5vJZvmq"
        },
        {
            "author_id": "52781734",
            "created_at": "2016-07-29T22:09:19.000Z",
            "id": "759148825999187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de 26 pessoas visitou o Parque Nacional da Serra da Bodoquena na manh\u00e3 desta sexta-feira (29), como... https://t.co/iDz7DfhIM5"
        },
        {
            "author_id": "3293034525",
            "created_at": "2016-07-29T22:06:50.000Z",
            "id": "759148202734026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de 26 pessoas visitou o Parque Nacional da Serra da Bodoquena na manh\u00e3 desta sexta-feira (29), como... https://t.co/DkPWCdnzQQ"
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2016-07-29T22:02:06.000Z",
            "id": "759147011396423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para finalizar a sexta e come\u00e7ar o final de semana!\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, nas cidades de... https://t.co/1qaYEwrHoh"
        },
        {
            "author_id": "256018895",
            "created_at": "2016-07-29T21:57:14.000Z",
            "id": "759145784902385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada prestes \u00e0 queimar :: Not\u00edcias de MT | Olhar Direto https://t.co/0vtSiyM8GX"
        },
        {
            "author_id": "339980000",
            "created_at": "2016-07-29T21:47:54.000Z",
            "id": "759143439707635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Uk9TChel0D"
        },
        {
            "author_id": "222273781",
            "created_at": "2016-07-29T21:46:07.000Z",
            "id": "759142989004431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cvDxtZTyLE"
        },
        {
            "author_id": "849287089",
            "created_at": "2016-07-29T21:33:43.000Z",
            "id": "759139867959947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/5ZJ4SnQ5z3"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-07-29T21:15:26.000Z",
            "id": "759135268762898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite antes que seja tarde. https://t.co/2Q6YGylea5"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-07-29T21:09:33.000Z",
            "id": "759133787452080130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Maria Tereza P\u00e1dua pela for\u00e7a nesta causa absurda de destrui\u00e7\u00e3o de ambientes naturais.\nTemos aqui duas... https://t.co/kg9pkZRYW3"
        },
        {
            "author_id": "167262324",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:54.000Z",
            "id": "759133622003564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ElhJs2PfMZ"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:50.000Z",
            "id": "759133605033496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira d... https://t.co/GhwxUOwzJn"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:48.000Z",
            "id": "759133598955941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/e4CJTNmdTq"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:36.000Z",
            "id": "759133548548804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tzQ42JEH9A"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:23.000Z",
            "id": "759133491594276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KOKd78xeC9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-29T21:08:09.000Z",
            "id": "759133432924413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/XFbvQDUtts"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2016-07-29T21:00:15.000Z",
            "id": "759131444912545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPERA\u00c7\u00c3O: Portadores de defici\u00eancia fazem passeio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/5w3l6r5yrB"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-29T20:52:11.000Z",
            "id": "759129417469878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/VJ02g9SpW3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-29T20:39:43.000Z",
            "id": "759126280264486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BppskXAVpS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-29T20:32:58.000Z",
            "id": "759124579776393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGHrnl7uA1"
        },
        {
            "author_id": "76421451",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:22.000Z",
            "id": "759123674792198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5dB8LPGidV"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:22.000Z",
            "id": "759123673441669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oUTjiqgYJL #noticias #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:20.000Z",
            "id": "759123667053744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/GDA1fLSK64"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:17.000Z",
            "id": "759123655204798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/MVDTvxGROj"
        },
        {
            "author_id": "703336116406108160",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:16.000Z",
            "id": "759123649055956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/L5AzWGyxTU"
        },
        {
            "author_id": "588427415",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123646803615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WDC73fN0J5"
        },
        {
            "author_id": "4853768663",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123644958117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/gjdjpHDbpt"
        },
        {
            "author_id": "722065002509832194",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:15.000Z",
            "id": "759123643091738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/o1emRMGkvw"
        },
        {
            "author_id": "721348699536941057",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:14.000Z",
            "id": "759123641296523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wX84MQBESJ"
        },
        {
            "author_id": "733997651847458817",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:14.000Z",
            "id": "759123639476248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/pLEPyQH9sG"
        },
        {
            "author_id": "742338673367257088",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:13.000Z",
            "id": "759123637794328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OoVYcxz78F"
        },
        {
            "author_id": "742335579795410944",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:12.000Z",
            "id": "759123634107457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/13ZOF7AfYm"
        },
        {
            "author_id": "733998693888712704",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:12.000Z",
            "id": "759123632291360770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/G6OjIyXcQL"
        },
        {
            "author_id": "733997347538079744",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:11.000Z",
            "id": "759123628499709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/RFh28345bR"
        },
        {
            "author_id": "733996136630001664",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:11.000Z",
            "id": "759123626578673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/YWvW9JgppQ"
        },
        {
            "author_id": "725405097027575808",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:10.000Z",
            "id": "759123624552833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/z7h4M4sf8W"
        },
        {
            "author_id": "725404421618802689",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:10.000Z",
            "id": "759123622791294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mFHERf0q7G"
        },
        {
            "author_id": "725403530509602816",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:09.000Z",
            "id": "759123621168099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KVhSO1LDxK"
        },
        {
            "author_id": "733993409917095936",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:08.000Z",
            "id": "759123615673573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ctELtJeBMu"
        },
        {
            "author_id": "722455286515154945",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:08.000Z",
            "id": "759123613844803585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/JoV5r42KoO"
        },
        {
            "author_id": "722454914614566913",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:07.000Z",
            "id": "759123612305547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4hJrr6f3Ze"
        },
        {
            "author_id": "722454556861460481",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:07.000Z",
            "id": "759123610246131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wkUyANtbDy"
        },
        {
            "author_id": "722454290053349376",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:06.000Z",
            "id": "759123608555794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/aMgEQBMw8I"
        },
        {
            "author_id": "722453715031101440",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123605040959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/h3KXFP7etO"
        },
        {
            "author_id": "722440951084527618",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123603329658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xQ1aJlzKbP"
        },
        {
            "author_id": "722440160651190277",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:05.000Z",
            "id": "759123601475801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Pz4DkDcQgi"
        },
        {
            "author_id": "722436909897805825",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:04.000Z",
            "id": "759123599898742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/f7F3l0LF8L"
        },
        {
            "author_id": "722435133895258112",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:04.000Z",
            "id": "759123598065799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dCHVrKpCf0"
        },
        {
            "author_id": "722077386368540673",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:03.000Z",
            "id": "759123594530033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/d3dLPgE0Qe"
        },
        {
            "author_id": "722070523035979776",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:03.000Z",
            "id": "759123592822915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wSbfHMGAcn"
        },
        {
            "author_id": "722069195421310976",
            "created_at": "2016-07-29T20:29:02.000Z",
            "id": "759123590868377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/pbRkavToBg"
        },
        {
            "author_id": "722066639244627968",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:51.000Z",
            "id": "759123546375196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/uIzKptIL04"
        },
        {
            "author_id": "722062335607746560",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:51.000Z",
            "id": "759123542914928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/awXz1dljaO"
        },
        {
            "author_id": "722054991654072320",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:50.000Z",
            "id": "759123541233012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lurxXnlhAZ"
        },
        {
            "author_id": "721350298367889408",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123537718239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mtOfIEoQQq"
        },
        {
            "author_id": "721347342427926529",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123536061399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zp9SgSSnUD"
        },
        {
            "author_id": "721345321205411840",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:49.000Z",
            "id": "759123534236954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/heiQ2whZ8m"
        },
        {
            "author_id": "722509603813138432",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:48.000Z",
            "id": "759123530915065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wOXaWWEvZd"
        },
        {
            "author_id": "722772948520558592",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:47.000Z",
            "id": "759123529128259589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZLuYgSuWeD"
        },
        {
            "author_id": "722800938851807234",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:47.000Z",
            "id": "759123527500910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KIyxWEEGDU"
        },
        {
            "author_id": "722801321980461057",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123525558906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nXSSoBhvC2"
        },
        {
            "author_id": "722801785165840384",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123523877036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zo9GnMRnMV"
        },
        {
            "author_id": "724623385783865344",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:46.000Z",
            "id": "759123522249633794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0UX9mIaEzm"
        },
        {
            "author_id": "724623773895430144",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:45.000Z",
            "id": "759123520496381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Q36ITpxOux"
        },
        {
            "author_id": "724624066615844864",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:45.000Z",
            "id": "759123518747357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/fqyAKCmMmT"
        },
        {
            "author_id": "724625139413999616",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123516880936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/73Ny1vaW8F"
        },
        {
            "author_id": "724625565047726080",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123515240951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Zu3qWCjsas"
        },
        {
            "author_id": "724627208942301184",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:44.000Z",
            "id": "759123513663901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/t1EqsX5PIa"
        },
        {
            "author_id": "724626007207120897",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:43.000Z",
            "id": "759123511788969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/iFJg7bnmhd"
        },
        {
            "author_id": "724673680677167104",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:43.000Z",
            "id": "759123510195134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/azYH3IlVGg"
        },
        {
            "author_id": "722802606951632896",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:42.000Z",
            "id": "759123508504858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ur8K9qmlNG"
        },
        {
            "author_id": "724674648047267841",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:42.000Z",
            "id": "759123504910340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/IcS98K80L2"
        },
        {
            "author_id": "724675565781966848",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:41.000Z",
            "id": "759123503295541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ekx8VbdQqU"
        },
        {
            "author_id": "724676887512010754",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:41.000Z",
            "id": "759123501680766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/oSzTRcAgZL"
        },
        {
            "author_id": "724677421253926912",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123499889729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/t3U14cRdSS"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123498929299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7mnrtrHk5X #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "724678444647362562",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:40.000Z",
            "id": "759123496383356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HL0hTxSopV"
        },
        {
            "author_id": "724683033706676225",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:39.000Z",
            "id": "759123494680399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/8eDbWWFoUM"
        },
        {
            "author_id": "725402163900518401",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:39.000Z",
            "id": "759123493074022400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nbL41LlyoB"
        },
        {
            "author_id": "725402755460902913",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:38.000Z",
            "id": "759123489525600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/068LaaYJvD"
        },
        {
            "author_id": "1128084354",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:36.000Z",
            "id": "759123482474979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#johnbeta Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlagrante foi feito no co... https://t.co/e2Zbomi76b"
        },
        {
            "author_id": "719220739317100545",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:31.000Z",
            "id": "759123462447206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/7lJlmU7oju"
        },
        {
            "author_id": "719217123462115330",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:29.000Z",
            "id": "759123450778615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qnikXiPX6S"
        },
        {
            "author_id": "2476208779",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:26.000Z",
            "id": "759123440963944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/NFOKDyN58h"
        },
        {
            "author_id": "704657384589942784",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:25.000Z",
            "id": "759123433653350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3XRByEFQyg"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:24.000Z",
            "id": "759123432701239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/REyXzSpFdU"
        },
        {
            "author_id": "703013680309538816",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:21.000Z",
            "id": "759123419317219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dqzMjWR8nh"
        },
        {
            "author_id": "190759588",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:19.000Z",
            "id": "759123411150876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eidhQMdAW9"
        },
        {
            "author_id": "4923491698",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:16.000Z",
            "id": "759123396433055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Na1q2C32J5"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123378271772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zasrN8DOKG #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123377160269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/aPKW4CeQKz"
        },
        {
            "author_id": "2664454876",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:11.000Z",
            "id": "759123375612530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/U5PRpvy0Fs"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:09.000Z",
            "id": "759123367865614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/MK26t7VGan"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:04.000Z",
            "id": "759123347527512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/VY1MYTEZlu"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-07-29T20:28:01.000Z",
            "id": "759123335162626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2npGFWCyln #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:59.000Z",
            "id": "759123326748860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Yb6GLh9pil"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:56.000Z",
            "id": "759123314358968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jxwtm6yMjL"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:56.000Z",
            "id": "759123312689549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3cX3DM1Y0R"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:55.000Z",
            "id": "759123310965776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/BKWTQxg3du"
        },
        {
            "author_id": "60889788",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123307488681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0HIDr0RFsx"
        },
        {
            "author_id": "4846462041",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123305739657220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/hHijLhSt6e"
        },
        {
            "author_id": "456156157",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:54.000Z",
            "id": "759123304070340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ccWp1zQB0e"
        },
        {
            "author_id": "4853759201",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:50.000Z",
            "id": "759123289818079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eng4dPg8tc"
        },
        {
            "author_id": "60903208",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:50.000Z",
            "id": "759123288119324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OF5DClW5Kb"
        },
        {
            "author_id": "60897015",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:49.000Z",
            "id": "759123286349328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/wDZLjSLEmQ"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:49.000Z",
            "id": "759123284503822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/YhDDyqEuPx"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:48.000Z",
            "id": "759123280762548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/H8KPxZxnjH"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:48.000Z",
            "id": "759123279156158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/PlWVxYqejS"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:47.000Z",
            "id": "759123277394567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/X2NERXiMOV"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:46.000Z",
            "id": "759123272113893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/56zxVfFAEU"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:46.000Z",
            "id": "759123270478114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/M5Gutvnisn"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:45.000Z",
            "id": "759123267084886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZzWUIjx0Ev"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:44.000Z",
            "id": "759123265424023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tcj5SFG000"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:44.000Z",
            "id": "759123261984677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/0NhYLDBQtK"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123256783712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/AJ4KOBgHyf"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123254963429377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/SO5X6g5OcT"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:42.000Z",
            "id": "759123253327560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4r8GQrFXVS"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "759123251482152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/5e7hkVG3Hx"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:41.000Z",
            "id": "759123249686949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/yj0rh9HjgU"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:40.000Z",
            "id": "759123247942152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Ux6Vv4EFYg"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:39.000Z",
            "id": "759123240786677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jjmrLb6a9m"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:38.000Z",
            "id": "759123238894968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dqJfRWLJiD"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:36.000Z",
            "id": "759123229797523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/LEpO7c79F6"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:35.000Z",
            "id": "759123225527787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/laGH3CbHDg"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:34.000Z",
            "id": "759123221392216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nJbASCvJjb"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "759123214555459585",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 be... https://t.co/gau89uRMBc"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:29.000Z",
            "id": "759123199506264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/q026RsYsom"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:26.000Z",
            "id": "759123188752060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/v9mBgpH6V6"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:24.000Z",
            "id": "759123177704304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Yxkoz0Fzs6"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:22.000Z",
            "id": "759123172255944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/O87QqudqBe"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:22.000Z",
            "id": "759123170662060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/iwDdS3NTDH"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:21.000Z",
            "id": "759123165532479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/VB9gruTTtI"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:20.000Z",
            "id": "759123163791826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/UsWZuatrRs"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:20.000Z",
            "id": "759123162109845506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/unr8nThGcN"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:19.000Z",
            "id": "759123158381191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tUBHXDouh6"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:18.000Z",
            "id": "759123156472766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZaoPfylY2n"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:17.000Z",
            "id": "759123151259176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WQu1PokqWq"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:17.000Z",
            "id": "759123149527117825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/XUEREIKyQ0"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:16.000Z",
            "id": "759123147719184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ve3ggcFguk"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:13.000Z",
            "id": "759123132355448836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qKYzr0nciK"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:12.000Z",
            "id": "759123130518384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/eNuqzNiKC1"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:10.000Z",
            "id": "759123121546801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3yj48fp0R7"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:05.000Z",
            "id": "759123099233026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/4qcTYkz5FZ"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:03.000Z",
            "id": "759123092010446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lB1AYVzLBI"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-07-29T20:27:00.000Z",
            "id": "759123078160920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/axXEoulexx"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:59.000Z",
            "id": "759123074696392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timBETA Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram v... https://t.co/S9VYQAFQ7w #RETWEETAR#timLAB"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:59.000Z",
            "id": "759123074163716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da... https://t.co/wTpUYlfPLz"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:57.000Z",
            "id": "759123068237156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/CzGETzDlYh"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:57.000Z",
            "id": "759123067721256961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/JR0J4ZhzuF"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:55.000Z",
            "id": "759123059999580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/kPPJcdMnsJ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:50.000Z",
            "id": "759123036213653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/1OMcTIK4LK"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:48.000Z",
            "id": "759123027040677889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/DKTvHv4qiF"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:48.000Z",
            "id": "759123026625441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HEGZ54BGRB"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:46.000Z",
            "id": "759123021676163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/lbBmBLYVFR"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:44.000Z",
            "id": "759123013686087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/qjQXDCfAEv"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:43.000Z",
            "id": "759123006220148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/BGZ8ZLuJP6"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:39.000Z",
            "id": "759122992521555969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/txRNhDrynf"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:37.000Z",
            "id": "759122981310181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xuxPx1819y"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:36.000Z",
            "id": "759122980161007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/OTq4Ygw7GO"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:27.000Z",
            "id": "759122940210262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/LXkNLVpZMT"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:25.000Z",
            "id": "759122933272883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ci8akdWawY"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:17.000Z",
            "id": "759122898783133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais for... https://t.co/mDSIZrJWi8 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:14.000Z",
            "id": "759122885529174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XLRzuEUetM #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:10.000Z",
            "id": "759122869209010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/xs1HcJK5uY"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:07.000Z",
            "id": "759122858345832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZA6IoW8cRr"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:07.000Z",
            "id": "759122856542298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/EUePV7qbgk"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2016-07-29T20:26:04.000Z",
            "id": "759122843372130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ocL5g4aHfz"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:59.000Z",
            "id": "759122824371970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/mKB2jWcBXf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:55.000Z",
            "id": "759122807049420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HZFbJ1i7Ce"
        },
        {
            "author_id": "374630237",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:53.000Z",
            "id": "759122796911788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/2LuIEVz1rs"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:51.000Z",
            "id": "759122790175821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Xk7EZx3VxG"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:48.000Z",
            "id": "759122776422617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/KkOszhZy1R"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:47.000Z",
            "id": "759122773411110912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tjQ4GiqGEP"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:44.000Z",
            "id": "759122759548936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WZ2ujp7pjh"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:41.000Z",
            "id": "759122748849262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/CPA0MPflqw"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:39.000Z",
            "id": "759122738619437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/7Oc4QHTFio"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122736627068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/jtx8ukr7AS"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122734798340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/EVibzwXSF4"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:38.000Z",
            "id": "759122733607194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/Fg2oqRg5JF"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:37.000Z",
            "id": "759122730394411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/6i4mokup6f"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:35.000Z",
            "id": "759122721359863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/76gzCNy4G0"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122714611154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/2udwAVcve5"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122713004773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/1hLBCwLsSc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:33.000Z",
            "id": "759122712212049921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/V6d30vYSrE"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:31.000Z",
            "id": "759122706004643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas on\u00e7as-pintadas foram avistadas hoje, juntinhas, por um guia tur\u00edstico no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Viva a #biodiversidade!"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:30.000Z",
            "id": "759122703408246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/9gse7s0q5U"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:28.000Z",
            "id": "759122692133924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/3dy7EvLeYD"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:25.000Z",
            "id": "759122680452833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ZfXeeQiNFx"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:25.000Z",
            "id": "759122678460452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HJ2EaTNns5"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:24.000Z",
            "id": "759122677860741122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/33mxOvlAD9"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:22.000Z",
            "id": "759122669866364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/WVcdv6Thbr"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:19.000Z",
            "id": "759122655081484292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/HmW1tt1xgi"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:17.000Z",
            "id": "759122645354807298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/AMAKLhtTDX"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:16.000Z",
            "id": "759122644117499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/ixhzWC3WMw"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:14.000Z",
            "id": "759122635670171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/nAQR4yRE3P"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:14.000Z",
            "id": "759122634655141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/yx2qkzeNQS"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:08.000Z",
            "id": "759122611062267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/03OCP1opz3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-29T20:25:07.000Z",
            "id": "759122604103839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da ro... https://t.co/1urp567Fn8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "759122568154537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SiMVN6RXjw Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:58.000Z",
            "id": "759122566648778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/g3oC1dBlfd"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:56.000Z",
            "id": "759122557366788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/tZ4KBNPnEa"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:44.000Z",
            "id": "759122509266497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/VJByzKMy99 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:40.000Z",
            "id": "759122490337525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/ziQvpgHllb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:38.000Z",
            "id": "759122483416997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/8pBxjviXUk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:36.000Z",
            "id": "759122476026646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/TvQJkbYMwL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:29.000Z",
            "id": "759122445722726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/O398SX6a7c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:26.000Z",
            "id": "759122435039858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/I5Cpt89DW4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:21.000Z",
            "id": "759122412277338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/Gvn8qMWonQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:19.000Z",
            "id": "759122405176451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/p3ABKAIoao #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:18.000Z",
            "id": "759122397643481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/t63nQpUcK9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:13.000Z",
            "id": "759122378567802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/QBS1BhRFbk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:08.000Z",
            "id": "759122358292537346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/m5MiaL1goL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2016-07-29T20:24:00.000Z",
            "id": "759122322989068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/AIJUtdLqNG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:59.000Z",
            "id": "759122321567342593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/VJ02g9SpW3"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:58.000Z",
            "id": "759122315728687106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/sCHa3Lb8t1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:51.000Z",
            "id": "759122285420617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/GZ7UiGlXL7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:49.000Z",
            "id": "759122278185512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/ThcSAHbXhe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:43.000Z",
            "id": "759122251669135361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/XFu8UGitvI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:32.000Z",
            "id": "759122206580322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlag... https://t.co/AiJkvpkOUA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:16.000Z",
            "id": "759122139114905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u.\nFlagrante foi feit... https://t.co/L8SY5mXetD"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2016-07-29T20:23:06.000Z",
            "id": "759122096152686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de... https://t.co/dM7wH6C9AO"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-07-29T20:21:06.000Z",
            "id": "759121593482084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TfVetxrDTr https://t.co/cRPTowyMgA"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-07-29T20:20:10.000Z",
            "id": "759121361050537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0azlu9BqGm"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-07-29T20:18:11.000Z",
            "id": "759120858438856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U7iYgJulTq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-29T20:17:45.000Z",
            "id": "759120753090527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HGHrnl7uA1 Animais foram vistos \u00e0 beira da rodovia de acess\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-07-29T20:16:05.000Z",
            "id": "759120331252592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ye2Zu3ciYG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-07-29T20:15:07.000Z",
            "id": "759120087953571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia tur\u00edstico flagra casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BR3pCA0Jfw"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-07-29T20:07:29.000Z",
            "id": "759118168413597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00faltimos carvalhais com azevinhos arb\u00f3reos do Parque Nacional est\u00e1 em perigo! https://t.co/7Za7S2DHxt"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2016-07-29T19:57:55.000Z",
            "id": "759115761298407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7as s\u00e3o vistas andando na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZficbMWCab"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-07-29T19:42:57.000Z",
            "id": "759111992280027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF/PI pede libera\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional Serra da Capivara #patrimoniocultural https://t.co/YzQ00IRhhQ"
        },
        {
            "author_id": "55926664",
            "created_at": "2016-07-29T19:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "759106421707378692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/U7JmX5LAO7 https://t.co/14JN4Oafea"
        },
        {
            "author_id": "287998675",
            "created_at": "2016-07-29T19:17:59.000Z",
            "id": "759105711649370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udfd5\ud83c\udfd4 #chapadadiamantina #paiinacio #travel #bahia @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/T5B7OB2iTq"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-29T19:14:48.000Z",
            "id": "759104907391664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as s\u00e3o vistas andando na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wOweFyXLTk"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2016-07-29T18:43:31.000Z",
            "id": "759097036608311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede libera\u00e7\u00e3o de recursos para o Parque Nacional de S\u00e3o Raimundo Nonato. Leia mais em https://t.co/kZXsuaM5I8 https://t.co/IWQrqNAwUI"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2016-07-29T18:27:10.000Z",
            "id": "759092921727463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios e funcion\u00e1rios de um parque nacional na \u00cdndia se esfor\u00e7am para salvar animais das inunda\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/0v0jmIi01W"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-29T17:46:02.000Z",
            "id": "759082570684436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/Ba4S23NpxT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-29T17:38:47.000Z",
            "id": "759080743805091842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2016-07-29T17:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "759080737723260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del yguazu \ud83c\udf08\ud83c\udf0a\nBelleza total. \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HJL1IagUgQ"
        },
        {
            "author_id": "70576596",
            "created_at": "2016-07-29T17:27:36.000Z",
            "id": "759077933226995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/pIm9wFJL7L"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-29T17:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "759071169026805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada em Israel https://t.co/o0kuCe9ShX via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-07-29T16:22:18.000Z",
            "id": "759061498979319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPATV fechou ano lectivo com caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/QcLav9dr6E"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-07-29T16:13:05.000Z",
            "id": "759059177679577092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL LOS ALERCES DA  PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG: \"LOS... https://t.co/dHZF1KaUUy"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-07-29T16:12:09.000Z",
            "id": "759058942790033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPATV fechou ano lectivo com caminhada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n---... https://t.co/N7earcr8rG"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T16:00:03.000Z",
            "id": "759055896752197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nVia https://t.co/kWQIkicPq8 https://t.co/oZRkRaDKt8"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2016-07-29T15:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "759040999301656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/iuZYc5ckyn via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-29T14:26:24.000Z",
            "id": "759032330816217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carrapateiro (Milvago chimachima) \u00e9 um dos vizinhos dos roxinhos. Ele \u00e9 visto com frequ\u00eancia no Parque Nacional... https://t.co/TYIwL9PeO4"
        },
        {
            "author_id": "746426926823276544",
            "created_at": "2016-07-29T14:23:28.000Z",
            "id": "759031594740879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? \n\nFica a aproximadamente 70km do Hotel, possui v\u00e1rios atrativos... https://t.co/S14cGzXuVY"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-07-29T14:05:31.000Z",
            "id": "759027074258628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional Chapada das Mesas... Vamos pegar um sol e tomar banho de cachoeira...... https://t.co/pWXkHWVhMD"
        },
        {
            "author_id": "717500768975192064",
            "created_at": "2016-07-29T13:29:12.000Z",
            "id": "759017934819725313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Sexta feira tem cheirinho de trilha. Vamos? https://t.co/yxELW5Simb"
        },
        {
            "author_id": "185207683",
            "created_at": "2016-07-29T13:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77061117,
                        4.54031413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "759012167454642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This smile is for her(...)\n#Happiness #Love #CoupleGoals @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro\u2026 https://t.co/fHvI3QOKDH"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T13:00:01.000Z",
            "id": "759010590228492289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nair\u00f3bi acha-se situado no limiar da capital daquela na\u00e7\u00e3o, distante apenas alguns minutos... https://t.co/vDHVpWL16U"
        },
        {
            "author_id": "168173508",
            "created_at": "2016-07-29T12:59:21.000Z",
            "id": "759010422389284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende-se a beira-mar..regiao norte..5/4..mezanino..\u00e1rea protegida da mare! https://t.co/CHCYNgwE2M"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-29T11:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32248806,
                        -13.35134756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "758984680267878404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/ds8LqOPb8I"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-07-29T11:16:47.000Z",
            "id": "758984612823445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/V6wKMj8Dp4"
        },
        {
            "author_id": "49601858",
            "created_at": "2016-07-29T08:40:55.000Z",
            "id": "758945385226182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/A9rwKusiwQ"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2016-07-29T07:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "758930926965444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia -: https://t.co/b7FxnoPEMH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2016-07-29T05:31:03.000Z",
            "id": "758897605782888450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico \u00e0 \u00c1rea Federal de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara - dia... https://t.co/KB6nNZDhAW"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2016-07-29T05:29:36.000Z",
            "id": "758897238852509700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico \u00e0 \u00c1rea Federal de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara - dia... https://t.co/kt89kPlPz2"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2016-07-29T03:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "758868336671195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de itatiaia: https://t.co/t2Y7xzGDY3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2016-07-29T03:15:18.000Z",
            "id": "758863444376334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG \u2013 Parque Nacional da Peneda e Ger\u00eas \u00abIII ENCONTRO DE ARTES no PNPG \u2013 PINTAR O\u2026 https://t.co/38ebNi7zMi https://t.co/Yub3DCYQ4y"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-29T02:59:00.000Z",
            "id": "758859342850301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Fiordland, o maior parque da Nova Zel\u00e2ndia, foi criado em 1904. Cont\u00e9m uma espetacular faixa... https://t.co/ID8ymRPKMO"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2016-07-29T02:38:27.000Z",
            "id": "758854169457373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/JgAhUmqkuW"
        },
        {
            "author_id": "324476006",
            "created_at": "2016-07-29T02:24:29.000Z",
            "id": "758850656421552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da SEMMA acaba de apreender um ve\u00edculo jogando entulho em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,\u2026 https://t.co/uCk6gudjRO"
        },
        {
            "author_id": "758840970603474944",
            "created_at": "2016-07-29T01:51:41.000Z",
            "id": "758842399577677828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como preservar floresta?  \nPol\u00edticas urbanas \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \nCrescimento ordenado\n\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2016-07-29T01:25:57.000Z",
            "id": "758835925266735106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itatiaia tem como destaque o Parque Nacional de Itatiaia e Penedo de coloniza\u00e7\u00e3o finlandesa. https://t.co/Pujf3yVfCe https://t.co/YS8eowOzkI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-29T01:17:40.000Z",
            "id": "758833838445383682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "630706056",
            "created_at": "2016-07-29T01:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758833259870507010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/WVdnEBcnLh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-07-29T01:09:50.000Z",
            "id": "758831869735559170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra sonhar com o Yosemite, parque nacional dos Estados Unidos localizado na Calif\u00f3rnia! https://t.co/M2z0xXzzrC"
        },
        {
            "author_id": "25453526",
            "created_at": "2016-07-29T00:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758821817515507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Cataratas do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u/PR\n#memories #fozdoigua\u00e7u #loumar #parque #nacional\u2026 https://t.co/ZM8E2f3ebh"
        },
        {
            "author_id": "590338972",
            "created_at": "2016-07-29T00:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758816947987283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tmKxe16HSj"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-29T00:10:13.000Z",
            "id": "758816866999476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Guerra de Virunga: a luta para salvar um dos parques mais perigosos do mundo https://t.co/1wUHSUJ5oD https://t.co/NpLbGO5rYS"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-07-28T23:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.825319,
                        -2.748555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758813103001706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem mais de 1.550km. Um para\u00edso conhecido como o\u2026 https://t.co/XIlVzuw85n"
        },
        {
            "author_id": "186059931",
            "created_at": "2016-07-28T23:34:39.000Z",
            "id": "758807913498423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas brasileras ! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zYC2BK8gmH"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-07-28T22:12:58.000Z",
            "id": "758787358355431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... https://t.co/sxTD1it3BG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-28T22:03:08.000Z",
            "id": "758784884764704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Foi inaugurado o Centro de Visitantes Paineiras no Parque Nacional da #Tijuca https://t.co/a5cs1lu325 https://t.co/vaKm1Dr0sp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-07-28T21:56:30.000Z",
            "id": "758783213212925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem FILHOS DA PUTA querendo abrir a pesca no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, um dos... https://t.co/jLWAjcTyTm"
        },
        {
            "author_id": "312383093",
            "created_at": "2016-07-28T21:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "758769868174872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor al natural @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/bJ5Ay9GgkZ"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-28T21:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "758769151854845953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria https://t.co/FPYkvXDn4R via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "3012032219",
            "created_at": "2016-07-28T20:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "CocinarPara4"
                    }
                ]
            },
            "id": "758767921954906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Nosinmitaper] Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gKZqiCnwUU v\u00eda @cocinarpara4"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-07-28T20:46:21.000Z",
            "id": "758765561224400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FBC participa de audi\u00eancia p\u00fablica no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/Q02HiJpjXt https://t.co/Yysvy2weEN"
        },
        {
            "author_id": "2873672854",
            "created_at": "2016-07-28T19:48:24.000Z",
            "id": "758750977398669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta de @nosinmitaper por el Parque Natural de Peneda Ger\u00eas en #autocaravana o #furgo https://t.co/ftCLWBbCJh #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-07-28T18:40:03.000Z",
            "id": "758733774259560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nCachoeira Grande\nFotografia de Ricardo Faria https://t.co/oZjPuiRw1S"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-28T18:27:36.000Z",
            "id": "758730643203166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/cn399w4Evo"
        },
        {
            "author_id": "1367553973",
            "created_at": "2016-07-28T18:21:17.000Z",
            "id": "758729053297704961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/fVTWNAskKE"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-07-28T18:01:27.000Z",
            "id": "758724062541651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje participamos da inaugura\u00e7\u00e3o  do Centro de Visitantes Paineiras no Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/AexOXwpiPh"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2016-07-28T17:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "758723474223460352",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias haha, atr\u00e1s do im\u00f3vel da globo em \u00c1rea protegida,vcs n\u00e3o v\u00e3o.Tem que ir atr\u00e1s DE TODOS e n ficar ca\u00e7ando o ex presidente"
        },
        {
            "author_id": "117494384",
            "created_at": "2016-07-28T17:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "758722216855044097",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino mesmo sendo um parque nacional, seria importante o Sr determinar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o nesses locais. H\u00e1 agress\u00f5es inconceb\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "117494384",
            "created_at": "2016-07-28T17:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "758720391829417984",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino segundo ele, cachoeiras do parque nacional est\u00e3o sendo \"pavimentadas\" por pessoas que exploram as atra\u00e7\u00f5es..."
        },
        {
            "author_id": "2857171993",
            "created_at": "2016-07-28T17:32:15.000Z",
            "id": "758716713596772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde existe preserva\u00e7\u00e3o da natureza, existe futuro!\n\nNova visita \u00e0 Reserva Extrativista da Costeira do Pirajuba\u00e9,... https://t.co/a2cgvtmUXy"
        },
        {
            "author_id": "3298704898",
            "created_at": "2016-07-28T17:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lohcardoso__"
                    }
                ]
            },
            "id": "758716045809086465",
            "in_reply_to_user_id": "231082725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lohcardoso__ parque nacional de itatiaia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "186923127",
            "created_at": "2016-07-28T17:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758713068419293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens e mais imagens. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SnVj0OdkwT"
        },
        {
            "author_id": "1198095378",
            "created_at": "2016-07-28T16:56:24.000Z",
            "id": "758707689891491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha em parque nacional de MT.\nhttps://t.co/dDNqhPsfL8 https://t.co/JpKszc7FMG"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-07-28T16:51:58.000Z",
            "id": "758706576387608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nos vamos de viaje por el Peneda-Ger\u00eas #ilovePortugal #conlacasaacuestas #enfurgomolam\u00e1s https://t.co/L6wyqc1GWt https://t.co/uCpp0m4nKn"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-07-28T16:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "758706251559739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vamos de viaje: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gEJkhH4gwo on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T16:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758703790073581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lookas do dia iguais @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rEhEXgPN0U"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-07-28T16:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "chapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "758703598112878592",
            "in_reply_to_user_id": "18202501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chapada em alerta. As chamas j\u00e1 devastaram mais de 500 hectares do parque! #inc\u00eandio #matas #MT \nhttps://t.co/02wlteXhJB"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2016-07-28T16:22:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "758699104641937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse https://t.co/r4VMnyMKHi e ajude a proteger a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na Amaz\u00f4nia (foto) https://t.co/AjaH5psOof"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-07-28T15:54:08.000Z",
            "id": "758692022475714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-07-28T15:37:43.000Z",
            "id": "758687891396685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NAHUEL HUAPI DA  PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/4qoZ2vMeZs"
        },
        {
            "author_id": "3296600708",
            "created_at": "2016-07-28T15:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758687867539447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un lugar menos \u2714\u2796 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/yjKrFrwdRK"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T15:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758685390140092418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/embKJP2rYv"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-28T15:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758684522917617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 com saudade, j\u00e1 t\u00f4 voltando \ud83d\udc9b @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/eXpgeTIBnE"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-28T15:17:45.000Z",
            "id": "758682866490277892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeia para desmatadores: https://t.co/AVnrzz0kv9"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-28T14:54:06.000Z",
            "id": "758676915720945664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se!\n Tranquila e serenamente..., viva e sinta natureza!\n O Parque Nacional da... https://t.co/LnEb99PUBy"
        },
        {
            "author_id": "3167041445",
            "created_at": "2016-07-28T14:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "758672431489875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural... https://t.co/6bg8po3kr6 via @governopara"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-07-28T14:32:07.000Z",
            "id": "758671383396311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioDeJaneiro - Parque Nacional da #Tijuca inaugura novo centro de visitantes. Leia: https://t.co/MsK4AUqDGZ #Rio2016 #RioOlympics #cristo"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-28T13:57:04.000Z",
            "id": "758662560514084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\nvia Comiss\u00e3o... https://t.co/V4S05xabgI"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-28T13:54:12.000Z",
            "id": "758661839886491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\nvia Comiss\u00e3o... https://t.co/dD20kggBLv"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-28T13:52:34.000Z",
            "id": "758661428786057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nABRIGO REBOU\u00c7AS E CAMPING REBOU\u00c7AS LIBERADOS PARA UTILIZA\u00c7\u00c3O\n\nEm 28/07/2016... https://t.co/aED6ahASLQ"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-07-28T13:26:22.000Z",
            "id": "758654834727870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o maior cen\u00e1rio da natureza divina https://t.co/DrCanSHd75"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-28T13:19:08.000Z",
            "id": "758653014349520898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Alto\nCariri (BA) possui cerca de\n19,3 mil hectares de Mata\nAtl\u00e2ntica. #wikiparques https://t.co/j20rRILlrt"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2016-07-28T12:44:45.000Z",
            "id": "758644362813304833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destaque no Festin Bonito. Veja em: https://t.co/8gVWY8VkOK"
        },
        {
            "author_id": "314282262",
            "created_at": "2016-07-28T12:43:50.000Z",
            "id": "758644132508205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome mais de 500 hectares em parque nacional de MT https://t.co/xtvwUGBg82"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-07-28T12:27:08.000Z",
            "id": "758639930297810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um para\u00edso: o Parque Nacional Conguill\u00edo fica ao sul do #Chile. https://t.co/xSjjSweb7e"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-07-28T12:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "758639908999274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83c\udf34\u2764 \u00daltimo dia \ud83d\ude14\ud83d\ude1e\ud83d\ude10 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cv4TTTpVwB"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:26:08.000Z",
            "id": "758639675544338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/sEuHbJcZMd"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:25:09.000Z",
            "id": "758639429489684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/iWQEXJW47p"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:24:10.000Z",
            "id": "758639179999932418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/sk5MGfxOjC"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:23:16.000Z",
            "id": "758638956082847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Aten\u00e7\u00e3o, hoje retransmiss\u00e3o ao vivo de palestra da Virg\u00ednia Talbolt nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/UTlIu6ItMp"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-28T12:15:36.000Z",
            "id": "758637027646550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja hoje palestra ao vivo  da nova Chefe da Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1. Retransmiss\u00e3o ao vivo pela... https://t.co/DV9XetT96p"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2016-07-28T12:06:24.000Z",
            "id": "758634710830555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Epis\u00f3dio 2 - Mar Sem Fim https://t.co/iEmOoWq9Ew"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:26.000Z",
            "id": "758632956957040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/I6JM2gtZ8S"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:20.000Z",
            "id": "758632932776869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/9QJoB48EGn"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:19.000Z",
            "id": "758632927945105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/HHK6thRHSS"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:13.000Z",
            "id": "758632905165778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/0Y83z0sLbO"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-28T11:59:13.000Z",
            "id": "758632903337127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT: Segundo o ICMBio, 30 brigadistas e bo... https://t.co/u0Mnv90Hec"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-28T11:50:45.000Z",
            "id": "758630772714668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT\" https://t.co/Ybh4Uylo9a"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2016-07-28T11:49:34.000Z",
            "id": "758630474814255105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura novo Centro de Visitantes Paineiras | WikiParques - https://t.co/FYuxFi1AaR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-28T11:36:49.000Z",
            "id": "758627266888949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT\" https://t.co/Ybh4Uylo9a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-28T11:31:01.000Z",
            "id": "758625804850954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/5J48lPN2rc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-28T11:26:41.000Z",
            "id": "758624714197721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dos nossos h\u00f3spedes, ontem no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra ) https://t.co/xkkYG8EDkH"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-28T11:24:11.000Z",
            "id": "758624088587902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/vDtBa0a3xg #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3373846061",
            "created_at": "2016-07-28T11:22:14.000Z",
            "id": "758623594196770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hillsong UNITED \u201cTouch The Sky\u201d: Com imagens gravadas no parque nacional de Arbel, na Galileia e em Massada, ... https://t.co/veXLYyoLy8"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-07-28T11:21:12.000Z",
            "id": "758623335639023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT https://t.co/BU53HaHm0F"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-07-28T11:20:04.000Z",
            "id": "758623049679826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 500 ha e \u00e9 controlado em parque nacional de MT | Globo G1 https://t.co/AkXzyzeIhg"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-28T11:00:05.000Z",
            "id": "758618022823260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, em Santa Cruz, na Argentina\n\nFoto: \u00a9 99traveltips https://t.co/7Nzi0abKJL"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-07-28T10:10:04.000Z",
            "id": "758605433464561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na floresta nacional do Araripe.\nDetalhes no #JornalAlertaGeral"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-28T09:00:06.000Z",
            "id": "758587825579253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, na Col\u00f4mbia\n\nFoto: \u00a9 Kevin Andr\u00e9s https://t.co/P7jV5NW42q"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-07-28T08:55:52.000Z",
            "id": "758586763183005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o | \u00c1rea Protegida das lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos \u0096 Arte na\u2026 https://t.co/Xz5SHgGzlv"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-07-28T08:52:24.000Z",
            "id": "758585887508889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Oficina Desporto e Cultura das Oficinas de Ver\u00e3o que o Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/h7Lvq60MJM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-28T08:30:49.000Z",
            "id": "758580459345473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/Gkjrk6Jxsd"
        },
        {
            "author_id": "307073063",
            "created_at": "2016-07-28T07:13:53.000Z",
            "id": "758561098253479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE NOVA OLINDA (CE), \u00c9 ENCONTRADO MORTO: \n\nRonaldo Sampaio desapareceu na Floresta Nacional do Arari... https://t.co/RuvsxMdwKa"
        },
        {
            "author_id": "307073063",
            "created_at": "2016-07-28T07:13:52.000Z",
            "id": "758561092645695492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE NOVA OLINDA (CE), \u00c9 ENCONTRADO MORTO: \n\nRonaldo Sampaio desapareceu na Floresta Nacional do Arari... https://t.co/4xRfBkMNw3"
        },
        {
            "author_id": "307073063",
            "created_at": "2016-07-28T07:13:50.000Z",
            "id": "758561085410512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE NOVA OLINDA (CE), \u00c9 ENCONTRADO MORTO: \n\nRonaldo Sampaio desapareceu na Floresta Nacional do Arari... https://t.co/ZPP9WKOpBS"
        },
        {
            "author_id": "175920061",
            "created_at": "2016-07-28T03:59:41.000Z",
            "id": "758512223677538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente foi de trilha hoje no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os sede de Teresopolis ! Foi maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "783501619",
            "created_at": "2016-07-28T02:36:35.000Z",
            "id": "758491311854985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "59333929",
            "created_at": "2016-07-28T02:34:11.000Z",
            "id": "758490708328144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda-CE \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe: O prefeito de... https://t.co/tZTIreRATV"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-28T01:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "758479439953035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/rRzOithM0r"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2016-07-28T01:27:16.000Z",
            "id": "758473866612269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu amor! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/tYkvOynWZI"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2016-07-28T00:57:09.000Z",
            "id": "758466287823486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco https://t.co/u2F18ymzY0"
        },
        {
            "author_id": "60715518",
            "created_at": "2016-07-28T00:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "758462588053131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edsos @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/TDgYVateVA"
        },
        {
            "author_id": "421050571",
            "created_at": "2016-07-28T00:13:15.000Z",
            "id": "758455242040029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/1MiuRNcIVn"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2016-07-27T23:00:37.000Z",
            "id": "758436962206310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES \udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6\udbb9\udcf6 https://t.co/qNPiEmx40Q"
        },
        {
            "author_id": "177971927",
            "created_at": "2016-07-27T22:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758426105560731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao som de muitas \u00e1guas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TwoQEtJLLs"
        },
        {
            "author_id": "163139816",
            "created_at": "2016-07-27T22:16:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5e608706e6e4b42e"
            },
            "id": "758425819278614532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3: visita ao Parque Nacional de Furna Feia, para constru\u00e7\u00e3o da coopera\u00e7\u00e3o com o ICMBio-Instituto Chico Mendes. https://t.co/EmYQ4s0KPp"
        },
        {
            "author_id": "3404951951",
            "created_at": "2016-07-27T21:48:29.000Z",
            "id": "758418808147210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO; Parque Nacional De Chapada Dos Guimar\u00e3es EM CHAMAS   \nhttps://t.co/pWJlPRbDSI"
        },
        {
            "author_id": "989030299",
            "created_at": "2016-07-27T21:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "758418220730703873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/Rg7T0aIKzu"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-07-27T21:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "758418096520630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/W32tjH2HuF Pico do Falso Tesourinho - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-07-27T20:48:30.000Z",
            "id": "758403713660616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre Centro de Visitantes Paineiras: Inaugura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nesta quinta (28), \u00e0s 10h, no Parque Nacional d... https://t.co/oMuB0wKJ82"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-27T20:32:11.000Z",
            "id": "758399608733171714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\r\rParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/fRkevCrxOH"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-27T20:31:30.000Z",
            "id": "758399437647601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\r\rParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/9waBEWtr3f"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2016-07-27T20:29:11.000Z",
            "id": "758398853204803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca anuncia novidades em ano ol\u00edmpico https://t.co/t6FerpUMIx #guiagoioere"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2016-07-27T20:08:52.000Z",
            "id": "758393740952236036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ebxnZx0Hoq"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-07-27T20:08:11.000Z",
            "id": "758393569073893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/fF1prjpf0o https://t.co/0qdfHKBAaW"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2016-07-27T20:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "758392605847805956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe no Cear\u00e1 https://t.co/kOy85zG7rZ @policiafederal"
        },
        {
            "author_id": "248769493",
            "created_at": "2016-07-27T20:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89576407,
                        -15.73980769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "758392597802983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol na \u00e1gua mineral, com direito a macaquinhos ladr\u00f5es e tudo mais. @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/HA9KAcm6jV"
        },
        {
            "author_id": "365022284",
            "created_at": "2016-07-27T19:58:28.000Z",
            "id": "758391123735748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontra prefeito de nova olinda\nRonaldo sampaio foi encontrado morto na floresta nacional do araripe enforcado... https://t.co/Wqfn8nUeQz"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-07-27T19:42:22.000Z",
            "id": "758387069366304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na Floresta Nacional do Araripe: Ronaldo Sampaio era inve... https://t.co/M5cnHnt9yk #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "610311508",
            "created_at": "2016-07-27T19:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758385666724159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \ud83c\udf08\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/L2V8GVuzVd"
        },
        {
            "author_id": "1657630592",
            "created_at": "2016-07-27T19:09:03.000Z",
            "id": "758378684625674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na Floresta Nacional do Araripe\nVeja: https://t.co/lwNACX5LrM https://t.co/z2bAeAKe73"
        },
        {
            "author_id": "3021703325",
            "created_at": "2016-07-27T18:56:45.000Z",
            "id": "758375592257609732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #flamenco @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/fyMXg3DxL3"
        },
        {
            "author_id": "251737906",
            "created_at": "2016-07-27T18:54:35.000Z",
            "id": "758375044145778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE AVENTURA - DEDO DE NOSSA SENHORA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/NGV1xd0wTP"
        },
        {
            "author_id": "460577684",
            "created_at": "2016-07-27T18:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "758373117194596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | ((o))eco - https://t.co/FseMn82xAw via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-07-27T18:44:02.000Z",
            "id": "758372391282089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos da Parque Nacional da Serra da Canastra\nCachoeira Casca d'Anta\n\nCompartilhado de https://t.co/fumtuiUVbp https://t.co/A8fFom9kyk"
        },
        {
            "author_id": "289368135",
            "created_at": "2016-07-27T18:35:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "758370319233126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto no Cariri \nhttps://t.co/0f6KHFGvWv"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2016-07-27T18:31:45.000Z",
            "id": "758369301120319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/N90gzmPo6K"
        },
        {
            "author_id": "197909557",
            "created_at": "2016-07-27T18:26:55.000Z",
            "id": "758368083744468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do\u00a0Araripe https://t.co/PiFmqoe8KR https://t.co/RxABVVSNR2"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2016-07-27T18:18:47.000Z",
            "id": "758366034986344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/0z32F0qojH - Cariri #ceara"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-07-27T18:15:08.000Z",
            "id": "758365117918552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QVQzVZcRHR"
        },
        {
            "author_id": "1450396446",
            "created_at": "2016-07-27T18:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "758362422340124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\ude0e #parquenacionaldeitatiaia #trilhandomontanhas #trilhando #naturelovers @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/9Qv5wztLPv"
        },
        {
            "author_id": "455309731",
            "created_at": "2016-07-27T17:53:01.000Z",
            "id": "758359553327132675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontadezinha de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "746008020673568768",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:44.000Z",
            "id": "758359231011491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aeronave de um empres\u00e1rio de Juazeiro do Norte est\u00e1 dando apoio \u00e0s equipes de busca. https://t.co/XHpDX3SwEo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:44.000Z",
            "id": "758359228297912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/Ia7DqBJIUv"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:01.000Z",
            "id": "758359049687752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/05lSXYb444"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-07-27T17:42:42.000Z",
            "id": "758356955261984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda entra na Floresta Nacional do Araripe e desaparece https://t.co/iBU8iLv8F8 https://t.co/PcBWI3nmed"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2016-07-27T17:32:35.000Z",
            "id": "758354408954531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda entra na Floresta Nacional do Araripe e desaparece https://t.co/JvJNEJGi6w"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-07-27T17:18:00.000Z",
            "id": "758350741807493124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra os grandes atrativos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Mais informa\u00e7\u00f5es no #Descubraminas!  https://t.co/rFAUpVZkId"
        },
        {
            "author_id": "188138336",
            "created_at": "2016-07-27T17:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273893,
                        -2.75132433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758348609645445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o maravilhoso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Y3Vj1prIMp"
        },
        {
            "author_id": "756223458330238976",
            "created_at": "2016-07-27T17:06:30.000Z",
            "id": "758347847574097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00fablica Dominicana:  Monumento Natural Los Cacheos - https://t.co/jm8qcZYNqw https://t.co/O9MQJu20iE"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2016-07-27T17:00:54.000Z",
            "id": "758346436589256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba: https://t.co/lp0S7E1D0p https://t.co/bYJBgmcjs3"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-27T16:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "758341226290708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/MOwKm1ltJf"
        },
        {
            "author_id": "3404951951",
            "created_at": "2016-07-27T16:14:19.000Z",
            "id": "758334714403024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO; Parque Nacional De Chapada Dos Guimar\u00e3es EM CHAMA\nhttps://t.co/pWJlPRbDSI"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2016-07-27T15:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758329247945678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/AJLlpBLbAT"
        },
        {
            "author_id": "3288712029",
            "created_at": "2016-07-27T15:20:11.000Z",
            "id": "758321091685281793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: O elenco visitou o Parque Nacional de Nair\u00f3bi, recentemente ap\u00f3s as grava\u00e7\u00f5es da segunda temporada! \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc18 https://t.co/RgQtZOZBhJ"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2016-07-27T15:16:14.000Z",
            "id": "758320097207259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9gE3cxLtpa\n\nQUE ABSURDO; PARQUE... https://t.co/ejt6azyCZE"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-07-27T15:08:21.000Z",
            "id": "758318113331052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos\nhttps://t.co/HH0S0Ojemm https://t.co/7EnZMeJdeT"
        },
        {
            "author_id": "752491978336702465",
            "created_at": "2016-07-27T14:57:09.000Z",
            "id": "758315295333314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia.  https://t.co/YFXJjvUdfx https://t.co/Hn2K3zHZwP"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-27T14:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "758314608960507905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa subida menino \ud83d\ude05\ud83d\ude1d @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/dS2qb8biUR"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-07-27T14:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "758309870466719746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui \ud83c\udf34\ud83d\udea3\ud83c\udfca\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/DKcNWuSgKJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-27T14:00:02.000Z",
            "id": "758300920954224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016: 155 anos do in\u00edcio do reflorestamento; 55 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\nO presente... https://t.co/Rvn7kFikm5"
        },
        {
            "author_id": "543818344",
            "created_at": "2016-07-27T13:18:48.000Z",
            "id": "758290544531353602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... https://t.co/wEe7rsL1IB"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-27T12:35:38.000Z",
            "id": "758279681162485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/CxJjl6AcKT"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2016-07-27T12:22:04.000Z",
            "id": "758276266097119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone !: Fonte: http://a-nova-realidade.blo... https://t.co/UX2XlrnJxG #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2016-07-27T12:12:38.000Z",
            "id": "758273892700020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O balan\u00e7o da Prefeitura aponta que a Rebio Municipal Serra do Japi ocupa 20,71 milh\u00f5es de metros quadrados. No... https://t.co/7gTEk6fncW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-07-27T11:18:01.000Z",
            "id": "758260147038793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba https://t.co/V3CTOpnuLy"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2016-07-27T11:15:12.000Z",
            "id": "758259438943891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba: https://t.co/lp0S7E1D0p https://t.co/xn9p6yhPN7"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-07-27T11:11:49.000Z",
            "id": "758258585600229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/Fgo3pabBiD"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-27T10:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273893,
                        -2.75132433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758254240053751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Barreirinhas,\u2026 https://t.co/vf9joERcJX"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-27T10:50:07.000Z",
            "id": "758253124851159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do\nParque Nacional da Serra da\nCapivara (PI). #wikiparques https://t.co/d867q2yyLh"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-27T10:38:08.000Z",
            "id": "758250110849576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel piscina de \u00e1gua natural do Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia\n\nFoto: \u00a9 Daniela salvo https://t.co/HTcGFJiq4w"
        },
        {
            "author_id": "736556369197867008",
            "created_at": "2016-07-27T10:27:09.000Z",
            "id": "758247344739643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/Qk1l3R0Mi5"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-07-27T10:12:27.000Z",
            "id": "758243647808761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "121656164",
            "created_at": "2016-07-27T10:01:18.000Z",
            "id": "758240839566958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/p69KtI7WEh"
        },
        {
            "author_id": "978199309",
            "created_at": "2016-07-27T09:31:27.000Z",
            "id": "758233328826802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hothothot\n#wherearewe @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/xxVQok5hkq"
        },
        {
            "author_id": "712288412053676033",
            "created_at": "2016-07-27T04:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "758151133688844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeandonoparque #cachoeiras #curtindoatarde @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/xXUHYKZv2b"
        },
        {
            "author_id": "4105805943",
            "created_at": "2016-07-27T03:45:55.000Z",
            "id": "758146374428831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ReMwjTiZ3e"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-27T02:42:51.000Z",
            "id": "758130500741402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  https://t.co/DOnbv7zFmL \nA flora se des... https://t.co/J2ybFVs4wa"
        },
        {
            "author_id": "206946897",
            "created_at": "2016-07-27T02:30:58.000Z",
            "id": "758127511444135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia na China \nMulher sai do carro e \u00e9 morta no parque nacional da China por um tigre, \nparque foi fechado... https://t.co/IXqN0BFXSU"
        },
        {
            "author_id": "2762737897",
            "created_at": "2016-07-27T02:18:07.000Z",
            "id": "758124276541038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIQUE POR DENTRO DESTA VIAGEM COM A NATUREZA\nParque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u #G1 https://t.co/ffM18pLv6K"
        },
        {
            "author_id": "3323184879",
            "created_at": "2016-07-27T02:10:28.000Z",
            "id": "758122352991428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS DO PS/BRAGA ACOMPANHAM\nPARQUE NACIONAL DA PENEDA/GER\u00caS.\n\nA Jornada da Prote\u00e7\u00e3o Civil e Defesa da... https://t.co/L1twZztFnT"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-07-27T02:10:22.000Z",
            "id": "758122326307303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional  das Cavernas do Perua\u00e7u fica  no norte de Minas Gerais. J\u00e1 s\u00e3o  quarenta cavernas catalogadas... https://t.co/c9qz2xTwjO"
        },
        {
            "author_id": "98789796",
            "created_at": "2016-07-27T01:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.34994403,
                        10.77261404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "758119570477424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le fameux lac de source volcanique. @ Parque Nacional Rincon De La Vieja https://t.co/nkbr3iZ9Co"
        },
        {
            "author_id": "3423819869",
            "created_at": "2016-07-27T01:37:25.000Z",
            "id": "758114034965184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS DO PS/BRAGA ACOMPANHAM\nPARQUE NACIONAL DA PENEDA/GER\u00caS.\n\nA Jornada da Prote\u00e7\u00e3o Civil e Defesa da... https://t.co/2yKx7H5FeD"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2016-07-27T01:36:00.000Z",
            "id": "758113676377423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudei  minha foto de capa  em homenagem \u00e0  minha cidade :Janu\u00e1ria. Deslumbrante  o Parque Nacional do Perua\u00e7\u00fa, Caverna do Janel\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-27T01:28:56.000Z",
            "id": "758111897803784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/ayUivyW9aW"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-07-27T01:15:05.000Z",
            "id": "758108414824312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#obrasIrregulares e #desmatamentoFlorestal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Est. Jacarepagu\u00e1, altura do n\u00ba 370, Jacarepagu\u00e1\n#DD_22531177"
        },
        {
            "author_id": "249865573",
            "created_at": "2016-07-27T00:47:56.000Z",
            "id": "758101582227668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras https://t.co/29thIf5V2W"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-27T00:30:25.000Z",
            "id": "758097173405900802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto v\u00e3o para o Parque Nacional dos \u00c9crins para escalar a montanha Tet\u00ea de la Maye: https://t.co/4ZClfE20HH"
        },
        {
            "author_id": "151967358",
            "created_at": "2016-07-27T00:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758096648694366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente a una de las maravillas del mundo \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/4vovLSPRtI"
        },
        {
            "author_id": "1726877197",
            "created_at": "2016-07-26T23:34:24.000Z",
            "id": "758083077327446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/dO1YtixByL"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-26T23:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "758081754632712193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-26T23:28:17.000Z",
            "id": "758081536956702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/TxJFYKgDdb"
        },
        {
            "author_id": "455246511",
            "created_at": "2016-07-26T23:28:12.000Z",
            "id": "758081517650317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O cen\u00e1rio paradis\u00edaco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ganhou destaque no brit\u00e2nico Daily Mail. Veja: https://t.co/FhAXYmPfrL"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-26T23:27:56.000Z",
            "id": "758081447634886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FN2xqhp286"
        },
        {
            "author_id": "531756198",
            "created_at": "2016-07-26T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758079176628985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dia \ud83c\udf08 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/aa7wk4G7rO"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-26T23:15:22.000Z",
            "id": "758078285058146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: A flora se destaca em uma bela lagoa ... https://t.co/2jZ7UOCC4S"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2016-07-26T23:15:08.000Z",
            "id": "758078225566273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Zhangjiajie fica no centro-sul da #China e, segundo a administra\u00e7\u00e3o local. https://t.co/DYwwjaHP7D"
        },
        {
            "author_id": "735647383393075200",
            "created_at": "2016-07-26T23:04:53.000Z",
            "id": "758075649429045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos acima das nuvens. Escalamos o Pico da Neblina, no Parque Nacional do Itatiaia. Cui\u2026 https://t.co/E0YDwepmbc https://t.co/28I5EuLc80"
        },
        {
            "author_id": "3312817002",
            "created_at": "2016-07-26T22:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.00647709,
                        -2.8951911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "758071548997726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha boa pra conta da vida!!! \ud83d\ude09 Hoje fui dar uma conferida no \"Parque Nacional Cajas\"\u2026 https://t.co/k5nwisGfmk"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-07-26T22:48:35.000Z",
            "id": "758071547995095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/WEPKbqKgVQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-26T22:47:58.000Z",
            "id": "758071391447031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia promove 1\u00aa Caminhada da Sa\u00fade https://t.co/1n3aoqu2d3"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-07-26T22:47:37.000Z",
            "id": "758071303169507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/1Tl4bjDPQ5"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-07-26T22:19:23.000Z",
            "id": "758064199092334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/avyB8mevvg"
        },
        {
            "author_id": "2521940319",
            "created_at": "2016-07-26T22:16:36.000Z",
            "id": "758063497896919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy... https://t.co/vX85471qgZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-26T22:11:43.000Z",
            "id": "758062267363655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HN5qMPwanG"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-26T22:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758062003592110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e2ngulos hehe @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SPLFly0nRR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-26T22:10:37.000Z",
            "id": "758061989612531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza com Palo Santo \ud83c\udf3e #Incensos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2bXt959v8T"
        },
        {
            "author_id": "170154706",
            "created_at": "2016-07-26T22:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "758061315139047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida hoje, vit\u00f3ria amanh\u00e3. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/xEQonmLGHU"
        },
        {
            "author_id": "3298704898",
            "created_at": "2016-07-26T22:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aneisdeurano"
                    }
                ]
            },
            "id": "758059944600043524",
            "in_reply_to_user_id": "3139947742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aneisdeurano parque nacional de itatiaia. serio, so pensei em nos duas la tirando varias fotinhas batendo papo e vendo aquela vista linda"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-07-26T22:00:31.000Z",
            "id": "758059449709916162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos da Udesc, criam o Projeto Arapu\u00e3. \u00c9 uma renda alternativa para moradores locais a partir da produ\u00e7\u00e3o de mel. https://t.co/zSLeQDWsLD"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-26T21:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "758055205971693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo com amor \ud83d\udc9e @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/4Hkzvyi3f3"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-07-26T21:27:30.000Z",
            "id": "758051142160961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em suas a\u00e7\u00f5es de rotina no Oeste e Sudoeste do Paran\u00e1, a Pol\u00edcia Ambiental fez mais uma apreens\u00e3o de armas... https://t.co/n7uWQPycaZ"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2016-07-26T21:15:53.000Z",
            "id": "758048219041411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Joaquim Eg\u00eddio \u00e9 embargada https://t.co/vs23AqkVme https://t.co/e3iFP4Gmq2"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-26T21:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758045843668672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00e9zineos com medo de altura @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eNtSVtwerr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T20:41:20.000Z",
            "id": "758039521988456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016: 155 anos do in\u00edcio do reflorestamento; 55 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. O presente... https://t.co/zhXnMVbQfO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-26T20:20:19.000Z",
            "id": "758034235135524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T20:00:02.000Z",
            "id": "758029129245536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30. No Parque Nacional da Tijuca. Vem a\u00ed... Floresta Protetora. https://t.co/PyuUY65Af9"
        },
        {
            "author_id": "69284025",
            "created_at": "2016-07-26T19:38:34.000Z",
            "id": "758023726734667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, na Av Aliomar Baleeiro foi demolida uma obra em estado inicial q estava sendo constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-07-26T19:31:11.000Z",
            "id": "758021870113452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Piedra Pintada #ParaisoAmazonas https://t.co/48fh1nY1Ls"
        },
        {
            "author_id": "1244375665",
            "created_at": "2016-07-26T19:17:44.000Z",
            "id": "758018485821857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o Ambiental do Campus Ara\u00e7ua\u00ed visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ee... https://t.co/cuIPSYOg0c"
        },
        {
            "author_id": "4105805943",
            "created_at": "2016-07-26T19:16:35.000Z",
            "id": "758018194632216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esto es magn\u00edfico! Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u, Brasil! \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6Sgwd5ZDfk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T19:13:41.000Z",
            "id": "758017465079169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/IrY8ZlIqCA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-26T19:08:23.000Z",
            "id": "758016131571519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/NX5ecXjkQD"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-26T19:08:20.000Z",
            "id": "758016118879580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/JGGKy3AulI"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2016-07-26T19:00:19.000Z",
            "id": "758014100106579969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de alunos da Udesc visa criar empreendimento social em reserva extrativista da Capital https://t.co/80xA8Z1I7o https://t.co/bfJBi4A94B"
        },
        {
            "author_id": "221050908",
            "created_at": "2016-07-26T19:00:17.000Z",
            "id": "758014092787519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Udesc Esag buscam criar empreendimento social em reserva extrativista da Capital: https://t.co/opYeE8Ps38 https://t.co/nECzfUmkaO"
        },
        {
            "author_id": "88821564",
            "created_at": "2016-07-26T18:57:49.000Z",
            "id": "758013471531433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenas Noches\nHoje foi dia de visitar a zona Norte do Parque nacional de Do\u00f1ana! \nInfelizmente n\u00e3o vimos nenhum... https://t.co/Mwjkiwplop"
        },
        {
            "author_id": "297765236",
            "created_at": "2016-07-26T18:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758008814700560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/XjmfaxrCS3"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-26T18:38:00.000Z",
            "id": "758008486554800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-prego aborrecido com a nossa presen\u00e7a no Parque Nacional Serra da Capivara\n\nCaminhar pelas trilhas da... https://t.co/EdW9UVgN85"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [lohcardoso__].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lohcardoso__",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lohcardoso__"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "0a7d510da8561000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apodi, Brasil",
                "id": "5e608706e6e4b42e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316502",
                "name": "Raysa Lins Caldas",
                "username": "RaysaLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759194124214005760",
                "name": "Kaylane Nicoli M.M",
                "username": "NicoliKaylane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355529324",
                "name": "Madresfera \ud83c\udf08",
                "username": "madresfera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39379954",
                "name": "fui embora pro @Heisenbarney",
                "username": "maxthewild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46250807",
                "name": "Cleber Tadeu Curi",
                "username": "clebercuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314709",
                "name": "Sara Granados Ortiz",
                "username": "sgranadoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476982899",
                "name": "ANTONIO LEAO",
                "username": "antoniomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521596599",
                "name": "Adelino 29189263",
                "username": "AdelAdelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74808756",
                "name": "Misiones Cuatro",
                "username": "misionescuatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52781734",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura",
                "username": "culturams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293034525",
                "name": "Sectei MS",
                "username": "SecteiMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256018895",
                "name": "Adv. Jos\u00e9 Antonio Rosa",
                "username": "zearosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339980000",
                "name": "jorge luis da silva",
                "username": "jorgeluisdasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222273781",
                "name": "JOS\u00c9 LUIZ DE SOUZA",
                "username": "tapogigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849287089",
                "name": "marcoantoniosilvamar",
                "username": "marcoan57908373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262324",
                "name": "Marcell Mello",
                "username": "Marcell_Mello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76421451",
                "name": "Deiwos",
                "username": "DeiwosRex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703336116406108160",
                "name": "Mary #TimBeta",
                "username": "marianamary689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588427415",
                "name": "aline silva",
                "username": "aline210788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853768663",
                "name": "cassio",
                "username": "cassioandrades2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722065002509832194",
                "name": "roberto",
                "username": "robertocesarme3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721348699536941057",
                "name": "janaina",
                "username": "janainasouzal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997651847458817",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtoncsj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742338673367257088",
                "name": "gilberio",
                "username": "gilberiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742335579795410944",
                "name": "helia",
                "username": "heliamariacl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733998693888712704",
                "name": "maria",
                "username": "msocorrofeitoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733997347538079744",
                "name": "gck",
                "username": "gleicksoncs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733996136630001664",
                "name": "valeria",
                "username": "valeriacpiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725405097027575808",
                "name": "jose",
                "username": "joseailtonfs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725404421618802689",
                "name": "maviel",
                "username": "MavielDionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725403530509602816",
                "name": "marcio",
                "username": "marciod94318608",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733993409917095936",
                "name": "marcio",
                "username": "marciodomingosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722455286515154945",
                "name": "berg",
                "username": "bergsongomessan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454914614566913",
                "name": "arthur",
                "username": "arthurcsousa202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454556861460481",
                "name": "maria",
                "username": "mariairacirodr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722454290053349376",
                "name": "rita",
                "username": "ritamdejesusfe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722453715031101440",
                "name": "antonia",
                "username": "antoniaceliaj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440951084527618",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440160651190277",
                "name": "KARLA",
                "username": "karllallarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722436909897805825",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusdamasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722435133895258112",
                "name": "kelly",
                "username": "kellybarbosa201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722077386368540673",
                "name": "francisca",
                "username": "franciscaneid12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722070523035979776",
                "name": "eliane",
                "username": "elianemarias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722069195421310976",
                "name": "edson",
                "username": "edsonsantoss3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722066639244627968",
                "name": "Jose",
                "username": "jcarlosantunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722062335607746560",
                "name": "charline",
                "username": "charlinepaz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722054991654072320",
                "name": "severino",
                "username": "severinoauguti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721350298367889408",
                "name": "marcos",
                "username": "marcosanttonio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721347342427926529",
                "name": "adrine",
                "username": "adrineapereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721345321205411840",
                "name": "cicero",
                "username": "cicerobezerrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722509603813138432",
                "name": "milton",
                "username": "miltoncezarcam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722772948520558592",
                "name": "dayane",
                "username": "dayanneestefan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722800938851807234",
                "name": "Jose",
                "username": "josekleberlsan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801321980461057",
                "name": "andre",
                "username": "andrefilipegom6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722801785165840384",
                "name": "glaydca",
                "username": "glaydcaribeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623385783865344",
                "name": "gutembergue",
                "username": "gutembergues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724623773895430144",
                "name": "givanildo",
                "username": "givanildop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724624066615844864",
                "name": "amaro",
                "username": "amaropaulino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625139413999616",
                "name": "jose",
                "username": "josealissonm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724625565047726080",
                "name": "ana",
                "username": "analuciasant2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724627208942301184",
                "name": "j",
                "username": "JJalbergromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724626007207120897",
                "name": "maria",
                "username": "mariaselmasabi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724673680677167104",
                "name": "alberio",
                "username": "alberiofsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722802606951632896",
                "name": "sandra",
                "username": "msandracs851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724674648047267841",
                "name": "Roberto",
                "username": "robertocesarand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724675565781966848",
                "name": "jose",
                "username": "joseeudesfreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724676887512010754",
                "name": "jose",
                "username": "josegeorgep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724677421253926912",
                "name": "izhe",
                "username": "izhecavalcante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724678444647362562",
                "name": "monica",
                "username": "monicavivianen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724683033706676225",
                "name": "severino",
                "username": "severinogcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402163900518401",
                "name": "neide",
                "username": "necineidedanta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725402755460902913",
                "name": "joao",
                "username": "joaobatistta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128084354",
                "name": "JohnMarcelo",
                "username": "johnmarceloBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719220739317100545",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucaslbeta621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719217123462115330",
                "name": "Joseilton",
                "username": "joseiltonbeta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476208779",
                "name": "Cristyan RaphaeL",
                "username": "CristayNRaphaeL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704657384589942784",
                "name": "Joao Moura",
                "username": "JoaoJoaobeta49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013680309538816",
                "name": "wanderson",
                "username": "wandersonsamp17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190759588",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandre863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923491698",
                "name": "Max Andrei",
                "username": "maxandreibeta11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664454876",
                "name": "Rowilson Camargo",
                "username": "RowilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60889788",
                "name": "\u262a",
                "username": "linda_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846462041",
                "name": "lopes",
                "username": "irailopesc2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456156157",
                "name": "Pedro",
                "username": "DjPeedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4853759201",
                "name": "marcos",
                "username": "marccosanttoni0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903208",
                "name": "Fabi",
                "username": "faby_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60897015",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630237",
                "name": "adriano lotescco",
                "username": "adrianolotescco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55926664",
                "name": "el\u00f4",
                "username": "ohfucktina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287998675",
                "name": "Lenilson Santana",
                "username": "Linilsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70576596",
                "name": "carlos carvalho",
                "username": "carlinhos1604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746426926823276544",
                "name": "Comfort Confins",
                "username": "comfortconfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717500768975192064",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardofeg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185207683",
                "name": "Jose L. Merch\u00e1n C.",
                "username": "jose__merchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168173508",
                "name": "raulcleto",
                "username": "raulcleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49601858",
                "name": "Jac vd Laak",
                "username": "jacvdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251834620",
                "name": "Davi Carvalho",
                "username": "simperegrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324476006",
                "name": "F\u00e1bio Carmargo",
                "username": "FabioCamargo25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758840970603474944",
                "name": "Mari S2 Med",
                "username": "med_aos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630706056",
                "name": "Val",
                "username": "valegonzalezz21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25453526",
                "name": "Fabiano Moreira\u2122",
                "username": "FabianoMarvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590338972",
                "name": "Mart\u00edn",
                "username": "Mendilahatzu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186059931",
                "name": "Giuliano",
                "username": "GiulianoCv7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312383093",
                "name": "_David con \"d\"_",
                "username": "Deiv_VA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012032219",
                "name": "CocinarPara4",
                "username": "CocinarPara4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873672854",
                "name": "Matibascamper",
                "username": "Matibascamper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367553973",
                "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude98",
                "username": "FeerContreras96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117494384",
                "name": "Josu\u00e9 Nogueira",
                "username": "Antesquesuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2857171993",
                "name": "Vanderlei Lela",
                "username": "VereadorLela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298704898",
                "name": "renata",
                "username": "PRETRlClNHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186923127",
                "name": "Anderson Ferreira",
                "username": "ander_passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198095378",
                "name": "Alphaville FM",
                "username": "alphavillefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827392057",
                "name": "Montse G\u00e1lvez",
                "username": "montseguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296600708",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud83d\udc95",
                "username": "lulaibarra_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167041445",
                "name": "SHRBS-PA",
                "username": "SHRBS_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314282262",
                "name": "Renato Ara\u00fajo",
                "username": "RenatoArajo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373846061",
                "name": "RHAPIDEX",
                "username": "RHAPIDEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307073063",
                "name": "Gustavo Vasconcelos",
                "username": "GUGULOCUTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175920061",
                "name": "JhessyAparecida!.",
                "username": "Jheess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783501619",
                "name": "Josue Alves",
                "username": "josue23999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59333929",
                "name": "Joao Moacir  Almeida",
                "username": "BlogdJoaoMoacir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913617517",
                "name": "Cibele Marie",
                "username": "CibeleMariee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60715518",
                "name": "Vict\u00e3o",
                "username": "victorgomesdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421050571",
                "name": "Rubens Mesquita",
                "username": "VeneziaRUBENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177971927",
                "name": "Fabio Miguel",
                "username": "fabiogmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163139816",
                "name": "Jo\u00e3o H\u00e9lio Cavalcant",
                "username": "JoaoHelioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404951951",
                "name": "Rufando Bombo",
                "username": "EcaRufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989030299",
                "name": "Aaron gv",
                "username": "arongilvallejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248769493",
                "name": "gata renascentista",
                "username": "_SuryaChandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365022284",
                "name": "THIAGO FRUTUOSO",
                "username": "thiagowendel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610311508",
                "name": "Larissa",
                "username": "larissafog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1657630592",
                "name": "Gazeta Oroense",
                "username": "GazetaOroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021703325",
                "name": "Guada",
                "username": "GuadaOrte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251737906",
                "name": "jerusa do nascimento",
                "username": "jerusa_n_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460577684",
                "name": "diamanta russo",
                "username": "diamantarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289368135",
                "name": "Francisco Carneiro",
                "username": "carneirocsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328143962",
                "name": "InFoco Cariri",
                "username": "InFocoCariri_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197909557",
                "name": "AquiConectados",
                "username": "AquiConectados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450396446",
                "name": "Mateus Maximoff",
                "username": "Mateus_Matoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455309731",
                "name": "g\u00fc \u2027\u208a\u02da\u2727 \u208a \u02da \u2027",
                "username": "superbixa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746008020673568768",
                "name": "FM Maior 93,3",
                "username": "fmmaioragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188138336",
                "name": "A Daia",
                "username": "daiavarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756223458330238976",
                "name": "Contexto informativo",
                "username": "contextoinfo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288712029",
                "name": "Sense8 Brasil",
                "username": "Sense8BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752491978336702465",
                "name": "Cambiar.com.br",
                "username": "cambiarbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543818344",
                "name": "SiteCambiar",
                "username": "SiteCambiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736556369197867008",
                "name": "Ra\u00fal Gil",
                "username": "iNatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121656164",
                "name": "Samuel Magalh\u00e3es",
                "username": "oinvestidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978199309",
                "name": "Marija Sribna",
                "username": "supremata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712288412053676033",
                "name": "Nando Mussel",
                "username": "nandomussel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105805943",
                "name": "Emiliano",
                "username": "EmiiTesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206946897",
                "name": "Radar Maringa",
                "username": "radarmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762737897",
                "name": "VAILTON FERREIRA",
                "username": "vailtonsouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323184879",
                "name": "PS Federa\u00e7\u00e3o Braga",
                "username": "PSFedBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98789796",
                "name": "Robert Jett\u00e9",
                "username": "robertjette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423819869",
                "name": "Costa 2015 Braga",
                "username": "Costa2015_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79053577",
                "name": "Maninha",
                "username": "maninhapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249865573",
                "name": "carlos augusto",
                "username": "carlosguiderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151967358",
                "name": "Guait \ud83e\udd84",
                "username": "camiguaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726877197",
                "name": "Tadeo.",
                "username": "TadeoNole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455246511",
                "name": "fdanyllo\ud83d\uddef",
                "username": "fdanyllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531756198",
                "name": "Isa B",
                "username": "EhUmaBeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735647383393075200",
                "name": "A B\u00fassola Quebrada",
                "username": "BussolaQuebrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312817002",
                "name": "TravelerBR",
                "username": "BlogTravelerBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521940319",
                "name": "Javier Cristellot",
                "username": "Silversjavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170154706",
                "name": "O praieiro",
                "username": "GleytonCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3139947742",
                "name": "zuli",
                "username": "aneisdeurano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244375665",
                "name": "IFNMG Campus Ara\u00e7ua\u00ed",
                "username": "IFNMGAracuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221050908",
                "name": "Udesc Esag",
                "username": "udesc_esag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88821564",
                "name": "Grupo 107 Cascais",
                "username": "grupo107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297765236",
                "name": "Johana Carolina",
                "username": "CaroStar85",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "759357440852918273",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2og3xpvtaljmmcqqjkloepjr88t",
        "oldest_id": "758008486554800129",
        "result_count": 490
    }
}