{
    "data": [
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-07-27T18:44:02.000Z",
            "id": "758372391282089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos da Parque Nacional da Serra da Canastra\nCachoeira Casca d'Anta\n\nCompartilhado de https://t.co/fumtuiUVbp https://t.co/A8fFom9kyk"
        },
        {
            "author_id": "289368135",
            "created_at": "2016-07-27T18:35:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "758370319233126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto no Cariri \nhttps://t.co/0f6KHFGvWv"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2016-07-27T18:31:45.000Z",
            "id": "758369301120319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/N90gzmPo6K"
        },
        {
            "author_id": "197909557",
            "created_at": "2016-07-27T18:26:55.000Z",
            "id": "758368083744468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do\u00a0Araripe https://t.co/PiFmqoe8KR https://t.co/RxABVVSNR2"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2016-07-27T18:18:47.000Z",
            "id": "758366034986344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto ap\u00f3s desaparecer na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/0z32F0qojH - Cariri #ceara"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-07-27T18:15:08.000Z",
            "id": "758365117918552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda \u00e9 encontrado morto na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/QVQzVZcRHR"
        },
        {
            "author_id": "1450396446",
            "created_at": "2016-07-27T18:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "758362422340124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\ude0e #parquenacionaldeitatiaia #trilhandomontanhas #trilhando #naturelovers @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/9Qv5wztLPv"
        },
        {
            "author_id": "455309731",
            "created_at": "2016-07-27T17:53:01.000Z",
            "id": "758359553327132675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontadezinha de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "746008020673568768",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:44.000Z",
            "id": "758359231011491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aeronave de um empres\u00e1rio de Juazeiro do Norte est\u00e1 dando apoio \u00e0s equipes de busca. https://t.co/XHpDX3SwEo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:44.000Z",
            "id": "758359228297912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/Ia7DqBJIUv"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-27T17:51:01.000Z",
            "id": "758359049687752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/05lSXYb444"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-07-27T17:42:42.000Z",
            "id": "758356955261984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda entra na Floresta Nacional do Araripe e desaparece https://t.co/iBU8iLv8F8 https://t.co/PcBWI3nmed"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2016-07-27T17:32:35.000Z",
            "id": "758354408954531841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nova Olinda entra na Floresta Nacional do Araripe e desaparece https://t.co/JvJNEJGi6w"
        },
        {
            "author_id": "46624815",
            "created_at": "2016-07-27T17:32:30.000Z",
            "id": "758354390470328326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Meio Ambiente participaram de palestra sobre RPPN https://t.co/cnsoiUCb4g"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-07-27T17:18:00.000Z",
            "id": "758350741807493124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra os grandes atrativos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Mais informa\u00e7\u00f5es no #Descubraminas!  https://t.co/rFAUpVZkId"
        },
        {
            "author_id": "188138336",
            "created_at": "2016-07-27T17:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273893,
                        -2.75132433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758348609645445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o maravilhoso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Y3Vj1prIMp"
        },
        {
            "author_id": "756223458330238976",
            "created_at": "2016-07-27T17:06:30.000Z",
            "id": "758347847574097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00fablica Dominicana:  Monumento Natural Los Cacheos - https://t.co/jm8qcZYNqw https://t.co/O9MQJu20iE"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2016-07-27T17:00:54.000Z",
            "id": "758346436589256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba: https://t.co/lp0S7E1D0p https://t.co/bYJBgmcjs3"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-27T16:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "758341226290708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/MOwKm1ltJf"
        },
        {
            "author_id": "3404951951",
            "created_at": "2016-07-27T16:14:19.000Z",
            "id": "758334714403024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO; Parque Nacional De Chapada Dos Guimar\u00e3es EM CHAMA\nhttps://t.co/pWJlPRbDSI"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2016-07-27T15:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758329247945678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/AJLlpBLbAT"
        },
        {
            "author_id": "3288712029",
            "created_at": "2016-07-27T15:20:11.000Z",
            "id": "758321091685281793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: O elenco visitou o Parque Nacional de Nair\u00f3bi, recentemente ap\u00f3s as grava\u00e7\u00f5es da segunda temporada! \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc18 https://t.co/RgQtZOZBhJ"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2016-07-27T15:16:14.000Z",
            "id": "758320097207259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/9gE3cxLtpa\n\nQUE ABSURDO; PARQUE... https://t.co/ejt6azyCZE"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2016-07-27T15:08:21.000Z",
            "id": "758318113331052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos\nhttps://t.co/HH0S0Ojemm https://t.co/7EnZMeJdeT"
        },
        {
            "author_id": "752491978336702465",
            "created_at": "2016-07-27T14:57:09.000Z",
            "id": "758315295333314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia.  https://t.co/YFXJjvUdfx https://t.co/Hn2K3zHZwP"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-27T14:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "758314608960507905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa subida menino \ud83d\ude05\ud83d\ude1d @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/dS2qb8biUR"
        },
        {
            "author_id": "329379138",
            "created_at": "2016-07-27T14:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "758309870466719746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui \ud83c\udf34\ud83d\udea3\ud83c\udfca\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/DKcNWuSgKJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-27T14:00:02.000Z",
            "id": "758300920954224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016: 155 anos do in\u00edcio do reflorestamento; 55 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\nO presente... https://t.co/Rvn7kFikm5"
        },
        {
            "author_id": "543818344",
            "created_at": "2016-07-27T13:18:48.000Z",
            "id": "758290544531353602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... https://t.co/wEe7rsL1IB"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-27T12:35:38.000Z",
            "id": "758279681162485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/CxJjl6AcKT"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2016-07-27T12:22:04.000Z",
            "id": "758276266097119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre erup\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone !: Fonte: http://a-nova-realidade.blo... https://t.co/UX2XlrnJxG #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2016-07-27T12:12:38.000Z",
            "id": "758273892700020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O balan\u00e7o da Prefeitura aponta que a Rebio Municipal Serra do Japi ocupa 20,71 milh\u00f5es de metros quadrados. No... https://t.co/7gTEk6fncW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2016-07-27T11:18:01.000Z",
            "id": "758260147038793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba https://t.co/V3CTOpnuLy"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2016-07-27T11:15:12.000Z",
            "id": "758259438943891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ocupa\u00e7\u00f5es geram conflito em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Sabiaguaba: https://t.co/lp0S7E1D0p https://t.co/xn9p6yhPN7"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-07-27T11:11:49.000Z",
            "id": "758258585600229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/Fgo3pabBiD"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-27T10:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273893,
                        -2.75132433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "758254240053751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Barreirinhas,\u2026 https://t.co/vf9joERcJX"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-27T10:50:07.000Z",
            "id": "758253124851159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do\nParque Nacional da Serra da\nCapivara (PI). #wikiparques https://t.co/d867q2yyLh"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-27T10:38:08.000Z",
            "id": "758250110849576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel piscina de \u00e1gua natural do Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia\n\nFoto: \u00a9 Daniela salvo https://t.co/HTcGFJiq4w"
        },
        {
            "author_id": "736556369197867008",
            "created_at": "2016-07-27T10:27:09.000Z",
            "id": "758247344739643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/Qk1l3R0Mi5"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-07-27T10:12:27.000Z",
            "id": "758243647808761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "121656164",
            "created_at": "2016-07-27T10:01:18.000Z",
            "id": "758240839566958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/p69KtI7WEh"
        },
        {
            "author_id": "978199309",
            "created_at": "2016-07-27T09:31:27.000Z",
            "id": "758233328826802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hothothot\n#wherearewe @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/xxVQok5hkq"
        },
        {
            "author_id": "712288412053676033",
            "created_at": "2016-07-27T04:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "758151133688844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeandonoparque #cachoeiras #curtindoatarde @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/xXUHYKZv2b"
        },
        {
            "author_id": "4105805943",
            "created_at": "2016-07-27T03:45:55.000Z",
            "id": "758146374428831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/ReMwjTiZ3e"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2016-07-27T02:58:06.000Z",
            "id": "758134340966576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TI\u00ca-SANGUE (Ramphocelus bresilius) filmado na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio, em Guaramirim (SC)  https://t.co/v2EyVoUiMD"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-27T02:42:51.000Z",
            "id": "758130500741402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  https://t.co/DOnbv7zFmL \nA flora se des... https://t.co/J2ybFVs4wa"
        },
        {
            "author_id": "206946897",
            "created_at": "2016-07-27T02:30:58.000Z",
            "id": "758127511444135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia na China \nMulher sai do carro e \u00e9 morta no parque nacional da China por um tigre, \nparque foi fechado... https://t.co/IXqN0BFXSU"
        },
        {
            "author_id": "2762737897",
            "created_at": "2016-07-27T02:18:07.000Z",
            "id": "758124276541038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIQUE POR DENTRO DESTA VIAGEM COM A NATUREZA\nParque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u #G1 https://t.co/ffM18pLv6K"
        },
        {
            "author_id": "3323184879",
            "created_at": "2016-07-27T02:10:28.000Z",
            "id": "758122352991428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS DO PS/BRAGA ACOMPANHAM\nPARQUE NACIONAL DA PENEDA/GER\u00caS.\n\nA Jornada da Prote\u00e7\u00e3o Civil e Defesa da... https://t.co/L1twZztFnT"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-07-27T02:10:22.000Z",
            "id": "758122326307303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional  das Cavernas do Perua\u00e7u fica  no norte de Minas Gerais. J\u00e1 s\u00e3o  quarenta cavernas catalogadas... https://t.co/c9qz2xTwjO"
        },
        {
            "author_id": "98789796",
            "created_at": "2016-07-27T01:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.34994403,
                        10.77261404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "758119570477424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le fameux lac de source volcanique. @ Parque Nacional Rincon De La Vieja https://t.co/nkbr3iZ9Co"
        },
        {
            "author_id": "3423819869",
            "created_at": "2016-07-27T01:37:25.000Z",
            "id": "758114034965184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS DO PS/BRAGA ACOMPANHAM\nPARQUE NACIONAL DA PENEDA/GER\u00caS.\n\nA Jornada da Prote\u00e7\u00e3o Civil e Defesa da... https://t.co/2yKx7H5FeD"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2016-07-27T01:36:00.000Z",
            "id": "758113676377423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudei  minha foto de capa  em homenagem \u00e0  minha cidade :Janu\u00e1ria. Deslumbrante  o Parque Nacional do Perua\u00e7\u00fa, Caverna do Janel\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-27T01:28:56.000Z",
            "id": "758111897803784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/ayUivyW9aW"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-07-27T01:15:05.000Z",
            "id": "758108414824312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#obrasIrregulares e #desmatamentoFlorestal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Est. Jacarepagu\u00e1, altura do n\u00ba 370, Jacarepagu\u00e1\n#DD_22531177"
        },
        {
            "author_id": "249865573",
            "created_at": "2016-07-27T00:47:56.000Z",
            "id": "758101582227668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras https://t.co/29thIf5V2W"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-27T00:30:25.000Z",
            "id": "758097173405900802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto v\u00e3o para o Parque Nacional dos \u00c9crins para escalar a montanha Tet\u00ea de la Maye: https://t.co/4ZClfE20HH"
        },
        {
            "author_id": "151967358",
            "created_at": "2016-07-27T00:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758096648694366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente a una de las maravillas del mundo \ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/4vovLSPRtI"
        },
        {
            "author_id": "1726877197",
            "created_at": "2016-07-26T23:34:24.000Z",
            "id": "758083077327446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/dO1YtixByL"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-26T23:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "758081754632712193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-26T23:28:17.000Z",
            "id": "758081536956702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/TxJFYKgDdb"
        },
        {
            "author_id": "455246511",
            "created_at": "2016-07-26T23:28:12.000Z",
            "id": "758081517650317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O cen\u00e1rio paradis\u00edaco do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ganhou destaque no brit\u00e2nico Daily Mail. Veja: https://t.co/FhAXYmPfrL"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-26T23:27:56.000Z",
            "id": "758081447634886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FN2xqhp286"
        },
        {
            "author_id": "531756198",
            "created_at": "2016-07-26T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758079176628985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dia \ud83c\udf08 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/aa7wk4G7rO"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-26T23:15:22.000Z",
            "id": "758078285058146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: A flora se destaca em uma bela lagoa ... https://t.co/2jZ7UOCC4S"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2016-07-26T23:15:08.000Z",
            "id": "758078225566273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Zhangjiajie fica no centro-sul da #China e, segundo a administra\u00e7\u00e3o local. https://t.co/DYwwjaHP7D"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-07-26T23:09:17.000Z",
            "id": "758076757312274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria e a RPPN de Ernst G\u00f6tsch. :D https://t.co/nhE63h72ep"
        },
        {
            "author_id": "735647383393075200",
            "created_at": "2016-07-26T23:04:53.000Z",
            "id": "758075649429045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos acima das nuvens. Escalamos o Pico da Neblina, no Parque Nacional do Itatiaia. Cui\u2026 https://t.co/E0YDwepmbc https://t.co/28I5EuLc80"
        },
        {
            "author_id": "3312817002",
            "created_at": "2016-07-26T22:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.00647709,
                        -2.8951911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "758071548997726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha boa pra conta da vida!!! \ud83d\ude09 Hoje fui dar uma conferida no \"Parque Nacional Cajas\"\u2026 https://t.co/k5nwisGfmk"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-07-26T22:48:35.000Z",
            "id": "758071547995095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/WEPKbqKgVQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-26T22:47:58.000Z",
            "id": "758071391447031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia promove 1\u00aa Caminhada da Sa\u00fade https://t.co/1n3aoqu2d3"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-07-26T22:47:37.000Z",
            "id": "758071303169507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/1Tl4bjDPQ5"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-07-26T22:19:23.000Z",
            "id": "758064199092334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara completa 10 anos https://t.co/avyB8mevvg"
        },
        {
            "author_id": "2521940319",
            "created_at": "2016-07-26T22:16:36.000Z",
            "id": "758063497896919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela: \u201cPre\u00e7os susto\u201d para ir \u00e0s ilhas do Parque Nacional Morrocoy... https://t.co/vX85471qgZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-26T22:11:43.000Z",
            "id": "758062267363655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Novas estradas p\u00f5em em risco o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HN5qMPwanG"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-26T22:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758062003592110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e2ngulos hehe @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SPLFly0nRR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-26T22:10:37.000Z",
            "id": "758061989612531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza com Palo Santo \ud83c\udf3e #Incensos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2bXt959v8T"
        },
        {
            "author_id": "170154706",
            "created_at": "2016-07-26T22:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "758061315139047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida hoje, vit\u00f3ria amanh\u00e3. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/xEQonmLGHU"
        },
        {
            "author_id": "3298704898",
            "created_at": "2016-07-26T22:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aneisdeurano"
                    }
                ]
            },
            "id": "758059944600043524",
            "in_reply_to_user_id": "3139947742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aneisdeurano parque nacional de itatiaia. serio, so pensei em nos duas la tirando varias fotinhas batendo papo e vendo aquela vista linda"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-07-26T22:00:31.000Z",
            "id": "758059449709916162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos da Udesc, criam o Projeto Arapu\u00e3. \u00c9 uma renda alternativa para moradores locais a partir da produ\u00e7\u00e3o de mel. https://t.co/zSLeQDWsLD"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-26T21:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67958,
                        -4.08623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "758055205971693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo com amor \ud83d\udc9e @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/4Hkzvyi3f3"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-07-26T21:27:30.000Z",
            "id": "758051142160961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em suas a\u00e7\u00f5es de rotina no Oeste e Sudoeste do Paran\u00e1, a Pol\u00edcia Ambiental fez mais uma apreens\u00e3o de armas... https://t.co/n7uWQPycaZ"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2016-07-26T21:15:53.000Z",
            "id": "758048219041411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Joaquim Eg\u00eddio \u00e9 embargada https://t.co/vs23AqkVme https://t.co/e3iFP4Gmq2"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2016-07-26T21:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758045843668672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00e9zineos com medo de altura @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eNtSVtwerr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T20:41:20.000Z",
            "id": "758039521988456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016: 155 anos do in\u00edcio do reflorestamento; 55 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. O presente... https://t.co/zhXnMVbQfO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-26T20:20:19.000Z",
            "id": "758034235135524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-26T20:17:58.000Z",
            "id": "758033641821704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos de aprender, ouvir hist\u00f3rias e ganhar mimos, assim s\u00e3o os dias ao lado dos av\u00f3s. N\u00f3s do RPPN Buraco das... https://t.co/m3wUdRLsna"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T20:00:02.000Z",
            "id": "758029129245536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 30. No Parque Nacional da Tijuca. Vem a\u00ed... Floresta Protetora. https://t.co/PyuUY65Af9"
        },
        {
            "author_id": "69284025",
            "created_at": "2016-07-26T19:38:34.000Z",
            "id": "758023726734667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, na Av Aliomar Baleeiro foi demolida uma obra em estado inicial q estava sendo constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-07-26T19:31:11.000Z",
            "id": "758021870113452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Piedra Pintada #ParaisoAmazonas https://t.co/48fh1nY1Ls"
        },
        {
            "author_id": "1244375665",
            "created_at": "2016-07-26T19:17:44.000Z",
            "id": "758018485821857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do Curso Superior de Tecnologia em Gest\u00e3o Ambiental do Campus Ara\u00e7ua\u00ed visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ee... https://t.co/cuIPSYOg0c"
        },
        {
            "author_id": "4105805943",
            "created_at": "2016-07-26T19:16:35.000Z",
            "id": "758018194632216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esto es magn\u00edfico! Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u, Brasil! \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/6Sgwd5ZDfk"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T19:13:41.000Z",
            "id": "758017465079169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/IrY8ZlIqCA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-26T19:08:23.000Z",
            "id": "758016131571519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/NX5ecXjkQD"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-26T19:08:20.000Z",
            "id": "758016118879580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/JGGKy3AulI"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2016-07-26T19:00:19.000Z",
            "id": "758014100106579969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de alunos da Udesc visa criar empreendimento social em reserva extrativista da Capital https://t.co/80xA8Z1I7o https://t.co/bfJBi4A94B"
        },
        {
            "author_id": "221050908",
            "created_at": "2016-07-26T19:00:17.000Z",
            "id": "758014092787519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Udesc Esag buscam criar empreendimento social em reserva extrativista da Capital: https://t.co/opYeE8Ps38 https://t.co/nECzfUmkaO"
        },
        {
            "author_id": "88821564",
            "created_at": "2016-07-26T18:57:49.000Z",
            "id": "758013471531433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenas Noches\nHoje foi dia de visitar a zona Norte do Parque nacional de Do\u00f1ana! \nInfelizmente n\u00e3o vimos nenhum... https://t.co/Mwjkiwplop"
        },
        {
            "author_id": "297765236",
            "created_at": "2016-07-26T18:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "758008814700560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/XjmfaxrCS3"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-26T18:38:00.000Z",
            "id": "758008486554800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-prego aborrecido com a nossa presen\u00e7a no Parque Nacional Serra da Capivara\n\nCaminhar pelas trilhas da... https://t.co/EdW9UVgN85"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-26T18:36:08.000Z",
            "id": "758008015685492737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegada de on\u00e7a no Parque Nacional Serra da Capivara\n\nO parque \u00e9 uma excelente oportunidade para ver de perto a... https://t.co/tGFy5XkK69"
        },
        {
            "author_id": "1244375665",
            "created_at": "2016-07-26T18:15:45.000Z",
            "id": "758002883644289025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 61 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3\" https://t.co/5HR1xFijeI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T18:00:02.000Z",
            "id": "757998930575491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016: o Parque Nacional da Tijuca completa 55 anos. O presente \u00e9 de todos n\u00f3s.\nDia 30. Vem a\u00ed... https://t.co/31iLtfnXAl"
        },
        {
            "author_id": "3349114007",
            "created_at": "2016-07-26T17:54:03.000Z",
            "id": "757997423893573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o Rio de uma forma diferente? O Parque Nacional da Tijuca possui trilhas que levam\u2026 https://t.co/mM8H4ZojdL"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-26T17:48:43.000Z",
            "id": "757996083201052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o dos Lagos - CEAT - 6\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 seguindo para a Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-07-26T17:02:21.000Z",
            "id": "757984412969480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China al\u00e9m da Muralha - Lago das Cinco Flores, Parque Nacional Jiuzhaigou, Prov\u00edncia de Sichuan.\n\nO Parque... https://t.co/3kBeHBHbkr"
        },
        {
            "author_id": "1964544794",
            "created_at": "2016-07-26T16:57:05.000Z",
            "id": "757983088492163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endless land\nAdmirar as belezas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os da sua propriedade\u2026\nhttps://t.co/0qheONzaL8 https://t.co/tm0WR1MRAv"
        },
        {
            "author_id": "1201730120",
            "created_at": "2016-07-26T16:53:02.000Z",
            "id": "757982067384684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirar la belleza del Parque Nacional de la Serra dos \u00d3rg\u00e3os desde tu propiedad\u2026\nhttps://t.co/McmUNLjkl3 https://t.co/qGEBd5Nh95"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-26T16:10:31.000Z",
            "id": "757971369153925121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Louva-a-deus na RPPN do Cara\u00e7a, Minas Gerais. Flagra de Andr\u00e9 Ferreira \u00e9 a imagem do dia https://t.co/Wq6LQRPzNk https://t.co/syKpuOBmt2"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2016-07-26T15:00:34.000Z",
            "id": "757953766909816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio: Parque Nacional dever\u00e1 ser reaberto hoje a visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/3SyfE665X0 https://t.co/IrqPaUqF2D"
        },
        {
            "author_id": "226352546",
            "created_at": "2016-07-26T14:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757950043965894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LA felicidad. \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/u7wVwt4I9G"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-26T14:31:44.000Z",
            "id": "757946510432694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9voa na manh\u00e3 de inverno no Parque Nacional da Tijuca, apoiado pelo FMA/RJ. O mecanismo financeiro criado pelo... https://t.co/z3KsRtTdPN"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-26T14:26:43.000Z",
            "id": "757945248928657410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc67\ud83d\udc68 O #Parque Nacional da #Tijuca, o + vistado do Brasil, vai ganhar quinta, dia 28, \u00e0s 10h,um centro de visitantes: https://t.co/mP417GuoGr"
        },
        {
            "author_id": "250788236",
            "created_at": "2016-07-26T13:59:54.000Z",
            "id": "757938500234797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #chingaza #cundinamarca https://t.co/mIJ0twBJ9A https://t.co/S1NKPFvzLA"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-26T13:55:34.000Z",
            "id": "757937409547968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff, em Alberta, no Canad\u00e1\n\nFoto: \u00a9 Pierre Leclerc Photography https://t.co/Mfz61Sn0md"
        },
        {
            "author_id": "113648965",
            "created_at": "2016-07-26T13:47:57.000Z",
            "id": "757935490943348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 mil cabe\u00e7as de gado s\u00e3o retirados de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/huIj6Zsu3m https://t.co/z9C0WnWNu7"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2016-07-26T13:12:22.000Z",
            "id": "757926537563893760",
            "in_reply_to_user_id": "40261159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, o MPF orientou que o governo voltasse atr\u00e1s, j\u00e1 que ele \u00e9 acusado de realizar obras ilegais em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "113642093",
            "created_at": "2016-07-26T13:09:21.000Z",
            "id": "757925777832873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 mil cabe\u00e7as de gado s\u00e3o retirados de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/mcJQ2Z37ak https://t.co/eRhPfOad64"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2016-07-26T12:45:14.000Z",
            "id": "757919707206918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas do Vale do Catimbau por Armando Mendes. Catimbau. Apesar de criado em 2002 o parque nacional do Vale do... https://t.co/kXbN2oG0Yj"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-07-26T12:45:11.000Z",
            "id": "757919697371275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas do Vale do Catimbau por Armando Mendes. Catimbau. Apesar de criado em 2002 o parque nacional do Vale do... https://t.co/xDxhQfCgBL"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2016-07-26T12:38:09.000Z",
            "id": "757917926808817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00c3\u00adcia Ambiental apreende espingardas e muni\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/E7vQ2f7HSs"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2016-07-26T12:29:21.000Z",
            "id": "757915710614011909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00c3\u00adcia Ambiental apreende espingardas e muni\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/0nvomVa7Hh"
        },
        {
            "author_id": "473069716",
            "created_at": "2016-07-26T12:04:01.000Z",
            "id": "757909336404299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, 2015. https://t.co/WldPofU7Nc"
        },
        {
            "author_id": "1585850906",
            "created_at": "2016-07-26T12:02:22.000Z",
            "id": "757908921340264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria do Raul de Nilopolis na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo em 23/07/2016, no Cavalo Marinho https://t.co/xtgwWBHmQ5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-26T11:49:48.000Z",
            "id": "757905758545739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente \" https://t.co/3IS5d285ms"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:34.000Z",
            "id": "757904441920008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:28.000Z",
            "id": "757904416787673089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/W2r4wJ5co2"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:21.000Z",
            "id": "757904387842781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/YJw44AI00U"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:17.000Z",
            "id": "757904367592742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/I7FmQxbChP"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:15.000Z",
            "id": "757904360860856324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/PTyxIhqHkE"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:07.000Z",
            "id": "757904325645443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/GrIxjXRUVU"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-07-26T11:44:03.000Z",
            "id": "757904309837103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/jEH61tq3Kp"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:56.000Z",
            "id": "757904280170835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo ... https://t.co/MdGbt27HOZ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:53.000Z",
            "id": "757904270096162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/lygoXQzUkA"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:50.000Z",
            "id": "757904255638384646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/kFKjXwr31P"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:47.000Z",
            "id": "757904244263354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/TwHYuoKbgt"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:45.000Z",
            "id": "757904234557771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/othfSzsd7z"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:42.000Z",
            "id": "757904221043724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/ppwY4ldaln"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:37.000Z",
            "id": "757904202957848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/sQeMDSNEgF"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:31.000Z",
            "id": "757904175418060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/mIruIOIZ8u"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:26.000Z",
            "id": "757904156409475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/YZuWKbqHX4"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:17.000Z",
            "id": "757904118086144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/u1gEIbcPQH"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-07-26T11:43:02.000Z",
            "id": "757904056845152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/ouPV0o4EB6"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:59.000Z",
            "id": "757904043750457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/HY4LZ0xAmi"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:49.000Z",
            "id": "757904002197532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/WFBPumsT7w"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:41.000Z",
            "id": "757903968819228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/BVD8bDJrLt"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:31.000Z",
            "id": "757903924007358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/RwUrvZZCTm"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:27.000Z",
            "id": "757903909251801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/guWuUfjfn0"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-07-26T11:42:05.000Z",
            "id": "757903814309453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/07ouZII674"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-07-26T11:41:38.000Z",
            "id": "757903704406106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/OVphU5KmEf"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-07-26T11:41:36.000Z",
            "id": "757903694394302468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/knuMQ3i4dn"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-26T11:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "757903670964924416",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as ... https://t.co/2bXtlI9V5V"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-07-26T11:41:03.000Z",
            "id": "757903554958852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/IXIA9o9gf2"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-07-26T11:40:29.000Z",
            "id": "757903411257847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialment... https://t.co/XPq0kYANx9 #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-07-26T11:40:25.000Z",
            "id": "757903395000717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1r... https://t.co/1EIwWFji4v"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-07-26T11:40:12.000Z",
            "id": "757903340822867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/ZJuadtk0M2"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:48.000Z",
            "id": "757903239161315332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/SBeRtXcmAO"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:38.000Z",
            "id": "757903198837354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/oj0p6pnbqG"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:34.000Z",
            "id": "757903180843720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/5rMfpe5uy1"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:29.000Z",
            "id": "757903160195227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/UYPJE0rJO8"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:27.000Z",
            "id": "757903152045625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/oSTDpCS1gG"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-07-26T11:39:12.000Z",
            "id": "757903089688981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/FMbGMLGzzv #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:47.000Z",
            "id": "757902985255014403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/a0xzFhuNsk"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:44.000Z",
            "id": "757902972491698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as ... https://t.co/67hUSNDS2g"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:35.000Z",
            "id": "757902934592016385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de... https://t.co/2yKgUNxbRw"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:34.000Z",
            "id": "757902930884329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/hZgpOI9J5M"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:30.000Z",
            "id": "757902914320945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1r... https://t.co/gocLTh1g5r #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "409436433",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:19.000Z",
            "id": "757902867646656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corra voc\u00ea tamb\u00e9m para o Parque Nacional do Itatiaia !!\nPousada Santa Fe de\u2026 https://t.co/uMptz4rM7L"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:11.000Z",
            "id": "757902833660284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/5n2LZXm96Z"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:08.000Z",
            "id": "757902823367450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/HbQASO7ENz"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-07-26T11:38:06.000Z",
            "id": "757902814429392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de ca... https://t.co/jIfdG7BIKO"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-07-26T11:37:32.000Z",
            "id": "757902669885300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/BrZCOqyfRn"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-07-26T11:37:19.000Z",
            "id": "757902617892626433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/aRRnEUXdgQ"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-07-26T11:37:16.000Z",
            "id": "757902604571594756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/8DA1e6YhOy"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-07-26T11:37:10.000Z",
            "id": "757902578768162818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/hupsjtHV9b"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-07-26T11:36:24.000Z",
            "id": "757902387126280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/5Sy8abktVU"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-26T11:36:22.000Z",
            "id": "757902378993672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente  https://t.co/NWXW9Pf4in #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-07-26T11:36:09.000Z",
            "id": "757902324127850498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/LuuX1L3S58"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-07-26T11:36:07.000Z",
            "id": "757902314157989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7as e \u00e1rea de camping... https://t.co/GDXwU2S2o7"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-07-26T11:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "757902232037629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente: Abrigo Rebou\u00e7a... https://t.co/t2uE5RbHBd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-26T11:33:39.000Z",
            "id": "757901692008562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente \" https://t.co/3IS5d285ms"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-26T11:26:22.000Z",
            "id": "757899860888719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente  https://t.co/EwSMwEJOfh"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-26T11:23:09.000Z",
            "id": "757899049773268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia abre parcialmente https://t.co/nwKflLG2ys"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-26T09:26:42.000Z",
            "id": "757869743579631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/jYwSHnfUAz"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T08:44:55.000Z",
            "id": "757859228660867076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/nOx2jhdFQy"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T08:43:42.000Z",
            "id": "757858924712255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/zAuhItxWJq"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-26T08:10:49.000Z",
            "id": "757850648259891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/fAf0US2YLs"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2016-07-26T08:04:03.000Z",
            "id": "757848945452195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo das Areias:  \nChamas pr\u00f3ximas de um port\u00e3o durante o chamado Inc\u00eandio das Areias na Floresta Nacional de... https://t.co/n04FPCbR7w"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:08:08.000Z",
            "id": "757834872157339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leguminosae arbustivas e arb\u00f3reas da floresta atl\u00e2ntica do Parque Nacional do Itatiaia, sudest\u2026 https://t.co/n7LxSBzh7G #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:52.000Z",
            "id": "757834805169958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Annonaceae da Reserva Biol\u00f3gica da Represa do Grama, Descoberto, Minas Gerais, Brasil, com uma \u2026 https://t.co/tSm94cfqJK #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:34.000Z",
            "id": "757834733388722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracteriza\u00e7\u00e3o fision\u00f4mico-flor\u00edstica e mapeamento da vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de P\u2026 https://t.co/emAwNMiETH #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:33.000Z",
            "id": "757834727923388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise estrutural da vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea em tr\u00eas fragmentos florestais na Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/i9i8c8WMsV #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:26.000Z",
            "id": "757834698068488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aporte de Serrapilheira ao Solo em Est\u00e1gios Sucessionais Florestais na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u2026 https://t.co/t0hcfmHmxH #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:25.000Z",
            "id": "757834692771008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de esp\u00e9cies arb\u00f3reas nativas para a restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Reserva Biol\u00f3gica de \u2026 https://t.co/5a54utqM4m #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:20.000Z",
            "id": "757834672399351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de recursos vegetais em comunidades rurais lim\u00edtrofes \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das An\u2026 https://t.co/5vwlI3vNP0 #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:18.000Z",
            "id": "757834665184993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piperaceae na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim, Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/0MZFY7j7ip #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:17.000Z",
            "id": "757834659329736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauraceae na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim, Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/3TAgACwbWG #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:15.000Z",
            "id": "757834653751349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim, Rio de Janeiro, Brasil: \u2026 https://t.co/PicR5R7WcC #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:14.000Z",
            "id": "757834647426437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smilacaceae na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim, Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/RGxtY4RFzN #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "97419527",
            "created_at": "2016-07-26T07:07:00.000Z",
            "id": "757834590564122628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vochysiaceae na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim, Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/3NgS7laSPa #bhlib"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-07-26T06:01:27.000Z",
            "id": "757818092055437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parte Alta Reaberta \u00e0 Visita\u00e7\u00e3o https://t.co/aMYAo3jOyq"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-07-26T05:46:48.000Z",
            "id": "757814404964454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/lMJmWjd2y4"
        },
        {
            "author_id": "175022877",
            "created_at": "2016-07-26T05:34:40.000Z",
            "id": "757811353331437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional Noosa Heads, Queensland, Australia. https://t.co/BlvjNmN0CL"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-26T03:55:10.000Z",
            "id": "757786312757739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1fsQU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-26T03:16:29.000Z",
            "id": "757776577853730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2016. O Parque Nacional da Tijuca completa 55 anos. O presente \u00e9 de todos n\u00f3s.\nDia 30. Vem a\u00ed...... https://t.co/n2OtUBVyRs"
        },
        {
            "author_id": "710820786467110912",
            "created_at": "2016-07-26T03:10:04.000Z",
            "id": "757774961306198017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babu prefere ficar na chuva do que na \u00e1rea protegida, que cadela \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-26T02:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "757771439722393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XILpMda9cz via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-26T02:36:14.000Z",
            "id": "757766448815177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde deste \u00faltimo Domingo (24), o pavilh\u00e3o 3 do parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 foi s\u00f3 alegria.  O arrai\u00e1 realizada... https://t.co/MNicKbAZ0I"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-07-26T02:32:21.000Z",
            "id": "757765470980308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iwwR68DkMb"
        },
        {
            "author_id": "15367437",
            "created_at": "2016-07-26T02:30:07.000Z",
            "id": "757764906720436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado com caminhada muito legal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA). Foram 20 km bem agrad\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "96818965",
            "created_at": "2016-07-26T02:19:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757762130514944000",
            "in_reply_to_user_id": "62103719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estupidamari Itatiaia more, no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "32451303",
            "created_at": "2016-07-26T02:09:37.000Z",
            "id": "757759749299593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Solu\u00e7\u00f5es humanas.  naturegood  Parque Nacional da Sequoia, Canad\u00e1. \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f https://t.co/QFtXHrQXhy"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-26T01:03:03.000Z",
            "id": "757742998348333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVale do Travess\u00e3o. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG. *foto de Rafael Batista... https://t.co/m9V14COa77"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-26T01:02:50.000Z",
            "id": "757742943960723459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVale do Travess\u00e3o. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / MG. *foto\u2026 https://t.co/G0F1B9ncjI"
        },
        {
            "author_id": "712688971",
            "created_at": "2016-07-26T00:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757741259436032005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/g1pI1TfNGH"
        },
        {
            "author_id": "3438657526",
            "created_at": "2016-07-26T00:55:11.000Z",
            "id": "757741019291062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/NxTb7oQfno"
        },
        {
            "author_id": "257221249",
            "created_at": "2016-07-26T00:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "757739659296403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "black/white @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/xd0ywRuL4O"
        },
        {
            "author_id": "820468939",
            "created_at": "2016-07-26T00:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757737564744847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo m\u00e1s lindo que vi en mi vida!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/rHDsabKItz"
        },
        {
            "author_id": "147321208",
            "created_at": "2016-07-25T23:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4177279,
                        -22.4317936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "757724067084529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veranico de inverno na ro\u00e7a! @ APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/A1X4EMOCKf"
        },
        {
            "author_id": "481202278",
            "created_at": "2016-07-25T23:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "757718118521184257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ti eu tenho o maior amor do mundo \u2764 #m\u00e3e #\u00e9amor #\u00e9cumplicidade #veloterra @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/bH1iF6mKor"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-25T23:20:27.000Z",
            "id": "757717178984587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "334364548",
            "created_at": "2016-07-25T22:28:09.000Z",
            "id": "757704015283101697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro... \ud83d\ude0d @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/I8MrOGfDNQ"
        },
        {
            "author_id": "492791895",
            "created_at": "2016-07-25T22:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757699244480397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc30\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Yg00ybZYpL"
        },
        {
            "author_id": "205512469",
            "created_at": "2016-07-25T21:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757696338268225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/tAgXfA6vs7"
        },
        {
            "author_id": "224200130",
            "created_at": "2016-07-25T21:51:37.000Z",
            "id": "757694823281283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um curta sobre o inc\u00eandio no Parque nacional da Chapada Diamantina.\nFaby Nogueira Rosana Braz Silva Vianna... https://t.co/bKDrmQGul4"
        },
        {
            "author_id": "205512469",
            "created_at": "2016-07-25T21:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757694699964604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Ar1WX1gZSb"
        },
        {
            "author_id": "54407210",
            "created_at": "2016-07-25T21:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757688251268341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Cataratas com as amigas! \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZGjAP4pa6r"
        },
        {
            "author_id": "522595542",
            "created_at": "2016-07-25T21:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757686865344524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa viagem ! \ud83d\ude0d\u2728\ud83d\udcad @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/0bwZvj5br8"
        },
        {
            "author_id": "1606420206",
            "created_at": "2016-07-25T21:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757684660889464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necesito un poco de #Paz @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/UiXPpJhaMA"
        },
        {
            "author_id": "138507210",
            "created_at": "2016-07-25T21:06:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757683476795682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3  #paradise #parana #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/IgWV4Atjr6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-25T21:01:47.000Z",
            "id": "757682279133114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 inaugurado nesta quinta o Centro de Visitantes Paineiras no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/slRpez8ZGb"
        },
        {
            "author_id": "62281379",
            "created_at": "2016-07-25T20:52:51.000Z",
            "id": "757680034253381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retorno com gostinho de quero mais \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/P4DqPTI8iY"
        },
        {
            "author_id": "39513753",
            "created_at": "2016-07-25T20:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.4008,
                        9.11306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00bc0163184831a8"
            },
            "id": "757672020746211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminata al monumento natural Teta de Niquitao - Guirigay \ud83d\uddfb\n.\n.\n.\n#tourism #trujillo #niquitao\u2026 https://t.co/7wZanq4fQl"
        },
        {
            "author_id": "226352546",
            "created_at": "2016-07-25T20:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757670556355301377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XBQvkHbDK6"
        },
        {
            "author_id": "282166162",
            "created_at": "2016-07-25T19:49:49.000Z",
            "id": "757664171618136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre tem um p\u00f4r-do-sol esperando para ser visto. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/cKqRLbRux3"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-25T19:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757655455887941633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/LXCFHKqUHC"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-25T19:02:38.000Z",
            "id": "757652295047798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gFaUaOhk45"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-25T19:02:38.000Z",
            "id": "757652293953081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/VNonKsd3ID"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-25T19:02:37.000Z",
            "id": "757652293537759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/20iiSTC0WX"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-25T19:02:35.000Z",
            "id": "757652285027745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/MDaXaqmbTz"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-25T19:02:35.000Z",
            "id": "757652283572228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ykNZ6mOeXE"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2016-07-25T18:55:03.000Z",
            "id": "757650389269377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u #Brasil https://t.co/M54bCz5ERg"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2016-07-25T18:32:44.000Z",
            "id": "757644771955449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de tr\u00eas mil cabe\u00e7as de gado que estavam em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Confira em: https://t.co/wkVdBp43C6"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-07-25T18:03:23.000Z",
            "id": "757637385039515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Amboseli, Qu\u00eania \u2764\ufe0f\udbb8\uddcc https://t.co/qswqGhtQ28 https://t.co/VbEszklyHT"
        },
        {
            "author_id": "3059679718",
            "created_at": "2016-07-25T18:02:45.000Z",
            "id": "757637224620036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denominada Opera\u00e7\u00e3o Veredas, a a\u00e7\u00e3o foi coordenada pelo Instituto Chico Mendes (ICMBio), que \u00e9 respons\u00e1vel pelas... https://t.co/mV69rsoaMm"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-25T17:52:22.000Z",
            "id": "757634611077910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "224200130",
            "created_at": "2016-07-25T17:43:19.000Z",
            "id": "757632334631886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra geral.\n\nEsse \u00e9 um curta sobre o inc\u00eandio no Parque nacional da Chapada Diamantina. Ricardo Amendola... https://t.co/kw6Il9V3dR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-25T17:36:08.000Z",
            "id": "757630527948124164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bbzinhos \ud83d\udc23\ud83d\udc23\ud83d\udc23 #Calopsitas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sHChLZ3QDm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-25T17:19:37.000Z",
            "id": "757626369895501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMissa aconteceu neste domingo (24) no Parque Nacional do Vaqueiro. A missa foi celebrada pelo bispo Dom Magnus de Salgueiro."
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-07-25T17:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757625042989568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana pra todos n\u00f3s! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da\u2026 https://t.co/s4yRDMn1bM"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-25T16:55:14.000Z",
            "id": "757620233096065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica sobre Projeto de Lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias\n\nJ\u00e1\u2026 https://t.co/zkhfIeyJEO"
        },
        {
            "author_id": "621056517",
            "created_at": "2016-07-25T16:49:48.000Z",
            "id": "757618867317465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cintur\u00e3o da Via L\u00e1ctea em cima do Lago Jackson, Parque Nacional de Grand Teton - por James Neeley https://t.co/71sE9UaKz2"
        },
        {
            "author_id": "127175999",
            "created_at": "2016-07-25T16:47:46.000Z",
            "id": "757618354790084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floretas da Tijuca inaugura Centro de Visitantes para o Corcovado: \nVisitar o\u00a0Parque Nacional da Tijuca ficar... https://t.co/8eweYZpqmT"
        },
        {
            "author_id": "174835987",
            "created_at": "2016-07-25T16:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "757614636397191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de nossa divers\u00e3o do fim de semana @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JaHmPAR4dk"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T16:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757607989079601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Carabinani @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/sSUpIIKpFr"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T16:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757607403986837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Carabinani @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/6AOIdICLkq"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T16:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757606806042574850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Carabinani @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/BDnXfEKJer"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T16:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757606459261714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/bUUCn5VJuQ"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757606087197597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o e \u00e1gua cristalina mas e caramelizada vem com a Gaivota nesta aventura. @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/jSeuPXt4Et"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757605736809635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/xlZ5rsn7qS"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757605550779752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parnaja\u00fa #saodomingos @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/joFQXfdaJE"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2016-07-25T15:55:37.000Z",
            "id": "757605232213975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras impactam unidades de conserva\u00e7\u00e3o, reserva biol\u00f3gica, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e comunidades quilombolas. https://t.co/RuDkfv4v4q"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757605188597350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras Rio Carabinani vem com a Gaivota KR Tur @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/iJwnUqiJbN"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757604737491542020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/MOx7Yk5wD2"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757604388429000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carabinani foto:Vermelhinhotur @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/jBuaQOPM1S"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "parnajau"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757603878007287812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Rio Carabinani @parnajau foto:vermelhinhotur @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/vg9IkHl9kw"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757602951565279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras Rio Carabinani. parnaja\u00fa foto: vermelhinhotur @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/QlBFo13pRH"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757602266299990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#suma\u00fama_gigante @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/0L76mvXxjS"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:41:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757601598411567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/4e66avgSPL"
        },
        {
            "author_id": "222487169",
            "created_at": "2016-07-25T15:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757601257578229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life \ud83d\udc97 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/r5I2lugfBq"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757601145464422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/wkQJBQmgmb"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757600364568907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/WOGr3ddKvI"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757600005184258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/c7GuRRbbYY"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757599689827123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta essa emo\u00e7\u00e3o com agente!!!! @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/arwmayWnic"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757598528478806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/98v5oqeVn5"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757598171367350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/l8pRkz1NNJ"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-25T15:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -61.42868042,
                        -1.90714895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "757597850037616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/gea0vZBNlF"
        },
        {
            "author_id": "2959397194",
            "created_at": "2016-07-25T15:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "maaria_silvaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "757591806376812544",
            "in_reply_to_user_id": "1132159069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maaria_silvaa Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas : Muito bem !"
        },
        {
            "author_id": "2959397194",
            "created_at": "2016-07-25T14:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "757590762104188928",
            "in_reply_to_user_id": "66740930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@visitportugal Castelo de Guimar\u00e3es (left) and Vilar da Veiga (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas). https://t.co/U7YoKCyMRf"
        },
        {
            "author_id": "985346816",
            "created_at": "2016-07-25T14:54:13.000Z",
            "id": "757589780125224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MidtcqXYCG"
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-07-25T14:30:30.000Z",
            "id": "757583812834582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Piedra Pintada #ParaisoAmazonas https://t.co/7nsKUi0Q8Q"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2016-07-25T14:05:54.000Z",
            "id": "757577622041702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os ambientais e Prefeitura retiram 3 mil cabe\u00e7as de gado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TRTHeSAwVG"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2016-07-25T14:00:32.000Z",
            "id": "757576271824089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Parte alta do Parque Nac do Itatiaia est\u00e1 temporariamente fechada devido aos focos de inc\u00eandio no local. https://t.co/Ok1HzqPuvf"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-25T13:41:04.000Z",
            "id": "757571369303363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja de perto a ex\u00f3tica floresta semi\u00e1rida brasileira no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nFomos e... https://t.co/H2kxXtMrnC"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-07-25T13:37:16.000Z",
            "id": "757570413769531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Vv4uI0IAOl"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-07-25T13:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "757569027099222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Angola #riokeve  #kissme @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/2Defxhb0bE"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-07-25T13:31:21.000Z",
            "id": "757568925928460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia #G1 #Itatiaia https://t.co/uqHHl5XL3t https://t.co/Dq1Dt7ipPk"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2016-07-25T13:27:48.000Z",
            "id": "757568032260526081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 fechado ao p\u00fablico por causa de inc\u00eandio https://t.co/iKXUIFYEVl"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2016-07-25T13:25:48.000Z",
            "id": "757567527740436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 fechado ao p\u00fablico por causa de inc\u00eandio https://t.co/ojmrZJ40UU #Locais #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2016-07-25T13:19:33.000Z",
            "id": "757565955534761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas alturas do Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/tGVNnbSgrH https://t.co/XD2bYHL25O"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-25T13:17:26.000Z",
            "id": "757565423466450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/sId565SmQl"
        },
        {
            "author_id": "325493160",
            "created_at": "2016-07-25T13:17:00.000Z",
            "id": "757565312833290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg https://t.co/tWnCbAixtY"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-25T13:12:34.000Z",
            "id": "757564198176038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/A8Bu80BzR7"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-25T13:05:24.000Z",
            "id": "757562394906390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Reg2EaHguN #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-25T13:02:08.000Z",
            "id": "757561572378218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Ih3TuQneBm"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-25T13:01:55.000Z",
            "id": "757561518292697090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Volunt\u00e1rio relata combate a inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/sId565SmQl"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-25T13:00:12.000Z",
            "id": "757561086145073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/6mhtEgZxq6"
        },
        {
            "author_id": "56190044",
            "created_at": "2016-07-25T12:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "757557058010963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caxu doida @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HnABjs5h1y"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-07-25T12:39:53.000Z",
            "id": "757555971665166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica sobre Projeto de Lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias https://t.co/BB3OtsziFH"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-25T12:39:42.000Z",
            "id": "757555929394978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica sobre Projeto de Lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fern\u00e3o Dias:     J\u00e1 est\u00e1  di... https://t.co/VdMUu46ORR"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-07-25T12:11:13.000Z",
            "id": "757548758460661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/sCwX73vlZB https://t.co/m31LqOTscA"
        },
        {
            "author_id": "66276365",
            "created_at": "2016-07-25T11:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "757544632871825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacal\u00e7ada #winter \u2600\ufe0f #blueskies #mg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #vsco #trekking @ Monumento Natural Estadual Serra\u2026 https://t.co/XOyU8SLE4W"
        },
        {
            "author_id": "482086827",
            "created_at": "2016-07-25T11:35:08.000Z",
            "id": "757539679445012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia? O Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica \u00e9, de fato, um tesouro natural alem\u00e3o. https://t.co/0Uvu0o4D8g"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-25T10:52:19.000Z",
            "id": "757528903615414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana vamos viver a hora da verdade na audi\u00eancia p\u00fablica tripartite sobre o Parque Nacional da Canastra em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "470556574",
            "created_at": "2016-07-25T09:56:13.000Z",
            "id": "757514783935631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/BuiWhsYkL5"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-25T08:42:45.000Z",
            "id": "757496297616277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/GHk8GXVDZ2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-25T08:42:04.000Z",
            "id": "757496125888851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/Rurj5eEUWM"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-07-25T06:30:14.000Z",
            "id": "757462950286282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rela\u00e7\u00e3o das Caminhadas Confirmadas nos pr\u00f3ximos 10 dias:\n\n  ** MG - Rio Preto - Circuito RPPN S\u00e3o Louren\u00e7o do... https://t.co/EKz2Q5EjTW"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-07-25T06:30:08.000Z",
            "id": "757462923362963457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito RPPN S\u00e3o Louren\u00e7o do Funil , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda... https://t.co/YVG8ntOKIK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-25T06:12:18.000Z",
            "id": "757458434602262532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e do C\u00e9u \ud83c\udf39 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/iAhx4NSlzk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-25T05:31:26.000Z",
            "id": "757448148876947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatia Quatro Queijos \ud83c\udf55 #Pizza #CatchupPicante @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/GiW6vtnfnE"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-25T05:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "757446313495629830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/a1mjTWcsvb"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-25T04:57:39.000Z",
            "id": "757439648574545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia: Mas risco continua e fogo 'pode ressurgir'... https://t.co/SgsZ4FEuyX"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-07-25T04:57:37.000Z",
            "id": "757439642505359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sul de Minas | Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AOqKhHSjAW"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-07-25T03:46:50.000Z",
            "id": "757421826716930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/HZPFgEbkHS"
        },
        {
            "author_id": "3394880553",
            "created_at": "2016-07-25T02:37:10.000Z",
            "id": "757404295679598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #Adorei #Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EYEZo7NX6V"
        },
        {
            "author_id": "259378156",
            "created_at": "2016-07-25T02:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1418618,
                        -29.0482124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "757396932192968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f @ Parque Nacional Aparados Da Serra -\u2026 https://t.co/CITIQVSqXw"
        },
        {
            "author_id": "762831096",
            "created_at": "2016-07-25T01:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.30284085,
                        -22.45529566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "757392958182133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "equil\u00edbrio @ RPPN Fazenda Bom Retiro https://t.co/ygZT0hRV4b"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2016-07-25T01:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "757384585432924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bail\u00e3o!! \ud83d\ude4a\ud83d\udc0e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/kV8pPg2P87"
        },
        {
            "author_id": "761891708",
            "created_at": "2016-07-25T01:16:52.000Z",
            "id": "757384086092713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where the #rainbow ends #iguassufalls #Argentina @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8yYwrEVUVC"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-07-25T01:01:06.000Z",
            "id": "757380119606530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira canyons - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/1OwpjL3ll7"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-07-25T00:46:38.000Z",
            "id": "757376479600709634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira carioquinhas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/XVTmLV4Gqo"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-25T00:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "757372489114714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/CcSp8JihNe via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2016-07-25T00:02:40.000Z",
            "id": "757365412682199040",
            "in_reply_to_user_id": "52272202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolsSpagnol o parque nacional \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "198287511",
            "created_at": "2016-07-24T23:59:56.000Z",
            "id": "757364726917689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o de aceiros no Parque Nacional das Emas, em Mineiros-GO. \u00c1s 05h45! \ud83d\ude2e\ud83d\ude0a\ud83d\udcfa\ud83c\udfa5\ud83c\udf99\ud83d\udc9f\nhttps://t.co/FnJ73uG4Zn"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-24T23:45:59.000Z",
            "id": "757361215127560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde espetacular no Parque Nacional de Sete Cidades... \n#R\u00eavivendooPiaui"
        },
        {
            "author_id": "179562055",
            "created_at": "2016-07-24T23:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757353927138500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas con los papis!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ix0MsrBLJz"
        },
        {
            "author_id": "3323425749",
            "created_at": "2016-07-24T23:16:49.000Z",
            "id": "757353875942825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir pro Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "250899067",
            "created_at": "2016-07-24T23:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086154,
                        9.93464899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "757353208721223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #SanJose #CostaRica #PuraVida @\u2026 https://t.co/XKNYeQuri5"
        },
        {
            "author_id": "225088306",
            "created_at": "2016-07-24T23:01:39.000Z",
            "id": "757350057238724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar mais que maravilhoso! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/Xng00WSG8I"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-24T22:55:11.000Z",
            "id": "757348429966274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de julho.... https://t.co/Gff2oXdZnA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T22:37:14.000Z",
            "id": "757343913225101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje dos nossos h\u00f3spedes no Canyon Fortaleza ( Parque Nacional da Serra Geral )  #AparadosdasSerra... https://t.co/JFR5mIZKum"
        },
        {
            "author_id": "165938368",
            "created_at": "2016-07-24T22:32:38.000Z",
            "id": "757342757761519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando de Quadriciculo.\n#penedorj @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/DGpXItWYBg"
        },
        {
            "author_id": "99283822",
            "created_at": "2016-07-24T22:30:03.000Z",
            "id": "757342104712470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas, no sudoeste de Goi\u00e1s, \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o natural com uma fauna e flora... https://t.co/dCCLR7FDji"
        },
        {
            "author_id": "59261860",
            "created_at": "2016-07-24T22:00:38.000Z",
            "id": "757334704190263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje!\n#domig\u00e3o#mydayoff\n#trilhandopora\u00ed\n\nDivers\u00e3o total \u2661\u2665\u2661 \u2014 fazendo trilha at Parque Nacional da Chapada... https://t.co/wExiRlOr4e"
        },
        {
            "author_id": "292335872",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:58.000Z",
            "id": "757323713620615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Unidade_de_Conserva\u00e7\u00e3o_Serra_do_Ara\u00fajo \n\nApoia essa causa nobre pela natureza."
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:08.000Z",
            "id": "757323502353473540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/P4xsZ4WNYG"
        },
        {
            "author_id": "524761483",
            "created_at": "2016-07-24T21:16:04.000Z",
            "id": "757323488608735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/BsXk7DcKo6 https://t.co/O51IyeSpeC"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T21:14:23.000Z",
            "id": "757323063985864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/34dLilMgKS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-24T21:01:04.000Z",
            "id": "757319712460140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/UKO85FG1kf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T20:58:41.000Z",
            "id": "757319112423043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/34dLilMgKS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-24T20:52:30.000Z",
            "id": "757317557657464833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/IgIzhi6WWc"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-24T20:51:01.000Z",
            "id": "757317184070623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia: Mas risco continua e fogo 'pode ressurgir'... https://t.co/3fbvmYqaK3"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2016-07-24T20:49:11.000Z",
            "id": "757316721086701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/sgx5gomLNB"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2016-07-24T20:48:48.000Z",
            "id": "757316624768638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia: Mas risco continua e fogo 'pode ressurgir'... https://t.co/VDvneiAKB5"
        },
        {
            "author_id": "755601894215655424",
            "created_at": "2016-07-24T20:48:12.000Z",
            "id": "757316476818907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento PLL @I5GORNASCIMENTO Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/5W7JkRtA5Q"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2016-07-24T20:47:16.000Z",
            "id": "757316239890976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ilha do Combu d\u00e1 exemplo de turismo rural https://t.co/MEckrjiMUc"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-24T20:47:09.000Z",
            "id": "757316212179230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controlado \u00faltimo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/y2tYoF09BV"
        },
        {
            "author_id": "4211284095",
            "created_at": "2016-07-24T20:39:29.000Z",
            "id": "757314282044338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol de hoje, para iluminar a semana.. @ Floresta Nacional\u2026 https://t.co/d16EEarqF0"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2016-07-24T20:35:36.000Z",
            "id": "757313305455292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Onda Verde executa reflorestamento na Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa em Duque de Caxias, RJ\n#ondaverde https://t.co/aO3DFRNavS"
        },
        {
            "author_id": "66405158",
            "created_at": "2016-07-24T20:20:45.000Z",
            "id": "757309566585606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/QUEo3V2N4k"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T19:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "757302540232949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por #desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wM2WRnaVNH via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "2896018912",
            "created_at": "2016-07-24T19:39:29.000Z",
            "id": "757299180058664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que incendiaram a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:33:12.000Z",
            "id": "757297600890560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Sol com Arco-\u00edris! #FozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/qBjgvuS0EQ"
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:31:13.000Z",
            "id": "757297100933718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/qBjgvuS0EQ"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-07-24T19:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.32331581,
                        -54.81155916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "757296972734672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de hoje pelo Parque Nacional foi incr\u00edvel! Rendeu muitas fotos e v\u00eddeos lindos! Mais\u2026 https://t.co/AvjTNIKSCl"
        },
        {
            "author_id": "554011336",
            "created_at": "2016-07-24T19:23:10.000Z",
            "id": "757295076464820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu domingo de trabalho est\u00e1 sendo privilegiado. No Parque Nacional da Serra da Capivara fizemos a trilha da energia com o querido Uwe."
        },
        {
            "author_id": "56177648",
            "created_at": "2016-07-24T19:18:06.000Z",
            "id": "757293800985427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/uQuePRdGhX"
        },
        {
            "author_id": "4375813114",
            "created_at": "2016-07-24T19:17:56.000Z",
            "id": "757293759398813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NMHDfLqw4F"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2016-07-24T19:08:58.000Z",
            "id": "757291500992475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/Yiw6a6Q2RX Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-24T19:08:03.000Z",
            "id": "757291272675610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Alto Cariri (BA) veio participar do seu domingo.\n\n#wikiparques https://t.co/Yqxrt6O0ms"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2016-07-24T19:07:24.000Z",
            "id": "757291108921593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yoho National Park \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/5NytD32BSm"
        },
        {
            "author_id": "3467126182",
            "created_at": "2016-07-24T18:17:37.000Z",
            "id": "757278579763785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WNqT1Zen8j"
        },
        {
            "author_id": "703663343194796032",
            "created_at": "2016-07-24T18:10:26.000Z",
            "id": "757276771410665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boas lembran\u00e7as n\u00f3s compartilhamos... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zisRv0GNYZ"
        },
        {
            "author_id": "112316953",
            "created_at": "2016-07-24T18:04:11.000Z",
            "id": "757275198966132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fam\u00edlia,  conhecendo o que esta Cidade tem de melhor! ...J\u00e1 mergulhei nas \u00e1guas minerais do Parque Nacional de... https://t.co/iLUr8SO5QC"
        },
        {
            "author_id": "92261146",
            "created_at": "2016-07-24T18:01:20.000Z",
            "id": "757274483191406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tinha alguma d\u00favida?\nhttps://t.co/uwGebNDYOs\n#camposonline #camposdojordao #serradamantiqueira #prote\u00e7ao #ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-24T17:58:39.000Z",
            "id": "757273804716380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem pr\u00e9-hist\u00f3rica?\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda centenas de pinturas... https://t.co/ehIqMsG2Wi"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-24T17:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757273266180325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I learned to blossom @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SEmn9g0opf"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2016-07-24T17:44:03.000Z",
            "id": "757270132833996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sul de Minas | V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/DzqhkZ1ut5"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2016-07-24T17:35:27.000Z",
            "id": "757267967281364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/CMSfZIhNxs"
        },
        {
            "author_id": "54730625",
            "created_at": "2016-07-24T17:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18244647,
                        -23.51701053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "757259191442612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". monumento natural @ UMC https://t.co/HcH2DTThqb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T16:59:54.000Z",
            "id": "757259020067536897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/H9wXoqezju"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-24T16:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757252120550735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/VhCF4tbI4B"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-24T16:30:48.000Z",
            "id": "757251697207087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-07-24T16:13:42.000Z",
            "id": "757247394513838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista #G1 https://t.co/i0u7hWIwZj"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-24T15:55:29.000Z",
            "id": "757242810647011329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/ygsdvfs9Sc"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2016-07-24T15:43:02.000Z",
            "id": "757239676247748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um #imperd\u00edvel em #Cozumel \u00e9 #Chankanaab, um parque nacional\u202f para admirar a flora e fauna da regi\u00e3o. https://t.co/waZPSUmJ6K"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-24T15:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757237553263247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ncxnj7Ogas"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T15:28:54.000Z",
            "id": "757236118291148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os hospedes do @costaodafortaleza est\u00e3o no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)... https://t.co/ZDxnOEDPTj"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-24T15:28:50.000Z",
            "id": "757236105100025857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os hospedes do costaodafortaleza est\u00e3o no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/WSmtW9oBa9"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:22:55.000Z",
            "id": "757234615736209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13. + Cassurub\u00e1, bel\u00edssima unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caravelas, litoral onde sobrevivem pescadores e marisqueiras no Sul da Bahia +"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:21:19.000Z",
            "id": "757234210662936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12.+ indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para cargos que exigem qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Neuvaldo Oliveira \u00e9 contra a instala\u00e7\u00e3o de reserva extrativista de +"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-24T15:20:17.000Z",
            "id": "757233953736683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindoooo \udbb8\udf58\n\nPico da Tijuca: montanha mais alta do Parque Nacional da Tijuca\u2026\n\nDesejo um \u00f3timo final de... https://t.co/cFWoqFOROo"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2016-07-24T15:15:41.000Z",
            "id": "757232795097919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7. + sobre Temer surta efeito e ele suspenda a nomea\u00e7\u00e3o. Neuvaldo \u00e9 contra a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista em Caravelas, no extremo +"
        },
        {
            "author_id": "161117158",
            "created_at": "2016-07-24T15:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757232464800677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo projeto de preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies! @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/EbXClwcX5m"
        },
        {
            "author_id": "168725917",
            "created_at": "2016-07-24T15:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "757232041855516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso fim de semana.\nAula de geologia.\nCom os melhores\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/8n9WVRtoj2"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-24T15:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757230847103672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los amo! \u26f5\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/r9eZ6bPWZg"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2016-07-24T15:00:01.000Z",
            "id": "757228853567848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... https://t.co/XZUy4bCDq9"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-24T15:00:01.000Z",
            "id": "757228849822392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Grand Teton, no Wyoming, Estados Unidos? Veja no v\u00eddeo a sublime... https://t.co/6Mq3ajeocZ"
        },
        {
            "author_id": "1631696946",
            "created_at": "2016-07-24T14:45:04.000Z",
            "id": "757225087334551553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "con un genio \ud83d\udcf7\ud83d\udc4d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/YhNmWrUYLz"
        },
        {
            "author_id": "1908950826",
            "created_at": "2016-07-24T14:42:27.000Z",
            "id": "757224430359674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/R03euKpanj"
        },
        {
            "author_id": "2950037980",
            "created_at": "2016-07-24T14:24:13.000Z",
            "id": "757219843259113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a j\u00e1 tem passeio de campo para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e eu tinha esquecido completamente."
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-24T14:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757214008667541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los amo! \u26f5\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vEGYq9UIug"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T13:31:42.000Z",
            "id": "757206625933328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wp95jJLv5p"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T13:02:05.000Z",
            "id": "757199171824648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/J2E2vLRs4N"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2016-07-24T13:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 32,
                        "username": "raoly"
                    }
                ]
            },
            "id": "757198657993093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia,Rj \n@raoly https://t.co/PvWclYEYEF"
        },
        {
            "author_id": "524761483",
            "created_at": "2016-07-24T12:43:06.000Z",
            "id": "757194396018147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/q1muMq6qiV https://t.co/LTlf5fTQhF"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:10.000Z",
            "id": "757193406070132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/SyOIykO2d8"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:02.000Z",
            "id": "757193370296954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/LNGkOaLpvT"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-07-24T12:39:00.000Z",
            "id": "757193362969550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ps4Mh6r5Cl"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:52.000Z",
            "id": "757193327989051393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vJnARtXuM4"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:48.000Z",
            "id": "757193312583286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/DESWw1arUb"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:23.000Z",
            "id": "757193208052842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:21.000Z",
            "id": "757193200167596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento Tr\u00eas dos quatro focos foram controlados, diz dire\u00e7\u00e3o da reserva.\nUltimo, na divisa entre ... https://t.co/HWsKfKsg7K #1"
        },
        {
            "author_id": "4923724055",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:19.000Z",
            "id": "757193192085200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/1qGbLMkX2E"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-07-24T12:38:17.000Z",
            "id": "757193182614392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OxzUAIf4Dg"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:42.000Z",
            "id": "757193034698072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas d... https://t.co/81AQzOyfWR #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:40.000Z",
            "id": "757193027081211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/PUevzWXndG"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:38.000Z",
            "id": "757193019242057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/QhlR5DvR4U"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:35.000Z",
            "id": "757193007938449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/tsBGDGWAnN"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:33.000Z",
            "id": "757192999998672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/uRo0CvosNP"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:30.000Z",
            "id": "757192987981996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YyaanAEJiq"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-24T12:37:27.000Z",
            "id": "757192971775201282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OWkHpOQmAE"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:52.000Z",
            "id": "757192827461771266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/S9VULN0Zok"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:50.000Z",
            "id": "757192817504559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/GF9Rcylchx"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:46.000Z",
            "id": "757192802832789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Hp3BCP0x5E"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:39.000Z",
            "id": "757192771618738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6DvuAiIbd8"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:23.000Z",
            "id": "757192703452942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/YXbZ39p9Ap"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:19.000Z",
            "id": "757192686797410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/TuI0sr3JUa"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:14.000Z",
            "id": "757192665855201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/WUalWfC8hI"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-24T12:36:03.000Z",
            "id": "757192622632869889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6KrC05Krix"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:52.000Z",
            "id": "757192575547609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Syy0fEqOeu"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:48.000Z",
            "id": "757192556237119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/B8br23ODJg"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:27.000Z",
            "id": "757192468819419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/skYrfftDzY"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-24T12:35:24.000Z",
            "id": "757192458933374976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas do... https://t.co/W2QBvWVuUL #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-07-24T12:30:46.000Z",
            "id": "757191291314647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/azww6pUw5Y"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-24T12:30:18.000Z",
            "id": "757191172573933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/q19LKHPE0e"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:42.000Z",
            "id": "757191022166233092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ahws1NPCpf"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:40.000Z",
            "id": "757191013907652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ZxLwfLXAc3"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "757190979963105280",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro... https://t.co/MEU585yRi7"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:25.000Z",
            "id": "757190951039152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/CoT3p6OpH1"
        },
        {
            "author_id": "2245957429",
            "created_at": "2016-07-24T12:29:01.000Z",
            "id": "757190849755164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/l6mVNtaUQV"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:56.000Z",
            "id": "757190829836374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/dV7aQejkWj"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:53.000Z",
            "id": "757190819698708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/u3lJwfC0kc"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:48.000Z",
            "id": "757190795854163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/ikWPNEfLG7"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:46.000Z",
            "id": "757190786425335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/BG1QephkZF"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:43.000Z",
            "id": "757190774396063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6hgNl3yM55"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:22.000Z",
            "id": "757190687154540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/OpPeUleR8y"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-07-24T12:28:18.000Z",
            "id": "757190672537444353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/v3oEV9ZgO2"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:59.000Z",
            "id": "757190591092449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vkc4TjPYwM"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:26.000Z",
            "id": "757190454588780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/vasVObpRKI"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:22.000Z",
            "id": "757190437987770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assis... https://t.co/OSusKXmAiC #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:18.000Z",
            "id": "757190419675435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro foc... https://t.co/PFc9GMzmMd"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:11.000Z",
            "id": "757190390768205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/71DoZ0uGvF"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-24T12:27:07.000Z",
            "id": "757190373210853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/cF5NwH6l7m"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2016-07-24T12:23:55.000Z",
            "id": "757189566214307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/E3fzmcgOrB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:49.000Z",
            "id": "757188535803719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/iOeme1DU5D"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:41.000Z",
            "id": "757188501494386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/DL2mdKAPx5"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188486763995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/yzC63rApdd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188463246532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/6VSYnE4Xj1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188454224572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/AZ7oglzaRe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188437543837697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/bwaBtNC26n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188424159801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/2FOqKURsDg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188414663819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/frHIm7Zk06 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188402923962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/cUjC1o5VkC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188391406403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Z8IH2k6tBD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188357105397765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/cQsETTOa1q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188348721045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/sUGBMeNhzU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-07-24T12:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188340584095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/le65PgB0hi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188323592896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ggMXXWcNpV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188300989865986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/CPRRFNUukC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188276721586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YIDhL87qav tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188268773433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Dmqkkt242X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188258744770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/wRKIpXdPu6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188241594253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/etmv53xjz9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188232362663937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/WbmjHNgYhL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188205586231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/tPiabOYcEL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188188796366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ydvyyA5Avr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188146119397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/oEPSMpmBY1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188136891879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/v0iNFAnJRz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188125168807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/baim0W9AwN tv online #tvonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Niquitao, Venezuela",
                "id": "00bc0163184831a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Conhe\u00e7a Minas",
                "username": "conhecaminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289368135",
                "name": "Francisco Carneiro",
                "username": "carneirocsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328143962",
                "name": "InFoco Cariri",
                "username": "InFocoCariri_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197909557",
                "name": "AquiConectados",
                "username": "AquiConectados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450396446",
                "name": "Mateus Maximoff",
                "username": "Mateus_Matoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455309731",
                "name": "g\u00fc \u2027\u208a\u02da\u2727 \u208a \u02da \u2027",
                "username": "superbixa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746008020673568768",
                "name": "FM Maior 93,3",
                "username": "fmmaioragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46624815",
                "name": "Jornal do Oeste",
                "username": "jornaldooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188138336",
                "name": "A Daia",
                "username": "daiavarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756223458330238976",
                "name": "Contexto informativo",
                "username": "contextoinfo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3404951951",
                "name": "Rufando Bombo",
                "username": "EcaRufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288712029",
                "name": "Sense8 Brasil",
                "username": "Sense8BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752491978336702465",
                "name": "Cambiar.com.br",
                "username": "cambiarbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329379138",
                "name": "desativado",
                "username": "desativadolbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543818344",
                "name": "SiteCambiar",
                "username": "SiteCambiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736556369197867008",
                "name": "Ra\u00fal Gil",
                "username": "iNatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121656164",
                "name": "Samuel Magalh\u00e3es",
                "username": "oinvestidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978199309",
                "name": "Marija Sribna",
                "username": "supremata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712288412053676033",
                "name": "Nando Mussel",
                "username": "nandomussel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105805943",
                "name": "Emiliano",
                "username": "EmiiTesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206946897",
                "name": "Radar Maringa",
                "username": "radarmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762737897",
                "name": "VAILTON FERREIRA",
                "username": "vailtonsouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323184879",
                "name": "PS Federa\u00e7\u00e3o Braga",
                "username": "PSFedBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98789796",
                "name": "Robert Jett\u00e9",
                "username": "robertjette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423819869",
                "name": "Costa 2015 Braga",
                "username": "Costa2015_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79053577",
                "name": "Maninha",
                "username": "maninhapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249865573",
                "name": "carlos augusto",
                "username": "carlosguiderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151967358",
                "name": "Guait \ud83e\udd84",
                "username": "camiguaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726877197",
                "name": "Tadeo.",
                "username": "TadeoNole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455246511",
                "name": "fdanyllo\ud83d\uddef",
                "username": "fdanyllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531756198",
                "name": "Isa B",
                "username": "EhUmaBeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735647383393075200",
                "name": "A B\u00fassola Quebrada",
                "username": "BussolaQuebrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312817002",
                "name": "TravelerBR",
                "username": "BlogTravelerBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2521940319",
                "name": "Javier Cristellot",
                "username": "Silversjavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170154706",
                "name": "O praieiro",
                "username": "GleytonCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298704898",
                "name": "renata",
                "username": "PRETRlClNHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3139947742",
                "name": "lazuli",
                "username": "aneisdeurano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244375665",
                "name": "IFNMG Campus Ara\u00e7ua\u00ed",
                "username": "IFNMGAracuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221050908",
                "name": "Udesc Esag",
                "username": "udesc_esag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88821564",
                "name": "Grupo 107 Cascais",
                "username": "grupo107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297765236",
                "name": "Johana Carolina",
                "username": "CaroStar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349114007",
                "name": "Detalhe Brasil",
                "username": "DetalheBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1964544794",
                "name": "Casas de Luxo",
                "username": "casas_de_luxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201730120",
                "name": "Casas de Lujo",
                "username": "CasasLujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226352546",
                "name": "Catita",
                "username": "Catineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250788236",
                "name": "Jorge E Cabra C",
                "username": "JECabraC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113648965",
                "name": "Nelore Brasil",
                "username": "nelore_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113642093",
                "name": "Not\u00edcias da Pecu\u00e1ria",
                "username": "pecuariabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473069716",
                "name": "Raphael Fagundez",
                "username": "RaphaelFagundez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585850906",
                "name": "Cavalo Marinho",
                "username": "a_cavalomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4923724055",
                "name": "Norma suelly",
                "username": "norma_suelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409436433",
                "name": "Pousada Santa F\u00e9",
                "username": "santafepenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97419527",
                "name": "BioStor",
                "username": "biostor_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175022877",
                "name": "Ha-Ra Australia",
                "username": "HaRaGreenClean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710820786467110912",
                "name": "Guilherme Passos",
                "username": "GudTmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15367437",
                "name": "tomjorge",
                "username": "tomjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96818965",
                "name": "Lucas Tom\u00e1z",
                "username": "LucasTomazC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32451303",
                "name": "Carolina Ferraz",
                "username": "missferraz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712688971",
                "name": "isa",
                "username": "oliveiisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438657526",
                "name": "Fabiana Perso",
                "username": "fabianapsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257221249",
                "name": "Carla Fernanda \u2665",
                "username": "CFKreusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820468939",
                "name": "Camila",
                "username": "cammifortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147321208",
                "name": "Rodolfo G Giordano",
                "username": "DotoSurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481202278",
                "name": "Lauu",
                "username": "Lau_tatatah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334364548",
                "name": "Michelle Machado",
                "username": "Mi_Pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492791895",
                "name": "Diego Molibdeno \ud83d\udc30 \u2665",
                "username": "DiegoJons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205512469",
                "name": "Juli.",
                "username": "JuuliCabezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224200130",
                "name": "Mcalim",
                "username": "mcalimdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407210",
                "name": "Lenise",
                "username": "lenabattisti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522595542",
                "name": "milena",
                "username": "milenaramoss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606420206",
                "name": "Rocio Pereira",
                "username": "ropereira90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138507210",
                "name": "Camila Valentin",
                "username": "caavalentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62281379",
                "name": "FABIO MACIEL HOSKEN",
                "username": "fabiohosken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39513753",
                "name": "Tavo J. Hern\u00e1ndez",
                "username": "Tavo_Joseh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282166162",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd26",
                "username": "oimuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295701094",
                "name": "SantiagoArt",
                "username": "SantiagoArtis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3059679718",
                "name": "Portal da Educativa",
                "username": "p_educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621056517",
                "name": "SEIMO \u30bb\u30a4\u30e2",
                "username": "seimogodios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127175999",
                "name": "Rodrigo Marinho",
                "username": "RodrigoBolinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835987",
                "name": "CiroGomes",
                "username": "ciroanimau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222487169",
                "name": "Isiane Alves",
                "username": "isianeoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959397194",
                "name": "Unitedinho \u26bd | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\udde7 |",
                "username": "lukereddevil7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132159069",
                "name": "M",
                "username": "maaria_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985346816",
                "name": "Jorge Rolando Luque",
                "username": "Jorgerolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325493160",
                "name": "Lucy",
                "username": "wanlucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56190044",
                "name": "\u1f2d\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2",
                "username": "heloisapalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66276365",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "doutorPh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482086827",
                "name": "Goethe-Zentrum Bsb",
                "username": "GoetheZBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470556574",
                "name": "Maura Nasly Mosquera",
                "username": "MauraNaslyMosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3394880553",
                "name": "NegradoRioTurismo",
                "username": "indiasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259378156",
                "name": "Jorge Jhonathan",
                "username": "J_Jhonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762831096",
                "name": "lorinha",
                "username": "___lores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761891708",
                "name": "FloraNinjaAngela",
                "username": "FloraNinjaAng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198287511",
                "name": "T\u00e1ssia Fernandes",
                "username": "tassiajor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179562055",
                "name": "Juan",
                "username": "Solamentejuaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323425749",
                "name": "Botelho",
                "username": "brenobotelho92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250899067",
                "name": "SAMUEL ROMERO",
                "username": "SamuelRomeroR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088306",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "ba_eberhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165938368",
                "name": "Carlos Monteiro",
                "username": "Carlos_rmn80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99283822",
                "name": "Polo Im\u00f3veis",
                "username": "PoloImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59261860",
                "name": "Lydy",
                "username": "Lydyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292335872",
                "name": "Adrenalina mais dmil",
                "username": "AlexDrege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524761483",
                "name": "Matheus Pedrosa",
                "username": "PedrosaMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755601894215655424",
                "name": "DALILA KINDERMANN",
                "username": "dalilakinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211284095",
                "name": "Cl\u00e1udio Bacci",
                "username": "CBacciBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66405158",
                "name": "Luiz Antonio Lima",
                "username": "tvdireitoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896018912",
                "name": "diabo",
                "username": "kakapo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56177648",
                "name": "Karina Grabauskas \ud83c\udf35",
                "username": "KarinaGrabauska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156113660",
                "name": "Jana\u00edna Isabel",
                "username": "JanaMakeUp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "554011336",
                "name": "Let\u00edcia Rodrigues",
                "username": "lrssjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4375813114",
                "name": "genielson Tim Beta",
                "username": "genielsonsp16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3467126182",
                "name": "jose cunha",
                "username": "Jose2010Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703663343194796032",
                "name": "Diego Franklein",
                "username": "diego_franklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112316953",
                "name": "Rose Canabal \ud83c\udf35\ud83d\udea9SOCIALISTA",
                "username": "Rosecanabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92261146",
                "name": "Campos Online",
                "username": "campos_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "NINEDECOY MAXIMOFF \u2668\ufe0f",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54730625",
                "name": "gui",
                "username": "oguimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201838661",
                "name": "kouki",
                "username": "bakookiee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571191928",
                "name": "Exausta",
                "username": "letbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161117158",
                "name": "Mayron Fialho",
                "username": "MayronFialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168725917",
                "name": "Diego Bandeira",
                "username": "JHONATHASDIEGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223848405",
                "name": "Juan Graebner",
                "username": "JuanGraebner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631696946",
                "name": "DantePaluch",
                "username": "DantePaluch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908950826",
                "name": ".",
                "username": "ianelacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950037980",
                "name": "Nath\u00e1lia Vituriano",
                "username": "NVituriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566880286",
                "name": "KRISHNA RAO",
                "username": "raoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245957429",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcocn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756161930",
                "name": "TerraVerde",
                "username": "VerdeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "758372391282089984",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2o10iwfhly3zeaaj35b1dnwziwt",
        "oldest_id": "757188125168807936",
        "result_count": 471
    }
}