{
    "data": [
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188113458274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/IMKKAJlT0G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188097712893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/JWodHxQ8tc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-07-24T12:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188092147011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/0W9W9eQ0Db tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188076024115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/qNiDUNVtky tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188063193731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/YDgc1m7WXM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188053232345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/zq26S7t0OM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188045879640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/LPHXdWjj7e tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188027223412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/fVtd3lVpK1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757188017828171779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ktyTdjDpFG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757187987843141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/xQDXvHdVSl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "757187979295076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/Nn0qtcaop7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-07-24T12:17:13.000Z",
            "id": "757187882868015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Fgy9I51Fh1"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:59.000Z",
            "id": "757187821710872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/JRUiTdG6LB"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:54.000Z",
            "id": "757187801100070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/JRfjDhmqz0"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:49.000Z",
            "id": "757187781999276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/9ilInUlwpi"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:47.000Z",
            "id": "757187772998234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Ycl1H6McxP"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:31.000Z",
            "id": "757187707336392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/4WQlszjkHi #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:17.000Z",
            "id": "757187646544150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/xdobShkxPr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:07.000Z",
            "id": "757187605901389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/VbLEt7zrEl"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:03.000Z",
            "id": "757187587710685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/mcuZLc7Mhe"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-07-24T12:16:01.000Z",
            "id": "757187579217256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro... https://t.co/2DG9LbY2aM"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:46.000Z",
            "id": "757187516185255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos fo... https://t.co/AcFpoUalP7"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:40.000Z",
            "id": "757187490151174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro foc... https://t.co/USR1cbz8od #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:33.000Z",
            "id": "757187462267490306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/hYgq3t1Ky8"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:27.000Z",
            "id": "757187436673851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram ... https://t.co/H8X430V3Pa"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:13.000Z",
            "id": "757187380302323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/yxwtfb9KM1"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:10.000Z",
            "id": "757187365861330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/2upqNS75q3"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-07-24T12:15:08.000Z",
            "id": "757187358194212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram... https://t.co/xClpj42Nie"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:54.000Z",
            "id": "757187299771817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/ma7viw7b3P"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:41.000Z",
            "id": "757187244046229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/4aZlTGrjm5"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:30.000Z",
            "id": "757187196872892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/y6S3Eq0fq0"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:19.000Z",
            "id": "757187153860239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/N9JkAgCjd2"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:11.000Z",
            "id": "757187117608906753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/LgLXE92RhB"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:07.000Z",
            "id": "757187099711774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/nllI9WbBsY"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:04.000Z",
            "id": "757187089720934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/s8KvhE9LAi"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-07-24T12:14:00.000Z",
            "id": "757187074139181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/lvjKR1n139"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:54.000Z",
            "id": "757187046750375937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/0ba7M2LoPA"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:53.000Z",
            "id": "757187041524264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/8kqP2v2ftp"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:46.000Z",
            "id": "757187013317582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/NOS9j0eDuf"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:46.000Z",
            "id": "757187013200125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/3hHnnYkotV"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-07-24T12:13:14.000Z",
            "id": "757186878017720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/IA6Ih2AaFt"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:56.000Z",
            "id": "757186802557923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/v9WlUN0Odp"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:53.000Z",
            "id": "757186793053704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/GeqkVPlAUm"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:50.000Z",
            "id": "757186778252005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/6pzUYsz7Ww"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:48.000Z",
            "id": "757186769804636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/VkTikFRovZ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:38.000Z",
            "id": "757186726406135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/S564oqq5gR"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:25.000Z",
            "id": "757186674241568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/I0e6zGxhjy"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:23.000Z",
            "id": "757186664842178561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/7sy5wnBp8D"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:21.000Z",
            "id": "757186658370396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/aLp9MAHmKy"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:18.000Z",
            "id": "757186644705316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/Y7Hdadkl1M"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-07-24T12:12:03.000Z",
            "id": "757186582684119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/FkDRtro6Do"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:52.000Z",
            "id": "757186533359181825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/0PLNmi5NSa"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "757186507471892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quat... https://t.co/1fbEkdopfY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:30.000Z",
            "id": "757186440862117890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/em0zguRNGX"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:28.000Z",
            "id": "757186436428763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont...... https://t.co/6IsoGWEZba"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:25.000Z",
            "id": "757186423069954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas dos quatro focos foram cont... https://t.co/dca7zEx5S9"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-07-24T12:11:17.000Z",
            "id": "757186388034854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista: Tr\u00eas do... https://t.co/gkIVWhu9ey #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-24T12:09:52.000Z",
            "id": "757186031426871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/MFryzgMMMU #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-24T12:06:22.000Z",
            "id": "757185150283374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista\" https://t.co/ROx4vHEXXe"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-24T12:01:08.000Z",
            "id": "757183834983104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra inc\u00eandio na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia; assista https://t.co/vWUYKZDB4z"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T12:00:47.000Z",
            "id": "757183748106493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal.Roca Caballera #Simetria Bilateral-espejo- #arqueologia #geologia #ciencia https://t.co/iR7FGlI9y9"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T11:58:46.000Z",
            "id": "757183237412315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal.Roca Caballera #Simetria Bilateral-espejo- #arqueologia #geologia #ciencia https://t.co/1GOHs9KKgZ"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-24T11:35:45.000Z",
            "id": "757177446315667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GfJAoAYgPG"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-24T11:35:37.000Z",
            "id": "757177414191415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/6ZGZu5eME4"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-24T11:32:54.000Z",
            "id": "757176729899106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mZh5xFGtPj"
        },
        {
            "author_id": "212368551",
            "created_at": "2016-07-24T11:32:22.000Z",
            "id": "757176594532368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas #portugal . La #Simetria Natural de Las Rocas #geologia https://t.co/npJ9d6rWoL"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-24T10:39:53.000Z",
            "id": "757163386819874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ontem ao Parque Nacional de Sete Cidades e s\u00f3 demos uma volta de \"reconhecimento\" l\u00e1. Conhecemos apenas... https://t.co/ANYmfd9GNg"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-07-24T09:43:26.000Z",
            "id": "757149179235807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de\u2026 https://t.co/Ltavn4jNVh https://t.co/sAf5cV1RLC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T09:02:49.000Z",
            "id": "757138960032403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha \u00e1 descoberta e refresque-se na natureza!\n Tranquila e serenamente..., viva!\n O Parque Nacional da Peneda... https://t.co/lsYzAMIXhd"
        },
        {
            "author_id": "3021753207",
            "created_at": "2016-07-24T09:01:41.000Z",
            "id": "757138675109097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/vm702A2rj2"
        },
        {
            "author_id": "3021753207",
            "created_at": "2016-07-24T08:47:14.000Z",
            "id": "757135038823723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/QL8AhjXQ4E"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-24T08:29:11.000Z",
            "id": "757130494739943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/FWWgERXaT3"
        },
        {
            "author_id": "1491021235",
            "created_at": "2016-07-24T04:31:55.000Z",
            "id": "757070784317775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quero sequestrar animal silvestre,desmatar \u00e1rea protegida por lei ambiental,quero essas coisa,quero soltar bal\u00e3o,t\u00f4 aqui pra isso"
        },
        {
            "author_id": "3051745095",
            "created_at": "2016-07-24T04:17:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7343e9c57b3427b5"
            },
            "id": "757067263002415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de tirar um dia e ficar num parque nacional ou fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-07-24T01:53:52.000Z",
            "id": "757031008839536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/N5rM6PTnlE https://t.co/uu0kNy1Kvh\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-07-24T01:50:07.000Z",
            "id": "757030068707139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/qyvzGFgz6L https://t.co/1XBqaxbAaJ"
        },
        {
            "author_id": "355074247",
            "created_at": "2016-07-24T01:33:48.000Z",
            "id": "757025960797483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SantosDumont #FitCataratas #Cataratas #FozdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/xn7SwFi9yG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-24T01:22:26.000Z",
            "id": "757023101003657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio doa nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral ) https://t.co/DkEZpehhJE"
        },
        {
            "author_id": "61646495",
            "created_at": "2016-07-24T01:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "757022548169293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani \ud83c\udf33\ud83c\udf34\u26c5\ud83c\udf32\n#itatiaia #parque #trilha @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/zO4xx0NjWp"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2016-07-24T00:43:16.000Z",
            "id": "757013241843232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de reserva mantida pelo Porto j\u00e1 recebeu o plantio de mais de 750 mil mudas de restinga Rio de Janeiro, 19... https://t.co/RaMZrXNOZ8"
        },
        {
            "author_id": "230912723",
            "created_at": "2016-07-24T00:42:42.000Z",
            "id": "757013102512570371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Fazenda Caruara completa 4 anos de\u00a0exist\u00eancia https://t.co/yIfgyctJZ1"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2016-07-24T00:42:33.000Z",
            "id": "757013063639773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Fazenda Caruara completa 4 anos de\u00a0exist\u00eancia https://t.co/d2XjiwLLid"
        },
        {
            "author_id": "57778478",
            "created_at": "2016-07-24T00:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37222222,
                        -12.88027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "757005453784154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar \u00e9 o mundo \ud83c\udf0d Meu lugar \u00e9 todo lugar... @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MxLbp2Lqxk"
        },
        {
            "author_id": "205512469",
            "created_at": "2016-07-24T00:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "757003587977445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/GQZG3PFHP3"
        },
        {
            "author_id": "56587936",
            "created_at": "2016-07-23T23:42:28.000Z",
            "id": "756997942205087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda! \ud83d\ude0d\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/mtMoTzinAI"
        },
        {
            "author_id": "241885320",
            "created_at": "2016-07-23T23:36:22.000Z",
            "id": "756996407442018307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #cachoeira #tudodebom #feriasacabando... \u2014 se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Vne4E3FwNH"
        },
        {
            "author_id": "211428185",
            "created_at": "2016-07-23T23:22:38.000Z",
            "id": "756992949641031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/nUpt13FwsF"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2016-07-23T22:30:19.000Z",
            "id": "756979783532183553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia no Sul do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-23T22:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756978828208136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/lcCFZkXuUJ"
        },
        {
            "author_id": "201838661",
            "created_at": "2016-07-23T22:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756978153931800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto.... :p @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZJOTsmIpmY"
        },
        {
            "author_id": "64808806",
            "created_at": "2016-07-23T22:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "756976856230948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as mina da unesp \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qL6uJxlBmn"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-23T21:51:07.000Z",
            "id": "756969919548387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-07-23T21:40:03.000Z",
            "id": "756967133519683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/N5rM6PTnlE https://t.co/uu0kNy1Kvh\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-23T21:39:14.000Z",
            "id": "756966928804175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-07-23T21:36:58.000Z",
            "id": "756966360975040516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul d\u2026 https://t.co/ywruIYls3N"
        },
        {
            "author_id": "170489079",
            "created_at": "2016-07-23T21:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "756966015573954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunshine\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/VyDk4FnOEh"
        },
        {
            "author_id": "445074658",
            "created_at": "2016-07-23T21:32:19.000Z",
            "id": "756965191238254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamorada de este lugar @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yyONWATJiC"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-23T21:30:42.000Z",
            "id": "756964783992242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-07-23T21:30:22.000Z",
            "id": "756964700445892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio https://t.co/qyvzGEYYfd https://t.co/1XBqaxbAaJ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:57.000Z",
            "id": "756962581789630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/8WKfxBZ0bR"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:56.000Z",
            "id": "756962575682719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fu... https://t.co/K5yFGhh5ik #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:49.000Z",
            "id": "756962547933155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/maaAG3Hppl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:44.000Z",
            "id": "756962523832692738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/2lLXoJYKNd"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:43.000Z",
            "id": "756962522343829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/5WmbraETL1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:41.000Z",
            "id": "756962513493696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS: Reserva foi fundada em 21 de julho de 19... https://t.co/1QACLpbCop"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2016-07-23T21:21:40.000Z",
            "id": "756962511040094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#G1 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/EQuAHD40v1"
        },
        {
            "author_id": "1157054418",
            "created_at": "2016-07-23T21:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756960548584091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/spT0GEHcqV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T20:43:55.000Z",
            "id": "756953009553309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS\" https://t.co/ETJopwJgXn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-23T20:31:27.000Z",
            "id": "756949873199644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/wRYbbFFmEA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T20:29:19.000Z",
            "id": "756949333338165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS\" https://t.co/ETJopwJgXn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-23T20:22:32.000Z",
            "id": "756947626604503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS https://t.co/r4T5prDk0s"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-07-23T20:15:03.000Z",
            "id": "756945746369323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do RS | Globo G1 https://t.co/kb4MwgiyBf"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2016-07-23T20:13:59.000Z",
            "id": "756945473982885890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos de hist\u00f3ria no Sul do estado https://t.co/BOkfZpYqRR https://t.co/UIDqgWMvug"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-23T20:11:53.000Z",
            "id": "756944946633052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "154726770",
            "created_at": "2016-07-23T20:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71695334,
                        -2.42481152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "756943570389438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de cima tudo \u00e9 maravilhoso @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/6oklTTwcnN"
        },
        {
            "author_id": "16805813",
            "created_at": "2016-07-23T19:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "756940313848082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acaba outro dia na Serra da Canastra \ud83d\ude00\ud83d\ude00\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/cyZfgFWach"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:02.000Z",
            "id": "756927368128704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/leIuRhXdhO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:01.000Z",
            "id": "756927366723547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/H3S6yANGFy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T19:02:01.000Z",
            "id": "756927366178275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GwSiCIY9hB"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "756927358666498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pemBthZdIM"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-23T19:01:59.000Z",
            "id": "756927357940822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jclmZI5Dg8"
        },
        {
            "author_id": "709198188985655296",
            "created_at": "2016-07-23T18:42:53.000Z",
            "id": "756922548911214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional De C\u00e9u Azul Pr https://t.co/6uU7HuCCOM"
        },
        {
            "author_id": "271666433",
            "created_at": "2016-07-23T17:49:13.000Z",
            "id": "756909045001236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho do Parque Nacional do Itatiaia para vcs... lindo mesmo... https://t.co/VTYEvs6DiT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-23T17:40:07.000Z",
            "id": "756906753271459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara celebra 10 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Cqxubwqekc"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-23T17:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "756905182265479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uuqIuVFQyn"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-23T17:30:05.000Z",
            "id": "756904229625745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita noturna ao Boqueir\u00e3o da Pedra Furada \u00e9 um dos destaques do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nVeja... https://t.co/rHNqr7ZP7N"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-23T17:27:37.000Z",
            "id": "756903607023337473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse casal de roxinhos foi fotografado durante o \u00faltimo monitoramento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Voc\u00ea... https://t.co/PGPEDLY6dW"
        },
        {
            "author_id": "612024484",
            "created_at": "2016-07-23T17:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756900163059195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/6PF0LQkbi0"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-07-23T16:40:38.000Z",
            "id": "756891783959814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/1jtxkJ0ts2"
        },
        {
            "author_id": "349043702",
            "created_at": "2016-07-23T16:30:57.000Z",
            "id": "756889349510291460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Piedra Pintada #ParaisoAmazonas https://t.co/4IlzUfWfke"
        },
        {
            "author_id": "596948446",
            "created_at": "2016-07-23T16:30:08.000Z",
            "id": "756889140235497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malandros de corbata https://t.co/lcLeKREC3N"
        },
        {
            "author_id": "81957072",
            "created_at": "2016-07-23T16:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756883795102486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extasiado!!!!! 7\u00b0 maravilha do mundo! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p69hnCzKup"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-07-23T16:03:14.000Z",
            "id": "756882373753659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/0l8cmF8YiU"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2016-07-23T15:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "756874739294035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 hj foi em Vi\u00e7osa. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/2NvKxIIpBn"
        },
        {
            "author_id": "60428626",
            "created_at": "2016-07-23T15:27:23.000Z",
            "id": "756873350371160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/FyQjG0R1ZP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-23T15:20:19.000Z",
            "id": "756871571428536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #Costaodafortaleza... https://t.co/dET2l2AnnP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-23T15:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "756871557344030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/gHiPiQy99m"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2016-07-23T15:08:34.000Z",
            "id": "756868615878615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wZ3YpRFvec"
        },
        {
            "author_id": "247870494",
            "created_at": "2016-07-23T15:06:16.000Z",
            "id": "756868036494254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 30 anos do importante decreto que tornou o Taim uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. No fim do Brasil, entre Rio Grande-RS e imedia\u00e7\u00f5es de Chu\u00ed-RS"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T15:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756867614018826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jCgTQojsBX"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T15:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756866660481499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da ducha @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0Eoby8bHmr"
        },
        {
            "author_id": "31216144",
            "created_at": "2016-07-23T14:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756864509826981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaiada @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9CZtz7D6g5"
        },
        {
            "author_id": "171146611",
            "created_at": "2016-07-23T14:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "renatarc24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "756861816244989953",
            "in_reply_to_user_id": "150400715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj RT @renatarc24h CABO FRIO: 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/tIMzgJMzww"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-23T14:40:32.000Z",
            "id": "756861558618226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dkJ2e3BpZu #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T14:36:54.000Z",
            "id": "756860648160714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/vZ4ulSbjWt"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-23T14:31:08.000Z",
            "id": "756859194930855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oSgumkMk2D"
        },
        {
            "author_id": "4324453948",
            "created_at": "2016-07-23T14:23:35.000Z",
            "id": "756857293166313476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura\u2026 https://t.co/H5U12ofvgL"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-23T14:22:34.000Z",
            "id": "756857040157499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/vZ4ulSbjWt"
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2016-07-23T14:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83509252,
                        -15.87381349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "756856785806426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de piquenique \ud83c\udf70\ud83c\udf76 @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/NrWv3Qe2ls"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-07-23T14:20:35.000Z",
            "id": "756856538380120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 30 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - #RC24h -... https://t.co/2mUraXXtrq"
        },
        {
            "author_id": "370252429",
            "created_at": "2016-07-23T14:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "756855918684495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem pela manh\u00e3!\n#TrilhadoV\u00e9rtice\n#Visibilidade100% @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/XnXdpKQdpr"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-07-23T14:15:09.000Z",
            "id": "756855172928856068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dH3nyvEAuV"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2016-07-23T13:29:05.000Z",
            "id": "756843580342231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Escava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Capivara revelam que macacos-prego j\u00e1 usavam ferramentas h\u00e1 700 anos https://t.co/tnUy5vrXrU"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T13:18:45.000Z",
            "id": "756840980129525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/cp0pdz6FMY"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-23T11:55:31.000Z",
            "id": "756820031250497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, distrito de S\u00e3o Roque de Minas, em 28 e 29.07 audi\u00eancia em sess\u00e3o tripartite sobre o Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-07-23T09:39:30.000Z",
            "id": "756785803955580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nPARTE ALTA FECHADA! https://t.co/hOESAmHUiV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-23T09:23:22.000Z",
            "id": "756781742128787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/bByXmasY89"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-23T09:22:07.000Z",
            "id": "756781429305073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao \u00fanico Parque Nacional de Portugal pode servir para encher os pulm\u00f5es de ar fresco e os olhos de mil... https://t.co/0ME6pTRQFu"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-23T09:18:36.000Z",
            "id": "756780544755503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| ATEN\u00c7\u00c3O |\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio\nPARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/k4l4IATcfX"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T09:16:58.000Z",
            "id": "756780133478830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/GpgCnnnopx"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-07-23T09:15:54.000Z",
            "id": "756779863189573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTE ALTA DO PARQUE FECHADA A VISITA\u00c7\u00c3O\nvia Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio\n\nInformamos que a visita\u00e7\u00e3o na... https://t.co/CJ1sx15Ane"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-23T06:41:09.000Z",
            "id": "756740921123860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2016-07-23T04:36:03.000Z",
            "id": "756709438648713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos https://t.co/X9Om8XIDuj https://t.co/MmI3pkezRO"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:45:49.000Z",
            "id": "756681697815621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u  abriga mais de 140 cavernas, mais de 80 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos  https://t.co/KWf2uGkJ82"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:45:16.000Z",
            "id": "756681558233378818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona Considerado uma das sete maravilhas do mundo, o Grand Canyo https://t.co/8aa84VJqzI"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:44:19.000Z",
            "id": "756681318407270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/doxBGfYi6L"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:42:38.000Z",
            "id": "756680895428427777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/Dan4OmUyO0"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2016-07-23T02:41:59.000Z",
            "id": "756680730118356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional parque dos Veadeiros https://t.co/VXB8j581ck"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-23T02:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756680561909862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasargentinas #paraiso @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o9YpXsxafZ"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2016-07-23T02:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "756671377202118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou paee \ud83d\ude34\ud83d\udcd6 #focanodez #sextasemgelo #stopnovacila @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kZG6tRYXDe"
        },
        {
            "author_id": "261324309",
            "created_at": "2016-07-23T01:53:55.000Z",
            "id": "756668634186080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi a primeira vez que eu vi um Tucano, t\u00e3o lindo e livre.\n\nParque Nacional da Tijuca, Rio de\u2026 https://t.co/B8jVskySv2"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-07-23T01:45:19.000Z",
            "id": "756666470810157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo amanhecer no cume do Escalavrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nTenha um excelente fim de semana!... https://t.co/xmlAlguReI"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-23T01:30:34.000Z",
            "id": "756662758834331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "3127760997",
            "created_at": "2016-07-23T00:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756653144428404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Nf2umCPYTj"
        },
        {
            "author_id": "2153151123",
            "created_at": "2016-07-23T00:45:17.000Z",
            "id": "756651362415443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/O6LwNahzNz"
        },
        {
            "author_id": "216877677",
            "created_at": "2016-07-22T23:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "756635790998777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#entrenandoparaelultra #trailrunning #volarbienalto #so\u00f1arnoesdelocos @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/FqbiNt9FbX"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-07-22T23:31:02.000Z",
            "id": "756632676199702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente pensa em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, logo as palavras natureza e aventura v\u00eam \u00e0 mente, mas... https://t.co/2S6uAtkhAl"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-22T23:10:03.000Z",
            "id": "756627394916593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muito o que fazer no incr\u00edvel Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nConfira nossas dicas:... https://t.co/s5VodFkOK8"
        },
        {
            "author_id": "16805813",
            "created_at": "2016-07-22T22:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "756621745885437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim acabou o dia na Serra da Canastra \ud83d\ude00\ud83d\ude00\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/GDzDoyHDyH"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T22:26:24.000Z",
            "id": "756616412760866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorz\u00e3o \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/thXfaghJOL"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T22:23:18.000Z",
            "id": "756615631181492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser\u00a0regularizado https://t.co/bRfNYCGkET"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T22:23:16.000Z",
            "id": "756615624558649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser\u00a0regularizado https://t.co/1czVOfhQEw"
        },
        {
            "author_id": "271907339",
            "created_at": "2016-07-22T21:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "756606778754883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1vio Souza Cruz: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botu... https://t.co/wbqeXiORQh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "445074658",
            "created_at": "2016-07-22T21:40:01.000Z",
            "id": "756604737898840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas\u2764 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/gmiOyT8PBI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-22T21:26:33.000Z",
            "id": "756601349194805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o lar dos roxinhos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga diversas... https://t.co/6NlFGnP6IE"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2016-07-22T21:19:01.000Z",
            "id": "756599452555546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas de R\u00f3d\u00e3o, Monumento Natural! | 1001 TopVideos https://t.co/9olpHVg25D"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-22T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756595897232977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/5SDesrNgCP"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2016-07-22T20:40:47.000Z",
            "id": "756589833103998980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DO SOL: FERNANDO DE NORONHA - NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ... https://t.co/CzlwnICVcd"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-22T20:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756589779051962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/erNZOnRarc"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:17:01.000Z",
            "id": "756583851946835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udc6b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0dTpL18r6r"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:13:12.000Z",
            "id": "756582889840574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Love \u2764\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p2q3FaAShb"
        },
        {
            "author_id": "378890082",
            "created_at": "2016-07-22T20:10:29.000Z",
            "id": "756582209214185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Mhhw7g82cb"
        },
        {
            "author_id": "116003106",
            "created_at": "2016-07-22T20:02:15.000Z",
            "id": "756580133503250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JODwibj0XE"
        },
        {
            "author_id": "2261096517",
            "created_at": "2016-07-22T19:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756570708986040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "all the way \u21e7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/z310MFdS5R"
        },
        {
            "author_id": "223848405",
            "created_at": "2016-07-22T19:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48366038,
                        -25.6151032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756570399203135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/dc85NrTXzs"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-07-22T19:21:58.000Z",
            "id": "756569999578308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CABO FRIO: Cerca de 50 pessoas v\u00e3o parar na delegacia por desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - #RC24h -... https://t.co/JKFagVOCoy"
        },
        {
            "author_id": "3068663531",
            "created_at": "2016-07-22T19:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "756569383510638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/dqNONlQEZk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-22T18:36:47.000Z",
            "id": "756558626853191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado plano de manejo do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/qmCSKnbboV"
        },
        {
            "author_id": "378714116",
            "created_at": "2016-07-22T18:10:19.000Z",
            "id": "756551965270618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/vL64suBXvr"
        },
        {
            "author_id": "304158758",
            "created_at": "2016-07-22T18:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756549785679699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace connection... \ud83d\udd96\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/SBQlyEe9gy"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2016-07-22T18:00:42.000Z",
            "id": "756549544389861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/iZ8Liq01A2 https://t.co/VfEMrbdhLx"
        },
        {
            "author_id": "293531135",
            "created_at": "2016-07-22T17:27:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "756541157597966338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo meu rs #recharging #gopro_captures #goprooftheday #ceara #ubajara #cachu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ZSmcB10OaJ"
        },
        {
            "author_id": "597153264",
            "created_at": "2016-07-22T17:06:22.000Z",
            "id": "756535873676738562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tempo me d\u00e1 uma saudade da viagem da escola ao Parque nacional do Cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-22T17:05:08.000Z",
            "id": "756535560404021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hora de dizer oi para o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ).  #wikiparques https://t.co/YLOvclCo5M"
        },
        {
            "author_id": "3428248978",
            "created_at": "2016-07-22T16:45:32.000Z",
            "id": "756530629974564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mochima. .\u00f3leo/tela autor VilmaAntonieta https://t.co/PMELZ5xkzS"
        },
        {
            "author_id": "2261096517",
            "created_at": "2016-07-22T16:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756526274437378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u224b \u2207 \u224b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7KBMWyk6MK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-22T16:20:46.000Z",
            "id": "756524396005629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria de sonhos e realiza\u00e7\u00f5es. Este \u00e9 Josu\u00e9 Costa da Silva, conselheiro da Reserva Extrativista do M\u00e9dio... https://t.co/QhGIgNTiCa"
        },
        {
            "author_id": "58860489",
            "created_at": "2016-07-22T15:45:49.000Z",
            "id": "756515601246326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/gfkUjJxknm"
        },
        {
            "author_id": "535816634",
            "created_at": "2016-07-22T15:42:19.000Z",
            "id": "756514719075332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Far\u00f3is no parque nacional das badlands Dakota do Sul (USA) https://t.co/DJgUuNvbxa"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2016-07-22T15:34:52.000Z",
            "id": "756512846817599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo\u2026 Visitantes de todo o planeta viajam... https://t.co/n37RZq6zii"
        },
        {
            "author_id": "801117680",
            "created_at": "2016-07-22T15:28:28.000Z",
            "id": "756511235164762112",
            "in_reply_to_user_id": "801117680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de Deus sai do lugar dos bichinhos pare de tentar urbanizar A \u00c1REA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "801117680",
            "created_at": "2016-07-22T15:27:35.000Z",
            "id": "756511013655212036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa invadeterra protegida ambientalmente e depois vai no jornal pedir asfalto\nASFALTO\nNA \u00c1REA PROTEGIDA\nEM RAZ\u00c3O DO MEIO AMBIENTE"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-22T15:09:13.000Z",
            "id": "756506390080942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Aca\u00fa-Goiana, na divisa PE/PB, tamb\u00e9m est\u00e1 em nosso livro\u2026 https://t.co/rNy6Ktu0gg"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-07-22T15:08:56.000Z",
            "id": "756506321403408385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dos registros feito por Marcos S\u00e1 Correia, que viveu um ano no Parque Nacional do Igua\u00e7u e teve acesso a... https://t.co/8QrK7fGJ1S"
        },
        {
            "author_id": "3221682193",
            "created_at": "2016-07-22T15:00:55.000Z",
            "id": "756504304379244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BuenViernes #Chihuahua #Cascada Parque Nacional Cascada de Bassaseachic, mpio. De Ocampo, Chihuahua. https://t.co/Q6wHDcxqDq"
        },
        {
            "author_id": "257088701",
            "created_at": "2016-07-22T14:59:36.000Z",
            "id": "756503969573244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/Yp6h3BUkQi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-22T14:49:49.000Z",
            "id": "756501509861433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) com h\u00f3spede do @costaodafortaleza https://t.co/Yi7O1qKrvp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-22T14:49:46.000Z",
            "id": "756501497597292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) com h\u00f3spede do costaodafortaleza https://t.co/0WKIVgU3zJ"
        },
        {
            "author_id": "71856527",
            "created_at": "2016-07-22T14:37:29.000Z",
            "id": "756498405418041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana (SE): Parque Nacional dever\u00e1 ser regularizado - https://t.co/pXACI8JweE https://t.co/J1SRUpNce8"
        },
        {
            "author_id": "274995960",
            "created_at": "2016-07-22T14:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "portali9sergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "756496957183516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/6J0FDqTJgw via @portali9sergipe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-22T14:30:02.000Z",
            "id": "756496531826413572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca convida para a caminhada de inaugura\u00e7\u00e3o do novo trecho da Trilha Parque... https://t.co/9DI6yK567v"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2016-07-22T14:16:31.000Z",
            "id": "756493130367700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana -  https://t.co/GRL9zuW7Kr https://t.co/o14DHhHO3d"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2016-07-22T14:09:15.000Z",
            "id": "756491298320842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma!\n\nJ\u00e1 estamos com pr\u00e9 reservas realizadas para Abrolhos Parque Nacional Marinho.\n\nLembrando que a embarca\u00e7\u00e3o... https://t.co/PuDpTh6MAC"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2016-07-22T13:31:08.000Z",
            "id": "756481709659389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/tAkRrl1ZL9 https://t.co/nk67BSUtHF"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-22T13:24:12.000Z",
            "id": "756479961293287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ESEC Guanabara comemora 10 anos com debate sobre o futuro da Ba\u00eda e outros eventos abertos ao p\u00fablico no Rio: https://t.co/FzXedEmjGk"
        },
        {
            "author_id": "3290075495",
            "created_at": "2016-07-22T13:18:04.000Z",
            "id": "756478418657632257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELSO TA ENGANADO. N\u00c3O \u00c9 A DO PILOTO E SIM A SERRA Q SOBE DE PARATI A CUNHA. L\u00c1 \u00c9 PARQUE NACIONAL E POR ISSO N\u00c3O PODE ASFALTAR. #tournaespn"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-22T13:16:10.000Z",
            "id": "756477939399569409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/1tGt6LTZOm"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:53.000Z",
            "id": "756477869744803842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/g3HcRpUqU3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:52.000Z",
            "id": "756477864174759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/KGNddaBEXJ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:35.000Z",
            "id": "756477792645033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/21plCww4av"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2016-07-22T13:15:19.000Z",
            "id": "756477728128311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana: Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada no site ofi... https://t.co/yHUIUuIJQO"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-22T13:01:55.000Z",
            "id": "756474355849265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana \" https://t.co/iaIJi2E6jK"
        },
        {
            "author_id": "2979889245",
            "created_at": "2016-07-22T12:58:32.000Z",
            "id": "756473502908157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from darlaniabezerra - \nParque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nregrann from\u2026 https://t.co/nE5ChodS6Y"
        },
        {
            "author_id": "2209966674",
            "created_at": "2016-07-22T12:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56971812,
                        -25.59924161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "756473317079457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u \u2600\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u-\u2026 https://t.co/q6jupxuOB2"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2016-07-22T12:54:57.000Z",
            "id": "756472602340667396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/4xSp64Sr79 https://t.co/L1trqeXEwj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-22T12:50:11.000Z",
            "id": "756471403445125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana  https://t.co/a0uSOEoiEs #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-22T12:47:32.000Z",
            "id": "756470734231404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana \" https://t.co/iaIJi2E6jK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-22T12:41:37.000Z",
            "id": "756469247803584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana  https://t.co/pr5GBNnUTe"
        },
        {
            "author_id": "840628267",
            "created_at": "2016-07-22T12:40:03.000Z",
            "id": "756468850938548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT NeferNefer_13 \"RT garciahidalgo71: https://t.co/JHw5zHc0rp Malditos!\""
        },
        {
            "author_id": "2431338441",
            "created_at": "2016-07-22T12:36:59.000Z",
            "id": "756468082076426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#i5gornascimento @i5gornascimento Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/VTCls0atEb"
        },
        {
            "author_id": "754408709082779649",
            "created_at": "2016-07-22T12:35:51.000Z",
            "id": "756467793206403072",
            "in_reply_to_user_id": "1659414763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i5gornascimento #i5gornascimento Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/tM5Pkgtkck"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-07-22T12:34:05.000Z",
            "id": "756467351441276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/PmBMIICa3P"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2016-07-22T12:33:06.000Z",
            "id": "756467100974055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina a regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/PmBMIITKVn"
        },
        {
            "author_id": "58709473",
            "created_at": "2016-07-22T12:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "756465301663821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima a\u00ed meu povo, que hoje \u00e9 Sexta\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#desafio42k #trailrunnerssergipe @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/IhxUCAvKpt"
        },
        {
            "author_id": "3127760997",
            "created_at": "2016-07-22T12:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756461145104474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2txPmDiDdi"
        },
        {
            "author_id": "88235033",
            "created_at": "2016-07-22T10:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "756442184652460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:30\nam @ Parque Nacional https://t.co/AzdWHZluG2"
        },
        {
            "author_id": "471975303",
            "created_at": "2016-07-22T10:05:18.000Z",
            "id": "756429907287220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/CszoYsI9iw"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-22T05:53:55.000Z",
            "id": "756366643740237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-07-22T05:48:10.000Z",
            "id": "756365199846801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "213528909",
            "created_at": "2016-07-22T03:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "756329694501466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/py3DlXbz6I Escalavrado - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-22T01:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756301450548916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And I run\nI just run @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yMBq2oCqbg"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2016-07-22T01:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756298888953278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A new day's comin' @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HT71xm7XqM"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-07-22T01:20:02.000Z",
            "id": "756297721112305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Domingo \u00e9 dia de cami\u2026 https://t.co/wMEoDutxPK, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "107831233",
            "created_at": "2016-07-22T01:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93471888,
                        11.31092716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "756295533262671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To apaixonado por esse lugar ! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Tayrona Colombia https://t.co/rroVpNDnMY"
        },
        {
            "author_id": "742787143593005057",
            "created_at": "2016-07-22T00:51:23.000Z",
            "id": "756290509992292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Spitzkopf, onde o c\u00e9u quase encosta nas montanhas. Que tal ver uma imagem como esta pessoalmente? https://t.co/xjOa4iCISG"
        },
        {
            "author_id": "2209966674",
            "created_at": "2016-07-22T00:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756289009471655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Do Igua\u00e7u Brasil \ud83d\ude0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/l6BPkmCwqa"
        },
        {
            "author_id": "81978225",
            "created_at": "2016-07-21T23:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1710893,
                        -8.9403037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "24b0f6cdb49a0aa1"
            },
            "id": "756275261319028737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7#tbt\u2764\ufe0f #tripureas #pernambucolovers #tbtdavida #pe @ Reserva Biologica De Saltinho https://t.co/1g3eAUZcjW"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-07-21T23:10:26.000Z",
            "id": "756265103532625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "JF determina regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zeFpH602B7 https://t.co/HQ7BfQ1g84"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-21T23:10:16.000Z",
            "id": "756265064852754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "L\u00edrio de Ger\u00eas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Baixe o papel de parede https://t.co/JSULL2BNro https://t.co/cUdi6fGCty"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2016-07-21T22:55:21.000Z",
            "id": "756261309004537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/lHqLOcwcBj"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2016-07-21T22:55:20.000Z",
            "id": "756261305602809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/lHqLOcNNsR"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-07-21T22:12:43.000Z",
            "id": "756250579664502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades. :-) https://t.co/qTvIpqrbVj"
        },
        {
            "author_id": "1047364902",
            "created_at": "2016-07-21T21:40:38.000Z",
            "id": "756242506673745922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/k3wkf2CpMf"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-21T21:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "756240992131571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-21T21:34:16.000Z",
            "id": "756240903971434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/6VxIKZJfcc"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-21T21:33:26.000Z",
            "id": "756240696475090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/L35DWXV2uK"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-21T20:40:05.000Z",
            "id": "756227267618013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o lar dos roxinhos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o abriga diversas... https://t.co/BbHPgjA0bF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-21T20:18:01.000Z",
            "id": "756221716842577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o e Boa Energia \ud83c\udf3c #Flor @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/v9rUaji2TH"
        },
        {
            "author_id": "86327236",
            "created_at": "2016-07-21T19:43:56.000Z",
            "id": "756213136961724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sossego #paz #amor @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/iwDfi4F3n8"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-07-21T18:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756201849926090754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RtaGR5XXfb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-21T18:41:42.000Z",
            "id": "756197475267076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil... https://t.co/eZ3wvcFxiy"
        },
        {
            "author_id": "198321285",
            "created_at": "2016-07-21T18:41:04.000Z",
            "id": "756197316315537409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional #RioFormasa #Algarve #Portugal @ Praia do Barril - Pedras D'el Rei https://t.co/WoVNQe4Ofg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-21T18:39:22.000Z",
            "id": "756196887603056640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2016-07-21T17:59:39.000Z",
            "id": "756186895780974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutam a FanPage do Rotary Club Parque Nacional das Emas!... https://t.co/N40tfnNTcU"
        },
        {
            "author_id": "3406153689",
            "created_at": "2016-07-21T17:35:33.000Z",
            "id": "756180827118178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine- O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Recomendo. https://t.co/uEWNlio0vi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-21T17:02:55.000Z",
            "id": "756172618441515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O trajeto de 11,5 km ser\u00e1 realizado no Parque Nacional Saint Hilaire/Lange no Paran\u00e1. https://t.co/kQ3hcgxWgX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-21T17:00:14.000Z",
            "id": "756171939425587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia da  2\u00aa Caminhada na Natureza - Circuito Serra da Prata (PR) https://t.co/wTpGjKQr3u"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-21T15:32:45.000Z",
            "id": "756149924430045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo pr\u00f3ximo dia 31 tem hiking no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Complexo... https://t.co/RpNg36ZDD4"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-07-21T15:32:30.000Z",
            "id": "756149863600054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo pr\u00f3ximo dia 31 tem hiking no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\u2026 https://t.co/wQzzVMkugs"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-07-21T15:19:25.000Z",
            "id": "756146569410334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "238935302",
            "created_at": "2016-07-21T14:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48792199,
                        -25.59797043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756130860370452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5DcrOXHsm0"
        },
        {
            "author_id": "4407080777",
            "created_at": "2016-07-21T14:04:49.000Z",
            "id": "756127795969921025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA... https://t.co/kCuFjKA79K"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-21T14:02:03.000Z",
            "id": "756127101346942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Gandarela (MG) veio fazer parte do seu dia. #wikiparques https://t.co/i4wuzCbBlb"
        },
        {
            "author_id": "1855890372",
            "created_at": "2016-07-21T13:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "756119250985750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boom #anotherwonderoftheworldcheckedoff @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/seVzVwJ7qJ"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2016-07-21T13:30:18.000Z",
            "id": "756119109897596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 360\u00ba - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses / Santo Amaro do Maranhao https://t.co/Rj5tNjRW4I"
        },
        {
            "author_id": "257496684",
            "created_at": "2016-07-21T13:13:24.000Z",
            "id": "756114858639298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de educa\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o atender\u00e1 comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru https://t.co/6A8ZS4uP51"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-21T13:08:53.000Z",
            "id": "756113721911566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, uma das imagens de nosso livro #ExpedicaoPernambuco.\u2026 https://t.co/4Um3W7Bzir"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2016-07-21T13:05:42.000Z",
            "id": "756112917574086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas do curso de Pedagogia da UPF realizam visita a Floresta Nacional de Passo Fundo \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf43 https://t.co/UUei0RoelR https://t.co/va9tpvPpW5"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2016-07-21T13:03:35.000Z",
            "id": "756112386877116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra enfrenta o fogo | WikiParques https://t.co/dDMBsexD6D"
        },
        {
            "author_id": "753011016934490112",
            "created_at": "2016-07-21T12:13:36.000Z",
            "id": "756099809669447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA VARIEDADES DO RUBA: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos nesta q... https://t.co/kQf68lGAS0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-07-21T11:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "756087968989868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque Nacional https://t.co/zHXLGxbLMc via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-07-21T11:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "756087906264051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque Nacional https://t.co/PoU4ZTlkHE via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "275167662",
            "created_at": "2016-07-21T10:50:57.000Z",
            "id": "756079006626246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que serve o jaborandi?\n\nEm meio \u00e0 diversidade da vegeta\u00e7\u00e3o e da impon\u00eancia da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s,... https://t.co/zPHsiOeoiu"
        },
        {
            "author_id": "24615494",
            "created_at": "2016-07-21T10:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "RdGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "GauchaZonaSul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "756070629439397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 30 anos nesta quinta https://t.co/bQaH4D6Mp0 @RdGaucha @GauchaZonaSul"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-21T09:40:06.000Z",
            "id": "756061178699386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite fica localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, Estados... https://t.co/LhctS1oAJ9"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-21T04:04:45.000Z",
            "id": "755976785158955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MrZkyVeV85"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-07-21T03:38:17.000Z",
            "id": "755970122431553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/T3U75XDbdD"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-21T03:35:46.000Z",
            "id": "755969490966413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia do Amigo Permanente \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/TQXJm3gaps"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-21T03:32:42.000Z",
            "id": "755968717243179009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2016-07-21T02:53:00.000Z",
            "id": "755958727954530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta girafa foi v\u00edtima da ca\u00e7a \"autorizada\" no parque nacional de Kruger na \u00c1frica do Sul, morta pela \"ca\u00e7adora\"... https://t.co/NF6pI71ddI"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2016-07-21T02:40:31.000Z",
            "id": "755955586903183361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de estudantes franceses trazidos pela Onda Verde para conhecer a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio https://t.co/AxfXvhBNzc"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2016-07-21T02:25:16.000Z",
            "id": "755951749098332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A linda da Juliana Paiva tava aqui no Parque Nacional pertinho\u2764\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "47523645",
            "created_at": "2016-07-21T02:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755948314038824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Itatiaia - RJ\nSaudade desse lugar\n#parquenacionaldoitatiaia @\u2026 https://t.co/jyHdlRHRjS"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2016-07-21T01:42:56.000Z",
            "id": "755941096274948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  - RJ. Maravilhoso! Preserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em meio \u00e0 biodiversidade riqu\u00edssima!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-21T01:10:49.000Z",
            "id": "755933013653983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2959397194",
            "created_at": "2016-07-21T00:46:29.000Z",
            "id": "755926890179915778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilar da Veiga, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SF5E3Eo8Tz"
        },
        {
            "author_id": "65131353",
            "created_at": "2016-07-21T00:45:32.000Z",
            "id": "755926650496352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Lugar con presencia de nutria, a m\u00e1s 3.000 msnm, ser\u00e1 \u00e1rea protegida&gt;&gt; https://t.co/cnakXRsPvG https://t.co/Y0PnT79a6X"
        },
        {
            "author_id": "179299095",
            "created_at": "2016-07-21T00:31:44.000Z",
            "id": "755923178682064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos.\n\n Da \u00e1rvore do sil\u00eancio pense seu fruto, a paz. https://t.co/sz0dEgNMm8"
        },
        {
            "author_id": "1542077424",
            "created_at": "2016-07-21T00:14:08.000Z",
            "id": "755918748352147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou ter o previl\u00e9gio de ir no parque nacional das sequoias gigantes nos EUA, que lugar maravilhoso! \ud83c\udf33\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "305236133",
            "created_at": "2016-07-21T00:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755918639564460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias que v\u00e3o ficar pra sempre! \u270c\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/nOY82m0Y0b"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-20T23:20:06.000Z",
            "id": "755905150208839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Bertioga sedia semin\u00e1rio sobre RPPN | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/h1fLuR3tvX"
        },
        {
            "author_id": "450069499",
            "created_at": "2016-07-20T23:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755903562568331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "la septima \u2728 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BBT234Cltd"
        },
        {
            "author_id": "528754580",
            "created_at": "2016-07-20T23:02:08.000Z",
            "id": "755900627700580354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No melhor lugar, com a melhor companhia. @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/5vp6bWMdez"
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-20T22:52:50.000Z",
            "id": "755898289636147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8FwNVd2u43"
        },
        {
            "author_id": "33538193",
            "created_at": "2016-07-20T22:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "755895514005118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TkajPqBo9G Ruy Braga - 2016 - Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "204037565",
            "created_at": "2016-07-20T22:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755893077932445697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nem pinto no lixo perto da cachoeira. #FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/aZ6ErZg6uI"
        },
        {
            "author_id": "518986827",
            "created_at": "2016-07-20T21:56:30.000Z",
            "id": "755884109960998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As f\u00e9rias est\u00e3o a chegar, e que tal visitar o nosso bel\u00edssimo Parque Nacional do Ger\u00eas? https://t.co/TTJskWojpa"
        },
        {
            "author_id": "304684575",
            "created_at": "2016-07-20T21:44:46.000Z",
            "id": "755881159125504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garrano [cavalo selvagem] - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal). \u2026 https://t.co/2YYcdgv1Mj"
        },
        {
            "author_id": "2429450322",
            "created_at": "2016-07-20T21:32:03.000Z",
            "id": "755877957135060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo \ud83d\udc95 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dBonO9RgUx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T21:17:32.000Z",
            "id": "755874303489482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/KrIpSo4JRp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T21:15:32.000Z",
            "id": "755873801490038787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ser\u00e1 palco do Circuito Sesc de Caminhadas na Natureza https://t.co/Ij4pC0J0vO https://t.co/GcouYVurE8"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-20T21:14:25.000Z",
            "id": "755873519678787585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer essa e outras esp\u00e9cies que habitam a RPPN Buraco das Araras. \udbb8\udf27\n\nhttps://t.co/XK3SjMh7Sb https://t.co/G3vm0vY6zu"
        },
        {
            "author_id": "2727863428",
            "created_at": "2016-07-20T21:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81726221,
                        -14.17670704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "755871382693609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu bem feliz no meio do mato @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/zytpYsAwUR"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2016-07-20T21:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "turismoadaptado"
                    }
                ]
            },
            "id": "755870288471023617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos. https://t.co/xEBSN8fNzs via @turismoadaptado"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-07-20T20:39:24.000Z",
            "id": "755864708813586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os \u2013 Jornal e Revista Ecoturismo https://t.co/7EBKR3NTI4, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-07-20T20:19:55.000Z",
            "id": "755859804623605764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2.000 pessoas na fila para ingressar ao Parque Nacional no primeiro final de semana das f\u00e9rias de... https://t.co/5oivsWAXuV"
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-20T19:42:25.000Z",
            "id": "755850367032631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pausa #aguadecoco #saudade de meu \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/85Hm0Xs6cy"
        },
        {
            "author_id": "328976336",
            "created_at": "2016-07-20T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "relvas"
                    }
                ]
            },
            "id": "755849769696628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira Velha - Monumento Natural do Parque Natural de S\u00e3o Miguel. #visitazores \nV\u00eddeo de @Relvas VideoGraphy\nhttps://t.co/OZDmamVCIU"
        },
        {
            "author_id": "1437094657",
            "created_at": "2016-07-20T19:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56949713,
                        -25.59924426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "755845689641426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/T5wOiMpKXA"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-07-20T19:00:02.000Z",
            "id": "755839702536589313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional Torres del Paine? Esta e outras paisagens perfeitas podem ser encontradas... https://t.co/7VTSItxokL"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-20T18:30:02.000Z",
            "id": "755832151988252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer essa e outras esp\u00e9cies que habitam a RPPN Buraco das Araras. \udbb8\udf27\n\nhttps://t.co/XK3SjMh7Sb"
        },
        {
            "author_id": "104938275",
            "created_at": "2016-07-20T17:12:32.000Z",
            "id": "755812650219601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia do amigo(a). Amo voc\u00eas. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/d0eZzjMPb0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-20T16:55:12.000Z",
            "id": "755808285018710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrimos 08 vagas para volunt\u00e1rios com objetivo de apoiar a equipe do Parque Nacional da Tijuca na orienta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/2bBMpNXJoV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-20T16:48:16.000Z",
            "id": "755806542100856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a viagem e conche\u00e7a a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: https://t.co/5wDPAwCOKb https://t.co/pZIalqX4qL"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-07-20T16:30:15.000Z",
            "id": "755802007492001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas :) https://t.co/asP9mb1myF"
        },
        {
            "author_id": "21864838",
            "created_at": "2016-07-20T15:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "755787301616230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caminhar. Floresta Nacional de Bras\u00edlia     #brasilia #florestas #flona @ Flona -\u2026 https://t.co/iocMFEUY42"
        },
        {
            "author_id": "412970881",
            "created_at": "2016-07-20T15:20:12.000Z",
            "id": "755784380241571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No hump shall stand in our way. Even the dunes of #Brazil's Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #HappyHumpDay https://t.co/jHjs0jkLUQ"
        },
        {
            "author_id": "713160070582902786",
            "created_at": "2016-07-20T14:58:09.000Z",
            "id": "755778829751357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado neste 11/07/2016 &gt;&gt;&gt; https://t.co/JVnYqz2cCv\n-... https://t.co/GF81YmAbCw"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-20T14:50:03.000Z",
            "id": "755776792691171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imersos nos sons e na luz do igap\u00f3 da cabeceira do Igarap\u00e9 Curara, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do... https://t.co/jJtqyFVJIU"
        },
        {
            "author_id": "107298791",
            "created_at": "2016-07-20T14:21:42.000Z",
            "id": "755769659274571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Huascar\u00e1n. no Peru, \u00e9 inacredit\u00e1vel! \u2665 \u2665 https://t.co/WUTiuIyenP"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2016-07-20T14:16:05.000Z",
            "id": "755768245660057601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos a CRIA\u00c7\u00c3O de uma UNIDADE de CONSERVA\u00c7\u00c3O de USO P\u00daBLICO na Fazenda Arado Velho em Bel\u00e9m Novo, Porto... https://t.co/5cEhdvxA98"
        },
        {
            "author_id": "2308441921",
            "created_at": "2016-07-20T14:06:12.000Z",
            "id": "755765758454534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo. \ud83d\ude0d\ud83c\udfd4\ud83c\udf35\ud83c\udf3e #ChapadaDosGuimar\u00e3es @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/OX6BQOSMi9"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2016-07-20T13:51:07.000Z",
            "id": "755761958838738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/h7Z0ta838l"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2016-07-20T13:49:39.000Z",
            "id": "755761589853224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os\nhttps://t.co/MXanIGNMbb\n #parquenacionaldaserradosorgaos #ecoturismo https://t.co/4NvQ4vw8Ub"
        },
        {
            "author_id": "15590012",
            "created_at": "2016-07-20T13:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "diariopopularRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "755757617994141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a rela\u00e7\u00e3o entre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim, o @diariopopularRS e o AC/DC. https://t.co/WQJAadkkgx"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2016-07-20T13:33:02.000Z",
            "id": "755757408425742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o Parque de Tayorona na Col\u00f4mbia:... https://t.co/zwqUY6xVAh"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-07-20T12:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755744665513693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/e8TPpbEfx6"
        },
        {
            "author_id": "601712138",
            "created_at": "2016-07-20T12:30:16.000Z",
            "id": "755741614904119298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peixe com mais sa\u00fade... Kkkkk ta bom \u2014 a comer sardinhas assadas em Parque Nacional da Kissama https://t.co/gFmJa2pf1Y"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-20T07:00:14.000Z",
            "id": "755658557354287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "20507551",
            "created_at": "2016-07-20T03:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "755610316315262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home sweet (cold) home. \ud83d\udc9c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UlI1SaymO1"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-20T03:45:53.000Z",
            "id": "755609649412472834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinhos \u00cdndio Gigante R$60,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7vLZVpIt5u"
        },
        {
            "author_id": "39910628",
            "created_at": "2016-07-20T03:30:04.000Z",
            "id": "755605667939921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "campestre churubusco, parque nacional del geodude."
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2016-07-20T03:20:43.000Z",
            "id": "755603316541788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Bertioga sedia semin\u00e1rio sobre RPPN | Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/q6mcCdTgrh"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-20T01:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98507437,
                        -29.14499521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "755579436410478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto na trilha de hoje.... Parque Nacional da Serra Geral @ ROTA DOS Canyons\u2026 https://t.co/Sep2vhJLZI"
        },
        {
            "author_id": "366355990",
            "created_at": "2016-07-20T01:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755578637391306757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4hHmTQDI2q"
        },
        {
            "author_id": "830241583",
            "created_at": "2016-07-20T01:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755572541469646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siempre trabajando!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/F5Kn1kRXk4"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-07-20T01:00:29.000Z",
            "id": "755568023034093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o mesmo muito organizados neste pa\u00eds - ceva, armadilha e jirau dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/ppqTTqaQh0"
        },
        {
            "author_id": "1259776555",
            "created_at": "2016-07-20T00:55:40.000Z",
            "id": "755566813413511169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #ElMundoEnFoto https://t.co/EJO7dbyzLh"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-07-20T00:54:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755566400526319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #Macuco #lualnoportobananeiras #CararatasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/A8keaQzggx"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-07-20T00:50:23.000Z",
            "id": "755565483990986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos tirada por Marcella C. F. Ferreira do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em sua visita a Gruta.... https://t.co/46kRVLRI2x"
        },
        {
            "author_id": "119031881",
            "created_at": "2016-07-20T00:27:56.000Z",
            "id": "755559834980786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cometeram um grande erro em Grumari. Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica em uma \u00e1rea protegida por lei? N\u00e3o deveria receber... https://t.co/pRhDHFrS1J"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2016-07-20T00:03:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755553669286879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio piloto da Trilha das Bandeiras #Macuco #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/2ZkyVqIIAi"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2016-07-20T00:01:44.000Z",
            "id": "755553239035211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 tem nova chefia, Virg\u00ednia Talbolt ir\u00e1 encontrar uma unidade com recursos... https://t.co/kxAcHkWCZS"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-20T00:00:38.000Z",
            "id": "755552963020611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #SkiNaNovaZel\u00e2ndia Laetitia guia Mariana at\u00e9 um ref\u00fagio cravado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mount Cook:https://t.co/31rYSmIqRl"
        },
        {
            "author_id": "60715518",
            "created_at": "2016-07-19T23:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755551453574488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/7JhnZUt4WD"
        },
        {
            "author_id": "2508491311",
            "created_at": "2016-07-19T23:48:58.000Z",
            "id": "755550028391936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/yWJtBh4l5u"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-19T23:34:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "755546449849544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira do Rio Carabinani #parque_nacional_do_ja\u00fa_novo_air\u00e3o_AM https://t.co/BDjI0Jd7Ta"
        },
        {
            "author_id": "313607202",
            "created_at": "2016-07-19T23:24:01.000Z",
            "id": "755543749082488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Phong Nha \u2013 Ke Bang (Viet Nam).\nComentarios? https://t.co/LEf4fESrHS"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-07-19T23:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "755540532613488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir a reportagem sobre o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (@ICMBio) na @TVBrasil. \u00d3timas lembran\u00e7as do povo do parque."
        },
        {
            "author_id": "978847298",
            "created_at": "2016-07-19T22:24:39.000Z",
            "id": "755528809298944001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yyAwFNjefX"
        },
        {
            "author_id": "107447921",
            "created_at": "2016-07-19T22:03:59.000Z",
            "id": "755523606071930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo e descendo \ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83d\udc5f\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/u7Q1QBn7Hx"
        },
        {
            "author_id": "328785822",
            "created_at": "2016-07-19T21:58:43.000Z",
            "id": "755522280986251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo animal :) https://t.co/NaqqHQbWTL"
        },
        {
            "author_id": "297207775",
            "created_at": "2016-07-19T21:26:22.000Z",
            "id": "755514141092220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e Cidadania: Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo... https://t.co/WSnXQwGJrj"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2016-07-19T20:45:46.000Z",
            "id": "755503924979896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe outro supervulc\u00e3o ativo hoje em dia: o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "499417219",
            "created_at": "2016-07-19T20:30:09.000Z",
            "id": "755499992060571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/26wg13SRMD"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-19T20:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755499279540690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pajaritos de colores !!!!! \ud83e\udd83 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CNRwIA957t"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-19T19:57:41.000Z",
            "id": "755491821996736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres produzidas pelos americanos... https://t.co/Z95gYzfdoD"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-19T19:56:55.000Z",
            "id": "755491630287720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres produzidas pelos americanos... https://t.co/BYdxz1o9t0"
        },
        {
            "author_id": "494501120",
            "created_at": "2016-07-19T19:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4837074,
                        -25.61513396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755486240464666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseo !  \ud83e\udd83\ud83d\udd4a\ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yEZBi3Np9R"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-07-19T19:32:05.000Z",
            "id": "755485380175101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia \n** 21-27 AGOSTO\nPara os amantes das actividades ao ar... https://t.co/ULnl7SbCba"
        },
        {
            "author_id": "263740191",
            "created_at": "2016-07-19T19:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "755484416214982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/ONZyMblao8 via @governope"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:08:23.000Z",
            "id": "755479416386514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil #rotadoscanyons #canyonfortaleza"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:47.000Z",
            "id": "755478005728763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/VyfuADgNkd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:47.000Z",
            "id": "755478005049274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/i75AO04fbC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:46.000Z",
            "id": "755478003312799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/9QtLVLIeXl"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:44.000Z",
            "id": "755477994626490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/3SHZuiIdGT"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-19T19:02:44.000Z",
            "id": "755477994374893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra https://t.co/C8gKRXj3WH"
        },
        {
            "author_id": "2743508726",
            "created_at": "2016-07-19T19:00:59.000Z",
            "id": "755477553817722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/UplXMWE3Xw"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-07-19T18:59:36.000Z",
            "id": "755477205438738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo site do Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, com informa\u00e7\u00f5es sobre suas trilhas, atrativos, hist\u00f3ria,... https://t.co/fcimIX5h5f"
        },
        {
            "author_id": "98456480",
            "created_at": "2016-07-19T18:11:44.000Z",
            "id": "755465159649308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do que o dinheiro n\u00e3o \u00e9 capaz? \nConstruir campo de golfe  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, destru\u00ed-la e ainda ser... https://t.co/qK5ZboqeWh"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-07-19T18:03:18.000Z",
            "id": "755463038023507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegar ao Parque Nacional e ficar horas fotografando-a de diversos \u00e2ngulos. Quem nunca? :D \n\nCompartilhe aqui nos... https://t.co/xnlrBG57Te"
        },
        {
            "author_id": "2505846673",
            "created_at": "2016-07-19T17:19:25.000Z",
            "id": "755451993628483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/cC6wW7MVMJ"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-19T17:13:42.000Z",
            "id": "755450555498164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/B4OSmnxFud"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2016-07-19T16:48:30.000Z",
            "id": "755444210891911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver!\nUma das experi\u00eancias mais incr\u00edveis j\u00e1 proporcionadas aos Azuis!\nTravessia do Parque Nacional... https://t.co/X86ambt07v"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:10.000Z",
            "id": "755439096835796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "4830349371",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:10.000Z",
            "id": "755439095770386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/JY9fVyawCa"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2016-07-19T16:28:04.000Z",
            "id": "755439068725452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Proposta do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)... https://t.co/p5I3d6liRz"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-07-19T16:14:40.000Z",
            "id": "755435699461959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque\u00a0Nacional https://t.co/PoU4ZT3Jj4"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-07-19T16:14:37.000Z",
            "id": "755435686065385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Conselho discute preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais em Parque\u00a0Nacional https://t.co/zHXLGxtmDK"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-19T16:00:05.000Z",
            "id": "755432028380786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maquete bem incomum do Parque Nacional de Canyonlands, localizado nos Estados Unidos.\n\nVia: https://t.co/DIG9ivGZ8G"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-07-19T15:48:50.000Z",
            "id": "755429198651621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Sap\u00e3o Ba-To? devastada, cercas, constru\u00e7\u00f5es, estradas,flora,fauna amea\u00e7ada-desocupa\u00e7\u00e3o j\u00e1 https://t.co/PTbJQ1eUQC"
        },
        {
            "author_id": "266728021",
            "created_at": "2016-07-19T15:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "755427566882811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube (https://t.co/w95I973ehJ - PORTUGAL - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas / National Park - Part II)."
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2016-07-19T15:40:27.000Z",
            "id": "755427087155159042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1gua em \u00e1rea protegida apresenta melhor qualidade do que em comunidade rural no Paran\u00e1 https://t.co/65GviGKAgL"
        },
        {
            "author_id": "1554247843",
            "created_at": "2016-07-19T15:18:48.000Z",
            "id": "755421637688823812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/fPt3w35mKu"
        },
        {
            "author_id": "116003106",
            "created_at": "2016-07-19T15:16:56.000Z",
            "id": "755421171269500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar. \ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kYPluA0Izg"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:47.000Z",
            "id": "755417354943668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/YHiWlIhIsm"
        },
        {
            "author_id": "27417659",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:35.000Z",
            "id": "755417306180624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de\u00a0todos https://t.co/qIW2EmsvfP https://t.co/oeuJCMSbU0"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2016-07-19T15:01:27.000Z",
            "id": "755417272978542596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de\u00a0todos https://t.co/YHiWlIhIsm https://t.co/ado1JCECAO"
        },
        {
            "author_id": "46969954",
            "created_at": "2016-07-19T14:18:13.000Z",
            "id": "755406391595167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soh alegria! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/D2SVl8QoyJ"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2016-07-19T13:52:09.000Z",
            "id": "755399831082762242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/b5WKGbI43z"
        },
        {
            "author_id": "1223322565",
            "created_at": "2016-07-19T13:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "755399315351306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso.\u2764 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/ZA3jgnd4tx"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-07-19T13:40:07.000Z",
            "id": "755396802938011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/tzuzjk8Cml"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2016-07-19T13:25:36.000Z",
            "id": "755393150072553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/yjNFCC15GH"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2016-07-19T13:18:06.000Z",
            "id": "755391264422375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Escava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra da Capivara revelam que macacos-prego j\u00e1 usavam ferramentas h\u00e1 700 anos https://t.co/tnUy5vrXrU"
        },
        {
            "author_id": "172068136",
            "created_at": "2016-07-19T13:00:03.000Z",
            "id": "755386719638347777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quinze anos do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o Minist\u00e9rio do Meio... https://t.co/uQn98I55bC"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2016-07-19T12:08:25.000Z",
            "id": "755373725692878849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado https://t.co/Lpmta8tlUw"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-07-19T12:07:34.000Z",
            "id": "755373514354372610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Participe. https://t.co/lmVC1JsM07"
        },
        {
            "author_id": "246259265",
            "created_at": "2016-07-19T11:35:07.000Z",
            "id": "755365348317155331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/gaVIkhsSo3"
        },
        {
            "author_id": "972177265",
            "created_at": "2016-07-19T11:31:08.000Z",
            "id": "755364346218344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/LW67QgL4zi"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-07-19T11:11:46.000Z",
            "id": "755359469215907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/rfQEwrYPuz"
        },
        {
            "author_id": "3347663824",
            "created_at": "2016-07-19T11:07:08.000Z",
            "id": "755358305921409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/jprzYbi4s6"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-19T11:01:55.000Z",
            "id": "755356990961020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/vZ99djuUN2"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-07-19T10:30:58.000Z",
            "id": "755349203438735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/fmk3Nf1T8g"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-07-19T10:13:32.000Z",
            "id": "755344818331611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/MO5F24KZoi"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-07-19T09:42:29.000Z",
            "id": "755337000635490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "363237578",
            "created_at": "2016-07-19T08:16:01.000Z",
            "id": "755315241228103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou apanhar Pokemons no ger\u00eas... why? i don't know, i just go there. \udbb8\uddb0\nM\udbba\udc13\udbba\udc03 \u2014 a viajar para Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-19T08:12:39.000Z",
            "id": "755314394330984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ao melhor pre\u00e7o! https://t.co/0hQIkMazYm"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-19T04:35:45.000Z",
            "id": "755259808601759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira Branco R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/UgpGDYcZnx"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-19T04:18:43.000Z",
            "id": "755255525332451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo Vermelho R$50,00 \ud83d\udc13\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3qbtMMjZuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-19T03:20:34.000Z",
            "id": "755240887958040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-19T02:55:08.000Z",
            "id": "755234491279474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-19T02:39:22.000Z",
            "id": "755230522079580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48424974,
                        -22.88421662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755222738286080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/UqHvobzXk5"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57226,
                        -25.61678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "755221815430090756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/UgqjRMNKaF"
        },
        {
            "author_id": "150862443",
            "created_at": "2016-07-19T02:04:30.000Z",
            "id": "755221747545305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Huascar\u00e1n tem picos nevados e lagoas azul turquesa no Peru https://t.co/QAYMQa6G24"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-19T02:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755221244589596676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/fYNpyqQoIU"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2016-07-19T01:46:51.000Z",
            "id": "755217304821039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/V8UZp9AQRK"
        },
        {
            "author_id": "2955532913",
            "created_at": "2016-07-19T01:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "755216925215653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/f2TUJ65YK2"
        },
        {
            "author_id": "388351035",
            "created_at": "2016-07-19T01:39:22.000Z",
            "id": "755215420152479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos luz..  &lt;3 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/fjonVHdgaf"
        },
        {
            "author_id": "273023131",
            "created_at": "2016-07-19T01:22:06.000Z",
            "id": "755211078208851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Huascar\u00e1n. no Peru, \u00e9 inacredit\u00e1vel! \u2665 \u2665 https://t.co/JB3OXsnHIP"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-19T01:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98507437,
                        -29.14499521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "755210790626533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/5eKJItihnV"
        },
        {
            "author_id": "230477486",
            "created_at": "2016-07-19T01:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "755205967722192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memories. \ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/EhuWYbsiHU"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2016-07-19T00:05:18.000Z",
            "id": "755191750742999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\u201d \n#SunKuWriter https://t.co/zKtfsp7O2Q https://t.co/JFawVOxjkv"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2016-07-19T00:01:27.000Z",
            "id": "755190780734607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brenda Velasco e Patrick Borges em Novo Air\u00e3o, Parque Nacional de Anavilhanas. Amaz\u00f4nia. Uma experi\u00eancia... https://t.co/wwWhlVCltE"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2016-07-18T23:58:37.000Z",
            "id": "755190069565255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intera\u00e7\u00e3o com os botos cor-de-rosa, em Novo Air\u00e3o, Rio Negro, Parque Nacional de Anavilhanas, Amaz\u00f4nia. https://t.co/MFIAyCVrVn"
        },
        {
            "author_id": "3301811503",
            "created_at": "2016-07-18T23:23:19.000Z",
            "id": "755181185773477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana na paz aqui nos tropicos parque nacional len\u00e7oes maranheses https://t.co/sZYg9HQNeq"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-18T23:16:09.000Z",
            "id": "755179380511506435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | WikiParques https://t.co/IrizYHnWqG"
        },
        {
            "author_id": "3120687537",
            "created_at": "2016-07-18T23:13:49.000Z",
            "id": "755178795271852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje cataratas #fozdoigua\u00e7u #bomdemais @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/jQUI8Bav66"
        },
        {
            "author_id": "400986863",
            "created_at": "2016-07-18T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "755177552143060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1vio Souza Cruz: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botu... https://t.co/C20zi2v3ZX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-07-18T22:57:42.000Z",
            "id": "755174735760293894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 19 de julho, ser\u00e1 apresentado o Programa Expedi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de... https://t.co/e32yK0IF5I"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-18T22:31:40.000Z",
            "id": "755168184043315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbaratada quadrilha que extra\u00eda madeira da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/8ZFV7I2A4n"
        },
        {
            "author_id": "585802738",
            "created_at": "2016-07-18T22:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755167697617518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IaHvOeHbbe"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-18T21:40:20.000Z",
            "id": "755155268229443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria do Jornal Correio Braziliense que destacou os passeio RPPN Buraco das Araras Ecoturismo,... https://t.co/sUNyfXfVDW"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-07-18T21:05:15.000Z",
            "id": "755146439257235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/rgX7WnhGCM"
        },
        {
            "author_id": "296017736",
            "created_at": "2016-07-18T21:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755146408013860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turisteando \ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/flZP9F7Jlg"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-18T21:03:47.000Z",
            "id": "755146070020194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 demais! J\u00e1 estou apaixonada e mostrando tudo l\u00e1 no Snapchat. Confere l\u00e1... https://t.co/Ifn1Ol1rlp"
        },
        {
            "author_id": "1402804572",
            "created_at": "2016-07-18T21:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755145282132676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/fRbkqxNySj"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2016-07-18T20:27:37.000Z",
            "id": "755136967382331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/WRe9Oqrt7D"
        },
        {
            "author_id": "592332679",
            "created_at": "2016-07-18T20:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755136174226759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post cataratas #mi #papi @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/YUfaWWeOay"
        },
        {
            "author_id": "265683180",
            "created_at": "2016-07-18T20:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58181855,
                        -25.54245254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "755133621166546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia! \u2764 @ parque nacional iguazu - Cataratas.. https://t.co/sUIGnwO7vm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:11:22.000Z",
            "id": "755132880028856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Cruzeiro \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FUI7hmppXw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:08:59.000Z",
            "id": "755132278557306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Santo Cruzeiro \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IRc54IzPYt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-18T20:06:00.000Z",
            "id": "755131528292790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sG5c3b6Ldy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-07-18T19:56:16.000Z",
            "id": "755129079477788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SNUC15anos. O Parque Nacional Marinho de Abrolhos foi o primeiro a ser criado nesta categoria. @Parque_Abrolhos https://t.co/piWULNGGvk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-18T19:37:06.000Z",
            "id": "755124253045862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a vista a\u00e9rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).\n\n#wikiparques https://t.co/32ob284D63"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-07-18T19:23:27.000Z",
            "id": "755120818875621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que tudo isso fica aqui pertinho do Brasil? \udbb8\udf41 Vem, gente \udbb8\udf27 \u2600 https://t.co/tbpRZKj1L2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-18T19:16:34.000Z",
            "id": "755119089325146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  ( Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "57078511",
            "created_at": "2016-07-18T18:51:29.000Z",
            "id": "755112775161114626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga \u00e9 dia \u00c1gua Mineral!! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PjXGnY9YCc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-18T18:50:30.000Z",
            "id": "755112527357444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-18T18:40:47.000Z",
            "id": "755110081474232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colatto prop\u00f5e manter mapa original do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/rl0CeGv3KY Via Tablet  #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-18T18:25:33.000Z",
            "id": "755106249989955585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indenizar os propriet\u00e1rios atingidos tamb\u00e9m \u00e9 outra proposta do Deputado. Al\u00e9m disso, ICMBio far\u00e1 estudo t\u00e9cnico... https://t.co/NBTssvA63d"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-07-18T18:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "eCycleBr"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "755104632632926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/Wm4ruCxzUB @eCycleBr @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-07-18T18:16:43.000Z",
            "id": "755104025746386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Proposta do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)... https://t.co/Wm4ruCxzUB"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-18T17:40:25.000Z",
            "id": "755094892083290113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/TxRoeHAd1V"
        },
        {
            "author_id": "147321208",
            "created_at": "2016-07-18T17:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.726734,
                        10.17797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010fd77520d2d48a"
            },
            "id": "755091450942160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa sou eu. Sou minha morada.\ud83d\ude09   \ud83d\udc0c intova diving_planet @ Parque Nacional Islas Corales\u2026 https://t.co/YpcrxHcqYD"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:21:47.000Z",
            "id": "755090200049487872",
            "in_reply_to_user_id": "1679307080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasil1 Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos: O equipamento vai des... https://t.co/1707JlMmDO"
        },
        {
            "author_id": "231571174",
            "created_at": "2016-07-18T17:15:32.000Z",
            "id": "755088627361804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea!! @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ScxgMcgAQq"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:05:38.000Z",
            "id": "755086138793193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/SAj5yebqPa"
        },
        {
            "author_id": "1679307080",
            "created_at": "2016-07-18T17:02:10.000Z",
            "id": "755085266176634885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Res\u00edduos S\u00f3lidos https://t.co/oMhmsBhlNO"
        },
        {
            "author_id": "135280723",
            "created_at": "2016-07-18T16:23:24.000Z",
            "id": "755075506937163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e dia de come\u00e7ar a programa\u00e7\u00e3o  pra ir no Parque Nacional de Itatiaia, essa semana ou na pr\u00f3xima eu to l\u00e1 :D"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-07-18T16:18:16.000Z",
            "id": "755074217016750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para um final de semana,Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2016-07-18T16:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "755072433586114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu' #carioca\n#florestadatijuca #rioartexperience @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/gwEySKHkEJ"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-07-18T15:48:29.000Z",
            "id": "755066719773847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a desbravar o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Acompanhe tudo ao vivo pelo Snapchat tamb\u00e9m... https://t.co/CaY3fKVlkd"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-07-18T15:03:52.000Z",
            "id": "755055493131796481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCriado no final da d\u00e9cada de 30, este parque \u00e9 sem d\u00favida a atra\u00e7\u00e3o mais popular  de... https://t.co/OuQszYKwob"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2016-07-18T15:02:04.000Z",
            "id": "755055041380098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCriado no final da d\u00e9cada de 30, este parque \u00e9 sem d\u00favida a atra\u00e7\u00e3o mais popular (e... https://t.co/PXhOibizXn"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-18T14:00:00.000Z",
            "id": "755039422534541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem muito bela no Parque Nacional Simien, na Eti\u00f3pia.\n\nVia: https://t.co/yVDuquyq8H https://t.co/k0RzPp3VrY"
        },
        {
            "author_id": "131273553",
            "created_at": "2016-07-18T13:48:07.000Z",
            "id": "755036429022007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda, santuario de paz  https://t.co/jvfAdKxTf8"
        },
        {
            "author_id": "146605455",
            "created_at": "2016-07-18T13:06:09.000Z",
            "id": "755025869681332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Plitivicka Jazera, em croata), com 300 km2 de \u00e1rea, foi fundado em 1949... https://t.co/3iKB7Y7fbJ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belford Roxo, Brasil",
                "id": "7343e9c57b3427b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maragogi, Brasil",
                "id": "24b0f6cdb49a0aa1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Cartagena, Colombia",
                "id": "010fd77520d2d48a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212368551",
                "name": "Jose Maria",
                "username": "Rekenaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021753207",
                "name": "fixxar",
                "username": "FixxarEstudios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491021235",
                "name": "cagar de jaqueta",
                "username": "PabbSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051745095",
                "name": "dougue",
                "username": "dougwtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355074247",
                "name": "Joseph Valad\u00e3o",
                "username": "joserodrigodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61646495",
                "name": "F\u00e1bio Resende",
                "username": "Fabiursnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230912723",
                "name": "Jornal O Campista",
                "username": "OCampistaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57778478",
                "name": "Fernando Fidelis",
                "username": "FernandoFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205512469",
                "name": "Juli.",
                "username": "JuuliCabezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56587936",
                "name": "Ligia Alonso",
                "username": "lili_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885320",
                "name": "Artur Leite",
                "username": "Artur_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211428185",
                "name": "ANGELA SOCORRO M M",
                "username": "ANGELASOCORRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201838661",
                "name": "kouki",
                "username": "bakookiee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64808806",
                "name": "pauranoia \ud83c\udf11\ud83c\udf12\ud83c\udf13",
                "username": "paulabridges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170489079",
                "name": "Cristina Morales\ud83c\udf42",
                "username": "TinaMorales12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445074658",
                "name": "Juli",
                "username": "Ju_Costantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157054418",
                "name": "Ariel Levy",
                "username": "arilevy4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154726770",
                "name": "Bia \ud83c\udf3f",
                "username": "bialogist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16805813",
                "name": "Juan Carlos Labastidas Gutierrez",
                "username": "jlabastidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709198188985655296",
                "name": "\u221eAndr\u00e9ia Fernandes\u221e",
                "username": "andreia636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271666433",
                "name": "Margarete",
                "username": "khrysthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612024484",
                "name": "Mari",
                "username": "marianamacedo00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349043702",
                "name": "Contraloria del Estado Amazonas",
                "username": "CEAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596948446",
                "name": "Eloy Cruz, skydive",
                "username": "SKYDIVEPTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81957072",
                "name": "Paivei",
                "username": "paivinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "HistLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60428626",
                "name": "Marisa",
                "username": "marisadesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247870494",
                "name": "Estevao Pires",
                "username": "estevao_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31216144",
                "name": "gilson genez",
                "username": "gilgenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171146611",
                "name": "Ximona Bouvier",
                "username": "jimenahar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4324453948",
                "name": "Viajar \u00e9 Viver",
                "username": "ViajarViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370252429",
                "name": "Mateeeus'",
                "username": "MateeusMaceedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1413627457",
                "name": "juju soares",
                "username": "anjodanoite1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223848405",
                "name": "Juan Graebner",
                "username": "JuanGraebner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261324309",
                "name": "Dami\u00e3o Paz",
                "username": "damiao_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127760997",
                "name": "Aye",
                "username": "Ayee_Dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153151123",
                "name": "guillermina",
                "username": "guillemagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877677",
                "name": "lucy velez",
                "username": "lucyvelezalklde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378890082",
                "name": "Manu Reis",
                "username": "Manureis16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271907339",
                "name": "Henderson Mendes",
                "username": "hendersontoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33167723",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "fernandoblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494501120",
                "name": "\ud83d\udc99  SUNNY  \ud83d\udc51\ud83c\udfa4",
                "username": "abregu_sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116003106",
                "name": "Online",
                "username": "BieeelHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261096517",
                "name": "Adam Merino",
                "username": "adammerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068663531",
                "name": "Anderson Pedro",
                "username": "AndesronPedro22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378714116",
                "name": "Blog (D)Eficiente",
                "username": "blogdEficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304158758",
                "name": "Miguel dos Santos",
                "username": "MSantosM13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293531135",
                "name": "Poly wants a cracker",
                "username": "p_poly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597153264",
                "name": "Jojo",
                "username": "jordannapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428248978",
                "name": "Vilma Antonieta Gonz\u00e1lez",
                "username": "vilmantonieta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58860489",
                "name": "F\u00e1bio Zacarias \u270a\ud83c\udffb",
                "username": "fabiozacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535816634",
                "name": "Abner",
                "username": "Renbalc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801117680",
                "name": "giu \u2248(\u2661\u03c9\u2661)",
                "username": "shcgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221682193",
                "name": "Tarahumara Sustentab",
                "username": "TSustentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257088701",
                "name": "jornal empresariALL",
                "username": "empresariall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71856527",
                "name": "R9Not\u00edcia",
                "username": "r9noticiaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274995960",
                "name": "Bruno Cust\u00f3dio",
                "username": "onurbcustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3290075495",
                "name": "FernandoRJ",
                "username": "MoynaFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979889245",
                "name": "Gilvania  Rosalia",
                "username": "gilbelarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209966674",
                "name": "LucasMartin \u265a",
                "username": "LucasMartin1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840628267",
                "name": "Rebeli\u00f3n Aluminio \ud83d\udd3b",
                "username": "RebelinAluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431338441",
                "name": "\u22b0\u3164\u3164\u3164 J\u00fa\u017fi\u03b1\u2022 Schmitt",
                "username": "_juliaschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754408709082779649",
                "name": "Super Onze - Epis\u00f3di",
                "username": "guwu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58709473",
                "name": "Jainne Monieri",
                "username": "jainnemonieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88235033",
                "name": "miguel villada",
                "username": "migvil1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471975303",
                "name": "Edmilson Morais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MoraisEd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213528909",
                "name": "Hank Vlietstra",
                "username": "FlatlanderHank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "NINEDECOY MAXIMOFF \u2668\ufe0f",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107831233",
                "name": "Leandro Gibson",
                "username": "LeandroGibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742787143593005057",
                "name": "Vale Boa Ventura",
                "username": "valeboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81978225",
                "name": "Aline Bastos",
                "username": "alineKessya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047364902",
                "name": "francisco",
                "username": "edmilsonieva3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86327236",
                "name": "zetha",
                "username": "zetha_official",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450069499",
                "name": "fer balciunas",
                "username": "fer_balciunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198321285",
                "name": "Clara Freire",
                "username": "clarafreire12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406153689",
                "name": "PontesSinergia",
                "username": "PontesSinergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238935302",
                "name": "Kristen",
                "username": "mybigsexyhair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4407080777",
                "name": "Roke Rodriguez",
                "username": "ph_roke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855890372",
                "name": "Chur Arts",
                "username": "chur_arts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257496684",
                "name": "\u00aeReginaldo \u00a9Concei\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9",
                "username": "re6i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753011016934490112",
                "name": "PROGRAMA VARIEDADES",
                "username": "PROGRAMARUBA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275167662",
                "name": "Fernando Penteado",
                "username": "FerPentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24615494",
                "name": "Karol \u00c1vila",
                "username": "karolineavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2495335340",
                "name": "Ga\u00facha Zona Sul",
                "username": "GauchaZonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47523645",
                "name": "renato \u271d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renato_db",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324991132",
                "name": "Claudia Pupo",
                "username": "ClauPupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959397194",
                "name": "Unitedinho \u26bd | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\udde7 |",
                "username": "lukereddevil7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65131353",
                "name": "Catorce 6",
                "username": "Catorce6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179299095",
                "name": "Wanderley Fabrin",
                "username": "wanderleyfabrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542077424",
                "name": "Gatodebotas",
                "username": "2009Sk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305236133",
                "name": "Vini Prestes",
                "username": "Vinii_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528754580",
                "name": "Bel Sena",
                "username": "bel_senaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978847298",
                "name": "Tony Chen",
                "username": "ChHwc1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33538193",
                "name": "Rejane Martins",
                "username": "rejanemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204037565",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrishp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518986827",
                "name": "Na Borga",
                "username": "NaBorga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304684575",
                "name": "ANT\u00d3NIO CARVALHO",
                "username": "AntnioAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429450322",
                "name": "Flor \ud83d\ude19",
                "username": "FlorBalsaaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727863428",
                "name": "giu",
                "username": "giuliasousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328976336",
                "name": "Visit Azores",
                "username": "visitingazores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15969802",
                "name": "relvas",
                "username": "relvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437094657",
                "name": "Yair lk",
                "username": "YaoVelazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104938275",
                "name": "Cr\u00f4nica Mendes \u201cEleve-se\u201d \u00a9\ufe0f",
                "username": "Cronicamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21864838",
                "name": "ALEXANDRE MAGNO",
                "username": "alexandrem2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412970881",
                "name": "Insight Guides",
                "username": "InsightGuides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713160070582902786",
                "name": "Minha Sereia",
                "username": "DRecantosereia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107298791",
                "name": "Bruno Pinto Soares",
                "username": "brunopsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308441921",
                "name": "Danielle",
                "username": "DaniBertons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15590012",
                "name": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo",
                "username": "leandrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601712138",
                "name": "erickson",
                "username": "erickso20217933",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20507551",
                "name": "Anita Lucchesi",
                "username": "alucchesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39910628",
                "name": "capit\u00e1n l\u00faa.",
                "username": "rojomalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366355990",
                "name": "Gaspe",
                "username": "Gaspar_Raimondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830241583",
                "name": "#Cento",
                "username": "DamianCentonze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259776555",
                "name": "Puebla es M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "PueblaEsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Maneh",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119031881",
                "name": "Patrick Hernandes",
                "username": "fibeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60715518",
                "name": "Vict\u00e3o",
                "username": "victorgomesdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508491311",
                "name": "Mentes Pensantes",
                "username": "MentePensanteCh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313607202",
                "name": "SusanayTomasHoffmann",
                "username": "CitaDiagonales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107447921",
                "name": "Camila Gomes",
                "username": "camilagomesfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328785822",
                "name": "Alvaro Peredo",
                "username": "jalvarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297207775",
                "name": "Anisia Nascimento",
                "username": "Anisiasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736919312431210498",
                "name": "Bego, Avelino.",
                "username": "avelino_bego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499417219",
                "name": "SP LOVES YOU",
                "username": "spaulolovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263740191",
                "name": "bruna canarin",
                "username": "bruhteza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743508726",
                "name": "Notishop",
                "username": "revistanotishop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98456480",
                "name": "Jean Carlos Novaes",
                "username": "jcnovaesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505846673",
                "name": "Reflexiones De Vida",
                "username": "ReflexionColima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4830349371",
                "name": "ChistesChistes",
                "username": "Chistes93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "silvano leal neto",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266728021",
                "name": "jose luis alvarez",
                "username": "underworren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554247843",
                "name": "El Masturbador",
                "username": "ElMasturbador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27417659",
                "name": "Ricardo Shimosakai",
                "username": "ricardoshimosak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46969954",
                "name": "Diogo Poppi",
                "username": "Poppi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223322565",
                "name": "Gabriela Cristina",
                "username": "GaabyyCristinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172068136",
                "name": "Pindorama Filmes",
                "username": "PindoramaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259265",
                "name": "Will",
                "username": "jwillmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972177265",
                "name": "MJ Alonso",
                "username": "mj_alo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347663824",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "nicoletta_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363237578",
                "name": "Mirologic",
                "username": "NunoMirologic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150862443",
                "name": "Erika Fonseca",
                "username": "erika_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955532913",
                "name": "JEFERSON#TIMBETA",
                "username": "LuizNegaohand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388351035",
                "name": "Rudeinny Garcia",
                "username": "RudeinnyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273023131",
                "name": "Paulo mendes junior",
                "username": "pamendesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230477486",
                "name": "Santiago Salguero B.",
                "username": "_Salguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301811503",
                "name": "claudio C\u00f4rtes",
                "username": "CiclopsfullJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120687537",
                "name": "Eddie Vino",
                "username": "EddieVinoCantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400986863",
                "name": "giraosol",
                "username": "giraosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585802738",
                "name": "Ari",
                "username": "arioteroo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296017736",
                "name": "Elias Romero",
                "username": "EliiasRomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402804572",
                "name": "Lorenzo Franco",
                "username": "lorenzin10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592332679",
                "name": "\ud83d\udc9a",
                "username": "AntoGiugovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265683180",
                "name": "Dama",
                "username": "Isabeladama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078511",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "tsoaresrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147321208",
                "name": "Rodolfo G Giordano",
                "username": "DotoSurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679307080",
                "name": "caco cinco",
                "username": "cacocinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231571174",
                "name": "Paula Moi",
                "username": "paulinhamoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135280723",
                "name": "Pedro Rocha",
                "username": "_pedroorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146605455",
                "name": "Priscila Vieira - Vie Turismo",
                "username": "Prisca_Vieira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "757188113458274305",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2n6n4hkz134kx4msdwi0ejxu2kd",
        "oldest_id": "755025869681332225",
        "result_count": 488
    }
}