{
    "data": [
        {
            "author_id": "1390567903",
            "created_at": "2016-07-16T10:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "754263084462505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/svkm9Bd8jY"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-16T09:47:20.000Z",
            "id": "754251060827582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um mergulho?\n\nSinta-se Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/Sjtu9AujMZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-16T09:46:42.000Z",
            "id": "754250898055069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidativo?\n\nSinta-se Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/k5sxnnlFP0"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-16T05:25:17.000Z",
            "id": "754185113764716545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Label Rouge R$8,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bw5rX3fPg4"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2016-07-16T03:47:13.000Z",
            "id": "754160431569264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o Amapari... at\u00e9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. https://t.co/MSFdhPY6Bq"
        },
        {
            "author_id": "63808891",
            "created_at": "2016-07-16T02:47:56.000Z",
            "id": "754145511758626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado pelo cintur\u00e3o verde do Parque Nacional do Rio Doce, o condom\u00ednio Entre Rios \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem... https://t.co/NBwK2U3b2S"
        },
        {
            "author_id": "934878792",
            "created_at": "2016-07-16T01:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754130570410504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedasaves #parquenacionaldasaves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/9l17pGNws0"
        },
        {
            "author_id": "952354453",
            "created_at": "2016-07-16T01:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "754118532653350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea0\ud83d\udc95\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tZZupQNUFS"
        },
        {
            "author_id": "27654905",
            "created_at": "2016-07-16T00:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardohsmota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "754111823486607360",
            "in_reply_to_user_id": "25888257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardohsmota pois sim... Rodei dirigindo pela floresta, mina, usina, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Rodadinha rs"
        },
        {
            "author_id": "427503363",
            "created_at": "2016-07-16T00:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754109195620904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ItvX0owqGF"
        },
        {
            "author_id": "1446993716",
            "created_at": "2016-07-16T00:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3575,
                        -40.1603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104f21930c30f5c"
            },
            "id": "754103898454028289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e ao fundo, vulc\u00e3o Lanin \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Lan\u00edn https://t.co/rlInRkNyCu"
        },
        {
            "author_id": "1942519956",
            "created_at": "2016-07-15T23:43:55.000Z",
            "id": "754099204147056642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba tem zoneamento atualizado. https://t.co/eTXQSfzIdi"
        },
        {
            "author_id": "112428708",
            "created_at": "2016-07-15T23:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "jmarc"
                    }
                ]
            },
            "id": "754091866065367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slowfood Coco #baba\u00e7u. V\u00e3o do Buraquinho, Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. #grandesertaoveredas foto: @jmarc\u2026 https://t.co/Nr1rqfwe1V"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2016-07-15T23:14:26.000Z",
            "id": "754091786293743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes indianos raros enfrentam amea\u00e7a de ca\u00e7adores ilegais: Cai a noite sobre o parque nacional indian... https://t.co/EoVyXlV8Sj"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-07-15T23:10:15.000Z",
            "id": "754090733741674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "No mais antigo parque nacional do mundo, seres humanos e natureza tentam manter o equil\u00edbrio https://t.co/R6x3bWRLel https://t.co/gs0tezgJVi"
        },
        {
            "author_id": "229850409",
            "created_at": "2016-07-15T23:03:16.000Z",
            "id": "754088975074144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Amplia\u00e7\u00e3o iminente ainda gera pol\u00eamicas. https://t.co/cmXK3pVreF"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-15T22:49:53.000Z",
            "id": "754085604829167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra loteamento ilegal no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/vOp1O1E80b"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-15T22:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "754084358965854209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza hoje.... @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/wxsCH5QBW7"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-15T22:33:46.000Z",
            "id": "754081548786434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alojamento - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba #ICMBio.\n\nPq fot\u00f3grafo carrega pouco peso. https://t.co/D3hbVOMab8"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-07-15T22:28:58.000Z",
            "id": "754080341464260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colatto prop\u00f5e manter mapa original do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WOAH74y1GC"
        },
        {
            "author_id": "934878792",
            "created_at": "2016-07-15T22:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754079124818235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zB0beNv7cx"
        },
        {
            "author_id": "106797611",
            "created_at": "2016-07-15T22:20:40.000Z",
            "id": "754078254051500032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia. Argentina. #Argentina #patagonia #parquelosglaciares\u2026 https://t.co/qNTC0PxYB0"
        },
        {
            "author_id": "61188284",
            "created_at": "2016-07-15T22:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754077358177464322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDoIguacu #FozDoIguacu #BAD4329 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Hj9RVLqnTu"
        },
        {
            "author_id": "633209004",
            "created_at": "2016-07-15T22:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "RodoanelNorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "754077107223982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lagarto Papa-vento resgatado no @RodoanelNorte foi levado para \u00e1rea protegida perto da obra.https://t.co/igzkRHAnHe https://t.co/vqlisnPyQs"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2016-07-15T22:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "RodoanelNorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "754076930895327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagarto Papa-vento resgatado no @RodoanelNorte foi levado para \u00e1rea protegida perto da obra.https://t.co/e9IedGwqpH https://t.co/6ILmGU7jHs"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2016-07-15T22:14:04.000Z",
            "id": "754076595011383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "54596107",
            "created_at": "2016-07-15T22:12:26.000Z",
            "id": "754076182333812738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: o lado brasileiro das Cataratas  https://t.co/spTMfFuGva"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2016-07-15T21:51:37.000Z",
            "id": "754070945057431554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro trabalhadores em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o s\u00e3o resgatados no Parque Nacional, no Mato Grosso https://t.co/haVypUPcBS"
        },
        {
            "author_id": "61188284",
            "created_at": "2016-07-15T21:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754069236725657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais companheiros de viagem #CataratasDoIguacu #FozDoIguacu #BAD4329 @ Parque Nacional Cataratas\u2026 https://t.co/Sr9mWREfXy"
        },
        {
            "author_id": "61188284",
            "created_at": "2016-07-15T21:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754068480995921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miga, sua louca #CataratasDoIguacu #FozDoIguacu #BAD4329 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Zv3gbDjzWa"
        },
        {
            "author_id": "934878792",
            "created_at": "2016-07-15T21:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754065610317758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e \u2764\ufe0f #cataratasdoigua\u00e7u #parana #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RvCVm6p5WG"
        },
        {
            "author_id": "934878792",
            "created_at": "2016-07-15T21:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754065076999467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u2764\ufe0f\u2708\ufe0f #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #parana @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/bRrfD5sTy1"
        },
        {
            "author_id": "934878792",
            "created_at": "2016-07-15T21:23:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "754063966377119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/A4fgET7cFa"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-07-15T21:15:03.000Z",
            "id": "754061739134705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Lazer #AbertoaoP\u00fablico\n\nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 30, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG ainda recebe inscri\u00e7\u00f5es para o... https://t.co/XWsJ2JQtgj"
        },
        {
            "author_id": "15590012",
            "created_at": "2016-07-15T20:01:07.000Z",
            "id": "754043135504834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesses \u00faltimos dois dias eu vi tanto bicho diferente na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que tinha vontade de perseguir alguns, gritando: \"pokebola, vai!\""
        },
        {
            "author_id": "3982279283",
            "created_at": "2016-07-15T19:22:21.000Z",
            "id": "754033377548926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 1.57 km walk - Trilha de retorno Cachoeira Casca D'anta, Parque Nacional da Serra d ... https://t.co/J2IpNGfosd #Runkeeper"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-07-15T19:11:08.000Z",
            "id": "754030554291376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova a\u00e7\u00e3o de retirada foi realizada na quinta-feira, 14, em um terreno situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/pCxnh9gowv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-15T19:02:27.000Z",
            "id": "754028369176506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/JlJyOpGWm7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-15T19:02:26.000Z",
            "id": "754028368450822146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/N0MlAUJw9D"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-15T19:02:26.000Z",
            "id": "754028367649792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/A2XaMMPtEy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-15T19:02:25.000Z",
            "id": "754028362838999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2DVRHPy8k3"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-15T19:02:24.000Z",
            "id": "754028359961735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/4mSQ76LxvP"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-07-15T17:54:36.000Z",
            "id": "754011298183217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - #Namibia https://t.co/wO8sJgLTVo #africa #destinos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-15T17:36:37.000Z",
            "id": "754006768506863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2016-07-15T17:34:33.000Z",
            "id": "754006249914503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir, infelizmente n\u00e3o tem nenhum do Parque Nacional da Lagoa do Peixe aqui no RGS. https://t.co/zcKq3Fy0ye"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-15T17:30:10.000Z",
            "id": "754005146133073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca,\n\nDia 24 de julho, domingo, teremos o mutir\u00e3o 127 de voluntariado... https://t.co/XKCvNdbc6d"
        },
        {
            "author_id": "898903196",
            "created_at": "2016-07-15T17:28:37.000Z",
            "id": "754004758004805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes indianos raros enfrentam amea\u00e7a de ca\u00e7adores ilegais: Cai a noite sobre o parque nacional indian... https://t.co/XlPo1GUmwr"
        },
        {
            "author_id": "448498506",
            "created_at": "2016-07-15T17:28:34.000Z",
            "id": "754004743110799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes indianos raros enfrentam amea\u00e7a de ca\u00e7adores ilegais: Cai a noite sobre o parque nacional indian... https://t.co/AfAfdQDLTV"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-15T17:01:45.000Z",
            "id": "753997994559696900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - EDEM - 6\u00b0 ano.\n\nAp\u00f3s check-out, o grupo segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "61188284",
            "created_at": "2016-07-15T16:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753991197513781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel #CataratasDoIguacu #FozDoIguacu #BAD4329 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/ededtVVPLI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-07-15T16:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "753987091458101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras noturnas s\u00e3o instaladas na Reserva Biol\u00f3gica do Lami | WikiParques - https://t.co/jJANYPdJpK via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "80393401",
            "created_at": "2016-07-15T16:02:16.000Z",
            "id": "753983025566756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da capital, e merece sempre uma visita. #Conhe\u00e7aGoi\u00e2nia https://t.co/cEzefupTVJ"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2016-07-15T15:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "753981099815137281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2007, primeira subida ao Pico da Bandeira. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TotTI03nsr"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-07-15T15:38:06.000Z",
            "id": "753976944757092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Usina do S\u00e3o Jo\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/f4PyLTBRx6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-15T15:28:26.000Z",
            "id": "753974512958439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Energia da Floresta \ud83c\udf40 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uTdjZa2mth"
        },
        {
            "author_id": "61188284",
            "created_at": "2016-07-15T15:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753971969163341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDoIguacu #FozDoIguacu #BAD4329 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3fbrekHq12"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-15T15:12:17.000Z",
            "id": "753970448698925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra #canyonsdobrasil\u2026 https://t.co/LuJRPdtal4"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-15T14:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753961901994938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/0mlXF0HSgi"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-15T14:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753961380919775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/7n6zrgFPwl"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-15T14:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753960480960548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/ZvLpeeAXGm"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-07-15T14:20:52.000Z",
            "id": "753957507253534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de madeireira ilegal continua na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi: https://t.co/jQnr0XlS0g #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o #desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-07-15T13:46:02.000Z",
            "id": "753948742622076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada dos Britos \u00e9 uma ilha no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/rgX5F6ZgbC"
        },
        {
            "author_id": "124886477",
            "created_at": "2016-07-15T13:05:25.000Z",
            "id": "753938520880713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras https://t.co/a3rv0LEt9Z"
        },
        {
            "author_id": "725702972123013120",
            "created_at": "2016-07-15T13:00:16.000Z",
            "id": "753937225973243906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais atrativos do estado de G\u00f3ias, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros possui paisagens de... https://t.co/PXO2roL0uh"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2016-07-15T12:53:06.000Z",
            "id": "753935420606537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras  - https://t.co/MvsoW1KhU8"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2016-07-15T12:47:20.000Z",
            "id": "753933968035250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto morre durante treinamento na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel https://t.co/75BQJ834Ff"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-07-15T11:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "753919004859854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kala \ud83d\udc96 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/j130VAaTlO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-15T11:19:50.000Z",
            "id": "753911947922444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Ontem - Cachoeira do V\u00e9u da Noiva (Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/dDgSwNHdyo"
        },
        {
            "author_id": "621106485",
            "created_at": "2016-07-15T10:55:28.000Z",
            "id": "753905819796770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PSB #Recife\n\nS\u00d3CIO DE SECRET\u00c1RIO DE GERALDO J\u00daLIO TEM CARGO NA CSURB E RESTAURANTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... https://t.co/LCXQlA1s90"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-15T10:43:43.000Z",
            "id": "753902860149067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-15T09:50:15.000Z",
            "id": "753889406306684930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em come\u00e7ar o dia com esse visual? \ud83d\ude0d Assim \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/3UOqySp2rh https://t.co/Dhkw9haDDx"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2016-07-15T09:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "753888829086507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog da Noelia Brito: S\u00d3CIO DE SECRET\u00c1RIO DE GERALDO J\u00daLIO TEM CARGO NA CSURB E RESTAURANTE EM \u00c1REA... | @scoopit https://t.co/F8d32aggUH"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-15T04:20:22.000Z",
            "id": "753806388233515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1 est\u00e3o sem seguran\u00e7a: Base operacional da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Foto: R... https://t.co/NS2PBU4oE0"
        },
        {
            "author_id": "302816858",
            "created_at": "2016-07-15T04:09:01.000Z",
            "id": "753803532969533441",
            "in_reply_to_user_id": "703280914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oddzombies oi gata vamo no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "27946660",
            "created_at": "2016-07-15T03:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753789198847578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HADOUKEN! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OdMMa09z52"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-07-15T03:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "753786707460382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Sriwbs5SKM"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-07-15T02:27:29.000Z",
            "id": "753777980376248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque do dia: dani_pfaria\n\nTirada em: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -\u2026 https://t.co/cpYvZNeE01"
        },
        {
            "author_id": "179655979",
            "created_at": "2016-07-15T01:57:07.000Z",
            "id": "753770338970963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00d3CIO DE SECRET\u00c1RIO DE GERALDO J\u00daLIO TEM CARGO NA CSURB E RESTAURANTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/MWPHuqJZQd"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-15T01:43:57.000Z",
            "id": "753767025135058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral - CE.\nDurante capta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica do livro Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/WeD3v0ReLc"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-15T01:42:29.000Z",
            "id": "753766655424024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral - CE.\nDurante capta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica do livro Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/hEpMMbJNQ3"
        },
        {
            "author_id": "27654905",
            "created_at": "2016-07-15T01:08:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "753758173522173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 o dia vai ser longo, dif\u00edcil e eu vou t\u00e1 embrenhada na floresta nacional de caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-15T01:00:59.000Z",
            "id": "753756211959521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/dotmKp3kpI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-14T23:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98507437,
                        -29.14499521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "753738183729356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas e V\u00e9u da Noiva (Parque Nacional Aparados da Serra) bombando hoje... @\u2026 https://t.co/O2VLDNW3rb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-14T22:34:53.000Z",
            "id": "753719445227466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que n\u00e3o vale a pena conhecer o Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) no dia de... https://t.co/WrDiFZRLRq"
        },
        {
            "author_id": "82235813",
            "created_at": "2016-07-14T22:16:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "753714880545304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito lugar bonito nesse Brasil(z\u00e3o). @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/4nl95Zw5L4"
        },
        {
            "author_id": "66488329",
            "created_at": "2016-07-14T21:57:26.000Z",
            "id": "753710019879792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais cachu s\u00e3o top do parque nacional chapada dos veadeiros? #dicas"
        },
        {
            "author_id": "194387447",
            "created_at": "2016-07-14T21:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.9838156,
                        -4.2725059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "753695623489196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demais!!! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Amazonia https://t.co/xhFeK8SOo0"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-07-14T20:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "artdecote"
                    }
                ]
            },
            "id": "753690464868524032",
            "in_reply_to_user_id": "3304145613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artdecote meu projeto do est\u00e1gio \u00e9 aqui no Parque Nacional da Tijuca no RJ. \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "711967318805389312",
            "created_at": "2016-07-14T20:38:10.000Z",
            "id": "753690069098037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picosdeeuropa \nO parque nacional dos picos de Europa \u00e9 incr\u00edvel . A cada quil\u00f4metro que passava\u2026 https://t.co/3CKMepNN9H"
        },
        {
            "author_id": "2161201950",
            "created_at": "2016-07-14T20:12:35.000Z",
            "id": "753683632670191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LaCr\u00f3nicaDelD\u00eda La Barranca ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/5kx4LusIuz https://t.co/g3SzrD2sdw"
        },
        {
            "author_id": "169640634",
            "created_at": "2016-07-14T19:41:51.000Z",
            "id": "753675897845129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de viagem: Parque Nacional Yellowstone, nos Estados Unidos: As atividades por aqui fascinam os mais ave... https://t.co/7Li1uEeJZ7"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-07-14T19:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "753669038849556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-07-14T19:09:43.000Z",
            "id": "753667813114515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/uxZBzmucs0\n#galicianorte #spain https://t.co/SI5E1XuT8Y"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-07-14T19:05:25.000Z",
            "id": "753666729243504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tudo que chegou a hora do lugar da semana!\nNa foto, o Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia, #Chile \ud83d\ude0d https://t.co/Fm5JfIynXM"
        },
        {
            "author_id": "60338139",
            "created_at": "2016-07-14T18:36:00.000Z",
            "id": "753659328523927556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 inaceit\u00e1vel. Estou discutindo um amplo processo de organiza\u00e7\u00e3o do  Parque Nacional de Chapada.... https://t.co/xSljp1S8eg"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-14T18:31:12.000Z",
            "id": "753658117792071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineamaz\u00f4nia inicia e passar\u00e1 por comunidades brasileiras e bolivianas: Reserva Extrativista Rio Ouro Preto f... https://t.co/ma4i9ShXXz"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-14T18:30:57.000Z",
            "id": "753658057842831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineamaz\u00f4nia inicia e passar\u00e1 por comunidades brasileiras e bolivianas: Reserva Extrativista Rio Ouro Preto f... https://t.co/pLsrJYfzZg"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-14T18:30:55.000Z",
            "id": "753658049332510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineamaz\u00f4nia inicia e passar\u00e1 por comunidades brasileiras e bolivianas: Reserva Extrativista Rio Ouro Preto f... https://t.co/DCSZnoufDw"
        },
        {
            "author_id": "2811569166",
            "created_at": "2016-07-14T18:27:34.000Z",
            "id": "753657202796134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilidade e natureza do litoral, vista do Parque Nacional Manuel Antonio na costa pac\u00edfica da Costa Rica:... https://t.co/XSqs1uBI67"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-14T18:15:29.000Z",
            "id": "753654162982703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral - CE.\nDurante capta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica do livro Expedi\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/DDn0XTlir3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-14T18:14:02.000Z",
            "id": "753653796815896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineamaz\u00f4nia inicia e passar\u00e1 por comunidades brasileiras e bolivianas https://t.co/nRHUQ5LhFu Reserva Extrativista Rio Ouro Preto foi a 1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-14T18:12:13.000Z",
            "id": "753653340857303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Reserva Extrativista Rio Ouro Preto foi a 1\u00aa comunidade a receber a equipe.\nPrograma\u00e7\u00e3o da segunda etapa do festival itinerante vai at\u00e9 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2016-07-14T18:12:00.000Z",
            "id": "753653288948629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim relaxar um pouco (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/Z8y6nMaz42"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2016-07-14T18:03:26.000Z",
            "id": "753651130622701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s / Brasil ... https://t.co/aiyQiK5pdu"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-07-14T17:47:18.000Z",
            "id": "753647072465739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCDTCw #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2016-07-14T17:45:20.000Z",
            "id": "753646578104139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro - MG -  Cachoeira do Ipor\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-07-14T17:44:43.000Z",
            "id": "753646420792451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules - Parque Nacional d Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nO lugar \u00e9 simplesmente \u00c9PICO. Frente a frente com a... https://t.co/ASwiY8H47p"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-14T17:41:38.000Z",
            "id": "753645644838035458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batata &amp; Cenoura \ud83d\udc9b\ud83c\udf31 #SalveOreinadoDosVegetais @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/LiRXmzB9Dx"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-07-14T17:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "753644674523406338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pra conta dele, meu anjo dos olhos azuis \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/MSh18Lv5ey"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-07-14T17:34:08.000Z",
            "id": "753643757061496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Tanz\u00e2nia - O Parque Nacional do Serengeti possui grande concentra\u00e7\u00e3o de hipop\u00f3tamos que\u2026 https://t.co/t9PXwNgv6K"
        },
        {
            "author_id": "58076719",
            "created_at": "2016-07-14T17:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753643640451391492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que energia \ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/jXG6yiaECZ"
        },
        {
            "author_id": "468696956",
            "created_at": "2016-07-14T17:32:51.000Z",
            "id": "753643436402769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar bonito... #cavernaaroejari @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/cQa2QhqYAt"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2016-07-14T16:57:55.000Z",
            "id": "753634644822745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da segunda quinzena de julho, quem visitar o Corcovado e as Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, n\u00e3o... https://t.co/Gus1MBnQmI"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-14T16:53:58.000Z",
            "id": "753633649464147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - EDEM - 6\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 indo para o Parque Nacional de Itatiaia, em dire\u00e7\u00e3o ao mirante e a trilha."
        },
        {
            "author_id": "3674622377",
            "created_at": "2016-07-14T16:47:47.000Z",
            "id": "753632091984789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando os \"Angry Birds\" \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/mW1IqhMZXz"
        },
        {
            "author_id": "159551935",
            "created_at": "2016-07-14T16:44:01.000Z",
            "id": "753631144659263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ - Vamos Trilhar - Trilhas, aventuras e esportes radicais https://t.co/MIii8e1gSY"
        },
        {
            "author_id": "1002871915",
            "created_at": "2016-07-14T16:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "753624091656130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last weekend's safari team in Angola's Qui\u00e7ama National Park @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/XT2zdWxHVx"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-07-14T16:14:42.000Z",
            "id": "753623768535302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paineiras - Fevereiro de 2010 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FSGtVTP5W2"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2016-07-14T16:07:25.000Z",
            "id": "753621934835990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escritorio de trabalho na Reserva Biologica Guaribas. #fieldwork https://t.co/AlPKLdL2ue"
        },
        {
            "author_id": "23816852",
            "created_at": "2016-07-14T15:56:42.000Z",
            "id": "753619236862451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio! Tem mais l\u00e1 no Snapchat karinasleao #pni #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/YTT3rO87Rs"
        },
        {
            "author_id": "750528688719011840",
            "created_at": "2016-07-14T15:43:26.000Z",
            "id": "753615898859057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de cristal localizada no Parque Nacional Skaftaffel, na Isl\u00e2ndia.\n\nhttps://t.co/ISgbiwdYXc https://t.co/yrI0UpFuac"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2016-07-14T15:04:15.000Z",
            "id": "753606039715586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfD\u00f3nde viajamos este finde? Parque Nacional \u00d1acunday \ud83c\udf43 #jahapa #jahamina"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-14T14:51:34.000Z",
            "id": "753602847099543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas foram extintas nesta quarta-feira (13) em Petr\u00f3polis, no RJ. Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental atingiu torres de transmiss\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2016-07-14T14:00:03.000Z",
            "id": "753589880878313474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos do Rio Preto, 120m de muita magia e beleza no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/8pu4oDGStb"
        },
        {
            "author_id": "325658276",
            "created_at": "2016-07-14T13:28:25.000Z",
            "id": "753581920047370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/x31wOCPwS8"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-07-14T13:20:02.000Z",
            "id": "753579809616211972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo!!\n\n  Anf\u00edbios e peixes do Parque Nacional de Ubajara e entorno :   guia ilustrado\n\nN\u00ba de chamada -... https://t.co/8c5MtrLQet"
        },
        {
            "author_id": "4217553016",
            "created_at": "2016-07-14T12:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753569961348567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/2jbvpRTvcf"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-07-14T12:40:27.000Z",
            "id": "753569850501595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "#OpHymenaea: combate criminosos ligados \u00e0 extra\u00e7\u00e3o e comercio, ilegal, de madeira, da Terra Ind\u00edgena Caru e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58176595,
                        -25.54283188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753569107962892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/j2mqQlh7re"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57226,
                        -25.61678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "753568301792555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/8lJATKGPRm"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-14T12:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753567943280164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/oHtlYOwfFf"
        },
        {
            "author_id": "3025874140",
            "created_at": "2016-07-14T12:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 44,
                        "username": "WilderMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "753562018263789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura na Wilder! Passem por l\u00e1! @WilderMag #pnpg #geres\nhttps://t.co/cAXCr19nB3"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-14T12:00:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "753559810319187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-14T12:00:19.000Z",
            "id": "753559751632486401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/uRvUOJzwcO"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-14T11:59:38.000Z",
            "id": "753559579598938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/1cPJjTb1Tr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-14T11:32:10.000Z",
            "id": "753552665670451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCaso aconteceu nesta quarta-feira (13), na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. Eles pagaram fian\u00e7a de R$ 1 mil e foram liberados."
        },
        {
            "author_id": "2990407730",
            "created_at": "2016-07-14T11:21:11.000Z",
            "id": "753549903645638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Barranca ser\u00e1 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2016-07-14T10:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753544560639225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/yJ2z0i6niE"
        },
        {
            "author_id": "3039744161",
            "created_at": "2016-07-14T10:56:32.000Z",
            "id": "753543696897888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida e a constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Reintrodu\u00e7\u00e3o e Reprodu\u00e7\u00e3o da... https://t.co/j29p6Slqke"
        },
        {
            "author_id": "291211123",
            "created_at": "2016-07-14T10:09:08.000Z",
            "id": "753531771027877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardece en Etosha, parque nacional de Namibia.\nAgosto 2010. \n\n#Etosha #Namibia #Africa #viajar\u2026 https://t.co/cm7FU5DmIr"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-07-14T09:13:57.000Z",
            "id": "753517883104366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/PXKbqptTre"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-14T07:44:58.000Z",
            "id": "753495488394096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O teto estelar sobre os 600 hectares de caatinga da Floresta Nacional de Sobral - CE.\nDurante\u2026 https://t.co/jAv8FAAzQI"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-14T04:48:42.000Z",
            "id": "753451129690742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Pesco\u00e7o Pelado Vacinados R$9,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/B0BNVigk3Q"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-14T04:00:34.000Z",
            "id": "753439018868768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/wL0zTnvsAw"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2016-07-14T02:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753419393762078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eXKm3idRZU"
        },
        {
            "author_id": "328197262",
            "created_at": "2016-07-14T01:54:40.000Z",
            "id": "753407335184367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/i8Er1T59bV"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-14T00:40:08.000Z",
            "id": "753388577610985473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 no Rio? \ud83d\ude0e Que tal dar um rolezinho no Parque Nacional da Tijuca neste fim de semana? https://t.co/SinmlXn8T4 https://t.co/fYjOJsdeNQ"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-14T00:32:25.000Z",
            "id": "753386633894985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arnaud_maho \n\u30fb\u30fb\u30fb\nD O N ' T  F O R G E T  T O  D A N C E @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Qeaiv9yGbP"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-14T00:23:29.000Z",
            "id": "753384387216019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arnaud_maho \n\u30fb\u30fb\u30fb\nG O  S O U T H @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yzgxaSBODH"
        },
        {
            "author_id": "57689134",
            "created_at": "2016-07-14T00:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5523581,
                        -3.7718955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "753379371088433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/gZCLu8Tgjb"
        },
        {
            "author_id": "292956192",
            "created_at": "2016-07-13T23:23:14.000Z",
            "id": "753369223938834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Educa\u00e7\u00e3oAmbiental deve ser prioridade, ainda mais em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como #CamposDoJord\u00e3o!! https://t.co/zG4Fq6LX4Z"
        },
        {
            "author_id": "712103571425259520",
            "created_at": "2016-07-13T23:17:23.000Z",
            "id": "753367749640933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/DUNFXSBM0o"
        },
        {
            "author_id": "181208972",
            "created_at": "2016-07-13T23:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.148067,
                        -32.2219017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017b020b787dae92"
            },
            "id": "753364257199255553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia \ud83c\udf34\ud83c\udf04 #friends #sister  #walk #park @ Parque Nacional El Palmar https://t.co/r6t3yVbDbf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-13T22:59:51.000Z",
            "id": "753363338478903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/LHgTumuJAr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-13T22:35:52.000Z",
            "id": "753357303156539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAtividade de s\u00e1bado (16) ser\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Passeio de domingo, no Morro do Caju, ter\u00e1 visto panor\u00e2mica da \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2016-07-13T22:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "753353082956832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainha Sonja no 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Reisa, Storslett https://t.co/1zVE22H3Ri on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2016-07-13T21:32:14.000Z",
            "id": "753341288792064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rainha Sonja no 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Reisa, Storslett https://t.co/HV6vz8wR66"
        },
        {
            "author_id": "1499831845",
            "created_at": "2016-07-13T21:23:19.000Z",
            "id": "753339046403923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u! Cataratas lado Brasilero \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/PvGezJlejO"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-07-13T21:01:07.000Z",
            "id": "753333459557486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bidiversidade marinha brasileira merece menos enrolation e mais a\u00e7\u00e3o. A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/YiNfbv47Wm"
        },
        {
            "author_id": "180799387",
            "created_at": "2016-07-13T20:38:40.000Z",
            "id": "753327807732809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auditores-Fiscais flagram trabalho escravo no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/brfQGt6wQu"
        },
        {
            "author_id": "14336965",
            "created_at": "2016-07-13T20:26:19.000Z",
            "id": "753324700470837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Fumacinha no Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/qM4kfwMc1z"
        },
        {
            "author_id": "201042966",
            "created_at": "2016-07-13T20:02:53.000Z",
            "id": "753318804193701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA DE FOTOS - DELPHOS FUNDAMENTAL\nhttps://t.co/Kg8c2jAYzA https://t.co/RfO3C5zFTr"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-13T19:40:09.000Z",
            "id": "753313084526264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades? Fica no Piau\u00ed e tem cen\u00e1rios muito fotog\u00eanicos \ud83d\udcf7 https://t.co/LCDFxoi9v1 https://t.co/heS3wkMEZ2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-13T19:39:45.000Z",
            "id": "753312980377407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 A publica\u00e7\u00e3o do documento vai permitir a implementa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es na unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/a5owZzvCKp"
        },
        {
            "author_id": "47326915",
            "created_at": "2016-07-13T19:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "poetafratello"
                    }
                ]
            },
            "id": "753309723542351873",
            "in_reply_to_user_id": "137141883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poetafratello o segredo \u00e9 morar dentro do Parque Nacional da Tijuca. #triste"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:22:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753308752896462849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira do CARABINANI #PARQUE_NACIONAL_DO_JA\u00da. #NOVO_AIR\u00c3O_AM https://t.co/f1lWNvNKiR"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:20:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753308126561132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do S\u00e3o Domingos. #Parque_Nacional_do_Ja\u00fa. #Novo_Air\u00e3o_AM https://t.co/WTqNTOgS29"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-07-13T19:16:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "753307106468622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Rio Ja\u00fa Parque Nacional do Ja\u00fa. #Novo_Air\u00e3o_AM https://t.co/PtrRXRVmS2"
        },
        {
            "author_id": "399070273",
            "created_at": "2016-07-13T19:11:01.000Z",
            "id": "753305749669842946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami instala c\u00e2meras noturnas - https://t.co/ZSrHosV9yF"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:54.000Z",
            "id": "753297919902556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/HtkyRvtLXI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:47.000Z",
            "id": "753297890391371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/kXEwjVVwOl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:43.000Z",
            "id": "753297874461483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/L38d0PyXVn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-07-13T18:39:43.000Z",
            "id": "753297873039560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRTE resgata 4 pessoas em trabalho an\u00e1logo ao escravo em parque em MT: Opera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de... https://t.co/BFpFMqkXBU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-13T18:38:36.000Z",
            "id": "753297594466570242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Trabalhadores estavam construindo uma ed\u00edcula para um posseiro."
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-13T18:38:33.000Z",
            "id": "753297582525452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o revistos https://t.co/p2qB9QZcbS Via Tablet  #variedades"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-07-13T18:29:19.000Z",
            "id": "753295257878474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limites do Parque S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o revistos A revis\u00e3o da lei 13.273/2016 que define os limites do Parque... https://t.co/V3ds2Joscj"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2016-07-13T18:28:18.000Z",
            "id": "753294999521988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como as duas irm\u00e3s fizeram, vem voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer o destino Chapada das Mesas ! Parque Nacional Chapada... https://t.co/efbHdESoz5"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-13T18:10:13.000Z",
            "id": "753290449520033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica o convite \u00e1 vista ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,atrav\u00e9s dos belos registos de Lu\u00eds Borges cuja habitual... https://t.co/rYrFNJqNnA"
        },
        {
            "author_id": "394102095",
            "created_at": "2016-07-13T17:56:49.000Z",
            "id": "753287078201421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim esta oferecendo CURSO de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios Florestais com CONTRATA\u00c7\u00c3O... https://t.co/fQiMzUMYkV"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2016-07-13T17:52:42.000Z",
            "id": "753286041398677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/mflMLoAm79"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-13T17:49:45.000Z",
            "id": "753285300001136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul aprova seu plano de manejo https://t.co/PlnViRlqyf"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-13T17:43:59.000Z",
            "id": "753283847370911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as pedras no meio do caminho...\n\nNa #Caatinga da Floresta Nacional de Sobral.\u2026 https://t.co/dbzOML4oqo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-13T17:29:25.000Z",
            "id": "753280180962070532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza !! Como n\u00e3o me apaixonar por tudo isso ? Deus aqui est\u00e1 !! @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/XmorhUH7Qp"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2016-07-13T17:21:26.000Z",
            "id": "753278175501746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Floresta Nacional de Passo Fundo est\u00e1 em discuss\u00e3o https://t.co/Y1ye4hCsPs https://t.co/X7GsElZDuz"
        },
        {
            "author_id": "138480357",
            "created_at": "2016-07-13T17:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6167,
                        -7.36667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "753274226065416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13072016 eu, meu bucho, e os meninos fazendo pose no ver\u00e3o passado @ Parque Nacional Chapada das\u2026 https://t.co/zBco7lkk51"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753269353878085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/DQvqMndZRq"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753268965229625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/H79niIqxTO"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-13T16:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43853894,
                        -25.68407489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753268550433931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/KDJrU0mJh8"
        },
        {
            "author_id": "67013883",
            "created_at": "2016-07-13T16:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7837525,
                        -20.45017583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "753262397109002244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do capara\u00f3... P\u00f4r do sol mais lindo.. A natureza \u00e9\u2026 https://t.co/ktS7hCUldx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-13T15:58:59.000Z",
            "id": "753257426325999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua &amp; Sol \ud83c\udf19\ud83c\udf1e #BoaEnergiaCelestial @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lDqyT7hWQb"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2016-07-13T15:34:33.000Z",
            "id": "753251276163612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram crime ambiental e trabalho escravo na regi\u00e3o do Parque de Chapada - https://t.co/co1xWGZ0Qv"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-13T15:24:04.000Z",
            "id": "753248637803606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo: Pol\u00edcia n\u00e3o identificou respons\u00e1v... https://t.co/g8LoxYUtt2"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-13T15:24:04.000Z",
            "id": "753248637778472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo: Pol\u00edcia n\u00e3o identificou respons\u00e1v... https://t.co/aFJX2lAX5m"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753247425255641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-Rei porque aqui \u00e9 Flamengo. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pm59soIZqm"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2016-07-13T15:14:10.000Z",
            "id": "753246146454249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Justin Hallem relata a situa\u00e7\u00e3o que se vive no Parque Nacional Virunga em https://t.co/a55lbuidlm https://t.co/1WJDog9EHK"
        },
        {
            "author_id": "2502662836",
            "created_at": "2016-07-13T14:51:17.000Z",
            "id": "753240387301494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA FLORESTA NACIONAL DE PASSO FUNDO - Mato Castelhano RS.: EM DEFESA DA FLORESTA... https://t.co/KL5CmVRcoj"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-13T14:49:49.000Z",
            "id": "753240016751513601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/z5O1BB1AeU"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2016-07-13T14:41:11.000Z",
            "id": "753237845821657090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/YWpU4qOaG1 https://t.co/jzEZuqZWw2"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-07-13T14:40:53.000Z",
            "id": "753237770198331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/hOFiTvL7ug"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T14:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753236960278446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YosyDiTRVf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-13T14:36:10.000Z",
            "id": "753236581167673345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/y7GHZ1QlXH"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-13T14:30:36.000Z",
            "id": "753235180517789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/U3KcGcyxmI #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T14:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753234454223720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FTVXnDlEQA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T14:27:35.000Z",
            "id": "753234422871318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo\" https://t.co/Ezx7D4xZjt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-13T14:26:55.000Z",
            "id": "753234256474861569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo\" https://t.co/Ezx7D4xZjt"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2016-07-13T14:24:06.000Z",
            "id": "753233548207947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1rea protegida no Pontal causa tumulto; veja o v\u00eddeo https://t.co/QvLpfAMaYk"
        },
        {
            "author_id": "45715530",
            "created_at": "2016-07-13T13:43:37.000Z",
            "id": "753223360100896773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes far\u00e1 estudo para reavaliar os limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/GCAqAoYXgf"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2016-07-13T13:12:43.000Z",
            "id": "753215580958621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses localiza-se na Microrregi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, ao norte do... https://t.co/DrdrNopSxH"
        },
        {
            "author_id": "42946470",
            "created_at": "2016-07-13T12:59:18.000Z",
            "id": "753212207429713938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipojuca deve resguardar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e assegurar moradia para moradores da comunidade Bob Marley https://t.co/h2tiElyi2y"
        },
        {
            "author_id": "150411285",
            "created_at": "2016-07-13T12:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753201450273087489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 algumas das mais belas cachoeiras das cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/XUb0sYQy7p"
        },
        {
            "author_id": "277205366",
            "created_at": "2016-07-13T10:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "753181615497490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia trilheiros da lindo RJ. Bora da um mergulho\ud83d\ude2d... @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/28XBUR3OZ5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-13T10:23:22.000Z",
            "id": "753172963323703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2016-07-13T06:19:10.000Z",
            "id": "753111510554120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/H4tsWj3n8B"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2016-07-13T04:01:18.000Z",
            "id": "753076813811843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/wizTM8UYJN"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-13T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "barreirinhasmr"
                    }
                ]
            },
            "id": "753065721802940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "biancatalitam\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude1c @barreirinhasmr @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5Q5oVw0Ko0"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-13T03:16:46.000Z",
            "id": "753065608045064197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral (Cear\u00e1).\n\nFoto do amigo rmilso09 https://t.co/roknYtizLG"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-07-13T03:13:37.000Z",
            "id": "753064812972740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral (Cear\u00e1)\n\nGanhando o refor\u00e7o dos passarinheiros de Sobral,\u2026 https://t.co/zKFIirZNby"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2016-07-13T02:46:22.000Z",
            "id": "753057955704995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a #Caatinga da Floresta Nacional de Sobral.\n \n#Expedi\u00e7\u00e3oCear\u00e1 #Sobral #Cear\u00e1 #Nordeste\u2026 https://t.co/IzkevcnXOX"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2016-07-13T02:09:45.000Z",
            "id": "753048742006296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 tem placas em todas as trilhas e atra\u00e7\u00f5es! https://t.co/Qju8pGXFmH"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2016-07-13T02:05:26.000Z",
            "id": "753047656147058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante no Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 -MG https://t.co/YhdoL652Bw"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-13T02:00:47.000Z",
            "id": "753046484359188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/60w2uIbGb5"
        },
        {
            "author_id": "3301605319",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:14.000Z",
            "id": "753042570456948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/MEp1UJZcvW"
        },
        {
            "author_id": "2961308409",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:13.000Z",
            "id": "753042567999033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/dUETcx2xmr"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:12.000Z",
            "id": "753042562802266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Bymsld38Jd"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:04.000Z",
            "id": "753042529507905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Bjq74B5iq2"
        },
        {
            "author_id": "4135712303",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:03.000Z",
            "id": "753042523421978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/eE0zFob9q5"
        },
        {
            "author_id": "746754248092721152",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:02.000Z",
            "id": "753042519588376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Ai4LRNZTxO"
        },
        {
            "author_id": "745961550150832128",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:01.000Z",
            "id": "753042514953670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/XbhjrkLnG0"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2016-07-13T01:45:00.000Z",
            "id": "753042512307040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/ibkRF9D46c"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:59.000Z",
            "id": "753042508259536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/Og7j3pFHAZ"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:58.000Z",
            "id": "753042503935270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT #beta #timbeta Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da ... https://t.co/8QWe54iUZJ"
        },
        {
            "author_id": "327611223",
            "created_at": "2016-07-13T01:44:56.000Z",
            "id": "753042497367007233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos-pregos do Piau\u00ed usam ferramentas h\u00e1 mais de 700 anos: No Parque Nacional Serra da Capivara (PI), famo... https://t.co/5gERpcZwOB"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-13T01:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "753031242363305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vendo de perto para saber... \ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/snOyx8bxsS"
        },
        {
            "author_id": "160730268",
            "created_at": "2016-07-13T00:57:39.000Z",
            "id": "753030594842402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WXRNgy4cFI"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-07-13T00:54:17.000Z",
            "id": "753029749493161985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/WyKudqJCEa"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-07-13T00:50:18.000Z",
            "id": "753028748551872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/TSSHcdGqLy"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2016-07-13T00:30:22.000Z",
            "id": "753023731056926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #Montanhistas Bi\u00ea e Neto est\u00e3o no Parque Nacional dos \u00c9crins e v\u00e3o escalar a Agulha Dibona: https://t.co/8nQCmxV4dw"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-07-13T00:18:30.000Z",
            "id": "753020744766885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO FACSETE\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, em parceria com a FACSETE, sediou no dia 02/06/16... https://t.co/csCnUayqrP"
        },
        {
            "author_id": "1236661645",
            "created_at": "2016-07-12T23:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71695334,
                        -2.42481152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "753013766850285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o dia do Engenheiro Florestal \ud83c\udf33 @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/WaA2S6a0DG"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:46:20.000Z",
            "id": "753012650536148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Nacional da Lagoa do Peixe:  https://t.co/EQOAJ0AI37"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003449789325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 6: https://t.co/0g34goLJWv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003237087776769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/1FALG11dNS\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 6"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003220331536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 5: https://t.co/AysDudVjn6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753003055667355654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 4: https://t.co/o5PbV66Mvd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002985622540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Ti4bQupOUM\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 5"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002883910602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 3: https://t.co/M3T4P16wWM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002741367201796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FijFGC16QK\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 4"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002637566640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 2: https://t.co/3PwTrXN5bc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002524035121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/d8dY4fLsmz\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 3"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002303221891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 1: https://t.co/0NYnRVGTQI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002278043410433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/R5VMn07c4q\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2016-07-12T23:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "753002039374966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/dYoHXAt4lv\u00e1rio Ecol\u00f3gico Parque Nacional da Lagoa do Peixe Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-12T23:00:02.000Z",
            "id": "753000998075928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalados em S\u00e3o Raimundo Nonato, acertamos os \u00faltimos preparativos para explorar o Parque Nacional da Serra da... https://t.co/Q0qHj7tgFc"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-07-12T22:55:00.000Z",
            "id": "752999730498588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nesse ultimo fim de semana tivemos um grupo na belissima Travessia Rancho Ca\u00eddo, no Parque Nacional do Itatiaia! Confiram algumas fotos!"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-12T22:31:12.000Z",
            "id": "752993742651613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto beneficia a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o (RN) \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/gtF5jXr4Cn"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-07-12T22:00:02.000Z",
            "id": "752985897100976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Parque Nacional do Igua\u00e7u !!\nAlgu\u00e9m aqui j\u00e1 foi?? https://t.co/uD2PEYa13p"
        },
        {
            "author_id": "732686677207056384",
            "created_at": "2016-07-12T21:44:07.000Z",
            "id": "752981892060811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ca\u00e7a-Fantasmas chega aos caloteiros do DARF, mas n\u00e3o aos donos do im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/ePpbOCr3An"
        },
        {
            "author_id": "3436174065",
            "created_at": "2016-07-12T21:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56953887,
                        -25.59921965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752977215822794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21a9 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/coiWGB7jQB"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2016-07-12T21:03:16.000Z",
            "id": "752971610550898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CI-Brasil faz parte da Coaliz\u00e3o Unidos Cuidamos. Voc\u00ea sabe sobre o uso da Floresta Nacional? #UnidosCuidamos https://t.co/3FvX0VzBOg"
        },
        {
            "author_id": "96406311",
            "created_at": "2016-07-12T20:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752969690255855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParteDeUnaDeLasMejoresExperiencias #Cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/8xhNwCFcJP"
        },
        {
            "author_id": "96406311",
            "created_at": "2016-07-12T20:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752968523857756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParteDeUnaDeLasMejoresExperiencias #Coati @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/UNoa8uAqUC"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-07-12T20:43:57.000Z",
            "id": "752966750359154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nhttps://t.co/3t7GPj2VR3\n#galicianorte #spain https://t.co/edMXKYblmy"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2016-07-12T20:41:38.000Z",
            "id": "752966169196244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura o Centro de Visitantes Paineiras... https://t.co/33Zba00L25"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2016-07-12T20:33:32.000Z",
            "id": "752964131007844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior e mais setentrional parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. Tem uma... https://t.co/ij17CTjyVR"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T20:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752964017044480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/X9bq051FU0"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T20:28:59.000Z",
            "id": "752962982452146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/zQ3NDavkcL"
        },
        {
            "author_id": "57377472",
            "created_at": "2016-07-12T20:22:21.000Z",
            "id": "752961315119837185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de #Itatiaia parte baixa :) https://t.co/L1aeQdAHgl"
        },
        {
            "author_id": "107076462",
            "created_at": "2016-07-12T20:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752959999467515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udfa8 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/vdJu48EbBm"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T20:04:31.000Z",
            "id": "752956826061156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/d3WkjfhM6H"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752955637814923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tucano \u00e9 um show! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/x3IdBaAuHu"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752954828670824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estabelecendo comunica\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/EQjWR4rxrR"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2016-07-12T19:54:06.000Z",
            "id": "752954206605107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia que vive em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ter\u00e1 que deixar im\u00f3vel https://t.co/fS7BWc4iA8"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-12T19:42:37.000Z",
            "id": "752951316742336517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: tribunal extingue o processo que questionava cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Bodoquena (MS): https://t.co/N87GvSyi1x"
        },
        {
            "author_id": "329700407",
            "created_at": "2016-07-12T19:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752945060921143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da natureza!!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/YQy9EHB8PL"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-12T19:16:13.000Z",
            "id": "752944671257665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/S5N5S4oUOe"
        },
        {
            "author_id": "57167321",
            "created_at": "2016-07-12T19:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752944165428817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf40 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Y7as5Jc3Pn"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2016-07-12T19:12:27.000Z",
            "id": "752943725869793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "230935572",
            "created_at": "2016-07-12T19:04:55.000Z",
            "id": "752941826307399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A descoberta marcou o fim da escava\u00e7\u00e3o realizada pela Expedi\u00e7\u00e3o Leon Levy na regi\u00e3o do Parque Nacional de Ashkelon https://t.co/71hCHxrGDD"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752937674764349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/R58OhyCFo2"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T18:34:43.000Z",
            "id": "752934230070398980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/NtLFbICoZW"
        },
        {
            "author_id": "44062578",
            "created_at": "2016-07-12T18:34:43.000Z",
            "id": "752934229537918984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaTarde \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/PfIveGi6Oz"
        },
        {
            "author_id": "2160884024",
            "created_at": "2016-07-12T18:20:30.000Z",
            "id": "752930650143924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo \u00e9 sem d\u00favida mais belo quando o podemos ver em 360\u00ba\n\nSe ainda n\u00e3o visitou o Parque Nacional da... https://t.co/oMRxRHO9Z9"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T18:00:50.000Z",
            "id": "752925702068940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/RNfiquaHni"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:18.000Z",
            "id": "752912482230865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ALTFbmFxxP"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:08:13.000Z",
            "id": "752912460131164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/VbSzcXIEjv"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2016-07-12T17:03:06.000Z",
            "id": "752911172756606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/vz6tdp5LT2"
        },
        {
            "author_id": "1317204878",
            "created_at": "2016-07-12T16:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1606459,
                        42.0275665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "752895320774836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udf41 #portugal #castrolaboreiro @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas https://t.co/KnHrlLgZzi"
        },
        {
            "author_id": "62705351",
            "created_at": "2016-07-12T15:52:02.000Z",
            "id": "752893287212707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As borboletas de Foz pousam para voc\u00ea #fozdoigua\u00e7u #Brazil @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/t00WOjlH2L"
        },
        {
            "author_id": "844141746",
            "created_at": "2016-07-12T15:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "752890878818156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando  \ud83d\udd01\ud83c\udf43\n\n#photographer @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NqIgjo8xjZ"
        },
        {
            "author_id": "70511592",
            "created_at": "2016-07-12T15:38:00.000Z",
            "id": "752889755847757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZRPNcKeVfW"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-07-12T15:27:15.000Z",
            "id": "752887051771580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, a natureza ao alcance de todos https://t.co/Qhr2CsnW0D"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-07-12T15:25:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Qualviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "752886507183099904",
            "in_reply_to_user_id": "2329109605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Qualviagem mostra a Costa das Baleias, Pen\u00ednsula de Mara\u00fa e o Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/vyj2WwmS0n https://t.co/f9i0gljDQn"
        },
        {
            "author_id": "1546385490",
            "created_at": "2016-07-12T15:23:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752886087425593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz pose pfvr @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/lM5eWdzlCf"
        },
        {
            "author_id": "1546385490",
            "created_at": "2016-07-12T15:17:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752884523097096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia senhor tucano! \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/1dkMd9ayzr"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-07-12T15:06:05.000Z",
            "id": "752881724904775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriedades rurais na \u00e1rea da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro foram multadas em um to... https://t.co/r5A9N2pOaX"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2016-07-12T15:05:07.000Z",
            "id": "752881481849200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia vai tratar sobre relat\u00f3rio final sobre Reserva Extrativista Guariba/ Roosevelt #primeiraHora https://t.co/4SJTnOa3Gn"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-12T14:20:26.000Z",
            "id": "752870234730721281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na Calif\u00f3rnia, o Parque Nacional Yosemite tem paisagens incr\u00edveis. Veja fotos: https://t.co/WIjHpRV8uE \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf43\ud83d\udc4a https://t.co/KRCmb6ZSwi"
        },
        {
            "author_id": "51578247",
            "created_at": "2016-07-12T14:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752867707662524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gyycIY4Y7o"
        },
        {
            "author_id": "2919006938",
            "created_at": "2016-07-12T14:00:05.000Z",
            "id": "752865113602940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 para quem gosta de muito frio e aventura: Parque Nacional do Itatiaia, entre RJ e MG. Foto de Samiris Alvaro. https://t.co/fbZ2Rjv2ny"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-07-12T13:49:37.000Z",
            "id": "752862482230808577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Tanz\u00e2nia - O Parque Nacional do Serengeti possui grande concentra\u00e7\u00e3o de hipop\u00f3tamos que\u2026 https://t.co/bniCMWEnpG"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-07-12T13:48:23.000Z",
            "id": "752862171277697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Tanz\u00e2nia - O Parque Nacional do Serengeti possui grande concentra\u00e7\u00e3o de hipop\u00f3tamos que\u2026 https://t.co/JZkxzIM3YM"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-07-12T13:44:40.000Z",
            "id": "752861232688947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A pesquisadora @LilianeLodi monitora baleias e golfinhos ao redor do Monumento Natural das\u2026 https://t.co/Yzmgl4RLHY https://t.co/CG6iIrKqcs"
        },
        {
            "author_id": "126957509",
            "created_at": "2016-07-12T13:44:35.000Z",
            "id": "752861214246445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem que hoje o pai ta \ud83c\udfb6\n\ud83d\udc49 https://t.co/phk2O2VMZB @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/wTjcVRdTsY"
        },
        {
            "author_id": "70511592",
            "created_at": "2016-07-12T13:34:59.000Z",
            "id": "752858798021349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo pica pau. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rvygCoJYhp"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2016-07-12T13:14:23.000Z",
            "id": "752853615614623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque das Aves, em Foz do Igua\u00e7u. Fica ali pertinho do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as... https://t.co/ygrI89fFRV"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752852665164500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme Ja\u00fa no caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Nv64soTDAP"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752852239937658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/kVfYEeaWTz"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752851890501812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/FHreFR3Ni8"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752851434425712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/pu1s90Hh7d"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752850977519243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a Garganta do Diabo sobre o Rio Paran\u00e1 no Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do\u2026 https://t.co/dv4woXVEyC"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-12T13:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45,
                        -25.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "752850164541513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho do Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/EF4mWhFPwS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-12T12:57:05.000Z",
            "id": "752849261931487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Medicina Sagrada da Floresta \u270b\ud83d\udc9a #Ganja @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3POzzw0pAO"
        },
        {
            "author_id": "49487350",
            "created_at": "2016-07-12T12:17:42.000Z",
            "id": "752839347997642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaimbezinho! Parque Nacional Aparados da Serra,l\u00e1 nos nos campos de cima da serra, munic\u00edpio de Cambar\u00e1 do Sul, RS. https://t.co/9kDmelG9sN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-12T12:10:01.000Z",
            "id": "752837415925125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/uRUvZ6wr7h"
        },
        {
            "author_id": "129284625",
            "created_at": "2016-07-12T12:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "752835116582526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#throwback pra um dos meus ensaios favoritos at\u00e9 hoje \n#vsco @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/FxWjz0FB8T"
        },
        {
            "author_id": "125647274",
            "created_at": "2016-07-12T11:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "752832841889775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para cachoeira da farofa. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/g0JuEOCZ4H"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-07-12T11:36:31.000Z",
            "id": "752828985994649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU A LOCA NA MATA\nCaminhada no Parque Nacional da Tijuca com hist\u00f3rias e lendas na parte baixa do Parque,... https://t.co/Pag4U4Et59"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-07-12T11:11:13.000Z",
            "id": "752822618462359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAz uns dois anos que n\u00e3o vou ao Parque Nacional da Bocaina, espero que esta vegeta\u00e7\u00e3o ja tenha se recuperado.... https://t.co/VwDpFMWXOa"
        },
        {
            "author_id": "18150561",
            "created_at": "2016-07-12T10:43:13.000Z",
            "id": "752815572849688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo dia! @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/aNWYikcaZm"
        },
        {
            "author_id": "746076659183386624",
            "created_at": "2016-07-12T09:24:21.000Z",
            "id": "752795723352121346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do futebol, continuamos a viver grandes emo\u00e7\u00f5es @ Parque Nacional Del Cafe https://t.co/kTg7JIkX5t"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-07-12T08:01:45.000Z",
            "id": "752774935500627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8UelY"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-12T07:59:01.000Z",
            "id": "752774247269867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-07-12T03:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "752705195080122370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/UhICHykDTk"
        },
        {
            "author_id": "3346980879",
            "created_at": "2016-07-12T02:56:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752698088570052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disney, Paris, parque nacional de Great Smoky, Ilhas Maldivas e Jamaica https://t.co/QRdH8xWZUo"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-12T01:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752683471609487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\ud83d\udcaa\u270c @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/JoRwhY5BNV"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-12T01:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752680019638484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vida simples, esp\u00edrito elevado\" @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/0UvmrLTSpz"
        },
        {
            "author_id": "2870565011",
            "created_at": "2016-07-12T00:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752667470322814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belezanatural @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XKbMzCmhHH"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-07-12T00:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752662626736504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nj6n3OHvt7 o Nascer do Sol - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "511933479",
            "created_at": "2016-07-12T00:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.51648741,
                        -22.45577237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "752658453500395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago nas prateleiras do parque nacional do Itatiaia @ Prateleiras Pico Das Agulhas Negras https://t.co/gFjDisFYWN"
        },
        {
            "author_id": "27747614",
            "created_at": "2016-07-11T23:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.44292644,
                        -9.76016361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00eb82bf4edbc40e"
            },
            "id": "752651881726537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Over the Andes. @ Nevado Pastoruri  - Parque Nacional Huascaran https://t.co/U5edyf8nrW"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2016-07-11T23:11:06.000Z",
            "id": "752641392627843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se tem garantias em um pa\u00eds administrado por \"pulhas\"... vamos ficar de olho!!!! https://t.co/tYDVjCTpH6"
        },
        {
            "author_id": "128630353",
            "created_at": "2016-07-11T23:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "repliol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00f84d414936f28e"
            },
            "id": "752638805836836865",
            "in_reply_to_user_id": "129007013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@repliol Corcovado /  P\u00e3o de A\u00e7\u00facar /  Maracan\u00e3 /  Lagoa Rodrigo de Freitas /Santa Teresa / Lapa / Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1148850948",
            "created_at": "2016-07-11T22:44:35.000Z",
            "id": "752634723307024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08arco\u00edris\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Z2edvcsbuB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-11T22:21:28.000Z",
            "id": "752628902086840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ) tem #trilha adaptada e permite a pessoas c/ defici\u00eancia desfrutar de passeios \ud83d\ude0d =&gt; https://t.co/0GH4KjWoHV"
        },
        {
            "author_id": "175840805",
            "created_at": "2016-07-11T22:17:11.000Z",
            "id": "752627825425821696",
            "in_reply_to_user_id": "285330651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_prometheusb  isso \u00e9 no parque nacional da serra da capivara :3"
        },
        {
            "author_id": "126957509",
            "created_at": "2016-07-11T21:57:19.000Z",
            "id": "752622828143255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bang \ud83d\udca7 \ud83d\udd2b #rec #familiatomproducoes @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/aV7MI7925c"
        },
        {
            "author_id": "305385087",
            "created_at": "2016-07-11T21:55:04.000Z",
            "id": "752622258418544644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bc @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/2YGNmculeb"
        },
        {
            "author_id": "974067168",
            "created_at": "2016-07-11T21:33:26.000Z",
            "id": "752616815763816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Maputo tem mais rinocerontes que parque nacional do gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "43598630",
            "created_at": "2016-07-11T21:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "752612205158277121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Meio Ambiente (@mmeioambiente):\n\n\udbba\udf9c\udbb8\udc3c Floresta Nac. de Tef\u00e9 (#Amazonas) inaugura trilha interpretativa e... https://t.co/iJUclyzlGj"
        },
        {
            "author_id": "18150561",
            "created_at": "2016-07-11T21:06:53.000Z",
            "id": "752610135680360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante mineiro @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/ZBQ3LnB2Il"
        },
        {
            "author_id": "189247382",
            "created_at": "2016-07-11T21:05:27.000Z",
            "id": "752609771702943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/tDO4OIUWmf"
        },
        {
            "author_id": "1316790908",
            "created_at": "2016-07-11T20:29:14.000Z",
            "id": "752600660948946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que olho as fotos do parque nacional me da uma vontade louca de subir o pico"
        },
        {
            "author_id": "2870565011",
            "created_at": "2016-07-11T20:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752599080237281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ALi9CV97ym"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-07-11T20:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "752593512281968640",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @tracklog_brasil -  MIRANTE DA FREIRA - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, RJ, BRASIL, FOTO -... https://t.co/x403brc6Xs"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-11T19:08:48.000Z",
            "id": "752580417606262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udf40 Floresta Nac. de Tef\u00e9 (#Amazonas) inaugura trilha interpretativa e gera trabalho e renda p/ comunidades locais: https://t.co/todrY2podp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:21.000Z",
            "id": "752578794750259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/TRrjvpFq3z"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:20.000Z",
            "id": "752578792359497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aQ1kzacpHp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:20.000Z",
            "id": "752578791851962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/yPKzyjrsqp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:18.000Z",
            "id": "752578782205243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rvkpULQpGh"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-11T19:02:18.000Z",
            "id": "752578781622272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/54209NiYRD"
        },
        {
            "author_id": "356898643",
            "created_at": "2016-07-11T17:53:39.000Z",
            "id": "752561507339210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #explore #travel #nature https://t.co/FFQTvIsDFm"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-07-11T17:44:18.000Z",
            "id": "752559154410258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Garcia, 55 anos, pescador desde os 8. Presidente da Col\u00f4nia de Pescadores do Parque Nacional do Cabo... https://t.co/kShBSwIIUf"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-11T17:01:53.000Z",
            "id": "752548479709380609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/5FQaWhMmNN"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-07-11T16:54:52.000Z",
            "id": "752546714322546689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinem por favor, pela manuten\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Passo Fundo como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, de benef\u00edcio... https://t.co/DJo0bwdQS9"
        },
        {
            "author_id": "1630749006",
            "created_at": "2016-07-11T16:48:34.000Z",
            "id": "752545128670265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no in\u00edcio de um novo projeto, desta vez no Parque Nacional do Xingu. \udbb8\udf5b #academiadefilmes #kamayur\u00e1 https://t.co/cAymGWiaeq"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2016-07-11T16:37:18.000Z",
            "id": "752542291798011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente no... https://t.co/cyx2GJs6qc"
        },
        {
            "author_id": "1848846362",
            "created_at": "2016-07-11T16:24:02.000Z",
            "id": "752538950758260742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma paisagem de encher os olhos, o Lago Prism\u00e1tico \u00e9 o maior manancial de \u00e1guas quentes do Parque Nacional de... https://t.co/mIyst0JgwQ"
        },
        {
            "author_id": "2148906125",
            "created_at": "2016-07-11T16:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752536543277903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores, esse fim de semana n\u00e3o seria o mesmo sem voc\u00eas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dGMcfGzVIv"
        },
        {
            "author_id": "913617517",
            "created_at": "2016-07-11T15:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752527374818967552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/yjIlNJXqCx"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2016-07-11T14:53:15.000Z",
            "id": "752516105806057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Centro Experimental Floresta Ativa \u2013 CEFA, na comunidade Car\u00e3o, Reserva\u2026 https://t.co/Gh1mXgePi3 https://t.co/diPfrp8CRe"
        },
        {
            "author_id": "730738532428460032",
            "created_at": "2016-07-11T14:52:19.000Z",
            "id": "752515870409236484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino obrigat\u00f3rio pra quem deseja conhecer os Estados Unidos!\nDas praias ao Parque Nacional de\u2026 https://t.co/tX4Jt0fEXC"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-07-11T13:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "752498176246968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/vhlXNk8imF"
        },
        {
            "author_id": "573678024",
            "created_at": "2016-07-11T13:30:08.000Z",
            "id": "752495189562892288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | https://t.co/o5cNIYZYLK"
        },
        {
            "author_id": "388351035",
            "created_at": "2016-07-11T11:25:36.000Z",
            "id": "752463848951652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\u2728 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/42TjlFYI80"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2016-07-11T08:22:34.000Z",
            "id": "752417786434088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Neozelandeses fazem 'vaquinha' para comprar praia de empres\u00e1rio e entregar a parque nacional https://t.co/mJrxOa7ZpS https://t.co/fESkq1j0iw"
        },
        {
            "author_id": "717749807662678017",
            "created_at": "2016-07-11T08:12:28.000Z",
            "id": "752415245466042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neozelandeses fazem 'vaquinha' para comprar praia de empres\u00e1rio e entregar a parque nacional https://t.co/xMZfmJ2IwX https://t.co/SDuLRY0suJ"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-07-11T07:07:39.000Z",
            "id": "752398934933442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-07-11T06:57:10.000Z",
            "id": "752396294900092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/T3U75XDbdD"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-11T06:53:13.000Z",
            "id": "752395300946452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "131266730",
            "created_at": "2016-07-11T04:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "752364401769021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chatica\u2665 @ Parque Nacional https://t.co/JQNwMRxayz"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-11T02:55:07.000Z",
            "id": "752335380851126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2016-07-11T02:31:16.000Z",
            "id": "752329380618264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Neozelandeses fazem 'vaquinha' para comprar praia de empres\u00e1rio e entregar a parque nacional https://t.co/6mCpBzJpyA https://t.co/TSjBRjKBmK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-11T02:12:18.000Z",
            "id": "752324605084393474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "600507943",
            "created_at": "2016-07-11T00:41:26.000Z",
            "id": "752301738967773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/itX6jeUBtX"
        },
        {
            "author_id": "34517269",
            "created_at": "2016-07-11T00:35:40.000Z",
            "id": "752300287184891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja 11 fotos deslumbrantes do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/rWUT6eA4Nz"
        },
        {
            "author_id": "126957509",
            "created_at": "2016-07-11T00:34:43.000Z",
            "id": "752300049674088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz c\u00e2mera a\u00e7\u00e3o! Grava\u00e7\u00e3o de hoje #McSarra #familiatomproducoes \ud83c\udfa5\ud83c\udfac @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/6qOB07DHCM"
        },
        {
            "author_id": "71154639",
            "created_at": "2016-07-10T23:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4531036,
                        -22.4742511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "752291109724942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegar \u00e9 preciso, se n\u00e3o a rotina te cansa...\ud83c\udf42\ud83c\udf3e#parquenacionaldoitatiaia @ Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/fz2aLmo60p"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-10T23:35:10.000Z",
            "id": "752285061718966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salada \ud83c\udf45\ud83c\udf40\ud83c\udf43 #Tomate #Alface #Salsa @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NOYD7g39Yo"
        },
        {
            "author_id": "2153151123",
            "created_at": "2016-07-10T23:24:01.000Z",
            "id": "752282256337694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc12 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Q03BljDuSe"
        },
        {
            "author_id": "450900328",
            "created_at": "2016-07-10T23:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "752278938391568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz 19\u00ba Aniversario #ParqueNacionalTalampaya @ParquesOficial https://t.co/szxJrF9lsr https://t.co/FWw7PPk3id"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-10T21:59:14.000Z",
            "id": "752260920219463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "thaynaraog \u30fb\u30fb\u30fb\nBom dia, mundo! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Ck12qOqQjv"
        },
        {
            "author_id": "774260563",
            "created_at": "2016-07-10T21:47:01.000Z",
            "id": "752257847833006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff. Um passeio que n\u00e3o pode faltar para quem vai \u00e0 #Calgary \u00e9 o Parque Nacional Banff \u2013... https://t.co/7frSC8Jv2T"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-07-10T21:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752254012192206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YLleKvGLWO Pico do Cal\u00e7ado Mirim - F3 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "271910814",
            "created_at": "2016-07-10T21:10:02.000Z",
            "id": "752248540026408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GO-239, em Goi\u00e1s, acompanha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um dos mais bonitos do Brasil. A... https://t.co/OOT8KMoHPs"
        },
        {
            "author_id": "83683966",
            "created_at": "2016-07-10T20:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4531036,
                        -22.4742511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "752245575379066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita anual \u2705 @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/yLpzI09Y3b"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2016-07-10T19:55:04.000Z",
            "id": "752229674596593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: RT viagemeturismo: O  Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, encanta todos os visitan\u2026 https://t.co/fVzEQDH7YL"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2016-07-10T19:51:03.000Z",
            "id": "752228663953756162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicione na sua #bucketlist as lindissimas #cachoeiras do parque nacional  #Erawan em Kanchanaburi, #tailandia https://t.co/hbBagNoOwP"
        },
        {
            "author_id": "261324309",
            "created_at": "2016-07-10T19:45:29.000Z",
            "id": "752227261517037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/uk3Qp1fC9U"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-10T19:40:15.000Z",
            "id": "752225946149806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O  Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, encanta todos os visitantes! Veja: https://t.co/akpnsXgnIF \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83c\udf43 https://t.co/1RMBdoxTeL"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-10T19:33:01.000Z",
            "id": "752224125360320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) possui paisagens incr\u00edveis como esta. #wikiparques https://t.co/Ld232tGte2"
        },
        {
            "author_id": "567021296",
            "created_at": "2016-07-10T19:23:26.000Z",
            "id": "752221712012472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "naturaleza pura.  \ud83c\udf24\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc04 #nofilter @ Parque Nacional De Aguas De Ramon\u2026 https://t.co/2CwOGhKwIg"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-07-10T19:00:09.000Z",
            "id": "752215851009531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Este \u00e9 o Parque Nacional do Vale da Morte. Fica localizado entre a Calif\u00f3rnia e a Nevada,... https://t.co/5OGcOaIApT"
        },
        {
            "author_id": "144152629",
            "created_at": "2016-07-10T18:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752208288951840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U131ZkexTc"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-07-10T18:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "752201760010280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@tvcultura: Neste domingo no Rep\u00f3rter Eco, conhe\u00e7a a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. \u00c0s 17h30, na #TVCultura.\""
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2016-07-10T18:00:58.000Z",
            "id": "752200959359614977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo no Rep\u00f3rter Eco, conhe\u00e7a a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. \u00c0s 17h30, na #TVCultura."
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-07-10T17:05:16.000Z",
            "id": "752186940292788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2sgH4ySn4x"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-07-10T17:02:34.000Z",
            "id": "752186260626796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tem deslumbre. parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nhttps://t.co/GiBToTVpJy"
        },
        {
            "author_id": "24925141",
            "created_at": "2016-07-10T16:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "752180479974051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa boa curtir a natureza! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2mCTUmvl36"
        },
        {
            "author_id": "228056520",
            "created_at": "2016-07-10T16:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73134558,
                        -23.54314855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752178675261505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sorte a nossa... \ud83d\udc95\u2764 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/gGllHGQpWg"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:21:05.000Z",
            "id": "752175824556683264",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Roteiro Costa Sul \u00e9 de uso obrigat\u00f3rio. Assim turista \"desavisado\" que pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pode ser denunciado pelo MPF"
        },
        {
            "author_id": "111083247",
            "created_at": "2016-07-10T16:19:01.000Z",
            "id": "752175300897898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque nacional Virunga https://t.co/0Iz5moD6hk"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:18:24.000Z",
            "id": "752175148166422529",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios foram inclu\u00eddos no Roteiro Costa Sul pela Marinha, ap\u00f3s recomenda\u00e7\u00e3o do MPF https://t.co/5HSpdhBROj"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:17:07.000Z",
            "id": "752174823808393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na B. da Ilha Grande, onde n\u00e3o se pode sequer fundear embarca\u00e7\u00e3o https://t.co/zNxdbupe3e"
        },
        {
            "author_id": "72273271",
            "created_at": "2016-07-10T15:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "752166808426250245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de ir embora \ud83d\ude2d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/S2rsh81n6l"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-07-10T15:28:29.000Z",
            "id": "752162585445892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional das sequoias nos estados unidos s\u00e3o encontradas muitas dessas sequoias gigantes.. https://t.co/X8BTY7Tbom"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-07-10T15:00:58.000Z",
            "id": "752155662407307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/yLJsG53NkI"
        },
        {
            "author_id": "72751990",
            "created_at": "2016-07-10T14:25:34.000Z",
            "id": "752146750018904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/ZkriWchftO"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-07-10T14:19:51.000Z",
            "id": "752145313629106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias como esse! Perfeitos no Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#GentedeMontanha #Alta\u2026 https://t.co/dzOSKjMcH3 https://t.co/IQo2ieyy6u"
        },
        {
            "author_id": "2180057592",
            "created_at": "2016-07-10T12:59:19.000Z",
            "id": "752125048161497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxe e aproveite o \u00fanico #hotel localizado dentro do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/slW8P2mWSN"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-07-10T11:56:57.000Z",
            "id": "752109349925904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Saltinho - Tamandar\u00e9, PE\n#MaravilhasDePernambuco\n#Pernambuco #Tamandar\u00e9 \nFoto:\u2026 https://t.co/GZKtLSmwhX"
        },
        {
            "author_id": "388539133",
            "created_at": "2016-07-10T11:52:48.000Z",
            "id": "752108306257309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de #Bike pelo Parque Nacional ILHA Grande @ Balne\u00e1rio Porto\u2026 https://t.co/KHi36y8H9A"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2016-07-10T11:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82510059,
                        -15.4442588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "752101105266466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es -MT. @ Pousada\u2026 https://t.co/mtUk66n0DF"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752076693985169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho do Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/R2VZ7Ttj6p"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:44:10.000Z",
            "id": "752075936133095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/p3RCAVMxBT https://t.co/zQj05huxYF"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752075914029178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/p3RCAVMxBT"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:39:47.000Z",
            "id": "752074830741053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/SqMYJD6DOq https://t.co/dlTwjFRabb"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752074805315301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/SqMYJD6DOq"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2016-07-10T08:41:30.000Z",
            "id": "752060164451151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YokmokAventuras Parque Nacional de Cinque Terre. Read Blog: https://t.co/HCiuvxqQy2"
        },
        {
            "author_id": "91881455",
            "created_at": "2016-07-10T06:01:25.000Z",
            "id": "752019877553172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Flona Ipanema https://t.co/y4SuFauG74"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2016-07-10T02:57:00.000Z",
            "id": "751973468959305729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, situado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e do Nevada. https://t.co/79g11DvTQt"
        },
        {
            "author_id": "15852993",
            "created_at": "2016-07-10T02:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751960334194188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0PkkJvUHX7"
        },
        {
            "author_id": "15852993",
            "created_at": "2016-07-10T02:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751959881209352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarataaaaaas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/y6DUnsUB7P"
        },
        {
            "author_id": "83916401",
            "created_at": "2016-07-10T01:27:45.000Z",
            "id": "751951008087941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Dia foi em visita \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, com a Vereadora Fernanda Hassen e nossa Pr\u00e9... https://t.co/1EhNoE42wa"
        },
        {
            "author_id": "1325702282",
            "created_at": "2016-07-09T22:41:13.000Z",
            "id": "751909098573197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol da praia do serrote jericoacoara c\u00ea \u00e9 parque nacional de jijoca: f\u00e9rias julho 2016: guia Alessandro ."
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-07-09T22:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "tanarenata_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24474,
                        -22.9362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "751900215939067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto de Foz do Igua\u00e7u @tanarenata_ Renatinha Nascimento mostra o Parque Nacional do Igua\u00e7u e\u2026 https://t.co/YSlhAn4woH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-09T21:48:19.000Z",
            "id": "751895784317149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "226373695",
            "created_at": "2016-07-09T21:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751895197894795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/RwQBQOIsSt"
        },
        {
            "author_id": "152365229",
            "created_at": "2016-07-09T21:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751887146886258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/2mR9ebCC0d"
        },
        {
            "author_id": "321057578",
            "created_at": "2016-07-09T21:13:25.000Z",
            "id": "751887000848912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Brasil\n\nEntren a https://t.co/k7jYz6hiXA y si les agrada... https://t.co/Xs6dLLdYAj"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2016-07-09T20:46:13.000Z",
            "id": "751880156919189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado \u00e9 multado em R$ 15 mil  por criar animais em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/MYlNv7sa9R https://t.co/bPnIDOMSb2"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-07-09T20:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "751875424280416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No restaurante Nawelpi na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo uma foto do noivo fot\u00f3grafo @sallesturr\u2026 https://t.co/bE6ScaGdsy"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-09T20:23:52.000Z",
            "id": "751874531397099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-bandeira \u00e9 flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zcDCURAUBH"
        },
        {
            "author_id": "2823825947",
            "created_at": "2016-07-09T19:24:16.000Z",
            "id": "751859534931517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser assinado em 60 dias https://t.co/GQyzr2X9f2 https://t.co/iqsbkxv1f9"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-09T19:03:43.000Z",
            "id": "751854364000653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores  \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QLoznYmGZt"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853819143741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/HTfy4Xtwih"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853816694214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sfR9DuC6rK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853816304136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jiBlmMoevy"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:31.000Z",
            "id": "751853810138701825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/nuxYKUR9NA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:31.000Z",
            "id": "751853809345978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/b0DumbUnCx"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2016-07-09T19:00:56.000Z",
            "id": "751853660381048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Cabugi poder\u00e1 virar Monumento Natural e ganhar espa\u00e7o em rota tur\u00edstica: https://t.co/hBNuDQpb6M"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2016-07-09T18:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69007623,
                        -9.01556477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751850135127228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um museu a altura da grandeza e import\u00e2ncia que tem o Parque Nacional da Serra da Capivara.\u2026 https://t.co/fmLS2U3NKO"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2016-07-09T18:05:42.000Z",
            "id": "751839761531150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmagem linda, aqui dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, feita pelo nosso diretor Ademir,  que sempre consegue... https://t.co/RCFHo7fXZi"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-09T18:04:35.000Z",
            "id": "751839479275458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena: Cascata dentro do Parque Nacional da Se... https://t.co/kbQwhIu1iF"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-09T18:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "751838449020182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/9v6Wip4SOL via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-07-09T17:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "751834311217844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando houver conv\u00edvio entre comunidade ind\u00edgena e uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mesmo lugar, o respons\u00e1vel por gerir o local \u00e9 o ICM-BIO."
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-07-09T17:20:01.000Z",
            "id": "751828267259355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgWdfCG #estadosunidos https://t.co/2HOjeu2rvA"
        },
        {
            "author_id": "580232129",
            "created_at": "2016-07-09T16:53:23.000Z",
            "id": "751821563285086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber que dia o Davi vai me levar no parque nacional de Itatiaia pq ele so fala"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-09T15:42:15.000Z",
            "id": "751803662737952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: As belezas do Parque Nacional da Ch... https://t.co/OhAB5EvD5o"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2016-07-09T15:36:04.000Z",
            "id": "751802104403070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quatro anos... https://t.co/WaVr0wPfcM"
        },
        {
            "author_id": "562221883",
            "created_at": "2016-07-09T15:30:30.000Z",
            "id": "751800703467810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/uhYn2Youdp"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-07-09T15:20:01.000Z",
            "id": "751798066223644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro no Parque Nacional Saint-Hilaire, em Guaratuba, o acesso ao Salto Parati pode ser feito com... https://t.co/6xjqy4XZUF"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-09T15:13:24.000Z",
            "id": "751796400069808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo Nonato, preparamos nossa ida ao Parque Nacional da Serra da Capivara. Confira as dicas! https://t.co/n5yqrWJEFT"
        },
        {
            "author_id": "144263370",
            "created_at": "2016-07-09T14:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "751790664313147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paparazzi t\u00e1 de \ud83d\udc40 em nois @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/IcdyteBAPn"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2016-07-09T14:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "751779521871876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF recupera 8 hectares de Area p\u00fablica perto da Floresta Nacional: https://t.co/FpVOGeSZ0o via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-07-09T13:48:32.000Z",
            "id": "751775044964155392",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 espa\u00e7o que contar\u00e1 hist\u00f3ria da comunidade quilombola local. https://t.co/BkxQUs70YG https://t.co/4BtjX0umie"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-07-09T13:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "751774427910660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nA paz vem de\u2026 https://t.co/vbGfZiqjfM"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-09T13:30:28.000Z",
            "id": "751770497801654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "14 fotos da imponente Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), que tem um parque nacional imperd\u00edvel! \ud83d\ude00\ud83c\udf04 https://t.co/7U8iCky2nM https://t.co/VTNFs8cYad"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-09T13:26:49.000Z",
            "id": "751769578095702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT O local oi transformado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nCotijuba \u00e9 uma das 42 ilhas que integram o arquip\u00e9lago de Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:16:36.000Z",
            "id": "751767007993868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/lieWfrEInk https://t.co/0IceQSerhP"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58598357,
                        -25.54727611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751766992726745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/lieWfrEInk"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:13:35.000Z",
            "id": "751766247667150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/jrwELi5pxB https://t.co/kN5S0zuW9X"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58598357,
                        -25.54727611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751766223751409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/jrwELi5pxB"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-09T13:00:51.000Z",
            "id": "751763043772751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/DSKUsv2xCo"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2016-07-09T12:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "751760064516595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flowers #nature #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VeLlHVovBP"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2016-07-09T12:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "751759339703111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca6 #waterfall #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wJJAR9KV7e"
        },
        {
            "author_id": "17604915",
            "created_at": "2016-07-09T12:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751758202077782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/80X3Ofg2yb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T12:00:01.000Z",
            "id": "751747735645224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/e3vREhL07K"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2016-07-09T11:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "751733487682609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca com Marlon BacFantur @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/U4NdMkko0i"
        },
        {
            "author_id": "2615722226",
            "created_at": "2016-07-09T07:48:21.000Z",
            "id": "751684399238778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia or Itatiaia National Park (Rio de Janeiro State, Brazil). ... https://t.co/RHRE6XSqur #morro_dalba"
        },
        {
            "author_id": "78466306",
            "created_at": "2016-07-09T05:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751652454752804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#showsdasemana \n#incomparable \n#trabalho\n#estiloLS @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/2VPD437brq"
        },
        {
            "author_id": "66551105",
            "created_at": "2016-07-09T01:48:09.000Z",
            "id": "751593752326598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinho \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3JjEfm2yG4"
        },
        {
            "author_id": "66551105",
            "created_at": "2016-07-09T01:46:47.000Z",
            "id": "751593411438927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sogrinha linda! Amamos a visita! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/GMeWIHkiEi"
        },
        {
            "author_id": "778760623",
            "created_at": "2016-07-09T01:22:33.000Z",
            "id": "751587310454575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMO PRA FLORESTA NACIONAL DE IRATI AMANHA BEM CEDINHO LEVANDO NOSSAS MOCHILINHAS COM T\u00c9RMICAS CHEIAS DE CH\u00c1 E SANDU\u00cdCHES NATURAIS"
        },
        {
            "author_id": "745332978155421696",
            "created_at": "2016-07-09T00:03:37.000Z",
            "id": "751567447245918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete da nossa Floresta Nacional do Araripe - Crato CE. https://t.co/3nOU390HpA"
        },
        {
            "author_id": "733083874901790720",
            "created_at": "2016-07-08T23:55:17.000Z",
            "id": "751565352056741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u das noivas no Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es, com certeza um espet\u00e1culo da\u2026 https://t.co/BKZ8YYcXfE"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-08T23:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28378403,
                        -13.41439021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "751557733573353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional brasileiro, criado em\u2026 https://t.co/zgDl5UarXa"
        },
        {
            "author_id": "1433545849",
            "created_at": "2016-07-08T23:16:42.000Z",
            "id": "751555638753259522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do dia... @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/osWuuH6TIe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T23:01:38.000Z",
            "id": "751551850357350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Ser com todos os Sentidos Apurados \ud83d\udc9a #Grilo @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/jtOyM7ghoZ"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2016-07-08T22:58:17.000Z",
            "id": "751551007390330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco ca\u00e7adores de elefantes foram mortos e tr\u00eas ficaram gravemente feridos, no parque nacional do Zimbabwe.... https://t.co/E2Kj3XM855"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T22:51:26.000Z",
            "id": "751549280658321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Grilo \ud83d\udc9a #SalveOsSeresDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0ucqeW1401"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T22:44:38.000Z",
            "id": "751547570443411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagens Do Vento \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XsMSvS7Oen"
        },
        {
            "author_id": "53411830",
            "created_at": "2016-07-08T22:36:11.000Z",
            "id": "751545445839544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canal Cacoal: Acad\u00eamicos da Facimed fazem visita a Reserva Biol\u00f3gica do Jaru https://t.co/LNFI7gM7kO"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-07-08T22:34:48.000Z",
            "id": "751545095107776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua assentado em R$ 15 mil por cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/p6qRP6tFv5"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-07-08T22:32:20.000Z",
            "id": "751544473688080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 no Chile...\nPensando na Vida e hospedado no incompar\u00e1vel Nawelpi, na reserva biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/p1jLnyktaW"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-07-08T21:17:26.000Z",
            "id": "751525625110917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2016-07-08T21:00:02.000Z",
            "id": "751521248912429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Praia de Pipa voc\u00ea tem contato direto com a natureza preservada pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o que... https://t.co/KBahJ7BRug"
        },
        {
            "author_id": "156065925",
            "created_at": "2016-07-08T20:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "751513583280918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacationmode @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/dTNJEnL8q6"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-08T20:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "751512785809539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-08T20:25:57.000Z",
            "id": "751512669081960452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FNrAF9UWwp"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-08T20:25:38.000Z",
            "id": "751512588127731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/12LvSRseiM"
        },
        {
            "author_id": "156065925",
            "created_at": "2016-07-08T20:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "751512083834044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacationmode #teammontoya @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/yQpxoi8lc1"
        },
        {
            "author_id": "1907897058",
            "created_at": "2016-07-08T20:00:30.000Z",
            "id": "751506265637916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es... https://t.co/Xjf4YyoqEi"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-07-08T19:43:53.000Z",
            "id": "751502084202045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO - Brasileiros t\u00eam 30% de desconto para visitar Huilo Huilo em agosto: Reserva Biol\u00f3gica na\u2026 https://t.co/8RFkzFvPuQ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Mart\u00edn de los Andes, Argentina",
                "id": "0104f21930c30f5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Col\u00f3n, Argentina",
                "id": "017b020b787dae92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Ticapampa, Peru",
                "id": "00eb82bf4edbc40e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina",
                "id": "00f84d414936f28e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1390567903",
                "name": "Leo Normandin",
                "username": "LeoNormandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63808891",
                "name": "Elmo Guimar\u00e3es",
                "username": "elmoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934878792",
                "name": "Mariah Boy",
                "username": "vitormclamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952354453",
                "name": "\u2022 \ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud83e\udd8b",
                "username": "micaelabbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27654905",
                "name": "sensuhelen",
                "username": "sukasukita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179816748410900480",
                "name": "Movimento Amarelx",
                "username": "eduardohsmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427503363",
                "name": "\ud83e\udd65",
                "username": "Glowinthewater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446993716",
                "name": "Katia Nunes",
                "username": "katinhanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942519956",
                "name": "Portal Ibatiba Online",
                "username": "IbatibaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112428708",
                "name": "Slow Food Brasil",
                "username": "slowfoodbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6712502",
                "name": "Jean Mac\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Ouvr\u00e9 \u235f",
                "username": "jmarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229850409",
                "name": "O Vetor",
                "username": "jornalovetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106797611",
                "name": "Cristiano Burmester",
                "username": "CrisBurmester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61188284",
                "name": "Leoquidificador",
                "username": "leobernardess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633209004",
                "name": "Rodoanel Norte",
                "username": "RodoanelNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596107",
                "name": "DeTurista a viajante",
                "username": "deturista_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15590012",
                "name": "\u00e1rbitro de v\u00eddeo",
                "username": "leandrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3982279283",
                "name": "Dione M. Parreira \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Mateus_Dione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898903196",
                "name": "Not\u00edcias Online",
                "username": "pokemonlegendx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448498506",
                "name": "Not\u00edcias folha democ",
                "username": "twetthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80393401",
                "name": "Andrey Azeredo",
                "username": "andreyazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124886477",
                "name": "Michelle Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c",
                "username": "sramichelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725702972123013120",
                "name": "Carlicity",
                "username": "carlicity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621106485",
                "name": "\ud83d\udea9Oinegue - #FiqueEmCasa \ud83d\udea9 #SDV",
                "username": "EugenioCosta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302816858",
                "name": "Deb",
                "username": "crazydeboraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27946660",
                "name": "Joe Tellus",
                "username": "joetellus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179655979",
                "name": "Blog da Noelia Brito",
                "username": "NoeliaBritoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235813",
                "name": "\ud83e\uddd3\ud83c\udffc \ud83e\uddb7\ud83c\udfe0 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "Nemzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488329",
                "name": "vey",
                "username": "feikaodaselecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194387447",
                "name": "Paulo Daniel Avalos",
                "username": "PauloDanielAva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304145613",
                "name": "mudei de twiter",
                "username": "artdecote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711967318805389312",
                "name": "Gabriel Viaja",
                "username": "GabrielViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161201950",
                "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco",
                "username": "cronicajalisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169640634",
                "name": "Vou DBike",
                "username": "vdbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60338139",
                "name": "Wilson Santos",
                "username": "WilsonSantosWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811569166",
                "name": "Nova Operadora",
                "username": "novaoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324991132",
                "name": "Claudia Pupo",
                "username": "ClauPupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58076719",
                "name": "Pepe Gon\u00e7alves",
                "username": "Pepehgoncalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468696956",
                "name": "Junior Borges",
                "username": "g_juniorborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180157516",
                "name": "Obras de Arte",
                "username": "Obrasdartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3674622377",
                "name": "Bueno Contabilidade",
                "username": "buenocontab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159551935",
                "name": "Alessandro Almeida",
                "username": "Almeida_bxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002871915",
                "name": "Getting Close to",
                "username": "GettingCloseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23816852",
                "name": "Karina de Souza Le\u00e3o",
                "username": "karinasleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750528688719011840",
                "name": "Jettyn",
                "username": "jettynviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325658276",
                "name": "Mariano Diaz",
                "username": "mariano_qac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4217553016",
                "name": "Gabriela Frutuoso",
                "username": "gaby_frutuoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3025874140",
                "name": "Vest\u00edgios",
                "username": "VestigiosWalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990407730",
                "name": "The Capital GDL",
                "username": "CapitalJoven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039744161",
                "name": "Abrasile\u00f1a",
                "username": "abrasilena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291211123",
                "name": "Mi Paseo x el Mundo",
                "username": "MiPaseoxelMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328197262",
                "name": "Samuel Moraes",
                "username": "_samuel_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752242601399640068",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "barreirinhasmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57689134",
                "name": "Ivens Santos",
                "username": "IvensSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292956192",
                "name": "Pedro Azevedo",
                "username": "pedro1azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712103571425259520",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelsouzarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181208972",
                "name": "Facundo Santa Cruz",
                "username": "FacuSCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499831845",
                "name": "Peladoo Talleres",
                "username": "ScapinardiEnzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180799387",
                "name": "SINAIT",
                "username": "SINAITbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336965",
                "name": "Maisen Mosley",
                "username": "spiritedlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201042966",
                "name": "Col\u00e9gio Nota 10",
                "username": "colegionota10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47326915",
                "name": "Shelldon",
                "username": "ShelldonCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137141883",
                "name": "CL\u00c1UDIO #Poetafratello \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "poetafratello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399070273",
                "name": "Jornal GeraAmigos",
                "username": "jornalgeramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394102095",
                "name": "Mundo Marinho",
                "username": "mundomarinhotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138480357",
                "name": "ocupada com coisas s\u00e9rias como fl\u00e1vio dino",
                "username": "acamilaemilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67013883",
                "name": "Cris \u2728\ud83c\udf35",
                "username": "Cristianebitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150411285",
                "name": "Geison Schlichting",
                "username": "geison_dba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502662836",
                "name": "AVALANCHE is Perfect",
                "username": "harulovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45715530",
                "name": "RCN - Rede Catarinense de Not\u00edcias",
                "username": "adjori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277205366",
                "name": "Luciano Azevedo",
                "username": "lucianovsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135031633",
                "name": "Giovana Menezes",
                "username": "Giovanalugui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301605319",
                "name": "luan gaspar p melo",
                "username": "luanlgpm_luanlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961308409",
                "name": "luan Gaspar #TimBeta",
                "username": "luanlgpm_luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4135712303",
                "name": "Lucian Lim",
                "username": "LUCIANALIMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746754248092721152",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquelssbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745961550150832128",
                "name": "Lu tim beta",
                "username": "LuBonecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327611223",
                "name": "alicinha bruni",
                "username": "alicinhabruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51578247",
                "name": "Larissa Zarfani",
                "username": "LarissaZarfani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160730268",
                "name": "Renato Ticoulat Neto",
                "username": "RTicoulatneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236661645",
                "name": "Stream Telepatia on Spotify",
                "username": "RafaelTaichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732686677207056384",
                "name": "Lazlo Kovacs",
                "username": "eaivaideixar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436174065",
                "name": "aylen",
                "username": "JuncosAylen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96406311",
                "name": "\u265b X\u20b8\u25c9MMX \uf8ff",
                "username": "TommmGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810103",
                "name": "ACLAUDIOM",
                "username": "ACMIILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57377472",
                "name": "Hugo",
                "username": "oguhcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107076462",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07s \u263b\ufe0e",
                "username": "biel_g8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329700407",
                "name": "Ale Souza Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "alesouzapro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57167321",
                "name": "eu mesma",
                "username": "GiuGrandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230935572",
                "name": "Portal Pr\u00e9 Hist\u00f3ria",
                "username": "PreHistoriaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44062578",
                "name": "Lear Neto",
                "username": "TOPCDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160884024",
                "name": "Jo\u00e3o Moreno",
                "username": "JoaofplMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317204878",
                "name": "\u0646\u064a\u0643\u0648\u0644",
                "username": "nicky_s20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62705351",
                "name": "Tatiane Almeida",
                "username": "thatyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844141746",
                "name": "Welerson Cabral",
                "username": "WelersonCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70511592",
                "name": "Elson Luz",
                "username": "elsonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546385490",
                "name": "car\u00f8u malf\u00f8y",
                "username": "etezinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126957509",
                "name": "GVBRIEL MALTA",
                "username": "BielYorkOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49487350",
                "name": "Elton Apollo",
                "username": "EltonApollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129284625",
                "name": "my",
                "username": "BATMENINA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125647274",
                "name": "Marcelo e \u00c9rika",
                "username": "pptrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18150561",
                "name": "Alexandre Keese",
                "username": "Alekeese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746076659183386624",
                "name": "O Verbo Ir",
                "username": "overboir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346980879",
                "name": "mandi",
                "username": "xamandaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913617517",
                "name": "Cibele Marie",
                "username": "CibeleMariee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870565011",
                "name": "Lucas Davi",
                "username": "davi_lucasdavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511933479",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "JonasCosta_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27747614",
                "name": "Ruben Fernandez",
                "username": "rubenfernandezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128630353",
                "name": "Lucho",
                "username": "LDietoten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129007013",
                "name": "\ud83d\udc9a",
                "username": "repliol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148850948",
                "name": "Juani Giordano",
                "username": "JuaniGiordano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175840805",
                "name": "Pedro Rog\u00e9rio",
                "username": "pedrorogerioFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305385087",
                "name": "Croquer J.",
                "username": "CroquerPower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974067168",
                "name": "l\u2019homme de tes r\u00eaves",
                "username": "JULLZFLY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43598630",
                "name": "Sandro Sales",
                "username": "sandrosales81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189247382",
                "name": "Donna Paula",
                "username": "donnapauladf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316790908",
                "name": "Ana",
                "username": "alpereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356898643",
                "name": "Patrick Vollert",
                "username": "pvollert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630749006",
                "name": "Academia de Filmes",
                "username": "AcademiaFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848846362",
                "name": "A Ideal Tintas",
                "username": "aidealtintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148906125",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "limagabsss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730738532428460032",
                "name": "Flyworld Brasil",
                "username": "flyworld_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573678024",
                "name": "CRBio-01",
                "username": "CRBio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388351035",
                "name": "Rudeinny Garcia",
                "username": "RudeinnyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717749807662678017",
                "name": "Lucrecia Dos Santos",
                "username": "lucre_santos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131266730",
                "name": "Clau Gonzalez",
                "username": "Claudiia_GR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600507943",
                "name": "Mati Usatinsky\ud83d\udc0d",
                "username": "Matiusatinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34517269",
                "name": "Andr\u00e9 Alcantara",
                "username": "aandrealcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154639",
                "name": "ALAY",
                "username": "alaybs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153151123",
                "name": "guillermina",
                "username": "guillemagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450900328",
                "name": "Turytecnia",
                "username": "Turytecnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774260563",
                "name": "Zak - desde 1969",
                "username": "zak_desde1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271910814",
                "name": "Marvel",
                "username": "marvelford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683966",
                "name": "Cec\u00edlia Seabra",
                "username": "CIseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261324309",
                "name": "Dami\u00e3o Paz",
                "username": "damiao_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567021296",
                "name": "\u00ab\ud835\ude79\u00bb \u2728\ud83d\udd05\ud83d\udc40\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "prrmiaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144152629",
                "name": "Fernando Falcon",
                "username": "nandofalcon10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24925141",
                "name": "Leo Amaral",
                "username": "lamaral889",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228056520",
                "name": "Kaio Vinicius",
                "username": "_kaiovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111083247",
                "name": "Alabama Rose",
                "username": "AlabamaRose1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72273271",
                "name": "Breno Ferreira",
                "username": "brenofdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72751990",
                "name": "Nemetscek",
                "username": "Nemetscek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180057592",
                "name": "Latitude 25 Turismo",
                "username": "Latitude25tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388539133",
                "name": "Junio F\u00earreira",
                "username": "junioflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91881455",
                "name": "Nato Silva",
                "username": "MestreRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15852993",
                "name": "CMDR Manenti",
                "username": "raulmanenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83916401",
                "name": "Sib\u00e1 Machado",
                "username": "sibamachado13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325702282",
                "name": "Avellar Tour",
                "username": "AvellarTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616661210",
                "name": "\u2600\ufe0f",
                "username": "tanarenata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226373695",
                "name": "Gabs",
                "username": "oisgabih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152365229",
                "name": "Eze Chavez",
                "username": "Ezechavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321057578",
                "name": "Nicolas Salotto Trivisonno",
                "username": "salotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899226986",
                "name": "Marcia Mello",
                "username": "marciap2196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823825947",
                "name": "Teleame Brasil",
                "username": "TeleameBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178559",
                "name": "Abel Angelim",
                "username": "abel_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580232129",
                "name": "Simon",
                "username": "MaiconAquinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942554",
                "name": "Celina",
                "username": "maladerodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562221883",
                "name": "Chitka",
                "username": "ModaChitka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144263370",
                "name": "ana clara",
                "username": "pooxie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17604915",
                "name": "Marga Gual Soler, PhD",
                "username": "margagual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615722226",
                "name": "Brownjenjen",
                "username": "br0wnjenjen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78466306",
                "name": "Adelmo",
                "username": "adelmocap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66551105",
                "name": "Fernanda Bazanella",
                "username": "FerBazanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778760623",
                "name": "Z\u00e9 do pacote",
                "username": "Manticora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745332978155421696",
                "name": "Ricardo S. Da Rocha",
                "username": "Ricardo_crato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733083874901790720",
                "name": "Pedro Elario",
                "username": "pedroelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433545849",
                "name": "Rodrigo F Freitas",
                "username": "FreitasRfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53411830",
                "name": "Piacentinis, Marinho",
                "username": "mpiacentinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065925",
                "name": "Jose J Montoya",
                "username": "jyankee74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907897058",
                "name": "Cipasa Ve\u00edculos",
                "username": "Cipasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "754263084462505984",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y2libbqxyij6029hqs1gbfxapdvh",
        "oldest_id": "751502084202045440",
        "result_count": 493
    }
}