{
    "data": [
        {
            "author_id": "2153151123",
            "created_at": "2016-07-10T23:24:01.000Z",
            "id": "752282256337694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc12 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Q03BljDuSe"
        },
        {
            "author_id": "450900328",
            "created_at": "2016-07-10T23:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "752278938391568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz 19\u00ba Aniversario #ParqueNacionalTalampaya @ParquesOficial https://t.co/szxJrF9lsr https://t.co/FWw7PPk3id"
        },
        {
            "author_id": "752242601399640068",
            "created_at": "2016-07-10T21:59:14.000Z",
            "id": "752260920219463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "thaynaraog \u30fb\u30fb\u30fb\nBom dia, mundo! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Ck12qOqQjv"
        },
        {
            "author_id": "774260563",
            "created_at": "2016-07-10T21:47:01.000Z",
            "id": "752257847833006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff. Um passeio que n\u00e3o pode faltar para quem vai \u00e0 #Calgary \u00e9 o Parque Nacional Banff \u2013... https://t.co/7frSC8Jv2T"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-07-10T21:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "752254012192206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/YLleKvGLWO Pico do Cal\u00e7ado Mirim - F3 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "271910814",
            "created_at": "2016-07-10T21:10:02.000Z",
            "id": "752248540026408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GO-239, em Goi\u00e1s, acompanha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um dos mais bonitos do Brasil. A... https://t.co/OOT8KMoHPs"
        },
        {
            "author_id": "83683966",
            "created_at": "2016-07-10T20:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4531036,
                        -22.4742511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "752245575379066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita anual \u2705 @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/yLpzI09Y3b"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2016-07-10T19:55:04.000Z",
            "id": "752229674596593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelasuaviagem: RT viagemeturismo: O  Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, encanta todos os visitan\u2026 https://t.co/fVzEQDH7YL"
        },
        {
            "author_id": "130804533",
            "created_at": "2016-07-10T19:51:03.000Z",
            "id": "752228663953756162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicione na sua #bucketlist as lindissimas #cachoeiras do parque nacional  #Erawan em Kanchanaburi, #tailandia https://t.co/hbBagNoOwP"
        },
        {
            "author_id": "261324309",
            "created_at": "2016-07-10T19:45:29.000Z",
            "id": "752227261517037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/uk3Qp1fC9U"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-10T19:40:15.000Z",
            "id": "752225946149806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O  Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, encanta todos os visitantes! Veja: https://t.co/akpnsXgnIF \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83c\udf43 https://t.co/1RMBdoxTeL"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-10T19:33:01.000Z",
            "id": "752224125360320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) possui paisagens incr\u00edveis como esta. #wikiparques https://t.co/Ld232tGte2"
        },
        {
            "author_id": "567021296",
            "created_at": "2016-07-10T19:23:26.000Z",
            "id": "752221712012472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "naturaleza pura.  \ud83c\udf24\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc04 #nofilter @ Parque Nacional De Aguas De Ramon\u2026 https://t.co/2CwOGhKwIg"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-07-10T19:00:09.000Z",
            "id": "752215851009531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Este \u00e9 o Parque Nacional do Vale da Morte. Fica localizado entre a Calif\u00f3rnia e a Nevada,... https://t.co/5OGcOaIApT"
        },
        {
            "author_id": "144152629",
            "created_at": "2016-07-10T18:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "752208288951840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/U131ZkexTc"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2016-07-10T18:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "752201760010280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@tvcultura: Neste domingo no Rep\u00f3rter Eco, conhe\u00e7a a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. \u00c0s 17h30, na #TVCultura.\""
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2016-07-10T18:00:58.000Z",
            "id": "752200959359614977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo no Rep\u00f3rter Eco, conhe\u00e7a a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais. \u00c0s 17h30, na #TVCultura."
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-07-10T17:05:16.000Z",
            "id": "752186940292788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2sgH4ySn4x"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-07-10T17:02:34.000Z",
            "id": "752186260626796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tem deslumbre. parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nhttps://t.co/GiBToTVpJy"
        },
        {
            "author_id": "24925141",
            "created_at": "2016-07-10T16:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "752180479974051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa boa curtir a natureza! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2mCTUmvl36"
        },
        {
            "author_id": "228056520",
            "created_at": "2016-07-10T16:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73134558,
                        -23.54314855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "752178675261505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sorte a nossa... \ud83d\udc95\u2764 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/gGllHGQpWg"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:21:05.000Z",
            "id": "752175824556683264",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Roteiro Costa Sul \u00e9 de uso obrigat\u00f3rio. Assim turista \"desavisado\" que pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pode ser denunciado pelo MPF"
        },
        {
            "author_id": "111083247",
            "created_at": "2016-07-10T16:19:01.000Z",
            "id": "752175300897898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque nacional Virunga https://t.co/0Iz5moD6hk"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:18:24.000Z",
            "id": "752175148166422529",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios foram inclu\u00eddos no Roteiro Costa Sul pela Marinha, ap\u00f3s recomenda\u00e7\u00e3o do MPF https://t.co/5HSpdhBROj"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2016-07-10T16:17:07.000Z",
            "id": "752174823808393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na B. da Ilha Grande, onde n\u00e3o se pode sequer fundear embarca\u00e7\u00e3o https://t.co/zNxdbupe3e"
        },
        {
            "author_id": "72273271",
            "created_at": "2016-07-10T15:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "752166808426250245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de ir embora \ud83d\ude2d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/S2rsh81n6l"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-07-10T15:28:29.000Z",
            "id": "752162585445892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional das sequoias nos estados unidos s\u00e3o encontradas muitas dessas sequoias gigantes.. https://t.co/X8BTY7Tbom"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-07-10T15:00:58.000Z",
            "id": "752155662407307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/yLJsG53NkI"
        },
        {
            "author_id": "72751990",
            "created_at": "2016-07-10T14:25:34.000Z",
            "id": "752146750018904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/ZkriWchftO"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-07-10T14:19:51.000Z",
            "id": "752145313629106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias como esse! Perfeitos no Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#GentedeMontanha #Alta\u2026 https://t.co/dzOSKjMcH3 https://t.co/IQo2ieyy6u"
        },
        {
            "author_id": "2180057592",
            "created_at": "2016-07-10T12:59:19.000Z",
            "id": "752125048161497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxe e aproveite o \u00fanico #hotel localizado dentro do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/slW8P2mWSN"
        },
        {
            "author_id": "3359360337",
            "created_at": "2016-07-10T11:56:57.000Z",
            "id": "752109349925904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Saltinho - Tamandar\u00e9, PE\n#MaravilhasDePernambuco\n#Pernambuco #Tamandar\u00e9 \nFoto:\u2026 https://t.co/GZKtLSmwhX"
        },
        {
            "author_id": "388539133",
            "created_at": "2016-07-10T11:52:48.000Z",
            "id": "752108306257309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de #Bike pelo Parque Nacional ILHA Grande @ Balne\u00e1rio Porto\u2026 https://t.co/KHi36y8H9A"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2016-07-10T11:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82510059,
                        -15.4442588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "752101105266466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es -MT. @ Pousada\u2026 https://t.co/mtUk66n0DF"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752076693985169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do trenzinho do Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina\u2026 https://t.co/R2VZ7Ttj6p"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:44:10.000Z",
            "id": "752075936133095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/p3RCAVMxBT https://t.co/zQj05huxYF"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752075914029178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/p3RCAVMxBT"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:39:47.000Z",
            "id": "752074830741053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/SqMYJD6DOq https://t.co/dlTwjFRabb"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-10T09:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57044586,
                        -25.59844662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "752074805315301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/SqMYJD6DOq"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2016-07-10T08:41:30.000Z",
            "id": "752060164451151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YokmokAventuras Parque Nacional de Cinque Terre. Read Blog: https://t.co/HCiuvxqQy2"
        },
        {
            "author_id": "91881455",
            "created_at": "2016-07-10T06:01:25.000Z",
            "id": "752019877553172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Floresta Nacional de Ipanema - Flona Ipanema https://t.co/y4SuFauG74"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2016-07-10T02:57:00.000Z",
            "id": "751973468959305729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, situado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e do Nevada. https://t.co/79g11DvTQt"
        },
        {
            "author_id": "15852993",
            "created_at": "2016-07-10T02:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751960334194188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0PkkJvUHX7"
        },
        {
            "author_id": "15852993",
            "created_at": "2016-07-10T02:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751959881209352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarataaaaaas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/y6DUnsUB7P"
        },
        {
            "author_id": "83916401",
            "created_at": "2016-07-10T01:27:45.000Z",
            "id": "751951008087941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Dia foi em visita \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, com a Vereadora Fernanda Hassen e nossa Pr\u00e9... https://t.co/1EhNoE42wa"
        },
        {
            "author_id": "1325702282",
            "created_at": "2016-07-09T22:41:13.000Z",
            "id": "751909098573197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol da praia do serrote jericoacoara c\u00ea \u00e9 parque nacional de jijoca: f\u00e9rias julho 2016: guia Alessandro ."
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-07-09T22:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "tanarenata_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24474,
                        -22.9362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "751900215939067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto de Foz do Igua\u00e7u @tanarenata_ Renatinha Nascimento mostra o Parque Nacional do Igua\u00e7u e\u2026 https://t.co/YSlhAn4woH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-09T21:48:19.000Z",
            "id": "751895784317149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "226373695",
            "created_at": "2016-07-09T21:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751895197894795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/RwQBQOIsSt"
        },
        {
            "author_id": "152365229",
            "created_at": "2016-07-09T21:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751887146886258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/2mR9ebCC0d"
        },
        {
            "author_id": "321057578",
            "created_at": "2016-07-09T21:13:25.000Z",
            "id": "751887000848912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Brasil\n\nEntren a https://t.co/k7jYz6hiXA y si les agrada... https://t.co/Xs6dLLdYAj"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2016-07-09T20:46:13.000Z",
            "id": "751880156919189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado \u00e9 multado em R$ 15 mil  por criar animais em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/MYlNv7sa9R https://t.co/bPnIDOMSb2"
        },
        {
            "author_id": "2899226986",
            "created_at": "2016-07-09T20:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "751875424280416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No restaurante Nawelpi na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo uma foto do noivo fot\u00f3grafo @sallesturr\u2026 https://t.co/bE6ScaGdsy"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-09T20:23:52.000Z",
            "id": "751874531397099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-bandeira \u00e9 flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zcDCURAUBH"
        },
        {
            "author_id": "2823825947",
            "created_at": "2016-07-09T19:24:16.000Z",
            "id": "751859534931517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser assinado em 60 dias https://t.co/GQyzr2X9f2 https://t.co/iqsbkxv1f9"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-09T19:03:43.000Z",
            "id": "751854364000653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores  \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QLoznYmGZt"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853819143741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/HTfy4Xtwih"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853816694214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sfR9DuC6rK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:33.000Z",
            "id": "751853816304136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jiBlmMoevy"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:31.000Z",
            "id": "751853810138701825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/nuxYKUR9NA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-09T19:01:31.000Z",
            "id": "751853809345978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/b0DumbUnCx"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2016-07-09T19:00:56.000Z",
            "id": "751853660381048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Cabugi poder\u00e1 virar Monumento Natural e ganhar espa\u00e7o em rota tur\u00edstica: https://t.co/hBNuDQpb6M"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2016-07-09T18:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69007623,
                        -9.01556477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751850135127228417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um museu a altura da grandeza e import\u00e2ncia que tem o Parque Nacional da Serra da Capivara.\u2026 https://t.co/fmLS2U3NKO"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2016-07-09T18:05:42.000Z",
            "id": "751839761531150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmagem linda, aqui dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, feita pelo nosso diretor Ademir,  que sempre consegue... https://t.co/RCFHo7fXZi"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-09T18:04:35.000Z",
            "id": "751839479275458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena: Cascata dentro do Parque Nacional da Se... https://t.co/kbQwhIu1iF"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2016-07-09T18:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "751838449020182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/9v6Wip4SOL via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2016-07-09T17:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "751834311217844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando houver conv\u00edvio entre comunidade ind\u00edgena e uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mesmo lugar, o respons\u00e1vel por gerir o local \u00e9 o ICM-BIO."
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-07-09T17:20:01.000Z",
            "id": "751828267259355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgWdfCG #estadosunidos https://t.co/2HOjeu2rvA"
        },
        {
            "author_id": "580232129",
            "created_at": "2016-07-09T16:53:23.000Z",
            "id": "751821563285086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber que dia o Davi vai me levar no parque nacional de Itatiaia pq ele so fala"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-07-09T15:42:15.000Z",
            "id": "751803662737952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: As belezas do Parque Nacional da Ch... https://t.co/OhAB5EvD5o"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2016-07-09T15:36:04.000Z",
            "id": "751802104403070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quatro anos... https://t.co/WaVr0wPfcM"
        },
        {
            "author_id": "562221883",
            "created_at": "2016-07-09T15:30:30.000Z",
            "id": "751800703467810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/uhYn2Youdp"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2016-07-09T15:20:01.000Z",
            "id": "751798066223644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado dentro no Parque Nacional Saint-Hilaire, em Guaratuba, o acesso ao Salto Parati pode ser feito com... https://t.co/6xjqy4XZUF"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-09T15:13:24.000Z",
            "id": "751796400069808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo Nonato, preparamos nossa ida ao Parque Nacional da Serra da Capivara. Confira as dicas! https://t.co/n5yqrWJEFT"
        },
        {
            "author_id": "144263370",
            "created_at": "2016-07-09T14:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "751790664313147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paparazzi t\u00e1 de \ud83d\udc40 em nois @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/IcdyteBAPn"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2016-07-09T14:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "751779521871876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF recupera 8 hectares de Area p\u00fablica perto da Floresta Nacional: https://t.co/FpVOGeSZ0o via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-07-09T13:48:32.000Z",
            "id": "751775044964155392",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 espa\u00e7o que contar\u00e1 hist\u00f3ria da comunidade quilombola local. https://t.co/BkxQUs70YG https://t.co/4BtjX0umie"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-07-09T13:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "751774427910660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nA paz vem de\u2026 https://t.co/vbGfZiqjfM"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-09T13:30:28.000Z",
            "id": "751770497801654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "14 fotos da imponente Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), que tem um parque nacional imperd\u00edvel! \ud83d\ude00\ud83c\udf04 https://t.co/7U8iCky2nM https://t.co/VTNFs8cYad"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-09T13:26:49.000Z",
            "id": "751769578095702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT O local oi transformado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nCotijuba \u00e9 uma das 42 ilhas que integram o arquip\u00e9lago de Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:16:36.000Z",
            "id": "751767007993868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/lieWfrEInk https://t.co/0IceQSerhP"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58598357,
                        -25.54727611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751766992726745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/lieWfrEInk"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:13:35.000Z",
            "id": "751766247667150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\udbb9\udcee\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/jrwELi5pxB https://t.co/kN5S0zuW9X"
        },
        {
            "author_id": "54571231",
            "created_at": "2016-07-09T13:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58598357,
                        -25.54727611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751766223751409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguazu, Cataratas do Igua\u00e7u na Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#ciudaddeleste #fozdoigua\u00e7u\u2026 https://t.co/jrwELi5pxB"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2016-07-09T13:00:51.000Z",
            "id": "751763043772751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros deve ser ampliado https://t.co/DSKUsv2xCo"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2016-07-09T12:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "751760064516595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flowers #nature #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/VeLlHVovBP"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2016-07-09T12:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "751759339703111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca6 #waterfall #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wJJAR9KV7e"
        },
        {
            "author_id": "17604915",
            "created_at": "2016-07-09T12:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751758202077782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu Falls \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/80X3Ofg2yb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-09T12:00:01.000Z",
            "id": "751747735645224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/e3vREhL07K"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2016-07-09T11:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "751733487682609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca com Marlon BacFantur @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/U4NdMkko0i"
        },
        {
            "author_id": "2615722226",
            "created_at": "2016-07-09T07:48:21.000Z",
            "id": "751684399238778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia or Itatiaia National Park (Rio de Janeiro State, Brazil). ... https://t.co/RHRE6XSqur #morro_dalba"
        },
        {
            "author_id": "78466306",
            "created_at": "2016-07-09T05:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751652454752804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#showsdasemana \n#incomparable \n#trabalho\n#estiloLS @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/2VPD437brq"
        },
        {
            "author_id": "66551105",
            "created_at": "2016-07-09T01:48:09.000Z",
            "id": "751593752326598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinho \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/3JjEfm2yG4"
        },
        {
            "author_id": "66551105",
            "created_at": "2016-07-09T01:46:47.000Z",
            "id": "751593411438927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sogrinha linda! Amamos a visita! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/GMeWIHkiEi"
        },
        {
            "author_id": "778760623",
            "created_at": "2016-07-09T01:22:33.000Z",
            "id": "751587310454575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMO PRA FLORESTA NACIONAL DE IRATI AMANHA BEM CEDINHO LEVANDO NOSSAS MOCHILINHAS COM T\u00c9RMICAS CHEIAS DE CH\u00c1 E SANDU\u00cdCHES NATURAIS"
        },
        {
            "author_id": "745332978155421696",
            "created_at": "2016-07-09T00:03:37.000Z",
            "id": "751567447245918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete da nossa Floresta Nacional do Araripe - Crato CE. https://t.co/3nOU390HpA"
        },
        {
            "author_id": "733083874901790720",
            "created_at": "2016-07-08T23:55:17.000Z",
            "id": "751565352056741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u das noivas no Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es, com certeza um espet\u00e1culo da\u2026 https://t.co/BKZ8YYcXfE"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-07-08T23:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28378403,
                        -13.41439021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "751557733573353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional brasileiro, criado em\u2026 https://t.co/zgDl5UarXa"
        },
        {
            "author_id": "1433545849",
            "created_at": "2016-07-08T23:16:42.000Z",
            "id": "751555638753259522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do dia... @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/osWuuH6TIe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T23:01:38.000Z",
            "id": "751551850357350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Ser com todos os Sentidos Apurados \ud83d\udc9a #Grilo @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/jtOyM7ghoZ"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2016-07-08T22:58:17.000Z",
            "id": "751551007390330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco ca\u00e7adores de elefantes foram mortos e tr\u00eas ficaram gravemente feridos, no parque nacional do Zimbabwe.... https://t.co/E2Kj3XM855"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T22:51:26.000Z",
            "id": "751549280658321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Grilo \ud83d\udc9a #SalveOsSeresDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0ucqeW1401"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T22:44:38.000Z",
            "id": "751547570443411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagens Do Vento \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XsMSvS7Oen"
        },
        {
            "author_id": "53411830",
            "created_at": "2016-07-08T22:36:11.000Z",
            "id": "751545445839544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canal Cacoal: Acad\u00eamicos da Facimed fazem visita a Reserva Biol\u00f3gica do Jaru https://t.co/LNFI7gM7kO"
        },
        {
            "author_id": "743196642346700801",
            "created_at": "2016-07-08T22:34:48.000Z",
            "id": "751545095107776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua assentado em R$ 15 mil por cria\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/p6qRP6tFv5"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-07-08T22:32:20.000Z",
            "id": "751544473688080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 no Chile...\nPensando na Vida e hospedado no incompar\u00e1vel Nawelpi, na reserva biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/p1jLnyktaW"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-07-08T21:17:26.000Z",
            "id": "751525625110917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3021466905",
            "created_at": "2016-07-08T21:00:02.000Z",
            "id": "751521248912429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Praia de Pipa voc\u00ea tem contato direto com a natureza preservada pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o que... https://t.co/KBahJ7BRug"
        },
        {
            "author_id": "156065925",
            "created_at": "2016-07-08T20:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "751513583280918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacationmode @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/dTNJEnL8q6"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-07-08T20:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "751512785809539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-08T20:25:57.000Z",
            "id": "751512669081960452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FNrAF9UWwp"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-08T20:25:38.000Z",
            "id": "751512588127731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/12LvSRseiM"
        },
        {
            "author_id": "156065925",
            "created_at": "2016-07-08T20:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "751512083834044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacationmode #teammontoya @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/yQpxoi8lc1"
        },
        {
            "author_id": "1907897058",
            "created_at": "2016-07-08T20:00:30.000Z",
            "id": "751506265637916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de Curitiba, inaugurado em 5 de outubro de 1991, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, constitu\u00edda por cole\u00e7\u00f5es... https://t.co/Xjf4YyoqEi"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2016-07-08T19:43:53.000Z",
            "id": "751502084202045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: TURISMO - Brasileiros t\u00eam 30% de desconto para visitar Huilo Huilo em agosto: Reserva Biol\u00f3gica na\u2026 https://t.co/8RFkzFvPuQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-08T19:38:51.000Z",
            "id": "751500814905204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tef\u00e9 inaugura trilha interpretativa https://t.co/yXVk4CaTSJ"
        },
        {
            "author_id": "61925062",
            "created_at": "2016-07-08T19:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751495399211491330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse c\u00e9u azul \u00e9 uma farsa. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/WR0IFs3fmw"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-07-08T19:13:49.000Z",
            "id": "751494514494365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/51wLczp92p"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2016-07-08T19:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751492428566241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim conheci o/ Pedra Furada-Parque Nacional Serra da Capivara. @ Parque Nacional Da Serra Da\u2026 https://t.co/HHxtITZJMq"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-07-08T18:45:35.000Z",
            "id": "751487412606566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tef\u00e9 inaugura trilha interpretativa https://t.co/x5SnCE4i2I https://t.co/IWE5RNsXh7"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-08T17:54:58.000Z",
            "id": "751474671523028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, \u00e9 um excelente lugar para observar a bela e amea\u00e7ada Borboleta 88.\n\nQuer... https://t.co/KhTYaylF5Y"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2016-07-08T17:47:11.000Z",
            "id": "751472713303195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rewilding Rio: Cientistas tentam refaunar o Parque Nacional da Tijuca com cutias e macacos  https://t.co/isaeRRxRcq https://t.co/Ev76caQKnh"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2016-07-08T17:41:42.000Z",
            "id": "751471335310852097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/4ynyqt1Xn1 #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "270109328",
            "created_at": "2016-07-08T17:11:08.000Z",
            "id": "751463641132703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampar dentro do Parque Nacional, relax total da mente"
        },
        {
            "author_id": "179178559",
            "created_at": "2016-07-08T16:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69366337,
                        -9.00317189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "751451216589254657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso (@ Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) https://t.co/iWjszZzcbe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-08T16:20:13.000Z",
            "id": "751450828649541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna no Parque Nacional da Tijuca chegou \u00e0 revista Science!\n\nObrigado a todos os... https://t.co/MbfMUQNoa4"
        },
        {
            "author_id": "734566316678500352",
            "created_at": "2016-07-08T16:06:11.000Z",
            "id": "751447297842708483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga.\nVeja: https://t.co/edxj4SvZgG.b https://t.co/FeKSW0suYX"
        },
        {
            "author_id": "489656191",
            "created_at": "2016-07-08T16:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "PCMaestrazgo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "cgeologos"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "username": "sgeologica"
                    }
                ]
            },
            "id": "751445993263071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hermoso monumento natural para despedir la semana \u00a1Feliz finde!@aragonturismo @PCMaestrazgo @cgeologos @sgeologica https://t.co/HADyTKYz9j"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-07-08T16:01:00.000Z",
            "id": "751445992407330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Alto da Pedra do Sino de Itatiaia - Maio de 2016 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/r4StA7P9Xf"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-07-08T16:00:25.000Z",
            "id": "751445846521110530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas Kornati, Cro\u00e1cia \n\nAs Ilhas Kornati comp\u00f5e o grupo mais denso de ilhas em todo o... https://t.co/R1HS23CklG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-08T15:57:57.000Z",
            "id": "751445223780282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/iPCBQZbhNI"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-07-08T15:56:01.000Z",
            "id": "751444740051128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Primatas. Janeiro de 2010. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BN7qFxHhpE"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-08T15:45:13.000Z",
            "id": "751442020242251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Flor, um Perfume \ud83c\udf38 #Orqu\u00eddeas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/I2pQhixoZC"
        },
        {
            "author_id": "1047972012",
            "created_at": "2016-07-08T14:55:08.000Z",
            "id": "751429417457504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera 8 hectares de \u00e1rea p\u00fablica perto da Floresta\u00a0Nacional https://t.co/RtVUot72HA https://t.co/6AyGlZz30p"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2016-07-08T14:20:27.000Z",
            "id": "751420689396207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Setor Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca no #RioDeJaneiro , #Brasil https://t.co/heqQa4pSn2"
        },
        {
            "author_id": "45682835",
            "created_at": "2016-07-08T14:12:25.000Z",
            "id": "751418668634910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de junho, em reuni\u00e3o do conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u, foi aprovada mo\u00e7\u00e3o de apoio,... https://t.co/IsCwQOvhbW"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-07-08T14:11:09.000Z",
            "id": "751418349041512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/4au55CJVN3"
        },
        {
            "author_id": "311021706",
            "created_at": "2016-07-08T13:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48376214,
                        -25.61517893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751412365128851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\ude0d\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/hK9cebmtq7"
        },
        {
            "author_id": "394602284",
            "created_at": "2016-07-08T13:02:53.000Z",
            "id": "751401168430071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PN Chapada dos Veadeiros devera ser ampliado de 65 p 235 hectares - https://t.co/agz0vrBVoa"
        },
        {
            "author_id": "414778520",
            "created_at": "2016-07-08T12:13:14.000Z",
            "id": "751388673753702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Sofala suspende constru\u00e7\u00e3o de pista no Parque Nacional de Gorongosa\n\nhttps://t.co/BenpIroDOb"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-07-08T11:39:20.000Z",
            "id": "751380142954467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem 360\u00b0 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #Cerrado https://t.co/dMYbbxOppT"
        },
        {
            "author_id": "889516118",
            "created_at": "2016-07-08T10:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mottamarcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "751368268523442176",
            "in_reply_to_user_id": "53143647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mottamarcos partiu.. Parque nacional da Tijuca t\u00f4 me mudadndo"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-07-08T06:02:57.000Z",
            "id": "751295488838643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/xeyAKZ9eMT https://t.co/YAJmnPVhgA"
        },
        {
            "author_id": "4866978267",
            "created_at": "2016-07-08T02:50:54.000Z",
            "id": "751247156632285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/tQ5d3CPYyW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-08T02:38:42.000Z",
            "id": "751244086141710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "32918556",
            "created_at": "2016-07-08T01:39:13.000Z",
            "id": "751229116657967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1ria @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/mYpFP8pOmr"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-07-08T01:29:03.000Z",
            "id": "751226559642660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio Siding Spring,Austr\u00e1lia\nFica no Parque Nacional Warrenbungle,declarado \u00e1rea livre de Polui\u00e7\u00e3o Luminosa https://t.co/gxBw6de8MM"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-07-08T00:55:09.000Z",
            "id": "751218027677491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Warrumbungle na Austr\u00e1lia\nGanhou certifica\u00e7\u00e3o como Parque C\u00e9u Escuro\n\u00c1rea livre de Polui\u00e7\u00e3o Luminosa https://t.co/Dl0lQowUqJ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-08T00:17:17.000Z",
            "id": "751208498730500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Interior do Canyon Malacara- Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rMsfGdIlOz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-08T00:10:57.000Z",
            "id": "751206905557688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos a trilha no Parque Nacional da Serra Geral, no Canyon Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2016-07-07T23:38:41.000Z",
            "id": "751198783103442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera 8 hectares de \u00e1rea p\u00fablica perto da Floresta Nacional. https://t.co/l7IBO4yyu7"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-07-07T23:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "751195951591788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/ZSsxIpjUF6 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-07-07T23:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "751195907618705413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/GZc0Za4gAI via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2224113618",
            "created_at": "2016-07-07T23:20:02.000Z",
            "id": "751194091929505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A carioca Cris Tina conhecendo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Salto 120m. https://t.co/ix5CVPe3yL"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2016-07-07T22:08:32.000Z",
            "id": "751176097702653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCESS\u00c3O FLORESTAL\nFloresta Nacional do Crepori - Lote II (PA)\n \n----O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 05/10/16---\n\nA... https://t.co/5uwA6M6lNd"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2016-07-07T21:57:32.000Z",
            "id": "751173327322877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Crepori - Lote II (PA)\n O edital est\u00e1 aberto at\u00e9 05/10/16\nA Floresta Nacional (Flona) do... https://t.co/aPJZ6Jqe6K"
        },
        {
            "author_id": "65613842",
            "created_at": "2016-07-07T21:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 110,
                        "username": "oeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "751172742054109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | ((o))eco - https://t.co/aqJrDkwi14 via @oeco"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2016-07-07T21:09:19.000Z",
            "id": "751161195697098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabaram com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral pra construir a merda de um campo de golfe e dar de... https://t.co/wX1eByVBOt"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2016-07-07T20:29:10.000Z",
            "id": "751151090440114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas https://t.co/NV3s5vrCOe"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2016-07-07T20:07:13.000Z",
            "id": "751145567288434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed https://t.co/oHEKWTwQlg #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-07T19:59:16.000Z",
            "id": "751143565514854401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/dbWVQEAQTa"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2016-07-07T19:59:14.000Z",
            "id": "751143556895485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/NxxGwPJ0Q8"
        },
        {
            "author_id": "300971070",
            "created_at": "2016-07-07T19:18:20.000Z",
            "id": "751133263821934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour del #Vignemale. SALIDA CONFIRMADA 13-16 agosto.\nhttps://t.co/p3QpJ2sO5c\n#tourdelvignemale #pirineos https://t.co/D1SkEzBsDU"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2016-07-07T19:08:36.000Z",
            "id": "751130816973971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed: [caption id=\"attachment_60359... https://t.co/pqSxhF6SP5"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2016-07-07T19:03:29.000Z",
            "id": "751129528941109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral\nC\u00e2nion Fortaleza\nhttps://t.co/gvSNMpnH5h https://t.co/p6PE9FNXbn"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2016-07-07T18:30:17.000Z",
            "id": "751121173300191233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Le\u00e3o baio \u00e9 flagrado pela segunda vez em 10 anos na Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed https://t.co/Ohn7wnE1fh"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-07-07T18:15:26.000Z",
            "id": "751117437043564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no\u2026 https://t.co/cCr4HDUj9G https://t.co/Xz3XskRtuJ"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:12.000Z",
            "id": "751113352060043270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Xg4dnBUesk #SuldeMinas https://t.co/GacM8pcHvb"
        },
        {
            "author_id": "59132708",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:12.000Z",
            "id": "751113351556718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/RBDyKpHn0g"
        },
        {
            "author_id": "204782153",
            "created_at": "2016-07-07T17:59:11.000Z",
            "id": "751113345130835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Fxycb8A2MQ https://t.co/57beAyScjr"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-07-07T17:02:11.000Z",
            "id": "751099001471062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti \u2013 Tanz\u00e2nia\nOs saf\u00e1ris africanos s\u00e3o garantia de uma experi\u00eancia enriquecedora, gra\u00e7as... https://t.co/34tejWquH8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-07T17:00:13.000Z",
            "id": "751098506862063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional da Serra Geral  - Interior do Canyon Malacara"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-07-07T16:11:02.000Z",
            "id": "751086128472596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio - 2010 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VJRiYRnVUC"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-07-07T15:20:29.000Z",
            "id": "751073406448132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | ((o))eco https://t.co/7L7ec8IKk4"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-07-07T14:20:29.000Z",
            "id": "751058310271537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Amazonas, o Parque Nacional de Anavilhanas tem paisagens espetaculares! Veja fotos: https://t.co/1kiQX4YAeL \ud83d\ude31\ud83c\udf43\ud83d\udd1d https://t.co/Wzead5TXpd"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-07-07T14:11:08.000Z",
            "id": "751055956079808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/HVaKaeI28l"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2016-07-07T13:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "751052598585724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 cen\u00e1rio para observa\u00e7\u00e3o da baleia jubarte | WikiParques - https://t.co/nPY48rvloD via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "102746469",
            "created_at": "2016-07-07T13:35:08.000Z",
            "id": "751046895267618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 1\u00b0 passeio cicl\u00edstico do Segue-me, que ser\u00e1 dia 10 de julho, \u00e0s 8h30, na Floresta Nacional.... https://t.co/j6Zn7Z6vVI"
        },
        {
            "author_id": "122363048",
            "created_at": "2016-07-07T13:15:01.000Z",
            "id": "751041832197365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Novo!!\n\n  Anf\u00edbios e peixes do Parque Nacional de Ubajara e entorno :   guia ilustrado\n\nN\u00ba de chamada -... https://t.co/m4b2ZkMMEZ"
        },
        {
            "author_id": "38909108",
            "created_at": "2016-07-07T13:01:07.000Z",
            "id": "751038336249237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do 1\u00b0 passeio cicl\u00edstico do Segue-me, que ser\u00e1 dia 10 de julho, \u00e0s 8h30, na Floresta Nacional.... https://t.co/eXWaavfSbp"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-07-07T12:42:21.000Z",
            "id": "751033610866745352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Reconhecimento]\nO projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no oeste... https://t.co/IMnrV68edf"
        },
        {
            "author_id": "157678894",
            "created_at": "2016-07-07T12:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "751033465928376321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Iguaz\u00fa! \ud83d\ude0a Desde Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/W68PSqAEPZ"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2016-07-07T12:36:32.000Z",
            "id": "751032149386592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IY6vzmNsul"
        },
        {
            "author_id": "136049845",
            "created_at": "2016-07-07T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.61770248,
                        -5.07777826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e9c857867ddcdc2"
            },
            "id": "751020169984634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional da Furna Feia. (@ Bara\u00fana in Bara\u00fana, RN) https://t.co/a7ZmxBzSUb"
        },
        {
            "author_id": "722778797838172161",
            "created_at": "2016-07-07T11:46:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "751019627887652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecem o Ger\u00eas? Cliquem nas imagens e habilitam-se a ganhar uma actividade no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qLzz18kpIb"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2016-07-07T11:37:42.000Z",
            "id": "751017344013479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zJtpHUEzch"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-07-07T11:34:06.000Z",
            "id": "751016436479307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/m5tUlRP2yX"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-07-07T10:13:33.000Z",
            "id": "750996165164994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Campo dos Padres deve tornar-se um Parque Nacional e n\u00e3o um parque e\u00f3lico https://t.co/vZYKHRFb59 #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "929096430",
            "created_at": "2016-07-07T09:55:52.000Z",
            "id": "750991715821953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bella postal de Salto Minas - Parque Nacional Ybycui.\nLugar paradis\u00edaco https://t.co/7tjd1bPI5V"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-07-07T08:23:00.000Z",
            "id": "750968346523426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo, recebe ajuda do BIOFUND, para o apoio em opera\u00e7\u00f5es criticas. https://t.co/rBtEaBcgrp"
        },
        {
            "author_id": "1965340554",
            "created_at": "2016-07-07T07:05:29.000Z",
            "id": "750948835636240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo receives support from Biofund.\n\nhttps://t.co/aM8CiTgeEH... https://t.co/vbESX7v39I"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-07T05:40:44.000Z",
            "id": "750927508854353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  https://t.co/eEroPAugUD \nAs belezas d... https://t.co/vb6kkZEInX"
        },
        {
            "author_id": "179281459",
            "created_at": "2016-07-07T03:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750889430592790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by drone. Parte alta, cerca de 2.500m de altitude: https://t.co/GCjyF9EluE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2979617439",
            "created_at": "2016-07-07T01:55:32.000Z",
            "id": "750870837092311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo dia para comer \u00f1oquis de queso de cabra en el parque nacional la patahia."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-07T01:32:26.000Z",
            "id": "750865024000880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio termina amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FFl0VyDLnq"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-07T01:25:40.000Z",
            "id": "750863320647860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) https://t.co/aOiqLzg89z"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-07T01:16:05.000Z",
            "id": "750860909422186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio dos nossos h\u00f3spedes hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "490836377",
            "created_at": "2016-07-07T00:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750844532837625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thisiscostarica #corcovado #osa @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/YQJh7ocW37"
        },
        {
            "author_id": "490836377",
            "created_at": "2016-07-07T00:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750844208747991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thisiscostarica #corcovado #peninsuladeosa  #monoara\u00f1a @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/G4O0lSZOER"
        },
        {
            "author_id": "70294501",
            "created_at": "2016-07-06T23:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9667,
                        -12.3667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c362f036af1a791"
            },
            "id": "750840644675866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abastecida por um rio subterr\u00e2neo,  a Lagoa Azul fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u2026 https://t.co/MC7SyaO9G0"
        },
        {
            "author_id": "130681511",
            "created_at": "2016-07-06T22:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750825611791392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc24\ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZQi0lgxUwV"
        },
        {
            "author_id": "153969511",
            "created_at": "2016-07-06T22:47:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "750823596700884994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oxal\u00e1 fose o problema do Monumento Natural os grafiti \ud83d\ude25 https://t.co/9CnWFYojZb"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-07-06T22:30:00.000Z",
            "id": "750819110263656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mesma trilha da mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): a on\u00e7a-parda (Puma concolor) e os catetos (Pecari... https://t.co/xt9UhUzuE6"
        },
        {
            "author_id": "2870778118",
            "created_at": "2016-07-06T22:14:59.000Z",
            "id": "750815334198804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA https://t.co/9pzjMEVa1L https://t.co/b7JH25Fxys"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-06T22:09:22.000Z",
            "id": "750813920395419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "76389504",
            "created_at": "2016-07-06T22:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "750812770086457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CnNaVQ8nN3 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - #DRONE AVENTURA"
        },
        {
            "author_id": "123624252",
            "created_at": "2016-07-06T21:59:32.000Z",
            "id": "750811446443999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Deputado pede repasse da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras para o Estado - JMais https://t.co/3ErL6nkQW3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-06T21:16:18.000Z",
            "id": "750800564469006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca completa hoje 55 anos. https://t.co/R7iiciITci"
        },
        {
            "author_id": "94609092",
            "created_at": "2016-07-06T21:13:58.000Z",
            "id": "750799976536674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o presidente do ICMBio, R\u00f4mulo Mello, sobre plano de manejo para a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/5sC7NtbTDk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-06T20:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "750795723730477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 firmada em at\u00e9 60 dias. @mmeioambiente https://t.co/fyazc1wT0x"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-06T20:50:55.000Z",
            "id": "750794176384602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CmcEadahNa"
        },
        {
            "author_id": "3304692101",
            "created_at": "2016-07-06T20:49:29.000Z",
            "id": "750793816697872390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LE\u00c3O BAIO \u00c9 FLAGRADO, POR IMAGEM, NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO AGUA\u00cd\nhttps://t.co/2RA38DlyBT"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2016-07-06T20:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.3667,
                        8.06667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "750792928411455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso Natural - Parque Nacional Coiba con #expedicioncoiba #fredycoiba \u2764\ufe0f #sharks #morenas\u2026 https://t.co/IeNHvVFTta"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2016-07-06T20:22:22.000Z",
            "id": "750786992376467460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8QazRo4Otr"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-07-06T20:20:06.000Z",
            "id": "750786421523382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da natureza! Puma e fam\u00edlia de Catetos s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CmcEadahNa"
        },
        {
            "author_id": "194280894",
            "created_at": "2016-07-06T20:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750784678542454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo sin superar este lugar tan hermoso\u2763 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Gx4qosF4RO"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-06T19:47:45.000Z",
            "id": "750778279112548353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninhos artificiais s\u00e3o instalados na RPPN Buraco das Araras no fim do m\u00eas de Julho. \udbb8\udf35\n\nSaiba mais em:... https://t.co/k6HoSpCchS"
        },
        {
            "author_id": "35887289",
            "created_at": "2016-07-06T19:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750777977986752516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara amiga arara! Ben\u00e7\u00e3o de Deus. #parquedasaves #instadaily #instadream @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/Kh7uWwZy2n"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-06T19:28:40.000Z",
            "id": "750773477188202499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDaniel Lomonaco tinha desaparecido no Parque Nacional Del Este. Opera\u00e7\u00e3o de resgate envolveu v\u00e1rias pessoas e um helic\u00f3ptero."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-06T19:23:49.000Z",
            "id": "750772256276643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Nova - 6\u00b0 ano.\r\rGrupo 1 - Tempo livre no hotel;\rGrupo 2 - Fim da trilha no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/zIRNnDC63E"
        },
        {
            "author_id": "821586794",
            "created_at": "2016-07-06T18:12:01.000Z",
            "id": "750754188783718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instagram: Leoa e seu filhote no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. S\u00e3o 20.000 km2 de \u00e1rea protegida.... https://t.co/Wgdc4wh3Mc"
        },
        {
            "author_id": "917050976",
            "created_at": "2016-07-06T17:29:53.000Z",
            "id": "750743584865853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/71Ddb5fLln"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-06T17:29:34.000Z",
            "id": "750743503538270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque            Florestal Municipal S\u00e3o... https://t.co/rLEptnz8R3"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2016-07-06T17:06:23.000Z",
            "id": "750737670045925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rT3AAOLPYs #Varginha #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1200903854",
            "created_at": "2016-07-06T16:56:20.000Z",
            "id": "750735142155591682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UEMS VISITAM PARQUE NACIONAL CERRO COR\u00c1 https://t.co/TeTM87LdyX"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-07-06T16:37:22.000Z",
            "id": "750730368760688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breve passeio pelo Parque Nacional Peneda Geres - https://t.co/OfbCI4LvN3 https://t.co/VU5Pve2iP4"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-06T16:06:44.000Z",
            "id": "750722660468916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rAgora, o grupo 1 segue para o Projeto Ju\u00e7a\u00ed. Enquanto o grupo 2 segue para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2878369797",
            "created_at": "2016-07-06T16:01:09.000Z",
            "id": "750721255150583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de ir no Parque Nacional, fazer uma trilha"
        },
        {
            "author_id": "224299354",
            "created_at": "2016-07-06T15:32:25.000Z",
            "id": "750714022731931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/4wdDfL7fnM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-07-06T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "750713591435845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "23 ANOS e a comunidade de Mergulho, Ecoturismo e N\u00e1utica de SP esperando pela cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional! @ICMBio https://t.co/8qk8O796oA"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-07-06T15:17:53.000Z",
            "id": "750710367194587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "738015210431221760",
            "created_at": "2016-07-06T15:06:12.000Z",
            "id": "750707424512868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Yellowstone?  https://t.co/McNxTmQFGo https://t.co/Hkv6o4T0ue"
        },
        {
            "author_id": "14415726",
            "created_at": "2016-07-06T15:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "littlejoia"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "molegria"
                    }
                ]
            },
            "id": "750706771573047296",
            "in_reply_to_user_id": "18540338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlejoia @molegria bate e volta em teresopolis pra ir no parque nacional =]"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-07-06T15:01:10.000Z",
            "id": "750706158353211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 Proposta do MMA amplia o #Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros e ser\u00e1 firmada em at\u00e9 60 dias =&gt; https://t.co/uiRtJiNn4N"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2016-07-06T14:59:38.000Z",
            "id": "750705775425654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiasdorenan Parque s\u00e3o Francisco poder\u00e1 ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: O Parque\u2026 https://t.co/eRX6IkUcxX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-06T14:46:04.000Z",
            "id": "750702360155000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2942664706",
            "created_at": "2016-07-06T14:18:46.000Z",
            "id": "750695489931182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de \u00e1rvores gigantes \u2013 Parque Nacional da Sequoia: https://t.co/90Yg4AV81H https://t.co/Git4HLLHH9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-07-06T13:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "750685050866249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena | ((o))eco - https://t.co/xeSTmOcgqz via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "146591361",
            "created_at": "2016-07-06T13:18:35.000Z",
            "id": "750680342189649921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos espa\u00e7os naturais mais visitados de Minas Gerais, o Parque Nacional de IBITIPOCA, completou 43 anos nesta... https://t.co/7sNR22SGYN"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2016-07-06T13:10:03.000Z",
            "id": "750678196786327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia - Em meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs,... https://t.co/yqJaBu1Su5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-06T12:00:01.000Z",
            "id": "750660571419279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra - Canyons do Brasil https://t.co/9FOS8n85xe"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-07-06T10:08:23.000Z",
            "id": "750632477794893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 6 de julho, o Parque Nacional da Tijuca comemora 55 anos!!! \n\nParab\u00e9ns a este nosso importante... https://t.co/zHAMjGdDbn"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-07-06T08:56:59.000Z",
            "id": "750614508381540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem do Corcovado - Parque Nacional da Tijuca - #RioDeJaneiro - #Brasil - #Brazil\n#Bing\nhttps://t.co/yz515UlwLG https://t.co/5pgTKRljBm"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-07-06T08:25:23.000Z",
            "id": "750606557092589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena -  https://t.co/xRFQYd5PtE \nCascata dentro d... https://t.co/bcNDmwwVQz"
        },
        {
            "author_id": "32856859",
            "created_at": "2016-07-06T05:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80305556,
                        -9.125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd7b7b7eeff8342a"
            },
            "id": "750569604683067394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceratophrys feliz\u00e3o. #amphibia #wildlife @ Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/WxLeBfqO5w"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-07-06T04:36:55.000Z",
            "id": "750549063188250625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo e\u00f3lico amea\u00e7a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres:  https://t.co/vsEL45oDBY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-07-06T04:07:42.000Z",
            "id": "750541710544044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a extingue a\u00e7\u00e3o contra o Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/v6E8dAvRPu"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2016-07-06T04:00:57.000Z",
            "id": "750540008575172610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de\u00a0Marata\u00edzes/ES https://t.co/WjcfIHRI5h"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:58:06.000Z",
            "id": "750539292141842434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira Branco R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ebILlx4jTf"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:27:27.000Z",
            "id": "750531578065891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Vacinados \u00c0 Partir de R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vZXNwRrUcS"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-06T03:19:28.000Z",
            "id": "750529571942957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-07-06T03:08:39.000Z",
            "id": "750526850686791682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintos \u00cdndio Gigantes com 65 Dias R$60,00 cada \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/70K8RyNLCM"
        },
        {
            "author_id": "59955279",
            "created_at": "2016-07-06T02:25:33.000Z",
            "id": "750516002937536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Rio Clarillo torna-se o primeiro Parque Nacional na Regi\u00e3o Metropolitana de Santiago Chile #ConhecendoChile #VenhaaoChile #Chile"
        },
        {
            "author_id": "551504822",
            "created_at": "2016-07-06T02:17:46.000Z",
            "id": "750514042540814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim no Parque Nacional da Chapada. Satisfa\u00e7\u00e3o e muita paz. \u270c\ud83c\udf41\ud83c\udf1e https://t.co/7qIGCSVnlE"
        },
        {
            "author_id": "3525262816",
            "created_at": "2016-07-06T01:59:47.000Z",
            "id": "750509517113360390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/BLtUaB5lxi"
        },
        {
            "author_id": "1963628592",
            "created_at": "2016-07-06T01:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8273893,
                        -2.75132433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "750506274375303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses. Maranh\u00e3o - Brazil \nThe paradise of dunes and lakes. In\u2026 https://t.co/OPr7orIajn"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2016-07-06T01:21:21.000Z",
            "id": "750499846369452033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vingan\u00e7a do Parque Municipal Ecol\u00f3gico Marapendi, ou, o Campo que mutilou a reserva biol\u00f3gica. I https://t.co/rs517zNqfY"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2016-07-06T01:03:36.000Z",
            "id": "750495377833549827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada deve ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral nas matas do Veado e\u00a0Luanda https://t.co/q537RqErBT https://t.co/Fx4DlEY8C2"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2016-07-06T01:03:26.000Z",
            "id": "750495336561577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Talhada deve ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral nas matas do Veado e\u00a0Luanda https://t.co/q537RqErBT https://t.co/ca5jpqZjXo"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-07-05T23:00:02.000Z",
            "id": "750464281666211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed, porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Capivara, tem o charme t\u00edpico... https://t.co/7mrG1fyrgN"
        },
        {
            "author_id": "2283099872",
            "created_at": "2016-07-05T21:42:43.000Z",
            "id": "750444823417483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0VnytPMRpd"
        },
        {
            "author_id": "2283099872",
            "created_at": "2016-07-05T21:42:13.000Z",
            "id": "750444698943131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0E1chXpKsm"
        },
        {
            "author_id": "1056167552",
            "created_at": "2016-07-05T21:41:55.000Z",
            "id": "750444622464385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso, feito pelas m\u00e3os de Deus! \u2014 se sentindo aventureiro em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do... https://t.co/5TpCZ3J61G"
        },
        {
            "author_id": "59132708",
            "created_at": "2016-07-05T21:26:31.000Z",
            "id": "750440749641203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui de cima @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KVF5d3LgsO"
        },
        {
            "author_id": "52896435",
            "created_at": "2016-07-05T21:01:53.000Z",
            "id": "750434548295536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vamoscrescer #coaching #poder #tercafeira @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/wKjM2nyrgb"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:35:36.000Z",
            "id": "750427935971115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9a\ud83d\udc91\ud83d\udc9c #RepolhoDeJardim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Zjlk00QyHK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:32:05.000Z",
            "id": "750427049450496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas Cores \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c #RepolhoDeJardim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zcRcK9CApU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:29:51.000Z",
            "id": "750426486159605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repolho de Jardim \ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dRSBlm5qMR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T20:27:56.000Z",
            "id": "750426006956175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repolho de Jardim \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pHtlxEoBxe"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-07-05T19:44:20.000Z",
            "id": "750415031632850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 15 a 17 de Julho,mais um atractivo para a sua fuga!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/4cl1Ugt4yP"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-05T19:34:04.000Z",
            "id": "750412447304024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29.07, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, distrito S\u00e3o Roque de Minas, audi\u00eancia p\u00fablica Senado/Judici\u00e1rio federal sobre Parque Nacional da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-07-05T19:31:23.000Z",
            "id": "750411773644275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\r\rGrupo 2 - Os alunos est\u00e3o retornando do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/MhgAzK0GK6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-05T19:17:10.000Z",
            "id": "750408197098405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "45532174",
            "created_at": "2016-07-05T18:38:09.000Z",
            "id": "750398376303325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK - PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS Castro Labor https://t.co/igV0fbnSUO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-05T18:30:40.000Z",
            "id": "750396494537252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Canyon Fortaleza  - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oSCXghChVc"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-07-05T18:30:19.000Z",
            "id": "750396406662213636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/ka32CkDbcs"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-07-05T18:25:12.000Z",
            "id": "750395116272005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MS: TRF3 extingue processo que questionava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/HWXKubYFEx"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-07-05T18:23:54.000Z",
            "id": "750394790081093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de #Valdevez.. Deixe-se seduzir pela... https://t.co/AoFvp5XqjE"
        },
        {
            "author_id": "840413497",
            "created_at": "2016-07-05T17:54:38.000Z",
            "id": "750387425650708482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..\ud83d\udc4e https://t.co/gKx7WdfuC2"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2016-07-05T17:04:14.000Z",
            "id": "750374743719550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As formas, cores e curiosidades de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau, localizado no estado de... https://t.co/ZYMPYaFDoT"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2016-07-05T17:00:31.000Z",
            "id": "750373807165149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MS: TRF3 extingue processo que questionava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/3StNImFx5e"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-07-05T16:24:07.000Z",
            "id": "750364646524071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nNo in\u00edcio dos anos 70 foi pleiteada a cria\u00e7\u00e3o de um parque para proteger as... https://t.co/hVX8xZQ95X"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-07-05T16:22:59.000Z",
            "id": "750364361848266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nNo in\u00edcio dos anos 70 foi pleiteada a cria\u00e7\u00e3o de um parque para proteger as... https://t.co/x3jNr5kCZF"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-07-05T16:16:18.000Z",
            "id": "750362677587898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? N\u00f3s fomos l\u00e1 e curtimos bastante! =D https://t.co/HlpNbLiyqL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-05T16:12:29.000Z",
            "id": "750361720913297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDaniel Lomonaco tinha desaparecido no Parque Nacional Del Este. Jornalista est\u00e1 bem, segundo a assessoria de imprensa do Itamaraty."
        },
        {
            "author_id": "63156637",
            "created_at": "2016-07-05T15:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.91475635,
                        11.2814986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "750355753765072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer Arrecifes -#tayrona #sinfiltros @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/Ya2DnHaQSo"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2016-07-05T15:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "750343512173010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinegrafista brasileiro desaparece em parque nacional na Rep\u00fablica Dominicana | @scoopit https://t.co/O7oy01jElJ"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-07-05T14:45:01.000Z",
            "id": "750339706689359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode at\u00e9 parecer um deserto t\u00edpico. Mas quem j\u00e1 esteve l\u00e1 sabe que n\u00e3o... https://t.co/17rWWnPGZb"
        },
        {
            "author_id": "327120747",
            "created_at": "2016-07-05T14:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750338645572345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fooz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/BaGMIrreY4"
        },
        {
            "author_id": "33580927",
            "created_at": "2016-07-05T14:40:06.000Z",
            "id": "750338471336800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes mostra como ficou o campo de golfe ol\u00edmpico, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #tr2016 https://t.co/iCha3GD0E1"
        },
        {
            "author_id": "616210382",
            "created_at": "2016-07-05T14:32:06.000Z",
            "id": "750336455965192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade pede amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/40fBp2xPVI"
        },
        {
            "author_id": "67961240",
            "created_at": "2016-07-05T14:30:09.000Z",
            "id": "750335966968250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes critica rep\u00f3rter do New York Times que disse que a prefeitura destruiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer campo de golfe"
        },
        {
            "author_id": "1875887166",
            "created_at": "2016-07-05T14:24:56.000Z",
            "id": "750334654662713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinegrafista brasileiro desaparece em parque nacional na Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/BmUGfojDXn https://t.co/nYIcAtarAT"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-07-05T14:19:22.000Z",
            "id": "750333251189895173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Nascentes de Aragua\u00edna (Apana) realizou a 1\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria... https://t.co/grERO6IGjm"
        },
        {
            "author_id": "1424467147",
            "created_at": "2016-07-05T14:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750332645905752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beauty is before you @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OBOUjfRgYT"
        },
        {
            "author_id": "2765274897",
            "created_at": "2016-07-05T14:00:01.000Z",
            "id": "750328381997211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park \u00e9 parque nacional mais antigo no Sudeste da Europa e o maior parque na Cro\u00e1cia.... https://t.co/tg9HjwTWhl"
        },
        {
            "author_id": "725405246701363200",
            "created_at": "2016-07-05T13:50:24.000Z",
            "id": "750325962181603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos conseguindo! https://t.co/PVs7Zbp3i8"
        },
        {
            "author_id": "536691603",
            "created_at": "2016-07-05T13:25:20.000Z",
            "id": "750319655890219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestres xakriab\u00e1s revelam os segredos de sua cer\u00e2mica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Not\u00edcias da UFMG https://t.co/S7aU9Tz5ML"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2016-07-05T12:57:54.000Z",
            "id": "750312749788520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde ::D  Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de #Valdevez.. Deixe-se... https://t.co/IDZoRqsmjw"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2016-07-05T12:55:32.000Z",
            "id": "750312154293735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travanca, o tesouro secreto do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sdOTIIjc6K"
        },
        {
            "author_id": "3428211237",
            "created_at": "2016-07-05T12:47:45.000Z",
            "id": "750310197638287362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zoneamento de \u00c1rea Protegida \u00e9 uma alternativamente indicada quando h\u00e1 a necessidade de realizar a seguran\u00e7a... https://t.co/I9B0n1Xu9V"
        },
        {
            "author_id": "3428211237",
            "created_at": "2016-07-05T12:45:27.000Z",
            "id": "750309618274881538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zoneamento de \u00c1rea Protegida \u00e9 uma alternativamente indicada quando h\u00e1 a necessidade de realizar a seguran\u00e7a... https://t.co/kHe63n2eUG"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-05T12:34:02.000Z",
            "id": "750306743050051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba: A ju\u00edza de Direito Rosemeire Concei\u00e7\u00e3o dos Santos Pereira de Souza, da 6\u00aa Vara C\u00edvel, Fal\u00eancias ... https://t.co/ltbDbHl4CR"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2016-07-05T12:10:29.000Z",
            "id": "750300819640111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os respons\u00e1veis foram condenados a desocupar a \u00e1rea em 60 dias; dever\u00e3o recuperar\u2026 https://t.co/7b2SdDAQjI https://t.co/WwSrtmdBnj"
        },
        {
            "author_id": "36342321",
            "created_at": "2016-07-05T11:41:36.000Z",
            "id": "750293548063481860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de f\u00e9rias \u00e9 o Parque  Nacional da Serra da Capivara. Saiba mais: https://t.co/69kq4BSVII  #f\u00e9riasdvb https://t.co/Fz4vDjL0DG"
        },
        {
            "author_id": "309902465",
            "created_at": "2016-07-05T10:00:08.000Z",
            "id": "750268013388103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo leito do rio Perua\u00e7u #geografia\u00e9amor #semfiltro @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/MvGFb65tHN"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-05T08:38:47.000Z",
            "id": "750247540809986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-07-05T06:21:17.000Z",
            "id": "750212937961263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Andasibe-Mantadia https://t.co/ftZNcUtiYI"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-07-05T06:21:14.000Z",
            "id": "750212927983001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Andasibe-Mantadia https://t.co/mwtimeqHl4"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-07-05T03:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "meumundocl"
                    }
                ]
            },
            "id": "750165159243644928",
            "in_reply_to_user_id": "476365109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meumundocl eu fa\u00e7o Biologia e estagio numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-05T01:42:32.000Z",
            "id": "750142788256358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Seres da Floresta \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/l50WewAyFQ"
        },
        {
            "author_id": "524887859",
            "created_at": "2016-07-05T01:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "PandaGuruApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "750137938181259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Port Campbell, Australia: pilas rocosas que sobresal... https://t.co/pmTy8fs6qz via @pandaguruapp https://t.co/29KOE2D547"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-07-05T00:26:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "750123757646274564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca / Tijuca National Park and sports uniform https://t.co/20OttiAtHq"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-05T00:23:21.000Z",
            "id": "750122860379725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins homenageia Almirante Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara https://t.co/KZqEbuCALY"
        },
        {
            "author_id": "201496445",
            "created_at": "2016-07-04T23:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750116453089554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra matar a saudade \u2764 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vA0DX13XXF"
        },
        {
            "author_id": "68858136",
            "created_at": "2016-07-04T23:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750115986305585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KNgNRJJbIB"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2016-07-04T23:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "750113273492758528",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo quero! Me manda o passo a passo pra visitar! (se \u00e9 parque nacional, acesso, etc)"
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2016-07-04T23:04:35.000Z",
            "id": "750103037797163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Udesc Ibirama visitam unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fazem an\u00e1lises de \u00e1gua e plantas - https://t.co/sVqvEhefd3"
        },
        {
            "author_id": "302991782",
            "created_at": "2016-07-04T23:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Vansrufino"
                    }
                ]
            },
            "id": "750103032516448256",
            "in_reply_to_user_id": "385443153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vansrufino ta bom vai u.u pode ser u.u mas a gente vai visitar o parque nacional banff l\u00e1 no canad\u00e1 ne?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-04T22:59:50.000Z",
            "id": "750101845457117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "392268493",
            "created_at": "2016-07-04T22:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750101226268876801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AnaZ2ilsDB"
        },
        {
            "author_id": "62349511",
            "created_at": "2016-07-04T22:30:36.000Z",
            "id": "750094487075098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "urg\u00eancia #partiuparaguaiofilme @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/cbZLJJTZUM"
        },
        {
            "author_id": "383460442",
            "created_at": "2016-07-04T22:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "750087198154817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre querer trazer pra casa: \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Nv9Asv462q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-07-04T21:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 63,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "750074490625859584",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, \u00e9 um projeto do @sebrae e re\u00fane destinos de Ecoturismo com sustentabilidade. \ud83d\udc0b\ud83d\udc0b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-04T20:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "750066272688304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da @ChamaOlimpica pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2JscuTji6s"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2016-07-04T20:27:31.000Z",
            "id": "750063511191973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a mat\u00e9ria do Blog Guia mundo afora sobre a RPPN Buraco das Araras:... https://t.co/CUthc3WeeY"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-07-04T19:13:37.000Z",
            "id": "750044915019767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos q tal conhecer o Parque Nacional de Itatiaia? :) https://t.co/E30uOPCzZ5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042004357148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/fwpFX30eMx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042003958669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/m2FStofvMW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:03.000Z",
            "id": "750042003014950913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/f8kwCzaP4m"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:01.000Z",
            "id": "750041994592919553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/UJp6EGZRth"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-04T19:02:00.000Z",
            "id": "750041993192013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/1lKjB1wBev"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:51:00.000Z",
            "id": "750039222569017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Boa Energia \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/B95UnpGf9A"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:41:53.000Z",
            "id": "750036929341775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Primor \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zSOQF2Qick"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:37:37.000Z",
            "id": "750035856652701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZvQ1yYl2Rr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-04T18:34:21.000Z",
            "id": "750035034405531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Santo Daime \ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hmM5ybtP98"
        },
        {
            "author_id": "291610588",
            "created_at": "2016-07-04T17:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "750022656963989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala vida\ud83d\ude0e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Sh3sN2Bpac"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-07-04T17:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "750020496876535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/DrXwVMAsXS via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-04T17:10:22.000Z",
            "id": "750013898753970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga \n\nTendr\u00e1 lugar el 29 de octubre de 2016... https://t.co/jXs3wpByl8"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-07-04T17:06:51.000Z",
            "id": "750013013139263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/HfDtqcfBNc"
        },
        {
            "author_id": "126624624",
            "created_at": "2016-07-04T17:00:34.000Z",
            "id": "750011432113098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anime O Jardim das Palavras, Takao e Yukino viram amigos ao visitar o parque nacional em manh\u00e3s de dias chuvosos https://t.co/uIHL3OqMWm"
        },
        {
            "author_id": "298231937",
            "created_at": "2016-07-04T16:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "750010538415960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoyCostaRica #esencialcostarica @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/17hKR5d3CA"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-07-04T16:26:29.000Z",
            "id": "750002852706324481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, Abrolhos j\u00e1 est\u00e1 cheio de Baleias!\nVenha nos visitar, conhe\u00e7a o centro de visitantes do Parque Nacional... https://t.co/XYxmKPEUk5"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2016-07-04T16:26:18.000Z",
            "id": "750002808921870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba ano do E. M\u00e9dio: Trabalho de Campo no Parque Nacional do Cara\u00e7a\nO trabalho de Campo no Parque Nacional do... https://t.co/7GLa9sQvLf"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2016-07-04T16:16:57.000Z",
            "id": "750000456353669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/GkBMJZOY7s #MeioAmbiente #ICMBio #APAMamanguape"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-04T15:52:36.000Z",
            "id": "749994325870870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGM 03 - Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - registrando as belezas naturais do Parque Nacional do Capara\u00f3/MG. Com... https://t.co/CVIafuf3AE"
        },
        {
            "author_id": "162473755",
            "created_at": "2016-07-04T15:05:55.000Z",
            "id": "749982578355019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi ao Parque Nacional do Itatiaia? Boa op\u00e7\u00e3o para um final de semana curto...NA volta fui contemplado com... https://t.co/lao4o6aF7g"
        },
        {
            "author_id": "89313404",
            "created_at": "2016-07-04T13:52:37.000Z",
            "id": "749964132347097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No VnV: Cro\u00e1cia em 15 dias: o roteiro da Mirian: https://t.co/NlJjWT6TAZ\nParque Nacional dos Lagos Plitv... https://t.co/vMegsnxXM3"
        },
        {
            "author_id": "178480048",
            "created_at": "2016-07-04T13:16:23.000Z",
            "id": "749955015998074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava T\u00c3O feliz no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com os bicho tudo em volta.. agora de volta \u00e0 \"civiliza\u00e7\u00e3o\" \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-07-04T11:59:08.000Z",
            "id": "749935574321012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capixabissimo  -  Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/xxa7Khl20i"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-07-04T11:31:06.000Z",
            "id": "749928516699893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/DpKUQbMxxq"
        },
        {
            "author_id": "3222772740",
            "created_at": "2016-07-04T11:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749926987196731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais Livres - Vida Selvagem no Parque Nacional: https://t.co/iwUKLn4eSZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-07-04T11:11:04.000Z",
            "id": "749923478166384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). https://t.co/Fc9TekMmkh"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-07-04T10:25:47.000Z",
            "id": "749912079835037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fonte Grande - Vit\u00f3ria - ES\n\nFoto: elielsonbeans https://t.co/n4fQA66ixD"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2016-07-04T10:24:41.000Z",
            "id": "749911805074505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fonte Grande - Vit\u00f3ria - ES\n\nFoto: elielsonbeans https://t.co/WPnW5AfOe5"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-04T07:33:24.000Z",
            "id": "749868700556230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "261510508",
            "created_at": "2016-07-04T03:34:06.000Z",
            "id": "749808476130455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o!\nTrilha na Floresta Nacional https://t.co/sCTZzrvoga"
        },
        {
            "author_id": "492525402",
            "created_at": "2016-07-04T01:13:02.000Z",
            "id": "749772978305458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o domingo?  #PERFECT \u2764\ufe0f @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XPbTA3t5Ya"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-07-04T00:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "749768209977466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nRecomendo\u2026 https://t.co/6yfvWjcMBm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T23:30:21.000Z",
            "id": "749747134757494789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraolimp\u00edadas 2016 #MoedasComemorativas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BwcsqRBlTy"
        },
        {
            "author_id": "74155793",
            "created_at": "2016-07-03T23:05:25.000Z",
            "id": "749740860485533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha \ud83c\udf42 \ud83c\udf42 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/0vW1evFxLt"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-07-03T22:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "ZHUKOV1917"
                    }
                ]
            },
            "id": "749739086626353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @zhukov1917 https://t.co/IXQlcHvrlg PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "338153437",
            "created_at": "2016-07-03T22:30:40.000Z",
            "id": "749732114661314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha LGBT @ Parque Nacional https://t.co/WoRFrdRLAF"
        },
        {
            "author_id": "65692226",
            "created_at": "2016-07-03T22:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749731833219276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @oficialcsbr https://t.co/laW6r3Rl7z Parque Nacional de Itatiaia! (VLOG)"
        },
        {
            "author_id": "190001102",
            "created_at": "2016-07-03T22:24:10.000Z",
            "id": "749730479042093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora #G1 https://t.co/nLdvTcLNgl"
        },
        {
            "author_id": "793150068",
            "created_at": "2016-07-03T22:06:07.000Z",
            "id": "749725939337232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de feria con\n Epms Photos Monte Sion"
        },
        {
            "author_id": "234500093",
            "created_at": "2016-07-03T22:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749725221842722820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/pdmGy8G3mg"
        },
        {
            "author_id": "3438330628",
            "created_at": "2016-07-03T21:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "amaanda_i"
                    }
                ]
            },
            "id": "749724280267694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia muito maneira de se hospedar dentro do parque nacional de teresopolis. Comendo churrasco e curtindo com a @amaanda_i. Voltaremos"
        },
        {
            "author_id": "386275861",
            "created_at": "2016-07-03T21:32:46.000Z",
            "id": "749717546216022017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Camila Everton Rodrigues.  Ro Rodrigues \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/7uoreKSno1"
        },
        {
            "author_id": "3973774276",
            "created_at": "2016-07-03T21:30:01.000Z",
            "id": "749716854546006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem - Ineskatur\n\nChapada Diamantina - Bahia\n\nCom 152 hectares, o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/gUS6wm7Wty"
        },
        {
            "author_id": "3485335397",
            "created_at": "2016-07-03T21:27:41.000Z",
            "id": "749716266697580548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/9p8iJtYVle"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-07-03T20:36:38.000Z",
            "id": "749703419871375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere over the rainbow \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/55d3ZgdV5N"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-07-03T20:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "749700265654181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo das crian\u00e7as... \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FBskKBLDoa"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2016-07-03T20:12:05.000Z",
            "id": "749697239736393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Expedi\u00e7\u00e3o Austral - sobrevoando o monumento natural de los Pinguinos. Est\u00e1 pequena ilhota de\u2026 https://t.co/aNMHD0xa9J"
        },
        {
            "author_id": "2981155487",
            "created_at": "2016-07-03T19:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749694189265453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How big, how blue, how beautiful @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ktOgdZkRtO"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T19:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749687416181649415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias olha a arara! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/zgDwNG1eB5"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749683380866912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de Domingo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3VJweqandW"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749683315863609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravadores @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gazrnPkPAO"
        },
        {
            "author_id": "32431870",
            "created_at": "2016-07-03T19:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "749682802652766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maromba!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/8CyLjrsjbM"
        },
        {
            "author_id": "747791780846911488",
            "created_at": "2016-07-03T18:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "749673205615370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo demais!!! \ud83d\udc97 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KyFmrnVurj"
        },
        {
            "author_id": "148762891",
            "created_at": "2016-07-03T17:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52842691,
                        -23.16845932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "749659441876897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural do estado de S\u00e3o Paulo Pedra Grande!\n\n#pedragrande\u2026 https://t.co/VooMhwgv59"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-03T17:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "749652699671433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas aventuras da vida \ud83d\ude0d\ud83c\udf0d @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/rGcD5btpB4"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749652473300787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #semfiltro @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iHWPOurFgs"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749652032785637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o passarinho! xD #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/2gpfaDXGle"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T17:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749651416248115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo as cataratas num barril?! AEEEEEE!!! #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/C6GCpePorX"
        },
        {
            "author_id": "256808318",
            "created_at": "2016-07-03T16:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "749641451261353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/5zSAJmepQL"
        },
        {
            "author_id": "44371070",
            "created_at": "2016-07-03T16:28:14.000Z",
            "id": "749640907553579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\udd76 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fbIJJstQRx"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2016-07-03T16:09:32.000Z",
            "id": "749636200944709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar do Brasil voc\u00ea quer conhecer ainda? \u2014 Nossa, muitos, conhe\u00e7o t\u00e3o pouco!\nParque nacional ... https://t.co/eXZRJjK6Bu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T16:07:15.000Z",
            "id": "749635625414983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Aveia e Mel \ud83c\udf4c\ud83c\udf3e\ud83c\udf6f#Voc\u00ea\u00c9oQueVoc\u00eaCome #Sa\u00fade @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/pFn723lM2Y"
        },
        {
            "author_id": "978679777",
            "created_at": "2016-07-03T16:03:16.000Z",
            "id": "749634624125415425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA RJ"
        },
        {
            "author_id": "978679777",
            "created_at": "2016-07-03T15:46:57.000Z",
            "id": "749630518078021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA RIO DE JANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-07-03T15:30:01.000Z",
            "id": "749626255654457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/3KvCZ5VOAK"
        },
        {
            "author_id": "2800379405",
            "created_at": "2016-07-03T15:17:40.000Z",
            "id": "749623150179155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pros olho gordo eu receito s\u00f3 colirio light \u266b @ Parque Nacional Serra Da Canastra https://t.co/vznOmSr6Oc"
        },
        {
            "author_id": "4020590481",
            "created_at": "2016-07-03T14:51:38.000Z",
            "id": "749616598445686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuuuui ali no parque nacional de Itatiaia \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-07-03T14:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "PriSteinman"
                    }
                ]
            },
            "id": "749608124659666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00f4o del Paine\nFoto que fiz da @pristeinman no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/kgl6sdoOE0"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-07-03T14:11:37.000Z",
            "id": "749606526055309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: S\u00f3 para quem nunca viu uma #\u00e1rvore #gigantesca  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "112145288",
            "created_at": "2016-07-03T14:00:54.000Z",
            "id": "749603827867721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Descarte do lixo feito em matas, esgoto... https://t.co/Vzz16Ss0ni"
        },
        {
            "author_id": "205023404",
            "created_at": "2016-07-03T13:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ariaguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "749602985584517122",
            "in_reply_to_user_id": "40546283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariaguiar , a \u00e1rea do Corcovado \u00e9 Parque Nacional, por isso o MTB das olimp\u00edadas n\u00e3o poderia ser feito por l\u00e1. Abs"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-07-03T13:56:56.000Z",
            "id": "749602830818930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/VrkPtHwMrB"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T13:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749596963717472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u00f1 disse?! #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gwGKrIHfOd"
        },
        {
            "author_id": "212309647",
            "created_at": "2016-07-03T13:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749596685244956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias pode \u00f1 parecer mas ali atras tem uma cachoeira... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/gTHVbhITRy"
        },
        {
            "author_id": "53975078",
            "created_at": "2016-07-03T12:29:55.000Z",
            "id": "749580934538752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u270c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iVZX2xOE2q"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T12:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749576397824208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ZOwhXIIytN"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2016-07-03T12:00:48.000Z",
            "id": "749573605122576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o parque nacional dos EUA mais bonito p/ vc? https://t.co/Xq66VqBJfo #SeeUSA #VisitAmerica"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-03T11:55:01.000Z",
            "id": "749572150202335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra -  Aparados da Serra - Canyons do Brasi https://t.co/BKL0nTDZp6"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T11:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749569490527014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol nas dunas @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/s3jvwp7Eow"
        },
        {
            "author_id": "516004876",
            "created_at": "2016-07-03T11:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "749569009620660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/XRqseK7Tzl"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2016-07-03T11:17:21.000Z",
            "id": "749562670588825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AThc4Uk0PI : \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/e21GMTBVPt"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-07-03T10:48:28.000Z",
            "id": "749555403088887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/vl4QK4WrDe"
        },
        {
            "author_id": "121856149",
            "created_at": "2016-07-03T10:17:21.000Z",
            "id": "749547572252073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/i5MBSrObXZ"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-07-03T06:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "749489663308656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia de #kissama #giraffe @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/5syOtkwKQQ"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-07-03T03:16:26.000Z",
            "id": "749441642394947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste m\u00eas, no Parque Nacional da Canastra, poderes da Rep\u00fablica dialogam com povo canastreiro.para solu\u00e7\u00e3o do longo conflito s\u00f3cio ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-07-03T03:02:38.000Z",
            "id": "749438169922363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-07-03T01:55:08.000Z",
            "id": "749421182101942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "746855174010994688",
            "created_at": "2016-07-03T01:46:15.000Z",
            "id": "749418947389292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" - M\u00e3e, vou correr amanh\u00e3 cedo na Floresta Nacional\"\n\" - Blz, s\u00f3 n\u00e3o vai morrer\""
        },
        {
            "author_id": "517125858",
            "created_at": "2016-07-03T01:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48377661,
                        -25.61518469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749410852743241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tucan @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/lRLEQWrYJK"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:58.000Z",
            "id": "749399749447458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/vh2GwxdNu4 https://t.co/bMjUvNEN3s"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:56.000Z",
            "id": "749399742220603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/vh2GwxdNu4 https://t.co/aOvyHRJUMa"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2016-07-03T00:29:27.000Z",
            "id": "749399619495292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Baixo Igua\u00e7u possui algumas esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas e semiaqu\u00e1ticas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/53HyZ1nLJ3"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:28:39.000Z",
            "id": "749399420697997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/H7K7hHkPmh https://t.co/3jJK8DWeJ3"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-03T00:28:37.000Z",
            "id": "749399413022482433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/H7K7hHkPmh https://t.co/y1hd7SQfPq"
        },
        {
            "author_id": "5913342",
            "created_at": "2016-07-03T00:08:35.000Z",
            "id": "749394369392750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS | Como Ser\u00e1 | G1 https://t.co/qQprQD9RYV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-03T00:02:41.000Z",
            "id": "749392885175451653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa de Biscoito Doce \ud83c\udf6d#BiscoitosCaseiros @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/puFbAeFLMQ"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-02T23:45:14.000Z",
            "id": "749388494787579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/s70uAP6kpR https://t.co/SN33FuJLoZ"
        },
        {
            "author_id": "2777495564",
            "created_at": "2016-07-02T23:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749388371168989185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n#nature #parquenacionaldatijuca #rio @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/on1zvZJ6fe"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2016-07-02T23:16:43.000Z",
            "id": "749381317071175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora -  https://t.co/n38kDU0sIJ https://t.co/UAAerMMVxS"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-02T23:00:00.000Z",
            "id": "749377110888841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kluane, Yukon, no Canad\u00e1\n\nFoto: \u00a9 reflex-mania https://t.co/I5NGi00tVZ"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:33.000Z",
            "id": "749370704437530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xuwFJXlwI0"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:30.000Z",
            "id": "749370693301653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/50zV7AoqK6"
        },
        {
            "author_id": "3179399429",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:29.000Z",
            "id": "749370688159363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/l4YLxpBFEf"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:28.000Z",
            "id": "749370683445043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/hIEASloMG9"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:27.000Z",
            "id": "749370681943420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/1uF8z0LXqa"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:25.000Z",
            "id": "749370674007859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aHMTU1XfMp"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:25.000Z",
            "id": "749370670811713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xFBAQwLyoL"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:21.000Z",
            "id": "749370654412058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto... https://t.co/PaYL19JnRB #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370652453269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/QVlDVqcHcO"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370650893033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/eaFhRoLBud"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:20.000Z",
            "id": "749370649366278145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sigodevolta #globo2 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: L... https://t.co/6GdtzzWiUC #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:19.000Z",
            "id": "749370647592116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aWvDwthVbk"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:19.000Z",
            "id": "749370645843107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ArzmywYlAO"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:18.000Z",
            "id": "749370640969273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/7mgF29gSPc"
        },
        {
            "author_id": "380364208",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:17.000Z",
            "id": "749370639186694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/wxMnoh4JMT"
        },
        {
            "author_id": "708282302095355904",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:17.000Z",
            "id": "749370636674314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rdPnEefpUQ"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:15.000Z",
            "id": "749370630923890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/67j1x2EWb8"
        },
        {
            "author_id": "701074151008837632",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:14.000Z",
            "id": "749370627690106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FWT9HNr3OM"
        },
        {
            "author_id": "702968344132059138",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:14.000Z",
            "id": "749370625957830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/w7KpCnN8QL"
        },
        {
            "author_id": "103936647",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:13.000Z",
            "id": "749370619754475522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/jCAbOsEayD"
        },
        {
            "author_id": "2882917481",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:12.000Z",
            "id": "749370616864661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qsAfkVz1te"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:11.000Z",
            "id": "749370613932797953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Et0vfbvpyo"
        },
        {
            "author_id": "2303790103",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:11.000Z",
            "id": "749370612280209410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ksFArs9qtU"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:10.000Z",
            "id": "749370608002015238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5HP5QvJekz"
        },
        {
            "author_id": "3398605083",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:06.000Z",
            "id": "749370592151818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TBgHqEd0AX"
        },
        {
            "author_id": "4189322115",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:05.000Z",
            "id": "749370589832359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VCbvGIJSnL"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:03.000Z",
            "id": "749370580936208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/OavrcP0T3J"
        },
        {
            "author_id": "529981608",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:01.000Z",
            "id": "749370573088649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vww17SVAMS"
        },
        {
            "author_id": "2271594133",
            "created_at": "2016-07-02T22:34:01.000Z",
            "id": "749370571364773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ibwlc7M5sb"
        },
        {
            "author_id": "2342255694",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:58.000Z",
            "id": "749370557540339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8rJT5VmyBR"
        },
        {
            "author_id": "2356315441",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370551529926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rmBn6wBMmV"
        },
        {
            "author_id": "3349122075",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370550061920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/GJafmmCMBZ"
        },
        {
            "author_id": "3303008380",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:56.000Z",
            "id": "749370548589768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6E6pQiOuap"
        },
        {
            "author_id": "3341662282",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:55.000Z",
            "id": "749370544663859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/GMqaZL3Kgl"
        },
        {
            "author_id": "2923544025",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:54.000Z",
            "id": "749370541052612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/upS4KEFF3D"
        },
        {
            "author_id": "2290224954",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370534274621442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7d1NovBPl7"
        },
        {
            "author_id": "3300335487",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370532638842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/n7F7eJJSBt"
        },
        {
            "author_id": "3292868771",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:52.000Z",
            "id": "749370532135448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/66AJVLpPVR"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:51.000Z",
            "id": "749370529304285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/JMfP7GhAK5"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:48.000Z",
            "id": "749370517589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PpNhi5VAry"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:47.000Z",
            "id": "749370512535527428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/txoeUjIBCU"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:46.000Z",
            "id": "749370509880545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/cDTbhSy7zD #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:45.000Z",
            "id": "749370504373346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qO9I7kU2mL"
        },
        {
            "author_id": "3091890166",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:43.000Z",
            "id": "749370494810329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6XBm0DS3BC"
        },
        {
            "author_id": "3897393912",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:41.000Z",
            "id": "749370489311666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dt65VjGQHa"
        },
        {
            "author_id": "3494018123",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:41.000Z",
            "id": "749370487168393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xZdjJG630n"
        },
        {
            "author_id": "3043961554",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:40.000Z",
            "id": "749370483380883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/NxnGBtVwI0"
        },
        {
            "author_id": "4398085281",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:40.000Z",
            "id": "749370481409536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ZsTJKoGh2P"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:39.000Z",
            "id": "749370480042192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/854h0ppEYX"
        },
        {
            "author_id": "3634244237",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:37.000Z",
            "id": "749370470462464001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VpLxJIV4eS"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:32.000Z",
            "id": "749370450770206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ozXQu6LSRx"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:31.000Z",
            "id": "749370446252871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/tYj8YHEis2"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2016-07-02T22:33:27.000Z",
            "id": "749370429005979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Axw3oBO8TX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T22:23:09.000Z",
            "id": "749367837362380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora\" https://t.co/jXB85ucigq"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-02T22:22:53.000Z",
            "id": "749367770526035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins promove a Trilha das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas Globais https://t.co/nA8sSqifmA"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-07-02T22:22:49.000Z",
            "id": "749367752440238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins promove a Trilha das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas Globais https://t.co/jstU1yLnD1"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:39.000Z",
            "id": "749367207717548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/LzEK46teng"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:38.000Z",
            "id": "749367204282454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/MRUzjktpzh"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:32.000Z",
            "id": "749367176880992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/RVnk8KHsGQ"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:31.000Z",
            "id": "749367175027101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/wzS8d7QHsE"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:30.000Z",
            "id": "749367169754902529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FyDMRvqrqt"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:28.000Z",
            "id": "749367160531656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/u7QFQjZc8G"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:23.000Z",
            "id": "749367141153910784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/e4j8Thuiol"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:15.000Z",
            "id": "749367107171684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/I5h3F44Js1"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:13.000Z",
            "id": "749367096610398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/mhQthejvcj"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:12.000Z",
            "id": "749367094911787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7DnXpZPu1W"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oeco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oeco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oeco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PandaGuruApp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PandaGuruApp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PandaGuruApp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bara\u00fana, Brasil",
                "id": "7e9c857867ddcdc2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio, Brasil",
                "id": "5c362f036af1a791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaribas, Brasil",
                "id": "dd7b7b7eeff8342a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2153151123",
                "name": "guillermina",
                "username": "guillemagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450900328",
                "name": "Turytecnia",
                "username": "Turytecnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752242601399640068",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "barreirinhasmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774260563",
                "name": "Zak - desde 1969",
                "username": "zak_desde1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271910814",
                "name": "Marvel",
                "username": "marvelford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683966",
                "name": "Cec\u00edlia Seabra",
                "username": "CIseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130804533",
                "name": "HostelsClub Brasil",
                "username": "HostelsClub_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261324309",
                "name": "Dami\u00e3o Paz",
                "username": "damiao_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567021296",
                "name": "\u00ab\ud835\ude79\u00bb \u2728\ud83d\udd05\ud83d\udc40\u270a\ud83c\udffb",
                "username": "prrmiaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144152629",
                "name": "Fernando Falcon",
                "username": "nandofalcon10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24925141",
                "name": "Leo Amaral",
                "username": "lamaral889",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228056520",
                "name": "Kaio Vinicius",
                "username": "_kaiovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111083247",
                "name": "Alabama Rose",
                "username": "AlabamaRose1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72273271",
                "name": "Breno Ferreira",
                "username": "brenofdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72751990",
                "name": "Nemetscek",
                "username": "Nemetscek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180057592",
                "name": "Latitude 25 Turismo",
                "username": "Latitude25tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359360337",
                "name": "Maravilhas de PE",
                "username": "maravilhasdepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388539133",
                "name": "Junio F\u00earreira",
                "username": "junioflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571231",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Aramis - prod art.",
                "username": "AramisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91881455",
                "name": "Nato Silva",
                "username": "MestreRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15852993",
                "name": "CMDR Manenti",
                "username": "raulmanenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83916401",
                "name": "Sib\u00e1 Machado",
                "username": "sibamachado13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325702282",
                "name": "Avellar Tour",
                "username": "AvellarTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616661210",
                "name": "Sol loiro \u2600\ufe0f",
                "username": "tanarenata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226373695",
                "name": "Gabs",
                "username": "oisgabih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152365229",
                "name": "Eze Chavez",
                "username": "Ezechavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321057578",
                "name": "Nicolas Salotto Trivisonno",
                "username": "salotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899226986",
                "name": "Marcia Mello",
                "username": "marciap2196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823825947",
                "name": "Teleame Brasil",
                "username": "TeleameBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179178559",
                "name": "Abel Angelim",
                "username": "abel_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580232129",
                "name": "Simon",
                "username": "MaiconAquinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942554",
                "name": "Celina",
                "username": "maladerodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562221883",
                "name": "Chitka",
                "username": "ModaChitka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144263370",
                "name": "ana clara",
                "username": "pooxie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17604915",
                "name": "Marga Gual Soler, PhD",
                "username": "margagual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615722226",
                "name": "Brownjenjen",
                "username": "br0wnjenjen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78466306",
                "name": "Adelmo",
                "username": "adelmocap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66551105",
                "name": "Fernanda Bazanella",
                "username": "FerBazanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778760623",
                "name": "Z\u00e9 do pacote",
                "username": "Manticora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745332978155421696",
                "name": "Ricardo S. Da Rocha",
                "username": "Ricardo_crato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733083874901790720",
                "name": "Pedro Elario",
                "username": "pedroelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433545849",
                "name": "Rodrigo F Freitas",
                "username": "FreitasRfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53411830",
                "name": "Piacentinis, Marinho",
                "username": "mpiacentinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743196642346700801",
                "name": "Voz do MS",
                "username": "jornalvozdoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021466905",
                "name": "Pontual Turismo",
                "username": "pontualturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065925",
                "name": "Jose J Montoya",
                "username": "jyankee74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907897058",
                "name": "Cipasa Ve\u00edculos",
                "username": "Cipasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61925062",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "jetauque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270109328",
                "name": "Sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "doisssp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734566316678500352",
                "name": "Mais Tuparetama",
                "username": "MaisTuparetama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489656191",
                "name": "Qeteo",
                "username": "Qeteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006073328",
                "name": "Parque Cultural del Maestrazgo, Geoparque UNESCO",
                "username": "PCMaestrazgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62473078",
                "name": "Colegio de Ge\u00f3logos",
                "username": "cgeologos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2470721424",
                "name": "Soc Geol\u00f3gica Espa\u00f1a",
                "username": "sgeologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047972012",
                "name": "Jornal o Democrata",
                "username": "JornalDemocrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45682835",
                "name": "Davi Detrinda",
                "username": "detrinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311021706",
                "name": "Ane Caroline",
                "username": "Ane_Caroline__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394602284",
                "name": "Paulo Tavares",
                "username": "tavaresxpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414778520",
                "name": "Fala Mo\u00e7ambique",
                "username": "FalaMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889516118",
                "name": "Mauro Morrati",
                "username": "MMorrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53143647",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1a",
                "username": "mottamarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4866978267",
                "name": "jose antonio estevez",
                "username": "joseestevez03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32918556",
                "name": "Tony Nas",
                "username": "tonynas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387372136",
                "name": "Cosmoforum",
                "username": "Cosmoforum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224113618",
                "name": "Ol\u00edvia MS Fotografia",
                "username": "OlviaSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65613842",
                "name": "Fabio Pellegrini",
                "username": "FabioPellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300971070",
                "name": "\u1d0d\u1d1c\u0274\u1d1b\u1d00\u0274\u026a\u1d00 \u1d0f\u1d1c\u1d1b\u1d05\u1d0f\u1d0f\u0280s",
                "username": "Muntania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204782153",
                "name": "Brasil Metr\u00f3pole",
                "username": "brasilmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59132708",
                "name": "Fabio Alves Oliveira",
                "username": "Fabioprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102746469",
                "name": "EventosCat\u00f3licosbsb",
                "username": "eventocatolicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122363048",
                "name": "BCCP UFC",
                "username": "bccpufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38909108",
                "name": "Par\u00f3quia Nsa. Sra. de F\u00e1tima",
                "username": "PnsFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157678894",
                "name": "Flor",
                "username": "flopy054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136049845",
                "name": "Thales Lima",
                "username": "ThalesLimaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722778797838172161",
                "name": "Select And Win",
                "username": "SelectAndWin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929096430",
                "name": "\u2764Whatsapp Paraguay\u2764",
                "username": "Whatsapparaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965340554",
                "name": "Elephant Coast Co.",
                "username": "ElephantCoastCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179281459",
                "name": "Charles R Darwin",
                "username": "nacinovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979617439",
                "name": "Palo",
                "username": "soul_palito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490836377",
                "name": "Adri\u00e1n Alonso \"Pola\"",
                "username": "Pola7Futsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70294501",
                "name": "Tales",
                "username": "eutalessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130681511",
                "name": "Itacir Zanotelli \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "tuucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153969511",
                "name": "Fran Rei Garc\u00eda  \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udce3\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "xico_de_nelhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870778118",
                "name": "Trending Drone Video",
                "username": "droneolizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76389504",
                "name": "Messias Carvalho",
                "username": "brazilwelds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624252",
                "name": "Edinei Wassoaski",
                "username": "Ediwass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94609092",
                "name": "Mauro Mariani",
                "username": "MauroMariani15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304692101",
                "name": "Paulo Matias",
                "username": "paulodonimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194280894",
                "name": "Pau M\u00f3dula",
                "username": "paumodula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35887289",
                "name": "Will Ferreira",
                "username": "willferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821586794",
                "name": "Retrip Explora",
                "username": "Retrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917050976",
                "name": "Di\u00e1rio de Varginha",
                "username": "DiariodeVGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200903854",
                "name": "leoveras@poranews",
                "username": "poranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878369797",
                "name": "Nanny \ud83d\udc12",
                "username": "nanny__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224299354",
                "name": "Flor",
                "username": "florguiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738015210431221760",
                "name": "Navitas Turismo",
                "username": "Navitas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415726",
                "name": "\u00c1gata",
                "username": "agatasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18540338",
                "name": "no dia D, buraco C, sem vaselina",
                "username": "littlejoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "Fenotipicamente fofa",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942664706",
                "name": "Roteiros e Relatos",
                "username": "BlogRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591361",
                "name": "Georgehilton20",
                "username": "georgehilton40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32856859",
                "name": "jogador de videogame mediano",
                "username": "rsilveirafh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59955279",
                "name": "Diego A",
                "username": "TrekkerAndino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551504822",
                "name": "Fl\u00e1vio M. Marciano",
                "username": "fmmarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3525262816",
                "name": "EVANGELISTA SILV",
                "username": "fevangj864",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963628592",
                "name": "Travel The World",
                "username": "travelworld97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283099872",
                "name": "Isaac Alencar",
                "username": "isaacalencarvoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056167552",
                "name": "@RadioSagradaFamilia",
                "username": "webradiosgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896435",
                "name": "Sidney Felix",
                "username": "SidneyFelixFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45532174",
                "name": "Roberto Naclerio",
                "username": "RobertoNak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840413497",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156637",
                "name": "William Mart\u00ednez",
                "username": "Gulielmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327120747",
                "name": "graa",
                "username": "Gracielly_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33580927",
                "name": "L\u00e9o Filipo",
                "username": "leo_filipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616210382",
                "name": "Flores no Ar",
                "username": "floresnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67961240",
                "name": "Kelly Dias",
                "username": "kellycoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424467147",
                "name": "\u6d6e\u4e16\u9591\u6b69",
                "username": "fushiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765274897",
                "name": "Loni Turismo",
                "username": "loniturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725405246701363200",
                "name": "Seed Rain",
                "username": "startupseedrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536691603",
                "name": "Ulisses de Oliveira",
                "username": "gonaplin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428211237",
                "name": "Gest\u00e3o Seguran\u00e7a ",
                "username": "SegurancaGestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36342321",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio UniFacid",
                "username": "unifacidoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309902465",
                "name": "marina castro",
                "username": "Castro_Mariina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476365109",
                "name": "ciel \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "meumundocl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524887859",
                "name": "Hector Garc\u00eda Jim\u00e9nez.",
                "username": "hegar1951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201496445",
                "name": "takaoka",
                "username": "liliaan_takaoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68858136",
                "name": "Daiane Ciarrocchi",
                "username": "daiciarrocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "Sommelier de pamonha",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302991782",
                "name": "It's me Gui!",
                "username": "guiii_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385443153",
                "name": "Vanessa Rufino",
                "username": "Vansrufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392268493",
                "name": "In\u00e9s",
                "username": "chinaridiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62349511",
                "name": "bruna linzmeyer",
                "username": "brunalinzmeyer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383460442",
                "name": "Sabrina",
                "username": "_Sabriinatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291610588",
                "name": "\u00bfCapaz o incapaz?",
                "username": "sms2707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126624624",
                "name": "Vortex Cultural",
                "username": "vortexcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298231937",
                "name": "Daniel Flores",
                "username": "chepilloflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162473755",
                "name": "Mivaldo Paz",
                "username": "Mivaldo_Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89313404",
                "name": "goitaca",
                "username": "goitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178480048",
                "name": "howl",
                "username": "eerica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222772740",
                "name": "O Mago Do Amor",
                "username": "MundoInfos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261510508",
                "name": "Janderson Gabriel",
                "username": "Danserjon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492525402",
                "name": "MCPKDAPENHA\ud83e\udd4b",
                "username": "mcpkdapenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74155793",
                "name": "Vin\u00edcius Almeida",
                "username": "vinicius_alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235504837",
                "name": "PROF.ADRIANOV ZHUKOV",
                "username": "ZHUKOV1917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338153437",
                "name": "\u10da(\u30fb\ufe4f\u30fb\u10da)JuAnK!",
                "username": "PinkikiDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65692226",
                "name": "MZER0",
                "username": "MZero0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190001102",
                "name": "Silvia",
                "username": "Silviasborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793150068",
                "name": "Photos monte sion",
                "username": "Photosmontesion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234500093",
                "name": "Felippe Oliveira",
                "username": "felpsdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438330628",
                "name": "Rafael Albino",
                "username": "Albino_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50332737",
                "name": "amanda",
                "username": "amaanda_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386275861",
                "name": "RS Telhados",
                "username": "RSTelhados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973774276",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "ineskatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3485335397",
                "name": "GENGA",
                "username": "GengaNuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44371070",
                "name": "a pr\u00f3pria pqp",
                "username": "Hoomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747791780846911488",
                "name": "BEA AQUINO",
                "username": "aquinobea97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981155487",
                "name": "nath",
                "username": "nathzanchet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212309647",
                "name": "Fernando Pomaro",
                "username": "Fernando_Perna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32431870",
                "name": "Thiago, o Meirelles\u00ae",
                "username": "o_meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148762891",
                "name": "\ud83d\udc7d Ian \ud83d\udc7d",
                "username": "ianrebellofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256808318",
                "name": "Na\u00e9liton Ferreira",
                "username": "naeliton_paizim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978679777",
                "name": "SUELLEN S.B Tavares",
                "username": "suellentavare15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800379405",
                "name": "William Cardoso",
                "username": "wcdlima29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4020590481",
                "name": "CORRE PELA PRATA \ud83e\ude99",
                "username": "_arantesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570363271",
                "name": "Priscila Steinman",
                "username": "PriSteinman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112145288",
                "name": "Chico Lobo",
                "username": "Chico_Lobo_CHLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205023404",
                "name": "Ricardo Kurtz",
                "username": "kurtzfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40546283",
                "name": "Ari Aguiar",
                "username": "ariaguiar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53975078",
                "name": "Wesley Crf",
                "username": "wesleypbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516004876",
                "name": "Rubenita",
                "username": "RicardoMLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121856149",
                "name": "Guga Millet",
                "username": "gugamillet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746855174010994688",
                "name": "hal",
                "username": "halguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517125858",
                "name": "Alexander P\u00e9rez",
                "username": "1505Lax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183070544",
                "name": "Not\u00edcia Sertaneja",
                "username": "noticiasert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5913342",
                "name": "Arm\u00eanio Marques",
                "username": "acvmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777495564",
                "name": "JChris",
                "username": "jchrismusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179399429",
                "name": "Astro da zueira",
                "username": "astrodazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380364208",
                "name": "Wallace A. Teixeira",
                "username": "Wallacemoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708282302095355904",
                "name": "erica lima",
                "username": "Dri30Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701074151008837632",
                "name": "Digo",
                "username": "digoweter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702968344132059138",
                "name": "Thalia campos",
                "username": "Thaliaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103936647",
                "name": "\u266b\u00aeWilton\u25c4\u266b\u266b*-* [red]",
                "username": "wilton15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882917481",
                "name": "Anna SILVA",
                "username": "anaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303790103",
                "name": "yorana lima",
                "username": "yoranalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398605083",
                "name": "VIVIANE",
                "username": "viviipa2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4189322115",
                "name": "Rakel Villar",
                "username": "rakelipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529981608",
                "name": "Thaeme Lima",
                "username": "thaemelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271594133",
                "name": "karina lima",
                "username": "karinaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342255694",
                "name": "Rosangela moura",
                "username": "Rosangelaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356315441",
                "name": "maria clara",
                "username": "MariaMilenelyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349122075",
                "name": "TAMIKELE",
                "username": "tamikeleipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303008380",
                "name": "Rodrigo  Lab",
                "username": "Rodrigoreal360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341662282",
                "name": "Pedro REAL",
                "username": "pedromatosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923544025",
                "name": "Carol Lymma",
                "username": "carollymaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290224954",
                "name": "Eduardo Matos",
                "username": "eduardoipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300335487",
                "name": "Ayala matos",
                "username": "yalaipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292868771",
                "name": "Tamara lima castro",
                "username": "tamaraipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091890166",
                "name": "Wilson Jose",
                "username": "wilsonsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897393912",
                "name": "Alielson Costa",
                "username": "CostaAlielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494018123",
                "name": "Valdiney Oliveira",
                "username": "valdineybeta43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043961554",
                "name": "Carlos miguel",
                "username": "spagnolbeta17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398085281",
                "name": "Juliano Junior",
                "username": "julianobeta481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634244237",
                "name": "Bruna Montenegro",
                "username": "brunabeta40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "752282256337694720",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzp3jyfvo474zhvab4g9n406zqt9",
        "oldest_id": "749367094911787008",
        "result_count": 493
    }
}