{
    "data": [
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:11.000Z",
            "id": "749367089136185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto... https://t.co/NuXoBKRLT7 #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:10.000Z",
            "id": "749367085461934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qwBCwslbSN"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2016-07-02T22:20:01.000Z",
            "id": "749367048237510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5AanbO0evU"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:56.000Z",
            "id": "749367028155162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3Gs7pya5iU"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:56.000Z",
            "id": "749367027983216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto ... https://t.co/jzzOCTl69o #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:55.000Z",
            "id": "749367022929137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8rxYLDGqTO"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:54.000Z",
            "id": "749367019150061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/2PVoyozjqW"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:53.000Z",
            "id": "749367016314712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/lMtQNRwLa9"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:42.000Z",
            "id": "749366968998780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Tn4TAxKecA"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:32.000Z",
            "id": "749366926539841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iaXWaEv8SG"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:23.000Z",
            "id": "749366889655087105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/llZFE1zJRn"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2016-07-02T22:19:23.000Z",
            "id": "749366886991663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7mL8YLBipa"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:42.000Z",
            "id": "749366718221328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/JoETF3pwuj"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:41.000Z",
            "id": "749366710990303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/IKRIeXgDZK"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "749366677905612800",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/w8rksPTml2"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-07-02T22:18:27.000Z",
            "id": "749366655961051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ouVUi4LZVJ"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:48.000Z",
            "id": "749366490474754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/blCVcMVktY"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:15.000Z",
            "id": "749366350301130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vlL2Se2nuK"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-07-02T22:17:08.000Z",
            "id": "749366322262269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/CwxeZu24ji"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:51.000Z",
            "id": "749366252922036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TJirmHoYDv"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:46.000Z",
            "id": "749366232038535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lix... https://t.co/hrNHxwNv7s #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:42.000Z",
            "id": "749366213155823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejad... https://t.co/69xG6T1IFk"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:35.000Z",
            "id": "749366185028837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/2Gmg0ZNS6D"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-07-02T22:16:31.000Z",
            "id": "749366167504973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/4hip8ZuSns"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-02T22:14:53.000Z",
            "id": "749365757885186050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/vRobcinNlX"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-07-02T22:14:49.000Z",
            "id": "749365741338693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/JobQZwCrdQ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-07-02T22:13:02.000Z",
            "id": "749365290564071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/6zPAPs40Ca"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:56.000Z",
            "id": "749365264337084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/9vJLigjh0v"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365254614757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/tiRlElkBKQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365239779438594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/81UF0CAhuB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365237866827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/P8jx5AoS2u tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365217956474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/iKNAukPvDw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365210624827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/b3dHwRxwZS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365203913969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/hFujl2Q0xJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365196158701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/oX7hrpDIFK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365189309411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/YcrPssWK3V tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365174574854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/uW39Q662aP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365166551150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/6bb0nwKFpL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365160079273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/pMTRsPrqKX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365144719810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/p89sabb6TF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365129548935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/ho9svw9MdC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365122288590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/RKRYop7xoB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365114659155969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/8BV2WtLTaH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365107277246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/zx0vmv78ja tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365091724693506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/Kj6l61TBG7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365067125186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/CDLSVZRtVn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365051790757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/kPiJoOb4yu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-07-02T22:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365044400447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/ZeQsKmZcHO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365013035388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/HYuNreTllY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749365005280092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/v3ZERbBQ0f tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364998300807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/tVXC3nbL5I tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364990696493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/QTRgW00rDq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364977870352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/u63BCa6EHp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364967397138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/FJGutZPInt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364951597260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/xV6ubEsmML tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364943955251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/RAR1NJHe4w tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364934132191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/oMnuxNS2dJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364925861023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/WGbTJmV9QY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364909104783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3hskOLRAxB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364899998863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/HkEPkgt2sa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364880637964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/yPrPuoktVv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "749364871645368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/KVB5xN5HVU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-07-02T22:11:00.000Z",
            "id": "749364777235779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HG7mRox9TA"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:46.000Z",
            "id": "749364722089095173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/W5VTKQ7LIp"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:42.000Z",
            "id": "749364702338101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/MfUXnRKihp"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:36.000Z",
            "id": "749364680099917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/tpNzDNHsUD"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:34.000Z",
            "id": "749364670562045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3gYtDdkyrB"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-07-02T22:10:20.000Z",
            "id": "749364609589522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/92xlMxpXCz #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:56.000Z",
            "id": "749364511178493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/638mJGc67a"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:54.000Z",
            "id": "749364501821005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o desp... https://t.co/xjPuJKq9Lq"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:37.000Z",
            "id": "749364429192474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados ir... https://t.co/n6gwLaPkvS"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:32.000Z",
            "id": "749364411773513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejad... https://t.co/Ko84MNX8Oy #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:27.000Z",
            "id": "749364390344876034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/NUZ9Zcgf9F"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:11.000Z",
            "id": "749364322007035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dmINhLtwnH"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:09.000Z",
            "id": "749364313048031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/o9nwg0ei2s"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-07-02T22:09:07.000Z",
            "id": "749364306240606209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irreg... https://t.co/waoGD0KCXa"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:44.000Z",
            "id": "749364207473168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/EPcQusS1NT"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:31.000Z",
            "id": "749364154482302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/UI1GTrJr4G"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:21.000Z",
            "id": "749364112866488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5O6ex7yyX7"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:13.000Z",
            "id": "749364077747589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/0Po4uJUUfq"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:09.000Z",
            "id": "749364061939261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Ze8spXGRoF"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:05.000Z",
            "id": "749364043412975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7sZXgKOQ6w"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-07-02T22:08:01.000Z",
            "id": "749364027478798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/O0QbvrQPSn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:09.000Z",
            "id": "749363811338125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3yYxMCsRLf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:09.000Z",
            "id": "749363810121551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/djAgUYLILq"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:08.000Z",
            "id": "749363807953178626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HRy8AfDmzw"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2016-07-02T22:07:05.000Z",
            "id": "749363794028032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/WgiRk7DUXv"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:46.000Z",
            "id": "749363210193547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8gGlzWqoFR"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:39.000Z",
            "id": "749363182926344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iTZRBvyHTJ"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:20.000Z",
            "id": "749363103284862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/eyQugDDQVF"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:18.000Z",
            "id": "749363093201833986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/kYKGp4EbfT"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:15.000Z",
            "id": "749363079280930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/RvLWG8Iun4"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:14.000Z",
            "id": "749363077565468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Qi3hiHjQVS"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:08.000Z",
            "id": "749363051229351937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/HhoGA1y1aa"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2016-07-02T22:04:04.000Z",
            "id": "749363034661883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FHNGBs6o8I"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:56.000Z",
            "id": "749362999295565825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/yWLqHAcp15"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:53.000Z",
            "id": "749362988759388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/sGCCoU7DFi"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:50.000Z",
            "id": "749362977518694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/O8YqvkvQR4"
        },
        {
            "author_id": "2297145445",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:49.000Z",
            "id": "749362972384894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/iebd5jDtwD"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:47.000Z",
            "id": "749362963941773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ZrIcwwEKRM"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:43.000Z",
            "id": "749362944668872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/puCm9dERKM"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:42.000Z",
            "id": "749362942668206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/3nacXSMUQf"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:41.000Z",
            "id": "749362939073814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora\" https://t.co/jXB85ucigq"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:40.000Z",
            "id": "749362932387942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BedPnHTMwo"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:39.000Z",
            "id": "749362929787514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/A7cMnMv6cL"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:38.000Z",
            "id": "749362927216435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/m117Mu9rAh"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:28.000Z",
            "id": "749362883033653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/7axGvrtT7B"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:27.000Z",
            "id": "749362879917285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/98Em7RnBS9"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:27.000Z",
            "id": "749362877891432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BHKhj4c3Dy"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:24.000Z",
            "id": "749362868106080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/bzdEMw15xg"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:22.000Z",
            "id": "749362858597552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vzrvyuhyjU"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:22.000Z",
            "id": "749362856785694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/ahXAHgbDqv"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:20.000Z",
            "id": "749362849290465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/oamMc0yYRE"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:17.000Z",
            "id": "749362836510380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PkAO7W0QsB"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:15.000Z",
            "id": "749362827303931906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/4AQ5fNvVj4"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:09.000Z",
            "id": "749362803291545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/eCD7777Kon"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:08.000Z",
            "id": "749362801139806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/PJyogb44nT"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:08.000Z",
            "id": "749362797662789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/UnABTNBHC2"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:07.000Z",
            "id": "749362796144406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/LYyOH5DDod"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:06.000Z",
            "id": "749362792520527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xDtUyfg3TH"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:06.000Z",
            "id": "749362789601320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/FkJiWB6ndp"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:04.000Z",
            "id": "749362783930621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rW8NnrLJGh"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:03.000Z",
            "id": "749362779832741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Bg2Uhcouaf"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2016-07-02T22:03:02.000Z",
            "id": "749362775621718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/aM6BERO0MN"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:58.000Z",
            "id": "749362758441799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/EMCUITptlW"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:51.000Z",
            "id": "749362727177465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rrDecIN4XZ"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:50.000Z",
            "id": "749362725348777986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qc4VKMYmUm"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:50.000Z",
            "id": "749362722693787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/mN3wCDwZZv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:47.000Z",
            "id": "749362709351641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/rvt64RAuof"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:46.000Z",
            "id": "749362707388698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/80MS2CgxHT"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362704222085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o de... https://t.co/UEVntE45rC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:38.000Z",
            "id": "749362674010501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/96GMxDO1GC"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:35.000Z",
            "id": "749362662639677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8C7OEC8LlE"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:35.000Z",
            "id": "749362662631321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/y1KCA9IIpE"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:34.000Z",
            "id": "749362655161356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vei1GBDhst"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:33.000Z",
            "id": "749362651386425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/qAZRjqOrho"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:28.000Z",
            "id": "749362630502936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/xmJJFYwo2l"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:27.000Z",
            "id": "749362628963643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto ... https://t.co/SB1v0yKuV9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:26.000Z",
            "id": "749362623607476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/UqgXzpSIfn"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:08.000Z",
            "id": "749362546377764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/isgZ6PsI2a"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:06.000Z",
            "id": "749362537372672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularmente em Barra de Mamanguape.\n\u00c1rea foi transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/NcUccnQ4hD"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362536428900352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/anLM9J1Ana #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2016-07-02T22:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362513842540544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/XEyrnwuHu8 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362483693953024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/lIDQAbdAno #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BHVans"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362473824686080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BHVans \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/JLR9vRCfuX #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362448155553792",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/vG4iJvVfAp #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "749362418870919168",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora https://t.co/laEnamGusT #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:34.000Z",
            "id": "749362405180710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/m5jvDvrJl3"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:34.000Z",
            "id": "749362403083563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/3aAzItiGoU"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:33.000Z",
            "id": "749362400789278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/XyJ2wrw3cH"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:32.000Z",
            "id": "749362398666952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/jGG6t2RYuO"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:32.000Z",
            "id": "749362396435587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/a8gIkMCp3k"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:27.000Z",
            "id": "749362374298128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dpZva0Z1Uk"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:26.000Z",
            "id": "749362371114643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/vL0RUmV96n"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:25.000Z",
            "id": "749362368371499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dLEPVq8zzl"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:25.000Z",
            "id": "749362366131777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/TyCybbhL0D"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:24.000Z",
            "id": "749362364001112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/BEIKL5NJgL"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:24.000Z",
            "id": "749362361891336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/Kuyk8EhSQI"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:23.000Z",
            "id": "749362359672590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/DAYDXizoOg"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:23.000Z",
            "id": "749362357512523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/APg9Ei1dO9"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:18.000Z",
            "id": "749362338201948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/8fhGBUGkgR"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:17.000Z",
            "id": "749362334083141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/5ayzzJjTQN"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:16.000Z",
            "id": "749362331088359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/dXpzqE3cGA"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:16.000Z",
            "id": "749362329096032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/zzKews9ljN"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:15.000Z",
            "id": "749362327443509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despeja... https://t.co/hJuSMa6yrZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2016-07-02T22:01:15.000Z",
            "id": "749362326336212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na PB tem lixo e esgoto, diz pesquisadora: Lixo e esgoto s\u00e3o despejados irregularm... https://t.co/VUTDaxG7XK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T21:50:26.000Z",
            "id": "749359603763249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "737951324",
            "created_at": "2016-07-02T21:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749354912203452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/OsxBdlKl7l"
        },
        {
            "author_id": "3952035795",
            "created_at": "2016-07-02T21:10:44.000Z",
            "id": "749349613061234691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia #pni #morrodocouto #itatiaia #nature #instragram\u2026 https://t.co/yoCBiKBtJy"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-07-02T21:08:21.000Z",
            "id": "749349011073687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xex\u00e9 \u00e9 um Parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. \n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u... https://t.co/MCv0gaW9O5"
        },
        {
            "author_id": "2799312454",
            "created_at": "2016-07-02T20:50:09.000Z",
            "id": "749344433175457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF possui legetimidade para propor ACP na JF que vise prote\u00e7\u00e3o \u00e0 zona de amortecimento de parque nacional, ainda n\u00e3o pertencente \u00e0 uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "37105472",
            "created_at": "2016-07-02T20:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749336896875225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/LKiu39xHmU Parque Nacional Serra de Itabaiana Parte 2"
        },
        {
            "author_id": "4108606936",
            "created_at": "2016-07-02T20:19:57.000Z",
            "id": "749336832102531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/mKBytpzFea"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2016-07-02T19:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "749320408546107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#angola #kissama #elephantwith #euphorbia @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/QEgbMuY5Er"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:45.000Z",
            "id": "749317150918135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Nr9NFQV32l"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:44.000Z",
            "id": "749317148820926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/093vej0Yyr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:44.000Z",
            "id": "749317148514803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/II1exMWgQ0"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:40.000Z",
            "id": "749317133675421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/AKZOUGTxaA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-07-02T19:01:40.000Z",
            "id": "749317131527942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jA0Tfo64Cq"
        },
        {
            "author_id": "126624624",
            "created_at": "2016-07-02T19:00:29.000Z",
            "id": "749316835359600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anime O Jardim das Palavras, Takao e Yukino viram amigos ao visitar o parque nacional em manh\u00e3s de dias chuvosos https://t.co/uIHL3OqMWm"
        },
        {
            "author_id": "70354988",
            "created_at": "2016-07-02T18:22:04.000Z",
            "id": "749307165882650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK - PENEDA-GER\u00caS NATIONAL PARK PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS Castro Labor https://t.co/RBxggpjBK3"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-02T18:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "749303504443830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 amor \ud83c\udf0d\u2764 #nofilter @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/5RzIzWJ5JW"
        },
        {
            "author_id": "1439171156",
            "created_at": "2016-07-02T17:34:49.000Z",
            "id": "749295274795950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clic aqui para revisar contenido https://t.co/P2Xuf3qRqv"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-07-02T17:34:07.000Z",
            "id": "749295098102484993",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 Santa Tereza do Oeste faz parte dos munic\u00edpios paranaenses que abrangem partes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Yr2jUI1rbv"
        },
        {
            "author_id": "55092005",
            "created_at": "2016-07-02T17:22:34.000Z",
            "id": "749292191835652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tou vendo o Luciano huck falando da import\u00e2ncia de se cuidar da vegeta\u00e7\u00e3o na TV. Ele construiu uma casa em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-07-02T17:01:29.000Z",
            "id": "749286884736720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punho da Luva \ud83d\udca7#Croch\u00ea @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C0GjO0bq7u"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2016-07-02T16:21:19.000Z",
            "id": "749276778007371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS. https://t.co/hL9w18h85D"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-07-02T16:00:01.000Z",
            "id": "749271418660085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #AUSTR\u00c1LIA | Neve acumulada no Parque Nacional de Mount Buffalo. Cr\u00e9dito das imagens: Adventure... https://t.co/oM1DsmtN0T"
        },
        {
            "author_id": "158777564",
            "created_at": "2016-07-02T15:59:03.000Z",
            "id": "749271173138087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo-Voador-An\u00e3o-Japon\u00eas - Parque Nacional Rishiri-Rebun-Sarobetsu, Jap\u00e3o\nhttps://t.co/m7lc2cWKaN https://t.co/6O4E6nGsqz"
        },
        {
            "author_id": "31016467",
            "created_at": "2016-07-02T15:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749270653338083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lovewins @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/g1iuiWuTcA"
        },
        {
            "author_id": "311660446",
            "created_at": "2016-07-02T15:51:03.000Z",
            "id": "749269159486353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 fazendo um trabalho sobre o Parque Nacional da Tijuca e Deus, como eu amo este lugar &lt;3333"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-07-02T15:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "749257338687778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/IOJQT7MxL4"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-07-02T15:00:01.000Z",
            "id": "749256316942770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas, at\u00e9 30 de julho, para o VI Projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o. A... https://t.co/ANz0wmMDuD"
        },
        {
            "author_id": "2296049228",
            "created_at": "2016-07-02T14:40:02.000Z",
            "id": "749251290698379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1, o Lake Louise preserva incr\u00edveis tons azuis, formados a partir do... https://t.co/fNyhfeMVfC"
        },
        {
            "author_id": "742033497129406464",
            "created_at": "2016-07-02T14:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "749242569729699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/CyDsFLcc6z"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-07-02T12:40:06.000Z",
            "id": "749221105571733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Queremos chegar at\u00e9 2018 com mais de 500 mil hectares de \u00e1rea de #caatinga protegida com #Unidades de #conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/NeaNRt1cqJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-02T12:00:01.000Z",
            "id": "749211019105501188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra -... https://t.co/Ya8KC0s4BF"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-07-02T11:00:01.000Z",
            "id": "749195918658920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, California, EUA\n\nFoto: Oufti https://t.co/BYNj78V05b"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2016-07-02T10:37:36.000Z",
            "id": "749190278678974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP #G1 https://t.co/dwgBkMjRy0"
        },
        {
            "author_id": "312398233",
            "created_at": "2016-07-02T10:16:35.000Z",
            "id": "749184988327735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - piscina natural - Teres\u00f3polis https://t.co/nRqSdkVqra"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-07-02T09:28:04.000Z",
            "id": "749172780982210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/qBYN6OY958\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-07-02T07:15:46.000Z",
            "id": "749139485988904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "57581697",
            "created_at": "2016-07-02T02:49:20.000Z",
            "id": "749072434687533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/NWl5QIhesM"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2016-07-02T02:44:29.000Z",
            "id": "749071215516585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Pico das Agulhas Negras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6BkBwAuIcc"
        },
        {
            "author_id": "83681753",
            "created_at": "2016-07-02T02:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "philsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "749066930649178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @philsoares https://t.co/6KDIElEGfc Penedo e Parque Nacional - Drone - Phantom 3"
        },
        {
            "author_id": "34373025",
            "created_at": "2016-07-02T02:25:46.000Z",
            "id": "749066505078337537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/DC17AmRgNL"
        },
        {
            "author_id": "83681753",
            "created_at": "2016-07-02T02:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749063759889592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo e Parque Nacional - Drone - Phantom 3: https://t.co/6KDIElEGfc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57644894",
            "created_at": "2016-07-02T02:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749062096218890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/lxA9BSm2IE Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e"
        },
        {
            "author_id": "57644894",
            "created_at": "2016-07-02T02:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "749060625595326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/lxA9BSm2IE Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta"
        },
        {
            "author_id": "2226278805",
            "created_at": "2016-07-02T01:24:39.000Z",
            "id": "749051123646992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/z0RoKR3TtB"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2016-07-02T00:50:32.000Z",
            "id": "749042539731283969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "IMAGEM | Lind\u00edssima foto do c\u00e9u com a Via L\u00e1ctea no Parque Nacional de Zion em Utah (EUA). A natureza \u00e9 fant\u00e1stica. https://t.co/egmK4Dndub"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-07-01T23:50:46.000Z",
            "id": "749027498323681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/JHTZB7Ui3E"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2016-07-01T23:36:20.000Z",
            "id": "749023865884569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga https://t.co/fRLPClE6MZ https://t.co/KQZup1muYf"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-07-01T23:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "749022732306698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cada lugar incr\u00edvel\u2764 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/SCKKJfIXQh"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2016-07-01T23:26:15.000Z",
            "id": "749021327017832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente em SP https://t.co/swOAdN1THj"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-07-01T23:14:23.000Z",
            "id": "749018343584239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/8hIP14d45q #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-07-01T23:11:43.000Z",
            "id": "749017668972322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP\" https://t.co/avFr2SYjVa"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:43.000Z",
            "id": "749016662767050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETALAB \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela dev... https://t.co/OSX3b8KpLm #miss\u00e3oBETALAB"
        },
        {
            "author_id": "2475970028",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:40.000Z",
            "id": "749016650955968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/vgl7vArsLd"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:33.000Z",
            "id": "749016621461622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP: Ela deveria ser usada para atividades ... https://t.co/JQ0hd203J3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-07-01T23:07:22.000Z",
            "id": "749016574430810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/7SocxOEEHe"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2016-07-01T23:00:19.000Z",
            "id": "749014804136767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OndeFica? Parque Nacional de Itatiaia, c/+ de 30mil hectares de montanhas, como o famoso pico das Agulhas Negras! https://t.co/FO1602rCPr"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-07-01T22:54:39.000Z",
            "id": "749013377469603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/0aM5RKu2KF"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2016-07-01T22:47:11.000Z",
            "id": "749011498157142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 loteada irregularmente na Zona Sul de SP https://t.co/jJkegZYrmG"
        },
        {
            "author_id": "4925415598",
            "created_at": "2016-07-01T22:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "749009109689724933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValedoJardim \u2764 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/mLqTcJw0FH"
        },
        {
            "author_id": "242050138",
            "created_at": "2016-07-01T22:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.81564622,
                        -29.32282673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "749008611658063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catiorineo ador\u00e1vel\n(Melhor que muita gente) @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/s9LO8ZORWY"
        },
        {
            "author_id": "4925415598",
            "created_at": "2016-07-01T22:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "749007368206385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso!! #Sert\u00e3odaOn\u00e7a @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/2MGiCNBZGQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-07-01T22:28:40.000Z",
            "id": "749006838578941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha de hoje foi no Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra) e no Canyon \u00cdndios Coroados... https://t.co/U4m5jRhn8X"
        },
        {
            "author_id": "282602408",
            "created_at": "2016-07-01T21:48:54.000Z",
            "id": "748996831397294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto monitora animais no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Balan\u00e7o Geral Oeste |  RIC Mais Paran\u00e1 https://t.co/9Gm2NuWdmj"
        },
        {
            "author_id": "517125858",
            "created_at": "2016-07-01T20:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748984324024705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Catartas #Iguazu \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fZPPdUVF2w"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-07-01T20:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748981184865116161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a @ChamaOlimpica passou pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ZgnuFrlnal"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-07-01T19:02:05.000Z",
            "id": "748954848817770498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi selecionado pelo... https://t.co/3cnhZuSx2y"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-07-01T18:53:31.000Z",
            "id": "748952694656819201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa selfie me deixou feliz demais !! Quati no Terreir\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3/MG a 2370 de altitude.... https://t.co/VFnjmOUUlA"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-07-01T18:51:03.000Z",
            "id": "748952072528072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra &lt;3&lt;3 https://t.co/LZRExwWEVo"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-07-01T18:31:05.000Z",
            "id": "748947048330846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ? RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/V1RQmvHc4U https://t.co/7rnnffFoeF"
        },
        {
            "author_id": "3060233439",
            "created_at": "2016-07-01T17:17:30.000Z",
            "id": "748928528993902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BBwGGuk96K\n\nCuiab\u00e1 \u00e9 a porta de acesso ao Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,... https://t.co/y8kzWsOYyL"
        },
        {
            "author_id": "44464667",
            "created_at": "2016-07-01T16:43:52.000Z",
            "id": "748920067124039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagrada familia! #FamilyTime #Holidays #ParqueDelCaf\u00e9 #ProudFather #PureLove @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7BJuMHWpsW"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2016-07-01T15:53:36.000Z",
            "id": "748907414221688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paje\u00fa garante requalifica\u00e7\u00e3o e duplica\u00e7\u00e3o de acessos \u00e0 Afogados, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  inaugura trecho da PE-292 e recebe escrituras."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2016-07-01T15:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "748906039622393858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim: https://t.co/AF5wKk9Feb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-07-01T15:17:55.000Z",
            "id": "748898436829904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dicas Para Turismo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais\nhttps://t.co/t4VOOKObu7 https://t.co/wauB6hIBgV"
        },
        {
            "author_id": "272270390",
            "created_at": "2016-07-01T15:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748897011949273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 de perder o f\u00f4lego! #cataratas #iguacu #iguacufalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/CFYGapiGEn"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2016-07-01T14:40:16.000Z",
            "id": "748888960676597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras, Parque Nacional de Itatiaia. #caminhada #travessias #trekki... https://t.co/TM2Ub6KfGN https://t.co/sJdVHzUZvm"
        },
        {
            "author_id": "193035624",
            "created_at": "2016-07-01T14:19:56.000Z",
            "id": "748883842782547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Amap\u00e1 - EBC https://t.co/0dUU4luMzE"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2016-07-01T14:15:01.000Z",
            "id": "748882606004039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza!!...\nParque Nacional da Serra Geral!!...\nA C\u00e2nion Turismo leva at\u00e9 esse lugar especial!!...... https://t.co/7f1vewb6JZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-07-01T14:09:07.000Z",
            "id": "748881119492378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBrad Treat foi atacado no Parque Nacional Glacier, em Montana. Urso-pardo avan\u00e7ou sobre dois ciclistas quando eles faziam trilha."
        },
        {
            "author_id": "748060455449440256",
            "created_at": "2016-07-01T13:33:42.000Z",
            "id": "748872208148144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola iguana verde peninsula de osa parque nacional corcovado costa rica https://t.co/wGaY9Rb0sV"
        },
        {
            "author_id": "3366770085",
            "created_at": "2016-07-01T13:17:57.000Z",
            "id": "748868243931136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TourDaTocha O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui a maior extens\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservadya do Sul do Brasil. https://t.co/lxggLnfi3u"
        },
        {
            "author_id": "3366770085",
            "created_at": "2016-07-01T13:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "brasil2016"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748867720561692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Brasil2016: Roberto passa a @ChamaOlimpica pro Jorge Pegoraro, administrador do Parque Nacional #TourDaTocha https://t.co/VXzctPuTrW\""
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-07-01T12:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "748858233629110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roberto passa a @ChamaOlimpica pro Jorge Pegoraro, administrador do Parque Nacional #TourDaTocha https://t.co/MKXBLy7TLD"
        },
        {
            "author_id": "711587512037285890",
            "created_at": "2016-07-01T12:15:54.000Z",
            "id": "748852629439148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New on 500px : Sa\u00edra-sete-cores - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #ilovethisplace #lovetravel #travelth\u2026 https://t.co/dXUAk2ebbT"
        },
        {
            "author_id": "711587512037285890",
            "created_at": "2016-07-01T12:15:50.000Z",
            "id": "748852614612279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New on 500px : Can\u00e1rio-da-terra - Parque Nacional de Itatiaia by diogosartori #ilovethisplace #lovetravel #travelth\u2026 https://t.co/QsLf9r4hok"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2016-07-01T12:00:10.000Z",
            "id": "748848668602544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \u00e9 Parque Nacional Krka, na Cro\u00e1cia, mas pode chamar de para\u00edsmo mesmo! &lt;3 https://t.co/L7DBCSoTbb"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-07-01T10:53:45.000Z",
            "id": "748831956704563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TourDaTocha O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui a maior extens\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Sul do Brasil. https://t.co/S9zSHMU6dj"
        },
        {
            "author_id": "1924386972",
            "created_at": "2016-07-01T10:11:01.000Z",
            "id": "748821200776810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por unhas praias galegas sen cabichas: O Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas promove unha... https://t.co/e4CEvnky30"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2016-07-01T10:08:16.000Z",
            "id": "748820509073154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por unhas praias galegas sen cabichas: O Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas\u2026 https://t.co/gWbSOzaFnY #galiciaconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2016-07-01T09:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "Fund_Laboral"
                    }
                ]
            },
            "id": "748804316790530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cos alumn@s da @Fund_Laboral visitando a Aula do Mar e Monumento Natural Costa Dexo-Serantes #Oleiros #RedNatura2000 https://t.co/Mpq1pa6HJv"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2016-07-01T03:10:45.000Z",
            "id": "748715435797803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/cFiE1tKbkX"
        },
        {
            "author_id": "137743142",
            "created_at": "2016-07-01T01:26:07.000Z",
            "id": "748689105169547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida... #SoloEnParaguay https://t.co/kTaLJ0uxBf"
        },
        {
            "author_id": "28191953",
            "created_at": "2016-07-01T01:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "ABCTVpy"
                    }
                ]
            },
            "id": "748688328627748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida, v\u00eda @ABCTVpy. https://t.co/abb5INBJNP"
        },
        {
            "author_id": "213436253",
            "created_at": "2016-07-01T01:22:04.000Z",
            "id": "748688085324427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita lasqueira!!! https://t.co/0Pod1RHT36"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-07-01T01:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748683784313241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/uXVo3mWr0K"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-07-01T00:15:03.000Z",
            "id": "748671222037237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: Amanh\u00e3 #OTrajetoDaTocha visita o Parque Nacional Igua\u00e7u e a Usina de Itaipu. O comboio reduzido passa tamb\u00e9m pelo Templo Chen Tien."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-07-01T00:10:13.000Z",
            "id": "748670003273211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em\u00a0reserva extrativista no Amap\u00e1 https://t.co/fdFrYDzDvk"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-07-01T00:04:57.000Z",
            "id": "748668680683270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amanh\u00e3 #OTrajetoDaTocha visita o Parque Nacional Igua\u00e7u e a Usina de Itaipu. O comboio reduzido passa tamb\u00e9m pelo Templo Chen Tien."
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2016-06-30T23:54:27.000Z",
            "id": "748666036400979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Livro que apresenta esp\u00e9cies de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau... https://t.co/Pa4exnrm6t #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "38662973",
            "created_at": "2016-06-30T23:44:05.000Z",
            "id": "748663429595009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s autorizar, governo de MS suspende desmatamento em \u00e1rea ao lado de parque nacional https://t.co/XqU8b7RxSp"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-06-30T23:32:44.000Z",
            "id": "748660571315146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo de Fauna da Caatinga (Cemafauna Caatinga) da Universidade Federal do Vale do S\u00e3o... https://t.co/LPkRUiqEzs"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2016-06-30T23:32:33.000Z",
            "id": "748660527245582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro que apresenta as esp\u00e9cies de borboletas presentes no Parque Nacional do Catimbau ser\u00e1\u2026 https://t.co/foeuynWOUq https://t.co/qW92ADzpIt"
        },
        {
            "author_id": "48010738",
            "created_at": "2016-06-30T23:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "748659090017095680",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti  @GloboNews Camarotti o parque nacional da chapada dos veadeiros tem entrada franca. E n\u00e3o precisa de guia. Maravilha \ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "64886826",
            "created_at": "2016-06-30T23:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "748658625795723264",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, tipo o Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes - ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-30T23:09:59.000Z",
            "id": "748654846757208069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-30T23:09:42.000Z",
            "id": "748654775944749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-30T22:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "748649699314274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motel pr\u00e9 hist\u00f3rico hahaha #nofilter @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/T3aUPkXvf0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-30T22:45:47.000Z",
            "id": "748648755516309508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje foi no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra!"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-06-30T22:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "username": "amopancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "748648510577209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural dos Pont\u00f5es Capixabas - Pancas \nFoto: @amopancas https://t.co/kfJHDoNHXR"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-06-30T22:00:01.000Z",
            "id": "748637239794491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, e o entorno da cidade piauiense de S\u00e3o Raimundo Nonato, \u00e9 um vasto... https://t.co/XQDjLwrlUq"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2016-06-30T21:17:36.000Z",
            "id": "748626563118178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos... https://t.co/e9COApLDvA"
        },
        {
            "author_id": "257155105",
            "created_at": "2016-06-30T19:40:12.000Z",
            "id": "748602051198738434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sonho continua. As fam\u00edlias seguem em unidade para que a terra seja devolvida aos povos! https://t.co/5CS5b66hQa"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2016-06-30T19:38:39.000Z",
            "id": "748601663838007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada de imers\u00e3o na mata do Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Esta \u00e9 a Trilha das Bananeiras, mais um \u00f3timo... https://t.co/b5tA8cIH9m"
        },
        {
            "author_id": "191204863",
            "created_at": "2016-06-30T19:25:28.000Z",
            "id": "748598343962603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oferendas e lixo no lugar errado\n\nPaulo Behr Ferro\nEm plena Serra do Japi - uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/AtvwYS5fW6"
        },
        {
            "author_id": "23816852",
            "created_at": "2016-06-30T19:07:51.000Z",
            "id": "748593913347383300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt  aventuras na selva #sqn #pni #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eMh4OqYtuM"
        },
        {
            "author_id": "1897925592",
            "created_at": "2016-06-30T18:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748586399079739393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos https://t.co/FBTBvJGitA via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T18:37:58.000Z",
            "id": "748586390351396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XiHWsq1CX1 #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T18:37:44.000Z",
            "id": "748586331379482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/4BdL9fnKyC #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-06-30T18:27:02.000Z",
            "id": "748583640141950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Urso mata ciclista em floresta: Um homem estava a pedalar no trail no Parque Nacional de Glacier, no Mon... https://t.co/oeIC7JTLSy"
        },
        {
            "author_id": "176521750",
            "created_at": "2016-06-30T18:18:36.000Z",
            "id": "748581517257900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/65sK5K9Cwk"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2016-06-30T17:40:09.000Z",
            "id": "748571842412056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta continua: Fam\u00edlias desocupam Floresta Nacional mas n\u00e3o desistem da\u00a0\u00e1rea https://t.co/PgUYpsdSIE https://t.co/oPC0i3hMtR"
        },
        {
            "author_id": "565223211",
            "created_at": "2016-06-30T17:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "suelosypastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "748563559433527299",
            "in_reply_to_user_id": "308137402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@suelosypastos https://t.co/mSrvqrJeKB Natural Radio primera denuncia https://t.co/CxuqJqdv9V segunda denuncia"
        },
        {
            "author_id": "51916347",
            "created_at": "2016-06-30T16:05:12.000Z",
            "id": "748547946010939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui t\u00e1 assim ent\u00e3o vamos comer fand\u00fa!!! PietroDj Marcello https://t.co/3DkBP1AOej"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-30T15:51:36.000Z",
            "id": "748544523710627840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos se prepara para temporada das jubartes https://t.co/o1pjlXAQCk https://t.co/NcwVhz1aYW"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-06-30T15:40:09.000Z",
            "id": "748541644417404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPERATURA CAINDO ............. https://t.co/qjf6OquzMv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-30T15:38:22.000Z",
            "id": "748541192539897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2016-06-30T15:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748540389427134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/cY1QSw6jG2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T15:17:21.000Z",
            "id": "748535903425966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM ao Parque Nacional do Campo dos Padres e N\u00c3O ao parque e\u00f3lico que vai destru\u00ed-lo. Assine agora. https://t.co/8Z50ALp28G"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T15:16:59.000Z",
            "id": "748535812145352705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM ao Parque Nacional do Campo dos Padres e N\u00c3O ao parque e\u00f3lico que vai destru\u00ed-lo. Assine agora. https://t.co/GNaaNIRIgu"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2016-06-30T15:02:34.000Z",
            "id": "748532186240868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras no Parque Nacional da Bocaina - Trilha do Ouro um espet\u00e1culo maravilhoso aguarde programa\u00e7\u00e3o para breve. https://t.co/7f33GrXc6x"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2016-06-30T15:00:46.000Z",
            "id": "748531731083325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 um dos roteiros do guia #penaestrada de domingo no DI\u00c1RIO. Aproveite, \u00e9 gr\u00e1tis! https://t.co/8lvHiGcFRY"
        },
        {
            "author_id": "78572219",
            "created_at": "2016-06-30T14:57:51.000Z",
            "id": "748530995670974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio chega com for\u00e7a e term\u00f4metros marcam -1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) - GloboNews \u2013... https://t.co/BFIirKeKyu"
        },
        {
            "author_id": "99359073",
            "created_at": "2016-06-30T14:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mainossa"
                    }
                ]
            },
            "id": "748526477256298496",
            "in_reply_to_user_id": "2170256789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mainossa  \u00e9 uma medida provis\u00f3ria em q o governo diminui a \u00e1rea de umas unidades de preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da Amaz\u00f4nia\nRID\u00cdCULOS"
        },
        {
            "author_id": "463927076",
            "created_at": "2016-06-30T14:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "748522129516302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Lago Azul, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/SmdJieVWFe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-30T14:14:42.000Z",
            "id": "748520139696504833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz &amp; Amor \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2L56xDHNJh"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2016-06-30T14:10:08.000Z",
            "id": "748518990620700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por urso em parque nacional nos Estados Unidos https://t.co/9q2wFFgQTL https://t.co/XxIORcrGLs"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2016-06-30T13:57:57.000Z",
            "id": "748515923766697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morain Lake, no Parque Nacional de Banff, em Alberta, Canad\u00e1 . Um verdadeiro espet\u00e1culo da natureza !\n\nSiga nosso... https://t.co/wlKozRS3It"
        },
        {
            "author_id": "71044229",
            "created_at": "2016-06-30T13:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_laris_"
                    }
                ]
            },
            "id": "748515457544654848",
            "in_reply_to_user_id": "100247903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_laris_ o quero simular \u00e9 uma obra em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o se tiver um cerradao perto \u00e9. O que preciso"
        },
        {
            "author_id": "74568493",
            "created_at": "2016-06-30T13:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "maugusto05"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "sitef5"
                    }
                ]
            },
            "id": "748512465177186304",
            "in_reply_to_user_id": "17272614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maugusto05 @UOLNoticias @sitef5 e est\u00e3o.. Se lembra do puxadinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-30T13:41:01.000Z",
            "id": "748511661372239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma das cachoeiras do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). #wikiparques https://t.co/1hopDxj5S3"
        },
        {
            "author_id": "123972125",
            "created_at": "2016-06-30T13:26:09.000Z",
            "id": "748507919944130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/FyBv2bf3wQ"
        },
        {
            "author_id": "292956192",
            "created_at": "2016-06-30T13:20:55.000Z",
            "id": "748506603083669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, como \u00e9 #CamposDo ord\u00e3o, a #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental deveria estar entre as prioridades https://t.co/GRqTtM7VLa"
        },
        {
            "author_id": "73469082",
            "created_at": "2016-06-30T13:17:54.000Z",
            "id": "748505846351527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia  -  https://t.co/6dO8JSPacM"
        },
        {
            "author_id": "415592731",
            "created_at": "2016-06-30T12:58:40.000Z",
            "id": "748501005252235268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a 170 km do RJ. Perto de Itamonte, Parque Nacional da Bocaina, est\u00e2ncias hidrominerais de Caxambu.... https://t.co/psBy5IwJ2T"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-06-30T12:27:01.000Z",
            "id": "748493039476178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paines se esconde no Lago Nordernskj\u00f6ld. Voc\u00ea ir\u00e1 inclui-lo na sua pr\u00f3xima viagem? https://t.co/kf6hTENDp0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-30T12:13:33.000Z",
            "id": "748489648519864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparado... https://t.co/EhJ4OSeG8F"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2016-06-30T12:13:32.000Z",
            "id": "748489646934396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparado... https://t.co/Q6zzSIe6Qm"
        },
        {
            "author_id": "68906601",
            "created_at": "2016-06-30T12:12:55.000Z",
            "id": "748489492143628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro-Chefe da Casa Civil, Eliseu Padilha: SOCIEDADE PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA https://t.co/pmmxiJIDk7"
        },
        {
            "author_id": "394116605",
            "created_at": "2016-06-30T11:51:08.000Z",
            "id": "748484008087011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIBADEO Comeza o control do acceso ao monumento natural das Catedrais https://t.co/bUILFG7IPw https://t.co/FH3wIq5HXl"
        },
        {
            "author_id": "240823737",
            "created_at": "2016-06-30T11:50:22.000Z",
            "id": "748483815195217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIBADEO Comeza o control do acceso ao monumento natural das Catedrais https://t.co/XPiGIsuWCx https://t.co/LQVzucbUqp"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2016-06-30T10:46:15.000Z",
            "id": "748467682228473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em quest\u00e3o de semanas, o presidente Obama pode criar a maior \u00e1rea protegida dos oceanos j\u00e1 vista! Basta apenas... https://t.co/r153Tr8Lck"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2016-06-30T10:24:04.000Z",
            "id": "748462097252646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna do Estad\u00e3o: Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia \nhttps://t.co/i9tJark5tS"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-30T09:55:44.000Z",
            "id": "748454968605057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: (Foto: Isabel Malheiros/RBS TV)O grupo que ocupava a ... https://t.co/gKoRRbOAda"
        },
        {
            "author_id": "724678107899281408",
            "created_at": "2016-06-30T09:50:05.000Z",
            "id": "748453547000233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/prXGALeMOk"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-06-30T09:47:37.000Z",
            "id": "748452923265290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/8MGAGCvdDw"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:55.000Z",
            "id": "748444694485430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/fOAKX2QEjn"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:53.000Z",
            "id": "748444686390431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/ZlSVDspjkD"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:51.000Z",
            "id": "748444679213969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia: - https://t.co/ZlSVDspjkD #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-06-30T09:14:49.000Z",
            "id": "748444669671936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ex-assessor de Delcidio vai cumprir pena no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dWDKLme6py"
        },
        {
            "author_id": "2205892974",
            "created_at": "2016-06-30T09:09:41.000Z",
            "id": "748443378677747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/DyodZLoZmx"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-30T09:09:38.000Z",
            "id": "748443365641850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/9I8SpDTB9U"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2016-06-30T05:30:54.000Z",
            "id": "748388317943697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula.\n.\n.\n#hikingtrail #hike #hiking #trekking #outdoor\u2026 https://t.co/YDl0eR1gbv"
        },
        {
            "author_id": "463927076",
            "created_at": "2016-06-30T04:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "748371934019215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima das nuvens...\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ULBQoklz5S"
        },
        {
            "author_id": "2328048360",
            "created_at": "2016-06-30T02:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748343131897212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C A T A R A T A S\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/o6nPkIyPFm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-30T02:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "748341374236397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-30T02:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "748341288471306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/EzV8twSXXd via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-06-30T01:16:46.000Z",
            "id": "748324365817749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/FT0DM0fQRs"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2016-06-30T00:56:58.000Z",
            "id": "748319384280662017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do Guia de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para as RPPN - Programa Territ\u00f3rio Animal https://t.co/VRf4fkg000"
        },
        {
            "author_id": "847323775",
            "created_at": "2016-06-30T00:42:00.000Z",
            "id": "748315617590116357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 fez a trilha das sete quedas no parque nacional da chapada dos veadeiros? S\u00e3o 23km com pernoite."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-30T00:39:16.000Z",
            "id": "748314926880559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje na Borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "945031466",
            "created_at": "2016-06-30T00:31:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "748313061048651781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia \u00e9 um dos lugares mais lindos que ja fui"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:27:44.000Z",
            "id": "748312026003300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937. Situado na Serra da\u2026 https://t.co/rJIttQtcg2"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:25:58.000Z",
            "id": "748311579913924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de\u2026 https://t.co/l0cD1bKYYR"
        },
        {
            "author_id": "401607961",
            "created_at": "2016-06-30T00:24:36.000Z",
            "id": "748311235960008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de\u2026 https://t.co/wR9xPLWxLD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T00:15:27.000Z",
            "id": "748308932880265216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres. https://t.co/zcDIGEPAiU"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-30T00:14:50.000Z",
            "id": "748308777296814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres! https://t.co/lGOL26vtzg"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-30T00:06:44.000Z",
            "id": "748306738932236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/C9qACo8EBV #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T23:56:36.000Z",
            "id": "748304189432995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/dn9hLMbqEz #fb"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2016-06-29T23:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "748300432158556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208AB5ADN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T23:40:02.000Z",
            "id": "748300021943140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/rfIye8sZjq #fb"
        },
        {
            "author_id": "361722938",
            "created_at": "2016-06-29T23:27:24.000Z",
            "id": "748296840731189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/2blplnFwEE"
        },
        {
            "author_id": "176521750",
            "created_at": "2016-06-29T23:22:47.000Z",
            "id": "748295682268684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: Naha'emo'\u00e3i \u00e1rea protegida https://t.co/iXN2mNzOgW"
        },
        {
            "author_id": "218488955",
            "created_at": "2016-06-29T21:55:06.000Z",
            "id": "748273612503801860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Titulares730 RC4 no ser\u00e1 \u00e1rea protegida #NoticieroCardinal #730AM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-29T21:53:48.000Z",
            "id": "748273288628027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo hoje no Canyon Fortaleza  - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Ag1MnWikdU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T21:48:04.000Z",
            "id": "748271842117423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganso Sinaleiro \ud83c\udf3c #Aves @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Ni5cFTuEGc"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:47:57.000Z",
            "id": "748271816439906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/gkP7rgmGAU #fb"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:37:18.000Z",
            "id": "748269134786486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/o07zaARGRo #fb"
        },
        {
            "author_id": "68553978",
            "created_at": "2016-06-29T21:18:30.000Z",
            "id": "748264404706275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/aSdxknoeAt"
        },
        {
            "author_id": "141627342",
            "created_at": "2016-06-29T21:18:03.000Z",
            "id": "748264291829170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/NcxhSCzezy #fb"
        },
        {
            "author_id": "28191953",
            "created_at": "2016-06-29T21:17:52.000Z",
            "id": "748264243330428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida. https://t.co/Oy23DUscSP https://t.co/96mneYpu1l"
        },
        {
            "author_id": "361722938",
            "created_at": "2016-06-29T21:16:10.000Z",
            "id": "748263814563405828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC4: No ser\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/ZN8cFTydLo"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-06-29T21:11:34.000Z",
            "id": "748262656713367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/1StdhFqu1g"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T21:05:26.000Z",
            "id": "748261114614513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bb do Olho Azul da Cor do Mar \ud83d\udc99\ud83d\udc99 #Gansos @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pLNMr45onA"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2016-06-29T21:03:33.000Z",
            "id": "748260640687480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia, Chile https://t.co/R8K0W0Pzhj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T20:59:02.000Z",
            "id": "748259504123416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riscos do C\u00e9u \u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jnX6Qti6WR"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2016-06-29T20:50:32.000Z",
            "id": "748257363912597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello... https://t.co/ijrbxAFE19"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-06-29T20:01:00.000Z",
            "id": "748244899733114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds: O Brasil\u2026 https://t.co/5mKyOcuTfn"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-06-29T20:00:03.000Z",
            "id": "748244658682200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Parque Nacional do Monte Rainier em Washington, EUA. \n\n** O Parque Nacional do Monte... https://t.co/v6MF3OatPq"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2016-06-29T19:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "748239757344284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a minha amiga Siri \ud83d\ude06 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HMwM9OCZ7i"
        },
        {
            "author_id": "3298214966",
            "created_at": "2016-06-29T18:25:26.000Z",
            "id": "748220848218091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loch Ard - Esc\u00f3cia. \n\n\u00c9 um corpo de \u00e1gua doce no Loch Lomond e Parque Nacional Trossachs, no\u2026 https://t.co/qExgLHrPQt"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2016-06-29T18:20:25.000Z",
            "id": "748219587938811906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria, AMOVALE, Natureza, amigos, Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bananal, Ampsa Arir\u00f3 ,Pioneiros Do Vale, Z\u00e9 do Para\u00edba,... https://t.co/BkVyisKVPj"
        },
        {
            "author_id": "557963849",
            "created_at": "2016-06-29T18:18:05.000Z",
            "id": "748219000539222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SENARMINAS forma guias para o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: https://t.co/oKyArS0xbN https://t.co/3w23HH5PPH"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-29T17:30:50.000Z",
            "id": "748207109976821762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PGM 02 - Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - registrando as belezas naturais do Parque Nacional do Capara\u00f3/MG. Com... https://t.co/d3mkoVFmqB"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2016-06-29T17:22:55.000Z",
            "id": "748205115568328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas montanhas azuis...  Serra Fina vista do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bUekft3ruB"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2016-06-29T17:20:47.000Z",
            "id": "748204578454151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo, L\u00facia Nader entrevista o Thiago, gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/hem9bPqzs6"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2016-06-29T17:09:12.000Z",
            "id": "748201665652731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/YtUiklYoAv"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-06-29T17:03:53.000Z",
            "id": "748200325253857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Setur integra conselho do Parque Nacional Mapinguari https://t.co/bLYQdLIbxm"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-06-29T16:26:14.000Z",
            "id": "748190851172601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova cozinha industrial amplia produ\u00e7\u00e3o em reserva extrativista no Amap\u00e1: Foi inaugurada no\u2026 https://t.co/8hzHh2mwxE"
        },
        {
            "author_id": "1397165233",
            "created_at": "2016-06-29T16:17:59.000Z",
            "id": "748188774291542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost panama_nature_\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Omar Torrijos H#Naturaleza#Alto #El Calvario https://t.co/GxBDsPJF4k"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-29T16:14:08.000Z",
            "id": "748187808037277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/GX5VakenCU"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2016-06-29T16:06:40.000Z",
            "id": "748185925876842500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 estudada um Medida Provis\u00f3ria para a constru\u00e7\u00e3o da Barragem de Botuver\u00e1 no Parque Nacional da Serra. https://t.co/WrjKowVhlr"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-29T15:48:02.000Z",
            "id": "748181238364635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da Lagoa da Sombra e tamb\u00e9m do Terreir\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3. Altitude acima dos 2300 metros.... https://t.co/nZBnw3QS9s"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T15:37:50.000Z",
            "id": "748178671119269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade &amp; Energia em cada Colher \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #Mel @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5RBf63wN7o"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T15:21:08.000Z",
            "id": "748174468921589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel Puro da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \ud83c\udf6f\ud83d\udc1d #VivaAm\u00e3eNatureza @\u2026 https://t.co/7wLNHMOYgu"
        },
        {
            "author_id": "740629448626741249",
            "created_at": "2016-06-29T14:46:25.000Z",
            "id": "748165732832153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do dia: Pedra Furada.\nMonumento natural do Parque Nacional da Serra da CAPIVARA, Patrim\u00f4nio\u2026 https://t.co/oDeSDwT0ER"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-29T14:43:14.000Z",
            "id": "748164930998837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traga o Bem Flor \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/STPcYNFJwC"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-29T13:47:46.000Z",
            "id": "748150973479141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena \u2022 Quantos dias na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo? https://t.co/fYrk8o3wom"
        },
        {
            "author_id": "81949550",
            "created_at": "2016-06-29T13:06:03.000Z",
            "id": "748140475958210564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida. Parque Nacional https://t.co/iyQoh1g22l"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-06-29T13:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "748140319212998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds #brasil https://t.co/SDcnrzllqp via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2016-06-29T13:05:21.000Z",
            "id": "748140299323486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justa homenagem e reconhecimento ao grande ambientalista !!!! https://t.co/QML2EhuGhF"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-29T12:40:37.000Z",
            "id": "748134071809748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo: encanto e magia em plena Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/2QVXlAbnUu"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-29T11:47:14.000Z",
            "id": "748120639563694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/v0vdxxBAZT"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-29T11:47:13.000Z",
            "id": "748120635503575043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/sXGF8e9dLz"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:38.000Z",
            "id": "748119734034432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/a0xtmrLvMI https://t.co/UWI1JO2WAF"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:37.000Z",
            "id": "748119728627974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/3AJmFZFgrU https://t.co/5aiaeqanBA"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-29T11:43:37.000Z",
            "id": "748119727713595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST retira acampamento da Floresta Nacional de Chapec\u00f3.\nhttps://t.co/KxaUDBWSiJ https://t.co/tWbHRfELSc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-29T11:30:05.000Z",
            "id": "748116322937114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/dTht0ta8Cw"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-06-29T11:20:09.000Z",
            "id": "748113823421374465",
            "in_reply_to_user_id": "15015897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catowowman Unidade de Conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2016-06-29T11:03:02.000Z",
            "id": "748109514939965444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas Parque Nacional Aparados da Serra... #cambaradosul #guiaaparados https://t.co/4VgmtueYvK"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-29T04:33:47.000Z",
            "id": "748011557016186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-29T04:02:54.000Z",
            "id": "748003787961470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-29T01:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "747962059963404288",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  TRAVESSIA PETR\u00d3POLIS X TERES\u00d3POLIS, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS,... https://t.co/NgJfg6sIkI"
        },
        {
            "author_id": "2540024535",
            "created_at": "2016-06-29T01:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26629526,
                        -22.95620199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "747958540959121410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Xkd51wjQ39"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-29T00:37:15.000Z",
            "id": "747952034477903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/6wtKSoG7Ht #brasil"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-29T00:36:54.000Z",
            "id": "747951944547737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/IiJ1VkhfpK"
        },
        {
            "author_id": "906828806",
            "created_at": "2016-06-29T00:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "747946483517796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sweater weather \u2600 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QbSNVlcUgv"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2016-06-29T00:12:15.000Z",
            "id": "747945739901349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Estadual da Pedra Branca completa 42 anos. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada\u2026 https://t.co/h7ymUlNNvw"
        },
        {
            "author_id": "72536410",
            "created_at": "2016-06-29T00:03:57.000Z",
            "id": "747943652975075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse monumento natural eu duvido que a mineirada conhece! Uma das paisagens mais lindas que conhe\u00e7o. E fica aqui... https://t.co/wuovhlKLlT"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-06-28T23:59:43.000Z",
            "id": "747942587768545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiordland - Nova Zel\u00e2ndia\n  Com extraordin\u00e1ria beleza c\u00eanica, essa regi\u00e3o ganhou uma reputa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/KTKIMRoTlA"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-28T23:34:55.000Z",
            "id": "747936345738321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/1U64oNwpbX https://t.co/lWA8YxjIQp"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-28T22:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "747916529505796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/00n3xbFs5L"
        },
        {
            "author_id": "1641602257",
            "created_at": "2016-06-28T22:12:52.000Z",
            "id": "747915696328282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "piquenique na aula de campo no Parque Nacional virou social"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-28T22:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 86,
                        "username": "radioportofeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "747913500761128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 -  https://t.co/FRa2DyHarj via @radioportofeliz"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-28T22:01:43.000Z",
            "id": "747912889466556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/oQUBEOHeUD"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-28T22:00:10.000Z",
            "id": "747912502319656965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/Eo5v77PuaJ"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:11.000Z",
            "id": "747907975742816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/pvHuxFGVgv #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:08.000Z",
            "id": "747907964703379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/qfWBBehV7H"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-28T21:42:08.000Z",
            "id": "747907961310183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram ... https://t.co/EVbnYtSeUJ #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:55.000Z",
            "id": "747907908235497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/gBdgOe4V2X"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:44.000Z",
            "id": "747907862693720066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/rVAuYGwqz6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-28T21:41:43.000Z",
            "id": "747907858453258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/HmneVpSvE7"
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2016-06-28T21:28:36.000Z",
            "id": "747904555791298561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/gR0IYWjPR3"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-06-28T21:24:12.000Z",
            "id": "747903450441261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escurid\u00e3o\nUma fam\u00edlia parte de f\u00e9rias para o parque nacional Grand Canyon, no Arizona. Tudo corre bem, mas... https://t.co/2XP7jKSeYo"
        },
        {
            "author_id": "51492516",
            "created_at": "2016-06-28T21:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.55627915,
                        -22.48916262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "747902574334861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o dia de anivers\u00e1rio no Parque Nacional de Itatiaia...quase cai do penhasco  kk\u2026 https://t.co/xIBwopUZ9x"
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2016-06-28T21:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93076614,
                        -7.92311128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61490a94f1b5dde4"
            },
            "id": "747902518752124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/vx3Ly17c8w"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-28T21:13:18.000Z",
            "id": "747900706422669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral) #AparadosdaSerra\u2026 https://t.co/niC1YmJLib"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-28T21:08:34.000Z",
            "id": "747899516158943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/nh3FzZdNa7 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T21:04:30.000Z",
            "id": "747898493507866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Malacara  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-28T21:02:53.000Z",
            "id": "747898084076691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3\" https://t.co/JRe8pnBCQu"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-28T21:02:16.000Z",
            "id": "747897928342179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3\" https://t.co/JRe8pnBCQu"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-28T21:00:40.000Z",
            "id": "747897527278637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/B6wikVCVl7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-28T20:55:29.000Z",
            "id": "747896222283874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/eROjMUrHpM"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-28T20:52:35.000Z",
            "id": "747895494760882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agricultor em Guatambu. Fam\u00edlias ligadas ao MST estavam na Floresta Nacional desde 4 de\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-28T20:51:32.000Z",
            "id": "747895227680067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3: Cerca de 500 pessoas foram para \u00e1rea cedida por agric... https://t.co/xI7UhK28N1"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-28T20:45:15.000Z",
            "id": "747893647715229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ligado ao MST deixa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/ftVVCKCyBa"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-28T20:41:37.000Z",
            "id": "747892733889515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal ver os nativos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  apresentando uma das melhores mat\u00e9rias... https://t.co/VjmWWuGXE7"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-28T20:09:12.000Z",
            "id": "747884573640503297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/1U64oNwpbX https://t.co/ui2PyBekZ3"
        },
        {
            "author_id": "48952678",
            "created_at": "2016-06-28T20:08:21.000Z",
            "id": "747884361089966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando por a\u00ed! #tayrona #santamarta #colombia #hiking #viajopedia @ Parque Nacional El Tayrona https://t.co/iPkh69DlUZ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-06-28T19:55:41.000Z",
            "id": "747881172307419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/UBK9RUgJGA"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-28T19:55:10.000Z",
            "id": "747881045198942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/O788rym3B0"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-06-28T19:54:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "747880771789152260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/xW634KYOKd"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-06-28T19:51:47.000Z",
            "id": "747880190647345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/IvHO15NHnY"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-06-28T19:48:07.000Z",
            "id": "747879268441427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no pa\u00eds https://t.co/cHiYQfibnC"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-28T19:45:54.000Z",
            "id": "747878710783672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil perdeu na tarde de ontem (27) o primatologista Adelmar Coimbra Filho, idealizador da primeira reserva... https://t.co/y1nihxHgif"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-28T19:45:42.000Z",
            "id": "747878659856310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre idealizador do Po\u00e7o das Antas, primeira reserva biol\u00f3gica criada no\u00a0pa\u00eds https://t.co/wNvMDICabd"
        },
        {
            "author_id": "19874040",
            "created_at": "2016-06-28T19:32:09.000Z",
            "id": "747875252227608576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed a belezura do Parque Nacional da Serra da Canastra! \n\nTem coragem de se jogar, rsrs? https://t.co/nAo5eQjUNc"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-28T19:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "747870892089294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia :: Jacytan Melo Passagens https://t.co/ZZkfrxD0hH via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2016-06-28T19:06:03.000Z",
            "id": "747868682072690690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Mochima na Venezuela?\n\nQue tal passar um dia na cidade de Puerto La Cruz e... https://t.co/1wpHW2QpOh"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:24.000Z",
            "id": "747867764442824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/XKmvQ1RSPf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:23.000Z",
            "id": "747867760764456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/zT9sYRywfR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:23.000Z",
            "id": "747867760269524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/VEBvTog7uG"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:21.000Z",
            "id": "747867752254275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GyFb5bnCtI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-28T19:02:21.000Z",
            "id": "747867751818104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/SLKULxtH1S"
        },
        {
            "author_id": "478877751",
            "created_at": "2016-06-28T18:55:24.000Z",
            "id": "747866004705804289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Montes Claros Ecoturismo\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA \n\nRestando seis vagas para a... https://t.co/Y2CMfSQvt2"
        },
        {
            "author_id": "372907075",
            "created_at": "2016-06-28T18:29:42.000Z",
            "id": "747859537173090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "9\u00aa Meia Maratona das Cataratas, uma verdadeira celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/pcgzyMaSct"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2016-06-28T16:56:01.000Z",
            "id": "747835958939230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Avenida L\u00facio Costa fica interditada nos dois sentidos para obras na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica da Barra da Tijuca at\u00e9 29 de julho."
        },
        {
            "author_id": "51352651",
            "created_at": "2016-06-28T16:37:28.000Z",
            "id": "747831291018645508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gastaram o mundo, invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fizeram um TERCEIRO campo de golfe no Rio. E ningu\u00e9m vem... https://t.co/FBz5azMv22"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-28T16:04:01.000Z",
            "id": "747822872911978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cart\u00e3o Postal - Janeiro 2010 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Jo8btccKuk"
        },
        {
            "author_id": "241610721",
            "created_at": "2016-06-28T15:48:07.000Z",
            "id": "747818873592877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Hist\u00f3ria (UFPI)/Uru\u00e7u\u00ed visita Parque Nacional da Serra da Capivara - Portal de Uru\u00e7u\u00ed https://t.co/jD7Mf39fmx"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-06-28T15:30:23.000Z",
            "id": "747814409154740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o conselho do Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: https://t.co/RTRu8z1MZi"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2016-06-28T15:24:45.000Z",
            "id": "747812990918008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera animada no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.  Foto espetacular do nosso amigo\u2026 https://t.co/phbLko2HZq"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2016-06-28T15:05:49.000Z",
            "id": "747808225244786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquista importante para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e para o polo tur\u00edstico Caminho de Darwin, no bairro do... https://t.co/qBiycbUR72"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2016-06-28T14:40:19.000Z",
            "id": "747801807607443460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIMEIRO REGISTRO FOTOGR\u00c1FICO DE ON\u00c7A-PRETA NA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS EMAS\n\nEste macho de on\u00e7a-preta foi... https://t.co/bp7QvZequW"
        },
        {
            "author_id": "3365052537",
            "created_at": "2016-06-28T14:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "747801026615517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional muda acampamento https://t.co/buA8KDAwZW via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-28T14:17:53.000Z",
            "id": "747796164808970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo Cacto cheio de Vida e Amor \ud83c\udf35#Cactos @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/UfegkvRMVy"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-28T14:06:39.000Z",
            "id": "747793335528656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena \u2022 Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo: encanto e magia em plena Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/GBEYddKGCw"
        },
        {
            "author_id": "462036032",
            "created_at": "2016-06-28T12:19:37.000Z",
            "id": "747766402916966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Utramig fazem visita t\u00e9cnica \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG\n \nEstudantes da 2\u00aa etapa, dos turnos da manh\u00e3... https://t.co/untYeWWhRg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-06-28T12:01:57.000Z",
            "id": "747761957051109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/fg7qPiv6Fq"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2016-06-28T12:01:48.000Z",
            "id": "747761918417395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/GjlunPT36c"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2016-06-28T12:01:32.000Z",
            "id": "747761848393445378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/cA5QQuhnNG"
        },
        {
            "author_id": "53309053",
            "created_at": "2016-06-28T11:54:59.000Z",
            "id": "747760201344884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a convencer o #Obama a criar a maior \u00e1rea protegida dos oceanos j\u00e1 vista com apenas uma canetada https://t.co/Ojbd5b9VEw"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-28T11:47:57.000Z",
            "id": "747758430866317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As placas indicam o caminho e no Parque Nacional do Capara\u00f3 a dire\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre para o alto.\u2026 https://t.co/6PzF5Efd87"
        },
        {
            "author_id": "27893778",
            "created_at": "2016-06-28T11:36:20.000Z",
            "id": "747755509336285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos seus trabalhos resultou na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Po\u00e7o das Antas  em 1974, a primeira reserva biol\u00f3gica do pa\u00eds. https://t.co/Qbu2SSEror"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-28T11:36:04.000Z",
            "id": "747755440830713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). https://t.co/Coz7XsEBjO"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-28T11:31:00.000Z",
            "id": "747754167171686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental registra as belezas naturais do Parque Nacional do Capara\u00f3/MG - PGM 01 - Anderson... https://t.co/RSjAKdA2Wb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-28T11:29:01.000Z",
            "id": "747753667428749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparadoas da Serra https://t.co/AzhNXIJnbn"
        },
        {
            "author_id": "1182531199",
            "created_at": "2016-06-28T11:20:15.000Z",
            "id": "747751462005014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica sob prote\u00e7\u00e3o do IBAMA, localizada a 9km da sede do munic\u00edpio de Itabaiana. S\u00e3o mais... https://t.co/LcU9tIvRUV"
        },
        {
            "author_id": "53556738",
            "created_at": "2016-06-28T04:36:43.000Z",
            "id": "747649908962889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rinoceronte nervoso foi flagrado correndo em uma estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, no... https://t.co/kOQSX65I7e"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-06-28T03:00:00.000Z",
            "id": "747625570100518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem do Parque Nacional Deosai, no Paquist\u00e3o, para terminar o dia!\n\nFonte: imgur https://t.co/Sr9vV1T6z3"
        },
        {
            "author_id": "66120627",
            "created_at": "2016-06-28T02:43:42.000Z",
            "id": "747621466317938689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o processos que moderam regulamento, escolhem limites ou eliminam toda prote\u00e7\u00e3o legal de uma \u00e1rea protegida. https://t.co/SwfyI0aO68"
        },
        {
            "author_id": "66120627",
            "created_at": "2016-06-28T02:42:26.000Z",
            "id": "747621146938449925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 isso s\u00e3o processos que moderam regulamento, escolhem limites ou eliminam toda prote\u00e7\u00e3o legal de uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2016-06-28T00:22:27.000Z",
            "id": "747585921902485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio Biol\u00f3gico Bela Vista (RBV), unidade de conserva\u00e7\u00e3o mantida por Itaipu Binacional, completa 32 anos de... https://t.co/Vqih9uxRpb"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-06-28T00:14:37.000Z",
            "id": "747583948188946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicamos hoje no blog um post sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Confere \u2026 https://t.co/DjOxOyoAC1 https://t.co/aGJrQy4mRF"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-28T00:09:14.000Z",
            "id": "747582595383365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC\" https://t.co/2XfxPdrSkD"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-28T00:04:52.000Z",
            "id": "747581495527645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias realizaram marcha pela cidad... https://t.co/wrxzoXPTYH"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2016-06-28T00:00:02.000Z",
            "id": "747580277996687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SigaSuaTrilha: Conhecer o Parque Nacional do Pantanal \u00e9 praticamente uma obriga\u00e7\u00e3o para quem gosta de viajar.... https://t.co/XcJKkWULZP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-27T23:59:43.000Z",
            "id": "747580198242115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/IK6Feet2iP"
        },
        {
            "author_id": "66564607",
            "created_at": "2016-06-27T23:53:47.000Z",
            "id": "747578706663727105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo destino: parque Nacional de Itatiaia, serra da Mantiqueira, Vale do Para\u00edba. O ge\u00f3grafo Gustavo \u00e9 o cara! #SobreRochasNoOff"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil2016].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil2016",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil2016"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abreu e Lima, Brasil",
                "id": "61490a94f1b5dde4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297145445",
                "name": "anb beta",
                "username": "anbbeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737951324",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u029f\u1d00\u0280\u026a\u1d00",
                "username": "CanFerre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952035795",
                "name": "Felipe Tiza",
                "username": "felipe_tiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799312454",
                "name": "Roberto Ferreira",
                "username": "eusouobetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37105472",
                "name": "Roberto Junior",
                "username": "robertoinf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4108606936",
                "name": "JossivanAraujo(Beta)",
                "username": "jossivan_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126624624",
                "name": "Vortex Cultural",
                "username": "vortexcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70354988",
                "name": "Claudio Alpaca",
                "username": "claudioalpalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439171156",
                "name": "olimpo cardenas herr",
                "username": "olimpocardenash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55092005",
                "name": "Alex Claudino",
                "username": "alexclaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158777564",
                "name": "#StopCoupInBrazil",
                "username": "w1bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016467",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "gabrielfmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311660446",
                "name": "Tati q n quebra nd",
                "username": "myfriendtati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296049228",
                "name": "MultiSeguroViagem",
                "username": "multi_seguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742033497129406464",
                "name": "Cristian G Nardone",
                "username": "crignardone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312398233",
                "name": "Paulo R Teixeira",
                "username": "prt_advai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57581697",
                "name": "Jessica \ud83e\udd8b \ud83d\udc8e",
                "username": "eu_jeebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83681753",
                "name": "Philippe Soares",
                "username": "philsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34373025",
                "name": "Duh",
                "username": "Cris_duh_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57644894",
                "name": "VLADI",
                "username": "vladifernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226278805",
                "name": "MarcioMacambira",
                "username": "marciomacambira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475970028",
                "name": "SPTV e Bom Dia SP",
                "username": "g1sptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4925415598",
                "name": "N\u00edcolas Seixas Pinto",
                "username": "nicolasseixxas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242050138",
                "name": "Maiara",
                "username": "maaimagnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282602408",
                "name": "Josi Dias",
                "username": "JosiDias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517125858",
                "name": "Alexander P\u00e9rez",
                "username": "1505Lax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060233439",
                "name": "Jornal Press",
                "username": "jornalpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44464667",
                "name": "Diego Espejo",
                "username": "despejov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272270390",
                "name": "Murilo Moraes",
                "username": "murilomoraes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193035624",
                "name": "Geografia Industrial",
                "username": "Geo_Industrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748060455449440256",
                "name": "Ulises Usarte",
                "username": "UUsarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366770085",
                "name": "Arte & Dise\u00f1o",
                "username": "negclas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711587512037285890",
                "name": "ILoveThisPlace",
                "username": "LoveThisPlaceF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924386972",
                "name": "Juan",
                "username": "Parqueferrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255945475",
                "name": "fundacionlaboral.org",
                "username": "Fund_Laboral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137743142",
                "name": "Maria Paz Valenzuela",
                "username": "mariapazva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28191953",
                "name": "ABC Digital",
                "username": "ABCDigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215032084",
                "name": "ABC TV Paraguay",
                "username": "ABCTVpy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213436253",
                "name": "Anibal Alexandre Soares \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd",
                "username": "anibalsoares1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38662973",
                "name": "Adriano Bonito MS",
                "username": "Adrianobonitoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48010738",
                "name": "Leonardo Augusto",
                "username": "Leonguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64886826",
                "name": "renato Sp\u00edndola",
                "username": "Renato_SF1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63329242",
                "name": "AmoPancas.com",
                "username": "amopancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257155105",
                "name": "PJMP Nacional",
                "username": "pjmpnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191204863",
                "name": "S O B E R A N A",
                "username": "SoberanaYemanja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23816852",
                "name": "Karina de Souza Le\u00e3o",
                "username": "karinasleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897925592",
                "name": "Marylene B, Pereira",
                "username": "MaryleneBPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141627342",
                "name": "Noticias en tiempo real",
                "username": "TulioNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176521750",
                "name": "MeVioleatumadre",
                "username": "MeVioleaTuMadre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565223211",
                "name": "M Lourdes Zimmermann \ud83d\udc06\ud83c\udf0e\ud83c\udf3f",
                "username": "unaviejaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308137402",
                "name": "RAM\u00d3N ANTONIO PRIOL\u00d3",
                "username": "suelosypastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51916347",
                "name": "DJ Boca Salles",
                "username": "DJBocaSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78572219",
                "name": "LUIZ RENATO",
                "username": "LUIZTECNOJET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359073",
                "name": "Gabriela Callis",
                "username": "callices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170256789",
                "name": "Acomandamentos chedder maiosene babergui catupiry",
                "username": "mainossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463927076",
                "name": "Matheus",
                "username": "mvramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71044229",
                "name": "Rastaman",
                "username": "Gabwelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100247903",
                "name": "l r s",
                "username": "_laris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74568493",
                "name": "BrujoRJ \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "GawenRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272614",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "maugusto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123972125",
                "name": "Luciano R\u00eago",
                "username": "luciano_rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292956192",
                "name": "Pedro Azevedo",
                "username": "pedro1azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469082",
                "name": "andreza matais",
                "username": "andrezamatais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415592731",
                "name": "Ana Claudia Marques",
                "username": "anaclaudiaonish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68906601",
                "name": "Josevita Tapety",
                "username": "JosevitaTapetyP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394116605",
                "name": "A Mari\u00f1a El Progreso",
                "username": "AMarina_EP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240823737",
                "name": "El Progreso de Lugo",
                "username": "elprogreso_Lugo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863438930",
                "name": "ELOIDEMAR GUILHERME",
                "username": "ELOIDEMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724678107899281408",
                "name": "Coluna do Estad\u00e3o",
                "username": "colunadoestadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205892974",
                "name": "R\u00c1DIO LIBERDADE",
                "username": "accltp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Final_final",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328048360",
                "name": "Gaby\u2728",
                "username": "GabuNieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847323775",
                "name": "Gustavo Queiroz",
                "username": "ghsqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945031466",
                "name": "let",
                "username": "badwitchex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401607961",
                "name": "travel4sports",
                "username": "t4soficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361722938",
                "name": "Titulares Paraguay",
                "username": "TitularesPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218488955",
                "name": "ABC Cardinal 730 AM",
                "username": "ABCCardinal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68553978",
                "name": "GRAVEDIGGER...",
                "username": "kvasaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298214966",
                "name": "SomethingBritish",
                "username": "SomeBrits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557963849",
                "name": "SISTEMA FAEMG",
                "username": "sistemafaemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397165233",
                "name": "ANARAP",
                "username": "anarappanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740629448626741249",
                "name": "coizanossa",
                "username": "coizanossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81949550",
                "name": "Carlos Pe\u00f1a",
                "username": "CarlosPenard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540024535",
                "name": "Gabis",
                "username": "gabiss_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906828806",
                "name": "Cristalizado",
                "username": "aquele_hxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72536410",
                "name": "Silvio Fochat",
                "username": "SilvioFochat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641602257",
                "name": "plut\u00e3o",
                "username": "priscillaxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718272976769191936",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o SC",
                "username": "redacaosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492516",
                "name": "Jefferson Garcia",
                "username": "jeffersongarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48952678",
                "name": "Rafael Pops",
                "username": "RafaelPops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19874040",
                "name": "Deni Saraiva",
                "username": "denisaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478877751",
                "name": "Benjamin Telles",
                "username": "benjamin_telles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372907075",
                "name": "Eloizo Afonso Dur\u00e3es",
                "username": "EloizoDuraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51352651",
                "name": "Felipe Rolim",
                "username": "feliperolim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241610721",
                "name": "Jailton Silva",
                "username": "paitoboshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365052537",
                "name": "RondaSC",
                "username": "Ronda_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462036032",
                "name": "Utramig",
                "username": "Utramig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53309053",
                "name": "Fred Furtado",
                "username": "Patchlord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27893778",
                "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia Santos",
                "username": "angelamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182531199",
                "name": "Del Canto Hotel",
                "username": "DelCantoHotelse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556738",
                "name": "Lauro Sobral",
                "username": "LauroSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66120627",
                "name": "Jorge Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jorgeluizcarang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66564607",
                "name": "Gabriela Amaral \ud83d\udc2c",
                "username": "gamaral1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "749367089136185344",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzo9d0b66vxzf0bflupwpy03l0n1",
        "oldest_id": "747578706663727105",
        "result_count": 484
    }
}