{
    "data": [
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-27T23:52:09.000Z",
            "id": "747578293415739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/Uxhia3FSNu #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:41.000Z",
            "id": "747577674642534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/2S2axkP7QX #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:40.000Z",
            "id": "747577670762823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias realizaram marcha pela cidad... https://t.co/zjKtYYMZX8"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:40.000Z",
            "id": "747577669705838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias re... https://t.co/4AeA8LEhdL #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:35.000Z",
            "id": "747577650365902851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias realizaram marcha pela cidad... https://t.co/hVNctryshK"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:30.000Z",
            "id": "747577627817369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias realizaram marcha pela cidad... https://t.co/BeqeIXTCFn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-27T23:49:29.000Z",
            "id": "747577625799909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC: Fam\u00edlias realizaram marcha pela cidad... https://t.co/r5we5PQ30V"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-27T23:47:19.000Z",
            "id": "747577079420588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC\" https://t.co/2XfxPdrSkD"
        },
        {
            "author_id": "135178234",
            "created_at": "2016-06-27T23:46:34.000Z",
            "id": "747576887996784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de passear com o grupo de departamentais e fam\u00edlias no Parque Nacional Serra dos\u2026 https://t.co/mvDzXQFxqi"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-27T23:45:35.000Z",
            "id": "747576640335675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/yPoRt6qMtG"
        },
        {
            "author_id": "411133005",
            "created_at": "2016-06-27T23:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 22,
                        "username": "g1sc"
                    }
                ]
            },
            "id": "747573259873423364",
            "in_reply_to_user_id": "205243598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bando de vagabundos! \u201c@g1sc: Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/HEb1trKxX1 \u201d"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-27T23:29:16.000Z",
            "id": "747572536049795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que ocupa Floresta Nacional realiza ato em Guatambu, Oeste de SC https://t.co/o6SEXaPInG"
        },
        {
            "author_id": "135178234",
            "created_at": "2016-06-27T23:06:40.000Z",
            "id": "747566847269036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo passeio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teresopolis, RJ. Em meio \u00e0 natureza podemos contemplar melhor... https://t.co/WnGjkBZ1GZ"
        },
        {
            "author_id": "2179234824",
            "created_at": "2016-06-27T23:03:18.000Z",
            "id": "747566001965850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama define primer parque nacional para honrar a los gays.  https://t.co/muhiqEGrJx\u00a0pic.twitter.com/YBJvgL... https://t.co/pan0qe787w"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-06-27T23:00:01.000Z",
            "id": "747565173511192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #NOVA_ZEL\u00c2NDIA | Parque Nacional Fiordland, localizado na Nova Zel\u00e2ndia. \n\n* Parque Nacional... https://t.co/cVkGYmf0Wk"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-06-27T22:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "ZHUKOV1917"
                    }
                ]
            },
            "id": "747563601418919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @zhukov1917 https://t.co/lzAietdkX3 PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2016-06-27T22:50:20.000Z",
            "id": "747562736670801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de S\u00e3o Paulo se perdem no Parque Nacional do Itatiaia\n\nAdicione o Plant\u00e3o Mix Vale de... https://t.co/dSJcT4ioja"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-27T22:16:32.000Z",
            "id": "747554230744014853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/YH3cBPPvpk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-27T22:09:23.000Z",
            "id": "747552431865741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/4JsDyWmgRr"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-27T22:07:01.000Z",
            "id": "747551839122403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia: Dupla carioca ficou perdida na parte b... https://t.co/Xc4LP0qGC5"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-06-27T22:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "ZHUKOV1917"
                    }
                ]
            },
            "id": "747550503819743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @zhukov1917 https://t.co/Zwyp0R4EFg PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-27T22:01:16.000Z",
            "id": "747550391043264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Sete turistas do Rio e de SP se perdem no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/sfTSVJACsi #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-06-27T21:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "ZHUKOV1917"
                    }
                ]
            },
            "id": "747546345750282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @zhukov1917 https://t.co/heH5ShtcDd PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-27T21:15:16.000Z",
            "id": "747538815468855300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3094994662",
            "created_at": "2016-06-27T21:04:45.000Z",
            "id": "747536169202704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa \u00e9 not\u00edcia compartilhada! \udbb8\udc3e\udbba\udf9e\udbba\udf14 https://t.co/QFvtOpZLoQ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-27T21:02:04.000Z",
            "id": "747535490635554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que seu dia termine com a mesma tranquilidade do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG). #wikiparques https://t.co/T1K6pWDoJX"
        },
        {
            "author_id": "235504837",
            "created_at": "2016-06-27T20:59:42.000Z",
            "id": "747534897582080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA GERAL-CAMBAR\u00c1 DO SUL- RS - BRASIL https://t.co/AhC63XLaWy"
        },
        {
            "author_id": "242050138",
            "created_at": "2016-06-27T20:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.80700959,
                        -29.35689749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "747533433614778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s sono de beleza @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/skqhrXznTh"
        },
        {
            "author_id": "51601044",
            "created_at": "2016-06-27T20:52:02.000Z",
            "id": "747532968063827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pousada est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s margens da Represa de Paraibuna, uma das mais belas do... https://t.co/ky6tqpddVR"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2016-06-27T20:27:20.000Z",
            "id": "747526749592952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "S\u00e3o processos que moderam regulamento, escolhem limites ou eliminam toda prote\u00e7\u00e3o legal de uma \u00e1rea protegida. https://t.co/pl6REI3Rn3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-27T20:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "747523425791512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da @ChamaOlimpica pelo Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/gdciu3rN0x https://t.co/akgDMOtDXE"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-06-27T20:00:01.000Z",
            "id": "747519874784690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Parque Nacional da Sequoia na Calif\u00f3rnia, EUA. Cr\u00e9dito da imagem: Alex Calish.... https://t.co/nL73BNqwuI"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2016-06-27T19:50:23.000Z",
            "id": "747517451554947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para comemorar o anivers\u00e1rio de Guimar\u00e3es Rosa, conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. https://t.co/Bdv4dVBmge"
        },
        {
            "author_id": "223504087",
            "created_at": "2016-06-27T19:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Carvalhation"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "leilahbryan"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "gabs_gomide"
                    }
                ]
            },
            "id": "747510670317457408",
            "in_reply_to_user_id": "827600515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carvalhation @leilahbryan @gabs_gomide Essa foto o bigode esta em cultivo, \u00e1rea protegida pelo ibama !"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-06-27T19:02:25.000Z",
            "id": "747505381451177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Os Turistas] Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (06/27/2016) - https://t.co/VCh9uTPjGE"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-27T18:32:34.000Z",
            "id": "747497868278267905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio de 0 grau no Capara\u00f3. Sensa\u00e7\u00e3o incr\u00edvel a mais de 2800 de altitude @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/sdtbwO2nY5"
        },
        {
            "author_id": "1137715896",
            "created_at": "2016-06-27T18:19:31.000Z",
            "id": "747494586881216514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00e9 pelo Cip\u00f3... https://t.co/CfSR4iGDnk"
        },
        {
            "author_id": "453134442",
            "created_at": "2016-06-27T17:37:17.000Z",
            "id": "747483954593177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE... \n...NACIONAL DE ITATIAIA!! \nTRILHAR TRILHAR SUBIR SUBIR ...MORRO DO COUTO!!"
        },
        {
            "author_id": "1101897192",
            "created_at": "2016-06-27T16:38:17.000Z",
            "id": "747469106853601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada Iguatiba est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental as margens da Represa de\u2026 https://t.co/miBrZQmJ2u"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-06-27T16:21:01.000Z",
            "id": "747464764373118977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe t\u00e9cnica do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO) juntamente com a brigada de... https://t.co/c2E9Y0PEyD"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2016-06-27T15:38:14.000Z",
            "id": "747453996881715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Pedras, j\u00e1 conhece? Fica dentro do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, visita apenas com... https://t.co/moay7UVXie"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2016-06-27T15:15:34.000Z",
            "id": "747448292913479683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constitu\u00eddo o Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Atibaia https://t.co/ZTjXHHHHJw"
        },
        {
            "author_id": "610405152",
            "created_at": "2016-06-27T14:55:40.000Z",
            "id": "747443286114185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\udbb9\udcee Na imensid\u00e3o da Patag\u00f4nia h\u00e1 lugares \u00fanicos e inesquec\u00edveis. No Parque Nacional Los Glaciares, na Argentina,... https://t.co/4prM2HfVv1"
        },
        {
            "author_id": "51601044",
            "created_at": "2016-06-27T14:53:16.000Z",
            "id": "747442679609495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pousada est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e0s margens da Represa de Paraibuna, uma das mais belas do... https://t.co/kHFJsKicCQ"
        },
        {
            "author_id": "81126466",
            "created_at": "2016-06-27T14:48:01.000Z",
            "id": "747441360127541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Albergue e Pousada Toca dos \u00cdndios fica no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s, em Benedito... https://t.co/hu3DYkIl2B"
        },
        {
            "author_id": "66202070",
            "created_at": "2016-06-27T14:28:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "747436528738144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a galera de #EdF\u00edsica visitou a Base das Prateleiras, parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/3djRLOQ4KQ"
        },
        {
            "author_id": "720557087537917952",
            "created_at": "2016-06-27T14:20:33.000Z",
            "id": "747434448145219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses, Brasil \n#curiositytravel #buenastardes #lunes \u2026 https://t.co/ZrGcc8atnD https://t.co/eBnVXUAM0b"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2016-06-27T14:18:47.000Z",
            "id": "747434003876220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/WjK7V2p9ZH"
        },
        {
            "author_id": "740629448626741249",
            "created_at": "2016-06-27T14:09:08.000Z",
            "id": "747431575495729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores silvestres no Parque Nacional de Sete Cidades. Cores fortes para atrair polinizadores.\u2026 https://t.co/9wuoFuorWS"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-06-27T13:26:01.000Z",
            "id": "747420723778588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena - Parque Nacional Torres Del Paine #chile #torresdelpaine #turismo https://t.co/mo06J2YLqZ"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2016-06-27T13:24:32.000Z",
            "id": "747420348430360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena - Parque Nacional Torres Del Paine #chile #torresdelpaine #turismo https://t.co/f8MwbdlL22"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-27T13:10:04.000Z",
            "id": "747416710131650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/xDo9Mq9L6l"
        },
        {
            "author_id": "58046018",
            "created_at": "2016-06-27T12:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "joaozisman"
                    }
                ]
            },
            "id": "747413731957682177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF retoma plano para ampliar os projetos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/7EE7JCBMY0 via @joaozisman"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-27T12:49:18.000Z",
            "id": "747411481742839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QHGHCNQfTq"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2016-06-27T12:35:21.000Z",
            "id": "747407973442531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #viagem #chapada https://t.co/iO9iEgSCak"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-27T12:28:34.000Z",
            "id": "747406263915536385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3/MG @ Alto Capara\u00f3 - M.G / Pico Da\u2026 https://t.co/6ZalQOiip6"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-06-27T12:27:02.000Z",
            "id": "747405880405032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao norte do #Chile se encontra o Parque Nacional Lauca. Ele conta com picos que superam os 6.000 metros. https://t.co/PHmubZxRaj"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2016-06-27T12:20:00.000Z",
            "id": "747404111205773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher fica ferida ap\u00f3s cair de cachoeira em Corup\u00e1\n\nDetalhes em: https://t.co/nnp05ol3z6\nFoto: RPPN https://t.co/kQiErZZ27v"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-27T12:09:38.000Z",
            "id": "747401500746473473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3. /MG @ Alto do Capara\u00f3-MG https://t.co/f4bB0coS4W"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-27T12:01:36.000Z",
            "id": "747399477246435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gravando Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3/MG @ Alto do Capara\u00f3-MG https://t.co/lnCKqqiBDY"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2016-06-27T11:38:32.000Z",
            "id": "747393674410004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Lugar incr\u00edvel de uma beleza fant\u00e1stica.\nCurta Os Turistas! https://t.co/xXGRvmksTv"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-06-27T11:23:14.000Z",
            "id": "747389823644803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u272a https://t.co/rPynWiksL1 #osTuristas"
        },
        {
            "author_id": "81837190",
            "created_at": "2016-06-27T11:23:09.000Z",
            "id": "747389801398177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Participe! https://t.co/wKMC7n4dgA"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2016-06-27T11:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "747389543112933377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/5LbH35Bdx0"
        },
        {
            "author_id": "40418433",
            "created_at": "2016-06-27T11:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "747386010116440064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed.  Os 50 melhores destinos  do Brasil https://t.co/DdQwf6zOzc via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "147321208",
            "created_at": "2016-06-27T01:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41723369,
                        -22.43200177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "747234819671789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lichia pro ano que v\u00eam no s\u00edtio \ud83d\ude0d @ APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/36G4yGqtgv"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2016-06-27T01:00:01.000Z",
            "id": "747232988123926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerado um dos mais bonitos do Brasil, a vista por aqui \u00e9 \u00fanica e... https://t.co/VwA7j61HAj"
        },
        {
            "author_id": "516962634",
            "created_at": "2016-06-27T00:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "747224202688626689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1cil\ud83d\ude16\ud83d\ude30 @ Parque Nacional https://t.co/WxUAVTLCzT"
        },
        {
            "author_id": "1128394783",
            "created_at": "2016-06-26T23:49:39.000Z",
            "id": "747215278518439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o meu amigo Wagner Souza Loureiro na Reserva Biol\u00f3gica Municipal de Pouso Alegre. https://t.co/RyAtBMGcMq"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2016-06-26T22:30:10.000Z",
            "id": "747195275589132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi retomada a parceria entre o Ibram e a Adasa para ampliar os projetos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. https://t.co/a0yhiBF55q"
        },
        {
            "author_id": "3164901033",
            "created_at": "2016-06-26T22:27:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48401b8f7232dfb8"
            },
            "id": "747194508589285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisando aq sobre um dos maiores massacres d elefantes j\u00e1 registrado no parque nacional bouba ndjidah, gente os cara vai no veneno p mata"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2016-06-26T21:37:47.000Z",
            "id": "747182093734649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas poder\u00e1 ser ampliada. \u00c9 a nossa imagem de hoje. https://t.co/jGUr0ynyAy"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2016-06-26T21:31:00.000Z",
            "id": "747180386082496517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite com boa not\u00edcia. Pode sair do papel a amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. https://t.co/dMyoVdGkVE"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-26T21:26:30.000Z",
            "id": "747179254937432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Divino \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FABBm9F5FP"
        },
        {
            "author_id": "46131301",
            "created_at": "2016-06-26T21:25:53.000Z",
            "id": "747179099051921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural* https://t.co/pOYAgg8jwf"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-06-26T21:14:21.000Z",
            "id": "747176193745649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz:  Mata de galeria e cerrado #Parque #Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-26T20:24:52.000Z",
            "id": "747163743361048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa ECO, da r\u00e1dio Cultura FM, deu espa\u00e7o \u00e0 pauta do Cerrado publicando uma\nreportagem especial super... https://t.co/YnoEEb7i7V"
        },
        {
            "author_id": "568439710",
            "created_at": "2016-06-26T20:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "747162547556618244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descomplica o complicado @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gJAlwYArRm"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-26T20:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "747161954020622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone nas Agulhas Negras Parte 3 (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/JHKlBrPbAG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-26T20:17:32.000Z",
            "id": "747161896386715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holiday Inn Bogota Airport | Os quartos oferecem mini bar, banheiro privativo https://t.co/ZZkfrxD0hH https://t.co/4rBHJUAUYM"
        },
        {
            "author_id": "334771296",
            "created_at": "2016-06-26T20:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.986485,
                        -29.448219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "747159638316060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/YKp9guw6Bq"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-26T20:01:26.000Z",
            "id": "747157844932313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancaster House - A uma caminhada de 10 minutos do centro de Bogot\u00e1  https://t.co/ZZkfrxD0hH https://t.co/kp1A03DOwF"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-26T19:56:21.000Z",
            "id": "747156563987668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, considerado um dos lugares mais bonitos da Col\u00f4mbia https://t.co/ZZkfrxD0hH https://t.co/haDiQyCDta"
        },
        {
            "author_id": "241610721",
            "created_at": "2016-06-26T19:40:14.000Z",
            "id": "747152510809477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Hist\u00f3ria (UFPI)/Uru\u00e7u\u00ed visita Parque Nacional da Serra da Capivara - Portal de Uru\u00e7u\u00ed https://t.co/5mZHHaDdZ0"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2016-06-26T19:37:55.000Z",
            "id": "747151927184662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/RdfNM9q9pU"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2016-06-26T19:15:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "747146181357166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/P0PUJzN3dK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-26T19:01:11.000Z",
            "id": "747142684351946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jgeOX6uUN7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-26T19:01:11.000Z",
            "id": "747142683949309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/2xxo4LsyRr"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-26T19:01:11.000Z",
            "id": "747142682921701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/POxgztiHhI"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-26T19:01:09.000Z",
            "id": "747142675841822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/p5mf3jeoO0"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-26T19:01:09.000Z",
            "id": "747142675397222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/TChB1TE4j6"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2016-06-26T18:56:51.000Z",
            "id": "747141590376923137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Ler mais:... https://t.co/f9OtQidSa6"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2016-06-26T18:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "747140725796671492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia :: Jacytan Melo Passagens https://t.co/Qj3C2UNGtu via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "4854773849",
            "created_at": "2016-06-26T18:40:41.000Z",
            "id": "747137522032054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para chegar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o  acesso \u00e9 feito por ve\u00edculos 4x4\u2026 https://t.co/dMpsn9ChKD"
        },
        {
            "author_id": "241610721",
            "created_at": "2016-06-26T18:27:27.000Z",
            "id": "747134191750553602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de de Hist\u00f3ria (UFPI)/Uru\u00e7u\u00ed visita Parque Nacional da Serra da Capivara - Portal de Uru\u00e7u\u00ed https://t.co/itdgbrWXF9"
        },
        {
            "author_id": "3687039868",
            "created_at": "2016-06-26T18:20:09.000Z",
            "id": "747132357522579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 anexo \u00e0 escola, e o projeto inclui o cultivo de hortali\u00e7a, legumes e frutas. O manuseio da... https://t.co/K7cw6x6cXx"
        },
        {
            "author_id": "3687039868",
            "created_at": "2016-06-26T18:16:18.000Z",
            "id": "747131386088198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 anexo \u00e0 escola, e o projeto inclui o cultivo de hortali\u00e7a, legumes e frutas. O manuseio da... https://t.co/m7ARUCTpQC"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-26T17:43:45.000Z",
            "id": "747123196990722050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando fazer Croche \ud83d\udc9a\ud83c\udf3c\ud83d\udca7\ud83d\udc96\ud83d\udccd\u2702 #Croche @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8cC2tcsWxF"
        },
        {
            "author_id": "103947919",
            "created_at": "2016-06-26T15:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "747096943860551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas s\u00e3o lindas, n\u00e3o s\u00e3o? Deu saudade desse dia... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gcOtmZpbdq"
        },
        {
            "author_id": "65337232",
            "created_at": "2016-06-26T15:47:16.000Z",
            "id": "747093883016908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vir numa \u00e1rea protegida acampar em cima da duna, sim @ Reserva Ornitol\u00f3gica De Mindelo https://t.co/DqHxEe1Gb8"
        },
        {
            "author_id": "2364625092",
            "created_at": "2016-06-26T14:45:01.000Z",
            "id": "747078217996075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer :)\n\nO parque nacional de Killarney, fica no condado de Kerry. Um para\u00edso de montanhas, lagos... https://t.co/8phNYEJb7T"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2016-06-26T14:17:11.000Z",
            "id": "747071212778565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol e boa visibilidade tamb\u00e9m no #CanyonFortaleza , Parque Nacional da #SerraGeral #CanionsdoBrasil #nationalpark https://t.co/KXdky43NTK"
        },
        {
            "author_id": "38574889",
            "created_at": "2016-06-26T14:03:07.000Z",
            "id": "747067673675177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das Corujas, Floresta Nacional do Araripe. https://t.co/e03mI4Dbz0 https://t.co/P2NDrZzOl5"
        },
        {
            "author_id": "38574889",
            "created_at": "2016-06-26T13:58:52.000Z",
            "id": "747066600822611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino comemorativo 70 anos da Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LBwrv73sdR https://t.co/2XSbWpNNGo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-26T13:41:14.000Z",
            "id": "747062162909204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-26T13:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 106,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "747059368869277698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u2600\ud83c\udf31 A #natureza faz bem para a #sa\u00fade. Que tal visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/UMknzBvGz8 @ICMBio #UC #ICMBIO"
        },
        {
            "author_id": "22582366",
            "created_at": "2016-06-26T12:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "747051175447531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistaemcasa2016 \n#cataratasjl \n#clickfoz \n#naipitaroba @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/wj7idEfJWT"
        },
        {
            "author_id": "33486833",
            "created_at": "2016-06-26T12:52:28.000Z",
            "id": "747049890488913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus amigos! \n\nPela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #assinacasacivil \n\nO Parque... https://t.co/XeL7meMr6j"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-06-26T12:16:49.000Z",
            "id": "747040920768491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros precisa da sua ajuda! https://t.co/piT8x4hiwS https://t.co/RfwBnosOKY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-26T11:09:08.000Z",
            "id": "747023887091761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As baleias come\u00e7aram a chegar na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca em Santa Catarina. \nConhe\u00e7a a ROTA... https://t.co/D2ht0nIuPA"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2016-06-26T11:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "747022624912465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando no melhor estilo (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/jp3OUcgCRz"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-26T10:59:09.000Z",
            "id": "747021375425097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/DnxUfYn9jS"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-26T10:40:13.000Z",
            "id": "747016608720130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de Espirito Santo passamos pelo parque nacional de Itatiaia e chegamos a\u2026 https://t.co/nkvB9s2gpt... https://t.co/5jiQRa7FIE"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-26T10:40:08.000Z",
            "id": "747016588721684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de Espirito Santo passamos pelo parque nacional de Itatiaia e chegamos a\u2026 https://t.co/nkvB9s2gpt https://t.co/bQgbxuYzxa"
        },
        {
            "author_id": "427881828",
            "created_at": "2016-06-26T10:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4531036,
                        -22.4742511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "747013950160650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de Espirito Santo passamos pelo parque nacional de Itatiaia e chegamos a cachoeiras\u2026 https://t.co/oXV7UYbyKN"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2016-06-26T08:00:34.000Z",
            "id": "746976434246291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das bonitas paisagens do Parque Nacional da Gorongosa / Some of the beautiful landscapes of Gorongosa... https://t.co/mXBffmtxJ0"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-26T06:12:45.000Z",
            "id": "746949299691528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-26T05:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746940748759601153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao natural\ud83d\ude09 hahaha\n#visitbrazil #brazil #mtur @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/CnhHKNN2tA"
        },
        {
            "author_id": "187754160",
            "created_at": "2016-06-26T04:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746926469025234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1aaa \ud83d\udc95 #summer #comeback #love #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xctvgLkmfC"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2016-06-26T03:23:49.000Z",
            "id": "746906786788220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, USA, \u00e9 o parque nacional mais antigo do mundo, inaugurado em 1\u00ba mar\u00e7o 1872. https://t.co/MITXQMzPQ2"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2016-06-26T03:20:29.000Z",
            "id": "746905949827383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa na rodovia de acesso ao Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados de Wyoming, Idaho e Montana, USA. https://t.co/eXvYqNXj7X"
        },
        {
            "author_id": "241600047",
            "created_at": "2016-06-26T02:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "746886334749368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, que lugar bonito... Lidando com o medo de altura kkk \u2764\ufe0f\u26f0 @ Parque\u2026 https://t.co/O2BHLA2Nm4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-26T01:42:55.000Z",
            "id": "746881395516137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a trilha foi no Canyon Fortaleza   (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/MoXplsyr6f"
        },
        {
            "author_id": "4426507168",
            "created_at": "2016-06-26T01:01:54.000Z",
            "id": "746871071593267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Salvador Best transportation Salvador - Caravelas - Rio de Janeiro. (Parque Nacional Marinho de Abrolhos)"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-06-26T00:37:52.000Z",
            "id": "746865022861713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual secreto no Parque Nacional da Tijuca\n\nSecret spot in Tijuca National Park\n\nClick here to check it out:... https://t.co/ANNyqqSKbT"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2016-06-26T00:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746864229806923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Snapsave de hoje! \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4a0iRF10IL"
        },
        {
            "author_id": "32920158",
            "created_at": "2016-06-26T00:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.816907,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "746860938821763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Capara\u00f3 in Esp\u00edrito Santo https://t.co/uLDRfIUt50"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2016-06-26T00:17:03.000Z",
            "id": "746859784624738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" https://t.co/Qn8InGgfts"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-06-25T23:37:02.000Z",
            "id": "746849714172112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza,... https://t.co/0J1p9KlgCk"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-06-25T23:26:36.000Z",
            "id": "746847090127568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o do parque da Chapada dos Veadeiros! Vamos lutar por isso? https://t.co/bDh8X0qHPh"
        },
        {
            "author_id": "320576913",
            "created_at": "2016-06-25T23:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58684695,
                        -38.74213688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "000af2920fcd0d30"
            },
            "id": "746842283618623489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Conguillio &amp; Vulc\u00e3o Llaima https://t.co/l6qdcvcmbH"
        },
        {
            "author_id": "484174715",
            "created_at": "2016-06-25T22:51:05.000Z",
            "id": "746838150278938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...... No segundo dia fomos at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, e fizemos as... https://t.co/lZm2mOPayS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-25T22:19:45.000Z",
            "id": "746830265402679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza  (Parque Nacional da Serra Geral) e Canyon Itaimbezinho  (Parque Nacional Aparados da Serra)"
        },
        {
            "author_id": "33325101",
            "created_at": "2016-06-25T22:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "746830150705250305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia e Ilha Grande: https://t.co/gsViurDdep via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16971555",
            "created_at": "2016-06-25T22:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746829997357203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ararajubas e tucanos. Filtro para qu\u00ea? \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/munRMD2VQk"
        },
        {
            "author_id": "117591471",
            "created_at": "2016-06-25T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14120167,
                        -29.04552412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "746826007865221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finde nas terras do soberano! #\u00e9soumaveznavida \ud83d\udc85 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/DtdUy4jbIw"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T22:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746825767170899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim com essa vista \ud83d\ude0d \n#visitbrazil #mtur #brazil @ Parque Nacional Da Serra Da\u2026 https://t.co/z54TFxfl0f"
        },
        {
            "author_id": "1142164982",
            "created_at": "2016-06-25T21:57:21.000Z",
            "id": "746824630447538180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GOI\u00c2NIA E GOI\u00c2NIA FRANCESA KKKKKKKKKKKKKKK parque nacional c\u00e9sio 137"
        },
        {
            "author_id": "27632020",
            "created_at": "2016-06-25T20:42:18.000Z",
            "id": "746805741994926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos de um dia top    ;) \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/AL287711JX"
        },
        {
            "author_id": "4309704989",
            "created_at": "2016-06-25T20:41:50.000Z",
            "id": "746805625716416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 DAY @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/B5mCGmAmI2"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2016-06-25T20:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746804450090749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/JIL53ZEOj8"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:26:30.000Z",
            "id": "746801764767309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83c\udf3e\ud83d\udd77\ud83d\udc1c\ud83c\udf3f\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Kly2yK8fhu"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:22:57.000Z",
            "id": "746800873779662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua limpa e pura \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\nFoi um \u00f3timo dia!!! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/PEUP51DUcF"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:18:38.000Z",
            "id": "746799787413020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83d\udd77\ud83d\udc1c @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jzUsIg0E01"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:17:03.000Z",
            "id": "746799385653161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Bi\u00f3logo e ser top \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\nCachoeira das Almas @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lSaJbciZok"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:12:46.000Z",
            "id": "746798309411557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/nBvuOHWDmT"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:04:52.000Z",
            "id": "746796319809933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subir mais uma a 1020m de altura!!!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nPico da tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hgVsisQT7C"
        },
        {
            "author_id": "70518155",
            "created_at": "2016-06-25T20:02:55.000Z",
            "id": "746795828782702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta Cachoeira das Almas\nAula de ecologia aplicada \nBiologia \u00e9 Vida @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/fSHWRbbnOr"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-06-25T19:45:07.000Z",
            "id": "746791349484064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Policiais da UPP do Turano realizam buscas a criminosos no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/T2lDhYHlrR https://t.co/eopPpxlNnl"
        },
        {
            "author_id": "4309704989",
            "created_at": "2016-06-25T19:36:12.000Z",
            "id": "746789105904852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza mano @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/g9mMFoFAqJ"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T19:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746788070314303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha oq a vida nos d\u00e1\u2764\n#visitbrazil #brazil #mtur @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/Vbtx2oisgJ"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2016-06-25T19:24:07.000Z",
            "id": "746786064845537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais da UPP do Turano realizam buscas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7fqIP21nD7 #rio https://t.co/YATgan0Hxu"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-06-25T19:10:16.000Z",
            "id": "746782582470127620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais da UPP do Turano realizam buscas no Parque Nacional da Tijuca: RIO \u2014 Agentes da Unidade de Pol\u00edcia ... https://t.co/pCCyae48d1"
        },
        {
            "author_id": "71080305",
            "created_at": "2016-06-25T18:57:16.000Z",
            "id": "746779311005368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local que anseio conhecer: Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, Equador!\n#sonhos #umlugar #Equador\u2026 https://t.co/PAXJlM05Q1"
        },
        {
            "author_id": "22582366",
            "created_at": "2016-06-25T18:03:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746765891149402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio del paseo \u201cTrilha do po\u00e7o preto\u201d en el Parque Nacional do Igua\u00e7u #turistaemcasa2016 https://t.co/wibR590EBO"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T15:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746732930605555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa subida foi com aventura \ud83d\ude25\n#mtur #visitbrazil #brazil @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/luAfX8iAsZ"
        },
        {
            "author_id": "52122434",
            "created_at": "2016-06-25T15:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "746721819047038978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oceano @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/C4aRRQwzWo"
        },
        {
            "author_id": "1179715184",
            "created_at": "2016-06-25T14:50:04.000Z",
            "id": "746717101130321921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffe @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/VTvVL61AyK"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-06-25T14:19:25.000Z",
            "id": "746709386781954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-25T14:16:56.000Z",
            "id": "746708760048041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-06-25T14:10:21.000Z",
            "id": "746707105038610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Nacional do Manu: tesouro da Amaz\u00f4nia, protegido por ca\u00e7adores ind\u00edgenas https://t.co/3ENObuHMgB https://t.co/MPPlMwFaJo"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2016-06-25T13:19:01.000Z",
            "id": "746694186682851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, localizado no Estado de Goi\u00e1s, foi declarado Patrim\u00f4nio Mundial Natural,... https://t.co/WCYyCDQUmT"
        },
        {
            "author_id": "29441813",
            "created_at": "2016-06-25T13:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 64,
                        "username": "itaipava"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "746693009551597572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 aqui no Parque Nacional de Petr\u00f3polis para mais um job com a @itaipava \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b https://t.co/BltB08YqzL"
        },
        {
            "author_id": "96688734",
            "created_at": "2016-06-25T13:00:02.000Z",
            "id": "746689408053633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stewart Island, na Nova Zel\u00e2ndia, possui 85% de territ\u00f3rio como Parque Nacional e \u00e9 um dos pontos que voc\u00ea n\u00e3o... https://t.co/huxcupNMgS"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-06-25T12:16:58.000Z",
            "id": "746678569577783298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha ol\u00edmpica chega ao Pantanal; veja fotos https://t.co/twANaALQ1F"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-25T12:00:01.000Z",
            "id": "746674304952172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados em um dia de vento - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra - Canyons do Brasil https://t.co/IeMr9fCTe1"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T11:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746661091724263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pir\u00e2mide na serra \ud83e\udd14 hahaha @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/ct1uFzktZu"
        },
        {
            "author_id": "53660545",
            "created_at": "2016-06-25T10:41:43.000Z",
            "id": "746654599159910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DE ITABAIANA - SERGIPE: https://t.co/vDcYrtKSSB"
        },
        {
            "author_id": "231217283",
            "created_at": "2016-06-25T10:25:38.000Z",
            "id": "746650554575749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, munic\u00edpio do Par\u00e1: https://t.co/ecOzf4cjJI https://t.co/ZrvjMCtb6U"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-06-25T09:12:03.000Z",
            "id": "746632036673273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/yYBgKSfqlY"
        },
        {
            "author_id": "732096223318937600",
            "created_at": "2016-06-25T05:21:35.000Z",
            "id": "746574033852956672",
            "in_reply_to_user_id": "723932339806547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mkzayn zzzZzZ ate dormi esperando a resposta, o PV deu teia de aranha o parque nacional Yosemite se cansou da gente la"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T04:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746562675170107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza!  \u2764\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/ij5s8oMkbY"
        },
        {
            "author_id": "15359141",
            "created_at": "2016-06-25T03:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746550021013774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de Caribe s\u00e3o feitas as f\u00e9rias... Com analeczl @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/4CbM1C3v8f"
        },
        {
            "author_id": "76739555",
            "created_at": "2016-06-25T02:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "746528496994947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/vMalr4O35W"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T01:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746521487889207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O circuito que fizemos hoje! \ud83d\udc81 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/tuuzhoY0vq"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-25T01:30:10.000Z",
            "id": "746515797061828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Vai para a Cro\u00e1cia? N\u00e3o se esque\u00e7a de incluir este parque no seu roteiro: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/gz5vJOgFsi"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-06-25T01:17:40.000Z",
            "id": "746512654269747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/Gs6UDudG20"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-25T00:55:12.000Z",
            "id": "746506996598382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-25T00:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746502218082189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turism\u00f3loga tamb\u00e9m faz lazer! Hahaha \ud83d\ude18\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/4JdTIhnDT9"
        },
        {
            "author_id": "52122434",
            "created_at": "2016-06-25T00:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "746502029183377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00e9voa borra a vista enquanto enobrece a fotografia. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Y5LmmBa8dr"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-24T23:52:46.000Z",
            "id": "746491286220316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua!\n\nFaltam menos de 100 assinaturas... https://t.co/SR0eKb9MOq"
        },
        {
            "author_id": "727308469",
            "created_at": "2016-06-24T23:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "746490602263453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco Lagos, Parque Nacional de Montebello, Chiapas. https://t.co/W208AB5ADN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "726235195863605249",
            "created_at": "2016-06-24T23:46:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18a00f6b0b7c5f12"
            },
            "id": "746489830746513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Vamos salvar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Prainha. https://t.co/dL3ecRMvtz"
        },
        {
            "author_id": "190191232",
            "created_at": "2016-06-24T23:16:28.000Z",
            "id": "746482151856582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima hora https://t.co/b9e6KIisue"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-24T22:55:32.000Z",
            "id": "746476883517181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/I5ebIVPjrJ"
        },
        {
            "author_id": "412617260",
            "created_at": "2016-06-24T21:56:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "746461921361141761",
            "in_reply_to_user_id": "412617260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 353,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 166
            },
            "text": "Esta \u00e9 conhecida como a \u201c\u00c1rvore Cora\u00e7\u00e3o\u201d, uma Sequoia no Parque Nacional da Calif\u00f3rnia. https://t.co/xd6nLufkrB"
        },
        {
            "author_id": "736135397630222336",
            "created_at": "2016-06-24T21:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 72,
                        "username": "JCMorenodeSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "746460326040899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Y4qteop0Zh via @JCMorenodeSousa"
        },
        {
            "author_id": "60926869",
            "created_at": "2016-06-24T21:26:18.000Z",
            "id": "746454427465355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE   A Prefeitura de Marata\u00edzes, atrav\u00e9s da Secretaria de Meio Ambiente, convida voc\u00ea que tem interesse ser... https://t.co/eSMVU0G81A"
        },
        {
            "author_id": "60926869",
            "created_at": "2016-06-24T21:26:08.000Z",
            "id": "746454383789899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de\u00a0Marata\u00edzes/ES https://t.co/KYJ61YjDR5"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-24T20:42:41.000Z",
            "id": "746443448782327810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista junto ao Parque Nacional da Canastra, S\u00e3o Roque de Minas. \u00c0s 19h prociss\u00e3o e Missa. https://t.co/0dfzEi0cuc"
        },
        {
            "author_id": "1556185980",
            "created_at": "2016-06-24T20:32:45.000Z",
            "id": "746440950931689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal do segundo ano foi pr\u00f3 parque nacional de Itatiaia hoje , sexta passada foi o primeiro ano, e a gente que \u00e9 do terceiro at\u00e9 agora nd"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-24T20:11:33.000Z",
            "id": "746435613700689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua!\n\nFaltam menos de 100 assinaturas... https://t.co/QrXTM3FXji"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-24T20:08:15.000Z",
            "id": "746434786143547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegando em S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, junto \u00e0 Portaria 2 do Parque Nacional da Canastra. ...o sol se despede...Viva a Vida. https://t.co/7eUyllJXwv"
        },
        {
            "author_id": "4309704989",
            "created_at": "2016-06-24T20:08:12.000Z",
            "id": "746434771836874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um guaxinim @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1oqRvyexlx"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-06-24T19:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "746432619219300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq dizer de hoje? \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n#brazil #mtur #visitbrazil @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/U38kMHOhYT"
        },
        {
            "author_id": "68841618",
            "created_at": "2016-06-24T19:47:43.000Z",
            "id": "746429618723426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LfRQK4xNoh"
        },
        {
            "author_id": "563927759",
            "created_at": "2016-06-24T19:04:08.000Z",
            "id": "746418650882551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\nhttps://t.co/kFvPVXwJZj https://t.co/ihhvgtAyJh"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-06-24T18:47:58.000Z",
            "id": "746414580654452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/rbsu3HItqT"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-24T18:16:36.000Z",
            "id": "746406688291491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-24T16:26:47.000Z",
            "id": "746379052974477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-24T16:12:50.000Z",
            "id": "746375541981216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Inferno - Novembro de 2009. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hJC4gJEFGI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-24T15:46:17.000Z",
            "id": "746368858861244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: https://t.co/nKFqDEsiBC"
        },
        {
            "author_id": "150242761",
            "created_at": "2016-06-24T15:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21404592,
                        -22.98421816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "746367071563374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca a vista mais linda do Rio. Gui Michaelis e eu. mariellamuller @\u2026 https://t.co/6SoOTnbHf3"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2016-06-24T15:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "746365613124157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/8bTkFTxds4 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-24T15:07:33.000Z",
            "id": "746359111260962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAcidente aconteceu nesta sexta, perto do Parque Nacional. Carro pertence a concession\u00e1ria; v\u00edtima tem 21 anos."
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-24T14:06:56.000Z",
            "id": "746343854958321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: #NaEstrada: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no 53\u00ba dia https://t.co/dZaD3mgILa #OTrajeto\u2026 https://t.co/jjEt5xwvWq"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-06-24T14:00:29.000Z",
            "id": "746342235436785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#NaEstrada: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no 53\u00ba dia https://t.co/1vQn1gGCVK #OTrajetoDaTocha https://t.co/2w8DWknKY4"
        },
        {
            "author_id": "55066369",
            "created_at": "2016-06-24T13:57:56.000Z",
            "id": "746341590038306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia Gigante - EUA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-24T13:50:04.000Z",
            "id": "746339612814098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Elas j\u00e1 come\u00e7aram a chegar na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, em SC. Saiba+: https://t.co/8ifaOwsbmh https://t.co/2op77zuiA2"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2016-06-24T13:39:29.000Z",
            "id": "746336949410103296",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Divide com o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina, uma das maiores e mais impressionantes quedas d\u2019\u00e1gua do mundo. https://t.co/jvLjEFxskb"
        },
        {
            "author_id": "18135086",
            "created_at": "2016-06-24T12:51:02.000Z",
            "id": "746324754278326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Mato Grosso, o Parque Nacional do Xingu \u00e9 o \u00fanico quadrado de terra livre do Philishave geral.\" Fernanda Torres"
        },
        {
            "author_id": "282857083",
            "created_at": "2016-06-24T12:12:54.000Z",
            "id": "746315159363149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em Mato Grosso - https://t.co/IFei6ptehL https://t.co/F3UB3XB5Te"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2016-06-24T12:02:46.000Z",
            "id": "746312607263449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National Park \u2013 Vis\u00e3o da torre de observa\u00e7\u00e3o / View from\u2026 https://t.co/kPukDeT9Ux https://t.co/mW5W59xmWb"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2016-06-24T12:01:51.000Z",
            "id": "746312377876942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/EQBPHnY8Az"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-24T12:00:01.000Z",
            "id": "746311917740888066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/inwkImE0P1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:32.000Z",
            "id": "746310286718558213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jsq5dhtwvE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:22.000Z",
            "id": "746310244070875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/1JwOkeSzxb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-24T11:53:21.000Z",
            "id": "746310240816103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/LNHtPMGkfM"
        },
        {
            "author_id": "77830684",
            "created_at": "2016-06-24T11:48:03.000Z",
            "id": "746308905425199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/atsuEN9FyF"
        },
        {
            "author_id": "224429247",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:59.000Z",
            "id": "746308887674904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/oZuNN91fRE"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:53.000Z",
            "id": "746308864883097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/k2BZ0DwyRL"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:52.000Z",
            "id": "746308858306453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/sHm64HbMPy"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:44.000Z",
            "id": "746308824806490114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Ou6RzVHS5L"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:41.000Z",
            "id": "746308811284111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/glYAkxGOyY"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:30.000Z",
            "id": "746308769101975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 p... https://t.co/qhbjKWXmTt #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:25.000Z",
            "id": "746308746226208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/U1Q4xdkdQu"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:23.000Z",
            "id": "746308737137139713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SVYvu12o0M"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:21.000Z",
            "id": "746308727729315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/NMDeZlTjoy"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:19.000Z",
            "id": "746308719105843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/XWy45JeUkb"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:16.000Z",
            "id": "746308709475725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/WQddjzkNuV"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-06-24T11:47:13.000Z",
            "id": "746308694640463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/6fY30KW9vr"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:37.000Z",
            "id": "746308543851073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eSbvrPlLbB"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:28.000Z",
            "id": "746308506219741188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/gmkndNWJBE"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:18.000Z",
            "id": "746308466097029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/0Vmw0pLClr"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:03.000Z",
            "id": "746308402389778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/w5ZTARTodT"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-06-24T11:46:00.000Z",
            "id": "746308389915877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/fsh7DZHRMg"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:58.000Z",
            "id": "746308379434377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/TtgE1IcVZF #betalab"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:56.000Z",
            "id": "746308371398025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/HEvqlGpBlT"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:50.000Z",
            "id": "746308348295815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/5JBA3PN4Gv"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:42.000Z",
            "id": "746308315970310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/C5MSofCezM"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:40.000Z",
            "id": "746308305279062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jy9iXomBF0"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:21.000Z",
            "id": "746308227822845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/22F68yvzk9"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:19.000Z",
            "id": "746308218725371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pe... https://t.co/JQjujwkDGp #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-06-24T11:45:09.000Z",
            "id": "746308177180794881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/2Ytpy11eCy"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:09.000Z",
            "id": "746307926109741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/VTW60T7PHT"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:08.000Z",
            "id": "746307918262198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/x1LdYNsASz"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:03.000Z",
            "id": "746307898850971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/d8QSY9bG1s"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-06-24T11:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "746307890068127744",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u d... https://t.co/wjGLHpEBOM"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:55.000Z",
            "id": "746307863652380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eNOiTA0UDt"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:36.000Z",
            "id": "746307785764143105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/35aKABn08D"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:35.000Z",
            "id": "746307781368569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/H8xkhwAiRc"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:32.000Z",
            "id": "746307770975059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/d2GLOpIamH"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:31.000Z",
            "id": "746307765992194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Iub3iW7D90"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:30.000Z",
            "id": "746307761353285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jKu3w4zBC2"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-06-24T11:43:13.000Z",
            "id": "746307690377289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/RA35ZeXhNq"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:49.000Z",
            "id": "746307588367613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/G4l52bmITV"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:45.000Z",
            "id": "746307573872136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/QJASSd7HWa"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:22.000Z",
            "id": "746307476081938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/67JmO5NVW0"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:16.000Z",
            "id": "746307450345644034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha... https://t.co/SG6NfcUm4X #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:05.000Z",
            "id": "746307405965778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/OWxytpUfIG"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2016-06-24T11:42:02.000Z",
            "id": "746307390375526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/6ip1W5d5TZ"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:57.000Z",
            "id": "746306111549038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/D8VU0PZ4C8"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:47.000Z",
            "id": "746306069199130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/Bp3yrS09xX"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306059837419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/zOj7WS5yNC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306039750897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/XGlbedmqV9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306029911048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/0FeSxJNuFU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306011644891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/lhjk0a4GpV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746306004007034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/cUU2p96RVP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305996662833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/WPQjvRsHdp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305989750644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/skATeFpb8h tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305982129549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/ryhEBVQpAg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305967084601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/2wRvFyaKvu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305951976693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/PbWF00fBrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305945014145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/bjhHUhtwIN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305930015367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/d5AxxGVn8R tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305911052918786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/ZoTfTdtouh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305901867343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/HbnTRpbezv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305893239656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/LFKbUb6Mzf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2016-06-24T11:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305881248149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Zhpx7j2JBI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305855398633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/kwN9R0LaG4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305845189705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/6lXcBLGJ71 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305823568105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/iIYbUdrkWK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305812482527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/oN02WwchOI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305766349377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/PEJUaItxaX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305757570703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/iXNGucV7yu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305746904592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/EAqsASeQUJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305737874300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/0WkjcCf6Zg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305710749683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SmzSFde7wV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305697881554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/lQmhoczeSs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305667942612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Wm0gGF77wK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305657377165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/SNFtAU4ZDn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305647424081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/cksAJKuf1W tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2016-06-24T11:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305639849201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/pAZQ85eG20 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305613261484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/sq4dOyF3oc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305604847755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/E4AsvfwFDT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305586233413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/9oZX9jaqQQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "746305571414937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/Rryp5zVs1M tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:26.000Z",
            "id": "746305480943796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/9KKA2QlyiF"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:10.000Z",
            "id": "746305410693365762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/UsJEpDifFT"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-06-24T11:34:05.000Z",
            "id": "746305391324061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/zTGU5xJmaQ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:59.000Z",
            "id": "746305367005532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/p1OmBNNwDf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:57.000Z",
            "id": "746305357018959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/w0q88LZXdb"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:54.000Z",
            "id": "746305344138158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/hTGHIWUjNP"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:40.000Z",
            "id": "746305286520995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/CfraJ3DUsQ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:26.000Z",
            "id": "746305225934282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/oATURmnZPH"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:19.000Z",
            "id": "746305199170478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/UDmqcInC3I"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:14.000Z",
            "id": "746305178236661762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rjGeqAjYJ1"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2016-06-24T11:33:11.000Z",
            "id": "746305163325935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u d... https://t.co/r59aNfnKuZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:55.000Z",
            "id": "746305097659932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e... https://t.co/3yBLhMdL1l"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:50.000Z",
            "id": "746305078156353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de No... https://t.co/XisKiF92C9 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:44.000Z",
            "id": "746305052910854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/8uRk0jjEUP"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:39.000Z",
            "id": "746305030026731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Mor... https://t.co/Pf8o7FgyPD"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:26.000Z",
            "id": "746304975240732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/UULgEl74GA"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:24.000Z",
            "id": "746304965405118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/RF8cutFluA"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-06-24T11:32:22.000Z",
            "id": "746304957637234688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Mo... https://t.co/9Vjo97ovF4"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-06-24T11:31:10.000Z",
            "id": "746304655123222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: Dois Recantos no #Parque #Nacional de #Bras\u00edlia https://t.co/2zsZdgU0ib"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:55.000Z",
            "id": "746304595060629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/cPj7EtVw4E"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:34.000Z",
            "id": "746304504920891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/1mivn2earA"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:23.000Z",
            "id": "746304461723709445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/lPuAm0KM2p"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:16.000Z",
            "id": "746304428358041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/XwB4tLpv87"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:06.000Z",
            "id": "746304388981891074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/eK46HieNr0"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:02.000Z",
            "id": "746304373412630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/bamuIPOVmG"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-06-24T11:30:00.000Z",
            "id": "746304362276749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/gPBHZMcIY8"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:56.000Z",
            "id": "746304347131150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/lly5Sz6AR2"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:48.000Z",
            "id": "746304312729440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/JGdya6vBz9"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:46.000Z",
            "id": "746304304663789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/mpJAO8lYeZ"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:42.000Z",
            "id": "746304286523428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/5rZBpIDZGU"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:16.000Z",
            "id": "746304179937808386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/W8q3wZGxtF"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2016-06-24T11:29:00.000Z",
            "id": "746304111436435460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/8Bv5JahG9Z"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:58.000Z",
            "id": "746304104318676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/OVPz85uqSs"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:56.000Z",
            "id": "746304093321191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/navKrOmhOU"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:54.000Z",
            "id": "746304086618701825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/jB4DPbTyfd"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:54.000Z",
            "id": "746304084861292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/4KdPvyTcKv"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:51.000Z",
            "id": "746304073184403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/2A9y1AzLZH"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:45.000Z",
            "id": "746304049775992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/MhGOdj7jlW"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:35.000Z",
            "id": "746304005119180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/w3qHngdzQp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:32.000Z",
            "id": "746303993366773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/PufQo4yph5"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:25.000Z",
            "id": "746303963624931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/LOFwwGFBSs"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:10.000Z",
            "id": "746303903445065730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/p8mSyim1bH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:04.000Z",
            "id": "746303874797998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/uwdkJS5r53"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2016-06-24T11:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "746303861845962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u... https://t.co/fbIqi1fuWW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:54.000Z",
            "id": "746303833060499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rnBGIMmcsj"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:51.000Z",
            "id": "746303820578328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pelo V\u00e9u de Noiva e Morro S... https://t.co/rnBGIM4BAL"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:37.000Z",
            "id": "746303761698562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT: Tocha passar\u00e1 pe... https://t.co/F67Z8g7cCa #brasil"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-06-24T11:27:25.000Z",
            "id": "746303712222556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/doVfTy8B1c"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-24T11:25:25.000Z",
            "id": "746303208239280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/a1oqiBIoIl #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-24T11:21:09.000Z",
            "id": "746302135021756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\" https://t.co/Yc7HhGWVLK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-24T11:20:50.000Z",
            "id": "746302057779429377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT\" https://t.co/Yc7HhGWVLK"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2016-06-24T11:17:10.000Z",
            "id": "746301135506579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 fechado para passagem da Tocha Ol\u00edmpica em MT https://t.co/NcWQdgEAeZ"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-24T07:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "746245483144818689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-06-24T06:44:27.000Z",
            "id": "746232501056638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos -\n  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional)\n   - Barrei\u2026 https://t.co/nsDuzPf8r4, see more https://t.co/2PHsXmzIwH"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2016-06-24T05:18:56.000Z",
            "id": "746210982431596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45 mil quil\u00f4m https://t.co/bDsFZw6Gr7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-24T04:11:09.000Z",
            "id": "746193924553728002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva S\u00e3o Jo\u00e3o Batista \ud83d\udea9\ud83c\udf1e\ud83c\udf19\ud83c\udf1f\ud83d\udea9 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nhhlrQvfG2"
        },
        {
            "author_id": "137067785",
            "created_at": "2016-06-24T03:41:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "746186457379971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui vendo umas fotos e lendo sobre o Parque Nacional de Sutjeska e: preciso ir conhecer antes de morrer."
        },
        {
            "author_id": "1102604252",
            "created_at": "2016-06-24T03:13:23.000Z",
            "id": "746179385695232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35\u00ba Semin\u00e1rio e Plantios do \"Projeto \u00c1rvore \u00e9 Vida\" em Cordisburgo: O Monumento Natural Estadual Peter Lund e... https://t.co/Hhk7k7ZRA8"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-06-24T02:31:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "746168897712300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Lindo v\u00eddeo de Andr\u00e9 D'Elia, com Funda\u00e7\u00e3o Mais Cerrado! https://t.co/cux5US3Ncn"
        },
        {
            "author_id": "1423343706",
            "created_at": "2016-06-24T01:59:57.000Z",
            "id": "746160907412209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o Rio de Janeiro \u00e9 lindo! @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/aNeH9BP8G3"
        },
        {
            "author_id": "1423343706",
            "created_at": "2016-06-24T01:57:30.000Z",
            "id": "746160289209552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o Rio de Janeiro \u00e9 lindo! @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/8ExSJgYw1I"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-24T01:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "746149876854104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/46p9Bhexva"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2016-06-24T00:56:10.000Z",
            "id": "746144855298998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da nossa RPPN Curucaca (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) est\u00e3o inseridas na linda e did\u00e1tica... https://t.co/Xn2Dq4QmiN"
        },
        {
            "author_id": "293783429",
            "created_at": "2016-06-24T00:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "746144072490835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1a. @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Hy8IGtsfv5"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2016-06-24T00:50:44.000Z",
            "id": "746143484394909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da nossa RPPN Curucaca (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) est\u00e3o inseridas na linda e did\u00e1tica... https://t.co/aAt4jVStS4"
        },
        {
            "author_id": "46245510",
            "created_at": "2016-06-23T23:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746121869774954500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/mcXfk9sePg"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T22:33:44.000Z",
            "id": "746109011091685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da Tarde \u2615 #P\u00e3oComNutella @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CZYTtgVPXk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-23T20:29:44.000Z",
            "id": "746077804559736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #FernandodeNoronha ttp://goo.gl/opV5oq"
        },
        {
            "author_id": "3348137201",
            "created_at": "2016-06-23T19:53:49.000Z",
            "id": "746068766665113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do RJTV acompanha chegada do inverno no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - G1 Sul do Rio e... https://t.co/Jv5LqIdvDu"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-23T19:40:02.000Z",
            "id": "746065295006007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o C\u00e2nion Malacara, localizado no Parque Nacional da Serra Geral (RS). #wikiparques https://t.co/9fEh7zPYDN"
        },
        {
            "author_id": "68678563",
            "created_at": "2016-06-23T19:19:25.000Z",
            "id": "746060108879134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os len\u00e7\u00f3is\udbb8\udf47 \u2014 viajando para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "4875140631",
            "created_at": "2016-06-23T18:20:25.000Z",
            "id": "746045261185753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Natal, Parque da Cidade mant\u00e9m m\u00e9dia di\u00e1ria de quase 700 visitantes https://t.co/p4RxO9ssO2"
        },
        {
            "author_id": "1326672804",
            "created_at": "2016-06-23T18:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "746044557087883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das aves @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/HuGjD1BDxC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-23T16:52:45.000Z",
            "id": "746023199087919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo Ol\u00edmpico ficar\u00e1 na cidade por dois dias: 30 de junho e 1\u00ba de julho. Entre as paradas est\u00e3o o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Templo \u2026"
        },
        {
            "author_id": "625253839",
            "created_at": "2016-06-23T16:50:32.000Z",
            "id": "746022639752384514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ocupa\u00e7\u00e3o #Parre\u00e3o3\nPor se tratar de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, SOMOS CONTRA a ocupa\u00e7\u00e3o do terreno do... https://t.co/sAplc9hsOu"
        },
        {
            "author_id": "625253839",
            "created_at": "2016-06-23T16:49:45.000Z",
            "id": "746022441428869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ocupa\u00e7\u00e3o #Parre\u00e3o3\nPor se tratar de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, SOMOS CONTRA a ocupa\u00e7\u00e3o do terreno do... https://t.co/Uw3OZtI782"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-06-23T16:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 41,
                        "username": "scott_kranz"
                    }
                ]
            },
            "id": "746009924719742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA\nFoto de @scott_kranz \nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/FOob4EF7fL"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2016-06-23T15:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "btorresrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "746004740362866688",
            "in_reply_to_user_id": "55423645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btorresrj Ol\u00e1 Bruno! Interdita\u00e7\u00e3o p/ obras na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica, das 11h \u00e0s 16h e das 22h \u00e0s 5h do dia seguinte, at\u00e9 o dia 29/07."
        },
        {
            "author_id": "1272514723",
            "created_at": "2016-06-23T15:32:40.000Z",
            "id": "746003043586576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizJueves Desierto del Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/82aJuN4DAd"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2016-06-23T15:30:06.000Z",
            "id": "746002400377462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze cozinheiros v\u00e3o oferecer um jantar de gala no Monumento Natural Los Barruecos https://t.co/JxWMMijnMh"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2016-06-23T15:00:03.000Z",
            "id": "745994835341959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meses de junho e julho s\u00e3o ideais para quem deseja fazer a trilha do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do... https://t.co/k9cqWvQcuL"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2016-06-23T14:16:58.000Z",
            "id": "745983993548513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da Caminhada na Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3 \u2013 18/06. https://t.co/mGxgSTiOhI"
        },
        {
            "author_id": "269074326",
            "created_at": "2016-06-23T13:50:46.000Z",
            "id": "745977398668238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for ao Rio de Janeiro visitar o Corcovado e o Cristo Redentor no Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 um atrativo... https://t.co/DMDvyXrnjW"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2016-06-23T13:17:21.000Z",
            "id": "745968991487860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: MONUMENTO NATURAL ESTADUAL DA PEDRA GRANDE- ATIBAI... https://t.co/l1AnRcOON0"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2016-06-23T13:00:02.000Z",
            "id": "745964634675417090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA BOCAINA - De 19 a 21 de Agosto\n\nEstar hospedado dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina, em uma... https://t.co/YkTVSMdZLH"
        },
        {
            "author_id": "316160280",
            "created_at": "2016-06-23T12:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52976707,
                        -9.52853745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "745964613771083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Llanganuco\n\n\u00c9 parte do Parque Nacional Huascar\u00e1n e da\u2026 https://t.co/Isjw7Q8K9s"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2016-06-23T12:35:06.000Z",
            "id": "745958360034353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/m9x9pOiLZL"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-06-23T12:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "745953878550646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nRecomendo\u2026 https://t.co/9M303JfMUh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-23T12:07:49.000Z",
            "id": "745951490863472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-23T12:00:02.000Z",
            "id": "745949531876036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra -  Aparados da Serra - Canyons do Brasi https://t.co/JC8Lc5gONO"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2016-06-23T11:19:04.000Z",
            "id": "745939224893894658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - https://t.co/TyAbXadbjs https://t.co/EduvNTo8Od"
        },
        {
            "author_id": "937110871",
            "created_at": "2016-06-23T10:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745934332435509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/CwxjOyzvH9 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-23T10:40:20.000Z",
            "id": "745929477625094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "A melhor \u00e9poca para ir aos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses j\u00e1 come\u00e7ou! \ud83d\udc99 \ud83d\udca6 Veja fotos lindas do parque: https://t.co/nLQU5OUUdy https://t.co/0EMl9wbrgl"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-06-23T10:28:34.000Z",
            "id": "745926513757921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hino do fim de semana. \n. \n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque nacional dos tr\u00eas picos .\n.\n.\n.\n .\n.\n.\n.\n.\n . \n. @\u2026 https://t.co/3SLQq7TcFn"
        },
        {
            "author_id": "1977683497",
            "created_at": "2016-06-23T09:43:10.000Z",
            "id": "745915088297680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa e Banco \u00danico estabelecem\u00a0parceria https://t.co/umNWFbsaZ3 https://t.co/AxJQI12i1T"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-06-23T07:28:17.000Z",
            "id": "745881147247304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha de a\u00e7o colocada por ca\u00e7adores furtivos, provoca a morte de um le\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa,... https://t.co/UBUXQea5GE"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-06-23T04:22:00.000Z",
            "id": "745834264328085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/70x8H3BIHW"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-06-23T03:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745821081945149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nWnW5MKHCW Qu\u00edmicos - F2 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-06-23T02:39:37.000Z",
            "id": "745808499574136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas ignoram frio e recebem chegada do inverno no Parque Nacional do Itatiaia, RJ - G1 Sul... https://t.co/X9qdl9TRwf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T02:26:27.000Z",
            "id": "745805187286179842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche com Novidades \u2615\ud83c\udf70\ud83c\udf1f\ud83c\udf19 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kvG8pWKbud"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-23T02:23:12.000Z",
            "id": "745804368667086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Lua Branca \ud83c\udf1a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6W4HamSFA5"
        },
        {
            "author_id": "179167536",
            "created_at": "2016-06-23T01:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745788073951236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/C57WMR2RI5 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53802795",
            "created_at": "2016-06-23T00:39:15.000Z",
            "id": "745778208843382785",
            "in_reply_to_user_id": "570822833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@666dapaula a cachoeira fica no\n Parque Nacional Canaima, no sudeste da Venezuela / Dom\u00ednio p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-23T00:34:04.000Z",
            "id": "745776902397399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 D'Elia, do document\u00e1rio \"A Lei da \u00c1gua\" junto com a Funda\u00e7\u00e3o MAIS Cerrado pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/ERYbV19iT4"
        },
        {
            "author_id": "128793973",
            "created_at": "2016-06-23T00:25:15.000Z",
            "id": "745774685946806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de Paz \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffc @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tiYJWhu7nf"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-06-22T23:39:37.000Z",
            "id": "745763203121045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Parque Nacional Serra da Capivara\nFicamos impressionadas com a import\u00e2ncia hist\u00f3rica do... https://t.co/64bngUPPox"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-22T23:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745762340197498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/S7I2NuGrvU Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-06-22T22:21:44.000Z",
            "id": "745743599766241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo de zero!!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/v8kZJmXlIN"
        },
        {
            "author_id": "4259985382",
            "created_at": "2016-06-22T22:18:41.000Z",
            "id": "745742834213470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe um caminho para a felicidade. A felicidade \u00e9 o caminho. @ Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/pKyQJGbiOU"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2016-06-22T22:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "745739627353378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/CwOPiFRqTq"
        },
        {
            "author_id": "475998970",
            "created_at": "2016-06-22T21:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745736119522836482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/0sW6Z4b6Pj via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-22T21:15:51.000Z",
            "id": "745727020907237380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-06-22T21:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "745726951344717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Esse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins \ud83d\ude0d Com cerca de 80 mil hec hhttp://flip.it/GLS1thttps://t.co/xEHUyiCIZG"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2016-06-22T21:14:39.000Z",
            "id": "745726719621992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas todo o estado \u00e9 \u00e1rea protegida por lei ne n\u00e3o? https://t.co/NkN1sGPW0x"
        },
        {
            "author_id": "49652412",
            "created_at": "2016-06-22T20:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745718563768524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TGSXsIjwrn Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "854812652",
            "created_at": "2016-06-22T20:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "745717416815124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/OvS76JBc4W v\u00eda @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "107484433",
            "created_at": "2016-06-22T20:15:00.000Z",
            "id": "745711709579542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Mestre \u00c1lvaro ganhou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (21), uma sede pr\u00f3pria,... https://t.co/cbJNSNd1L0"
        },
        {
            "author_id": "2263477722",
            "created_at": "2016-06-22T20:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "745708652368134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#viagem #amei #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #frio @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/W3mk3Ns7Dc"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-06-22T19:51:45.000Z",
            "id": "745705858852585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma turma de alunos universit\u00e1rios de SP come\u00e7ou um movimento pra ajudar o Parque Nacional Serra Da Capivara sair... https://t.co/spH4CX0Sqy"
        },
        {
            "author_id": "4924170767",
            "created_at": "2016-06-22T19:48:00.000Z",
            "id": "745704914928697347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSAROS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA,BRASIL from cleber egidio lopes on Vimeo. https://t.co/OWTINXGtxa"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-06-22T19:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "745701246368100354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @socioambiental\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNesta foto, p\u00e1ssaro Mergulh\u00e3o na Reserva Extrativista do Rio Iriri.\u2026 https://t.co/CALDRHG5hR"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2016-06-22T19:17:56.000Z",
            "id": "745697346697199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost sosmataatlantica\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins \ud83d\ude0d Com\u2026 https://t.co/57kWHQXf7W"
        },
        {
            "author_id": "78084794",
            "created_at": "2016-06-22T19:17:47.000Z",
            "id": "745697307803459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie 'No Rastro da On\u00e7a' mostra resultado de pesquisas sobre fauna do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos.... https://t.co/z73U21eorT"
        },
        {
            "author_id": "4333993817",
            "created_at": "2016-06-22T17:37:51.000Z",
            "id": "745672161755545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SKATE DAY - PARQUE NACIONAL\n\nPH: FELIPE PARADA https://t.co/W6UDRgtxaG"
        },
        {
            "author_id": "4333993817",
            "created_at": "2016-06-22T17:30:44.000Z",
            "id": "745670370456309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SKATE DAY - PARQUE NACIONAL\n\nPH: FELIPE PARADA https://t.co/Y2HmokTtC3"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-22T16:42:52.000Z",
            "id": "745658324771692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins https://t.co/bKOOgD6HW6 https://t.co/ebprfyfdnX"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2016-06-22T16:40:27.000Z",
            "id": "745657713841963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/GZqTgwUnxd https://t.co/yhWdM2YIOH"
        },
        {
            "author_id": "2875093162",
            "created_at": "2016-06-22T16:09:15.000Z",
            "id": "745649864550162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/uR9JT5rKMZ"
        },
        {
            "author_id": "2335789772",
            "created_at": "2016-06-22T16:09:14.000Z",
            "id": "745649857033969669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas https://t.co/FKFI3qPpe3"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-22T16:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "745648753734909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jIRRn5j1FZ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-06-22T16:03:35.000Z",
            "id": "745648435093712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2016 | \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos https://t.co/9mz3wNUJck"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-06-22T16:00:35.000Z",
            "id": "745647683646464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos do Munic\u00edpio de Ponte de Lima est\u00e1 a... https://t.co/L5IALAHruS"
        },
        {
            "author_id": "1976273954",
            "created_at": "2016-06-22T16:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "745647620324990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/7liE0oZbz9"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2016-06-22T15:25:00.000Z",
            "id": "745638728710897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Monumento Natural tem dia de campo no Parque Nacional Chapada das Mesas: https://t.co/UOnbTEJuTk"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-06-22T14:50:03.000Z",
            "id": "745629929920933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Esse \u00e9 s\u00f3 um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins \ud83d\ude0d Com cerca de 80 mil hectares,\u2026 https://t.co/r8fg2Qp9GU https://t.co/xEHUyiCIZG"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-06-22T14:28:12.000Z",
            "id": "745624434992680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Manu possui a maior #biodiversidade do planeta #preserva\u00e7\u00e3o #ambiental \nhttps://t.co/o1WJBevc07"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2016-06-22T14:28:02.000Z",
            "id": "745624389996122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclo de debates sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca ocorre na pr\u00f3xima ter\u00e7a https://t.co/NQMaZNhVAH"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-22T14:20:42.000Z",
            "id": "745622543533379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/w7aQ0wRhe0"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-22T14:01:37.000Z",
            "id": "745617741458046977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A frescura da natureza pura!\nSomos assim - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\n(Por \"O Ger\u00eas\") https://t.co/1JjHybcUtE"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-06-22T13:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 99,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "745615737763528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto, #p\u00e1ssaro Mergulh\u00e3o na #Reserva Extrativista do #RioIriri. https://t.co/EWi9Fe3nDN Via, @socioambiental #Animal #Fauna #Flora"
        },
        {
            "author_id": "346667818",
            "created_at": "2016-06-22T13:42:37.000Z",
            "id": "745612960106684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Engenharia Ambiental da UNIUV visitam Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras\nhttps://t.co/O7YF4qEERr"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-22T13:11:51.000Z",
            "id": "745605217505394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os foi criado em 30 de novembro de 1939. PARNASO, como \u00e9 t\u2026 https://t.co/D3abwF89NE https://t.co/jRC1JvXhbY"
        },
        {
            "author_id": "725006219220533248",
            "created_at": "2016-06-22T12:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "745598265521999873",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online @LucianoHuck Prova de que a humanidade deu errado:https://t.co/QZ0Kguaj2K"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-22T12:00:04.000Z",
            "id": "745587154844254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra -... https://t.co/z5CQhPFW1r"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-22T11:27:47.000Z",
            "id": "745579031387639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2016-06-22T10:27:31.000Z",
            "id": "745563861059833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamanxim: Policial \u00e9 morto durante opera\u00e7\u00e3o do Ibama - ((o))eco https://t.co/jxnSdU8Rrg"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2016-06-22T10:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "745561627345489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u00b4Arcos organiza Oficinas de Ver\u00e3o https://t.co/eUV7oVfH4w Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "276804022",
            "created_at": "2016-06-22T09:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "745552752533704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1IuWwlIaVW NA CALIF\u00d3RNIA: YOSEMITE, O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DO ESTADO"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-22T07:16:27.000Z",
            "id": "745515781450936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27yozB"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-06-22T07:12:39.000Z",
            "id": "745514824033939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65hh25"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-06-22T04:43:04.000Z",
            "id": "745477178809163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Catarinense realiza seu III encontro estadual:  https://t.co/zfIPgfySe3"
        },
        {
            "author_id": "2975265187",
            "created_at": "2016-06-22T04:30:34.000Z",
            "id": "745474035576766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonao monumento natural saltos de jima \ud83d\ude0d https://t.co/e5S8VFZBKE"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2016-06-22T03:17:33.000Z",
            "id": "745455657537658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rondon\u00f3polis, Brasil",
                "id": "48401b8f7232dfb8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Temuco, Chile",
                "id": "000af2920fcd0d30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Z\u00e9 Doca, Brasil",
                "id": "18a00f6b0b7c5f12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718272976769191936",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o SC",
                "username": "redacaosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135178234",
                "name": "Raimundo Gon\u00e7alves",
                "username": "prraimundo_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411133005",
                "name": "raquel Gehm \ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "raquel_gehm1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179234824",
                "name": "Henrry Beltran",
                "username": "HenrryBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235504837",
                "name": "PROF.ADRIANOV ZHUKOV",
                "username": "ZHUKOV1917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094994662",
                "name": "BR BUILD - Solu\u00e7\u00f5es Sustent\u00e1veis",
                "username": "brbuild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242050138",
                "name": "Maiara",
                "username": "maaimagnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51601044",
                "name": "Pousada Iguatiba",
                "username": "PousadaIguatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223504087",
                "name": "sammm\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "SamsBorghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375143771302735873",
                "name": "Cear\u00e1 de Chernobyl",
                "username": "Carvalhation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107595847",
                "name": "aim\u00e9e",
                "username": "leilahbryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292441053",
                "name": "gaberela",
                "username": "gabs_gomide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137715896",
                "name": "Ricardo Gamba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RadicoreMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453134442",
                "name": "Elias Neto",
                "username": "EliasNeto68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101897192",
                "name": "Esterlita Fleury",
                "username": "esterlitafleury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610405152",
                "name": "Travelness",
                "username": "travelness_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81126466",
                "name": "blumenaucvb",
                "username": "Blumenaucvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202070",
                "name": "UniFOA",
                "username": "UniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720557087537917952",
                "name": "CuriosityLife",
                "username": "QueCuriosaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740629448626741249",
                "name": "coizanossa",
                "username": "coizanossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58046018",
                "name": "Jo\u00e3o Zisman",
                "username": "joaozisman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81837190",
                "name": "Slow Food Cerrado",
                "username": "SlowFoodCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40418433",
                "name": "Nascimento B. Monte",
                "username": "jnbragamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147321208",
                "name": "Rodolfo G Giordano",
                "username": "DotoSurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516962634",
                "name": "Ram\u00edrezL.",
                "username": "_BlongFeel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128394783",
                "name": "Cairo Henrique",
                "username": "py4yyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3164901033",
                "name": "Karen Karolina Campos",
                "username": "kacmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46131301",
                "name": "Victor",
                "username": "ElOtroVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568439710",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "InesPaiva3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334771296",
                "name": "Luan Daroit",
                "username": "DaroitLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241610721",
                "name": "Jailton Silva",
                "username": "paitoboshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854773849",
                "name": "Cities to Inspire",
                "username": "CitiesToInspire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3687039868",
                "name": "Revista Do VALE",
                "username": "RevistaDoValeRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103947919",
                "name": "D\u00e9bora Almeida",
                "username": "almeida_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65337232",
                "name": "Capitania do Azar \ud83c\udf1f Excomungada",
                "username": "Shizamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364625092",
                "name": "Guia Irlanda",
                "username": "Guia_Irlanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574889",
                "name": "Renato Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renatorocha0810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22582366",
                "name": "Maya Riquelme",
                "username": "senhoritatonks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33486833",
                "name": "D\u00e1vila Kess",
                "username": "davilakess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487511667",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "rafarsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427881828",
                "name": "hotelehoteisbaratos.",
                "username": "hotelehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187754160",
                "name": "Valeria Trinidad",
                "username": "valeriatrinidah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241600047",
                "name": "Sobrevivendo...",
                "username": "fbiobertuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4426507168",
                "name": "David",
                "username": "follownewsnow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32920158",
                "name": "Ad\u00e3o L. L. Couto",
                "username": "adaocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320576913",
                "name": "Mauricio Gamadiel",
                "username": "holocenosky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484174715",
                "name": "Guilard",
                "username": "Guilard_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33325101",
                "name": "Philipe Kling David",
                "username": "philipe3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16971555",
                "name": "Erica Lustosa",
                "username": "Ericalus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117591471",
                "name": "Mery Lery",
                "username": "laauraarosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142164982",
                "name": "grazi",
                "username": "grazikkkjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27632020",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizhmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4309704989",
                "name": "Le",
                "username": "leexxkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70518155",
                "name": "Jo\u00e3o Souza Filho",
                "username": "joaoferreirafh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71080305",
                "name": "Daniele Leite de Morais",
                "username": "danieleleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52122434",
                "name": "A poesia salva",
                "username": "tiberioazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179715184",
                "name": "daniel freire",
                "username": "daniellfreiree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29441813",
                "name": "M\u00e1rcia Magalh\u00e3es",
                "username": "marcimag_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159086523",
                "name": "Itaipava",
                "username": "itaipava",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96688734",
                "name": "AC Interc\u00e2mbio",
                "username": "acintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53660545",
                "name": "Tiago Morim Pereira de Matos",
                "username": "tdmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231217283",
                "name": "OxigenZone",
                "username": "oxigenzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732096223318937600",
                "name": "alex",
                "username": "laisacaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15359141",
                "name": "Rafa",
                "username": "rcruzesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76739555",
                "name": "Aline Vieira",
                "username": "acnvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190191232",
                "name": "Enrique G\u00f3mez",
                "username": "epitimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727308469",
                "name": "Fernando M",
                "username": "__boynamedfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726235195863605249",
                "name": "David Rodrigues",
                "username": "DSS_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412617260",
                "name": "jai",
                "username": "BADMRVL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736135397630222336",
                "name": "Alaila Resende",
                "username": "ResendeAlaila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106478080",
                "name": "JuCa Moreno de Sousa \ud83d\udc80",
                "username": "JCMorenodeSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60926869",
                "name": "MARCOS KITO",
                "username": "Marcoskitomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556185980",
                "name": "P\u00e2mella",
                "username": "pamellasouuzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68841618",
                "name": "nancy rocha",
                "username": "nancyrpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563927759",
                "name": "Barra Direto",
                "username": "BarraDireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150242761",
                "name": "Jos\u00e9 Victor Oliva",
                "username": "jvoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55066369",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "CariCareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18135086",
                "name": "aimarlabaki",
                "username": "aimarlabaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282857083",
                "name": "CenarioMT",
                "username": "cenariomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77830684",
                "name": "L\u00edvia Silva",
                "username": "LiRamones2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224429247",
                "name": "\ud83d\udd2cEd\u2022\u00a2adelinha do SUS",
                "username": "junioruded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137067785",
                "name": "eve",
                "username": "evncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102604252",
                "name": "Cordis Not\u00edcias",
                "username": "cordisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423343706",
                "name": "DJ Wall Pesort",
                "username": "WallacePesort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293783429",
                "name": ":cam wao",
                "username": "hatemyselfxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46245510",
                "name": "Adriano Knopf",
                "username": "adrianoknopf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348137201",
                "name": "tvcampomouraopr",
                "username": "campomouraopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68678563",
                "name": "Gil",
                "username": "gilgomesvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875140631",
                "name": "Andr\u00e9a Ramalho Alves",
                "username": "AndreaRamalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326672804",
                "name": "Luciano",
                "username": "Pipa_Racing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625253839",
                "name": "Benigno Junior",
                "username": "benigno_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738476408",
                "name": "Scott Kranz",
                "username": "scott_kranz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55423645",
                "name": "brunot",
                "username": "btorresrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272514723",
                "name": "Destino Infinito\ud83d\uddfa\ufe0f\u2708\ufe0f",
                "username": "dinfinito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269074326",
                "name": "aerotur porto alegre",
                "username": "aeroturpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316160280",
                "name": "Cl\u00e9riston Cavalcante de Macedo",
                "username": "cleristoncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110871",
                "name": "Maria Costa Lima",
                "username": "MariaCostaLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1977683497",
                "name": "Jornal Txopela",
                "username": "Jornal_Txopela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179167536",
                "name": "Ana Lucia Duarte ter",
                "username": "Detroit4222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53802795",
                "name": "princesinha ?",
                "username": "fadinhadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128793973",
                "name": "Paulo",
                "username": "_Peraltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4259985382",
                "name": "Mario Bross \u2622",
                "username": "Mariolucasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475998970",
                "name": "jorge_saboya",
                "username": "jorge_saboya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652412",
                "name": "Marcelo Ottoni",
                "username": "euaceitodesafio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854812652",
                "name": "Miguel Angel Molto",
                "username": "MoltoMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107484433",
                "name": "Audifax Barcelos",
                "username": "AudifaxOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263477722",
                "name": "Eduardo Marques",
                "username": "marques_duuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924170767",
                "name": "cleber egidio lopes",
                "username": "cleberelopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78084794",
                "name": "Onofre Martins",
                "username": "onofremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333993817",
                "name": "Psicosis Clothing",
                "username": "Psicosis_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875093162",
                "name": "Pamela Lima",
                "username": "PamelaLimaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335789772",
                "name": "Petty Pimenta",
                "username": "pettygpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557193813",
                "name": "sarah",
                "username": "niallafyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976273954",
                "name": "Ana Carola",
                "username": "Acpadron1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389074479",
                "name": "HAMYNTHAS MATHNATHA",
                "username": "HAMYNTHAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346667818",
                "name": "UNIUV",
                "username": "uniuv_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725006219220533248",
                "name": "Anne Elliot Eris #LulaLivre \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "MoyenneA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276804022",
                "name": "ju \u2728",
                "username": "juniorbrbs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975265187",
                "name": "euri",
                "username": "Euriflores2Euri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "747578293415739392",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xznezn3hcqj96fopmzau0yv42dfh",
        "oldest_id": "745455657537658880",
        "result_count": 450
    }
}