{
    "data": [
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-20T00:19:12.000Z",
            "id": "744685997837946881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua \ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/h5NITt04sX"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-06-20T00:11:46.000Z",
            "id": "744684127459348481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/wRRLMOwCAc"
        },
        {
            "author_id": "3347663824",
            "created_at": "2016-06-20T00:07:29.000Z",
            "id": "744683052048220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/LZzgf27J5P"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-06-19T23:30:58.000Z",
            "id": "744673858964324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/iZKXoK6SC6"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-06-19T23:12:13.000Z",
            "id": "744669141706084355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/LVq6QvFdOG"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-06-19T22:48:37.000Z",
            "id": "744663204605865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "92830496",
            "created_at": "2016-06-19T21:48:50.000Z",
            "id": "744648156802129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coati folgado...\nEste Coati folgado \u00e9 morador do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as famosas... https://t.co/NhhelGhAuD"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2016-06-19T21:10:03.000Z",
            "id": "744638399949209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes de ecoturismo | Guia V\u2026 https://t.co/mQNGH95uGk, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "2574346588",
            "created_at": "2016-06-19T20:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "744635663761440773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou te amar nas outras vidas que vir\u00e3o \ud83c\udfb5 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/j10f9H79Zi"
        },
        {
            "author_id": "3305721868",
            "created_at": "2016-06-19T20:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "744626425907519489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jrZwriPVq4 NA CALIF\u00d3RNIA: YOSEMITE, O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DO ESTADO"
        },
        {
            "author_id": "4343248156",
            "created_at": "2016-06-19T20:00:01.000Z",
            "id": "744620772891705346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PlateiaColombia #ValoralaIdentidad #DomingodeColombianidad #Arauca #Boyaca #Cocuy Parque Nacional Natural El... https://t.co/9qbeKUmbP0"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2016-06-19T19:45:06.000Z",
            "id": "744617017987108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais civis isolam local onde corpo de crian\u00e7a foi encontrado neste domingo (19), junto ao Parque Nacional de... https://t.co/U7bs6FSqHv"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-19T19:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "744615057540128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra @ Canyon Itaimbezinho\u2026 https://t.co/IAjQGX97LF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-19T19:36:31.000Z",
            "id": "744614861280272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje - Canyon Itaimbezinho  ( Parque Nacional Aparados da Serra) + Canyon \u00cdndios Coroados  (Parque Nacional da Serra Geral)"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-19T18:21:18.000Z",
            "id": "744595932944097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/4aoeQHYzKb"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-19T18:16:42.000Z",
            "id": "744594773684555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Carioquinhas @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/5G6pl0hUAv"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2016-06-19T17:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26474195,
                        -22.6353704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "744584167560708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/kzMI2JLC1o"
        },
        {
            "author_id": "39667097",
            "created_at": "2016-06-19T17:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "744582662355025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9P0RfWzZn8"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-06-19T16:59:06.000Z",
            "id": "744575246045351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, destino perfeito para amantes de ecoturismo https://t.co/G405tUT4Td"
        },
        {
            "author_id": "4343248156",
            "created_at": "2016-06-19T16:30:01.000Z",
            "id": "744567925869281281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PlateiaColombia #ValoralaIdentidad #DomingodeColombianidad #Arauca #Boyaca #Cocuy Parque Nacional Natural El... https://t.co/Jjb9LD5JWt"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-06-19T16:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "team_twilightbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "744566706593533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @Team_TwilightBr \ud83d\ude0d\n.\nUse\u2026 https://t.co/xDaqY1Ea4U"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2016-06-19T16:18:52.000Z",
            "id": "744565120647454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1. https://t.co/Vl2Uk66RCB https://t.co/pmNSVeTYx3\""
        },
        {
            "author_id": "65887868",
            "created_at": "2016-06-19T16:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90094743,
                        -3.84332073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "744560943204536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o de domingo na Picanha o Ga\u00facho. @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/f6AYA2sdsV"
        },
        {
            "author_id": "3354994491",
            "created_at": "2016-06-19T15:20:07.000Z",
            "id": "744550333536477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1. https://t.co/xLHSFsVzBG https://t.co/DtrhfdeaQq"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-06-19T15:18:04.000Z",
            "id": "744549819809574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1. https://t.co/Lp5GW9zFOy https://t.co/dy0wj0OQwF"
        },
        {
            "author_id": "492301479",
            "created_at": "2016-06-19T15:00:27.000Z",
            "id": "744545386904227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via metsul FRIO | Geada hoje cedo no Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul. A foto \u00e9 do Parque Nacional\u2026 https://t.co/LiLt56I8nY"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2016-06-19T13:29:56.000Z",
            "id": "744522604883607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "FRIO | Geada hoje cedo no Itaimbezinho em Cambar\u00e1 do Sul. A foto \u00e9 do Parque Nacional dos Aparados da Serra. https://t.co/NyXoVcVkJ1"
        },
        {
            "author_id": "316647095",
            "created_at": "2016-06-19T13:14:24.000Z",
            "id": "744518697734254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Rua do Porto. Bonito \u00e9, mas se fosse bem cuidado como o Parque Nacional de Inhotim, seria maravilhoso. #lazerprapiracicaba"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-19T12:05:01.000Z",
            "id": "744501236943159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparadoas da Serra https://t.co/zi9I70nks1"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-06-19T11:01:30.000Z",
            "id": "744485249778782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna). Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins A fotografia de... https://t.co/kTHQ4wPMdb"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-06-19T11:01:24.000Z",
            "id": "744485227582545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna). Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins A fotografia de... https://t.co/Y7l1HTHu0n"
        },
        {
            "author_id": "204578887",
            "created_at": "2016-06-19T10:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744482924456620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una escapadita \ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc93\ud83d\udc98\ud83d\udc9d\ud83d\udc9f\u2763\u2763\u2763\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iiscDMvbNE"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-06-19T10:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "744482579823329284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/18ZQeWoVwP via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-06-19T10:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "744482057229844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No M\u00eas do Meio Ambiente especialista alerta sobre \u00e1rvores em extin\u00e7\u00e3o https://t.co/8f7TXQtBeC via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "222283360",
            "created_at": "2016-06-19T10:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.180854,
                        41.67545171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "744481946265395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos ger\u00eas @ Ger\u00eas https://t.co/4Ml3EVxiEn"
        },
        {
            "author_id": "71456501",
            "created_at": "2016-06-19T05:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "Joellsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "744399717505835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @joellsky https://t.co/6UKrhHtwo4 PARQUE NACIONAL DAS EMAS | CICLOTURISMO"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-19T03:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744367396459163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A p a i x o n a d a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/N8JAKZCAW5"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-19T03:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744365649737068550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de outro mundo... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/VvMEN74CsT"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-06-19T01:18:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "744338408294715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1 https://t.co/mzmMPvKRxq"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2016-06-19T01:00:26.000Z",
            "id": "744333988068614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1. https://t.co/qttrEVpQOh https://t.co/dIM0g9YtLz"
        },
        {
            "author_id": "39667097",
            "created_at": "2016-06-19T00:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "744329397545668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/57RmehR2hm"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2016-06-19T00:18:16.000Z",
            "id": "744323374520868865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POLICIAL - PM \u00e9 assassinado durante opera\u00e7\u00e3o https://t.co/sUdaIABUZE"
        },
        {
            "author_id": "735286609306898433",
            "created_at": "2016-06-18T23:41:38.000Z",
            "id": "744314159563563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 ... https://t.co/KvgyGQCsHu #UltimasNoticias"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-06-18T23:41:37.000Z",
            "id": "744314154224254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/F2OQlJbWCd"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2016-06-18T23:35:54.000Z",
            "id": "744312714709835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Corre\u00e7\u00e3o: PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1. https://t.co/4sPCGKKaUD"
        },
        {
            "author_id": "3047336490",
            "created_at": "2016-06-18T23:35:24.000Z",
            "id": "744312590193438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial m... https://t.co/QPlcRmGlyM"
        },
        {
            "author_id": "3047336490",
            "created_at": "2016-06-18T23:35:23.000Z",
            "id": "744312584526925827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um polici... https://t.co/QPlcRmGlyM App"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-06-18T23:35:22.000Z",
            "id": "744312581364428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 ... https://t.co/7Jn0XaqOlp #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "3093634672",
            "created_at": "2016-06-18T23:35:19.000Z",
            "id": "744312568605356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial militar foi assassinado em opera\u00e7\u00e3o do Ibama de combate ao desmatamento ilegal na Flor... https://t.co/wwSqvvL4n9"
        },
        {
            "author_id": "2796840799",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:49.000Z",
            "id": "744309171877621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/X8ADWXNQop"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:49.000Z",
            "id": "744309170581561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/m6dd9iVXqW"
        },
        {
            "author_id": "399050787",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:48.000Z",
            "id": "744309167469404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/wVVp9g5Tiu"
        },
        {
            "author_id": "1912612958",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:46.000Z",
            "id": "744309157193383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/Ip4GK1V7U8"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:44.000Z",
            "id": "744309151484907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/vjSD3PnmHE"
        },
        {
            "author_id": "543773573",
            "created_at": "2016-06-18T23:21:43.000Z",
            "id": "744309146338484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM \u00e9 assassinato em opera\u00e7\u00e3o do Ibama na Floresta Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1: BRAS\u00cdLIA \u2014 Um policial milit... https://t.co/nhAgPIOvkz"
        },
        {
            "author_id": "82927095",
            "created_at": "2016-06-18T23:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82895332,
                        -15.35813554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "744308738132164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo passeio do semestre.: @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u0101es https://t.co/wg6yBjx7cp"
        },
        {
            "author_id": "713200143638638593",
            "created_at": "2016-06-18T23:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "LoganDavidson"
                    }
                ]
            },
            "id": "744306845565730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, EU  @logandavidson https://t.co/V7EhRhFiGh"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2016-06-18T23:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744306307813904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/zEFHS1zBeQ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-18T23:08:13.000Z",
            "id": "744305748872671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a trilha foi na borda do Canyon Fortaleza  - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/p1zyt2QOR0"
        },
        {
            "author_id": "57018660",
            "created_at": "2016-06-18T23:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744304123873484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qqrpZM1wLG"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-06-18T22:56:08.000Z",
            "id": "744302707444449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atra\u00e7\u00e3o principal do Parque Nacional de Ubajara \u00e9 a Gruta de Ubajara, localizada em meio \u00e0 encosta https://t.co/wAa2IXJfIn"
        },
        {
            "author_id": "32246123",
            "created_at": "2016-06-18T22:46:47.000Z",
            "id": "744300353261166592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro.#RT #TIMbeta Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tlVkU20t4W"
        },
        {
            "author_id": "39747863",
            "created_at": "2016-06-18T22:33:19.000Z",
            "id": "744296965194682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OfuoobhVvn"
        },
        {
            "author_id": "57018660",
            "created_at": "2016-06-18T22:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744296223767674885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/u9Cg8ejCRa"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2016-06-18T22:24:46.000Z",
            "id": "744294812665413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "79 anos, o velinho mais lindo! Que Deus conserve, o Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83c\udf04 #rumoao100% https://t.co/MTHBxHfSuX"
        },
        {
            "author_id": "35203081",
            "created_at": "2016-06-18T22:22:05.000Z",
            "id": "744294140033253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal chego do Parque Nacional do Rio Cr\u00f4a, lugar de relaxamento e espiritualiza\u00e7\u00e3o, e j\u00e1 me d\u00e1 vontade de dar uma puuuuuuuuuuuuuuutivolta"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-18T22:05:04.000Z",
            "id": "744289855564300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2016-06-18T20:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "744272263755796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/5TCYnjEHmA"
        },
        {
            "author_id": "63317503",
            "created_at": "2016-06-18T20:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "744269787975450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Ela. \u2764\ufe0f aclaudiaefelipe @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/tVsOTZNv8m"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-18T20:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "744265030959411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "17791703",
            "created_at": "2016-06-18T19:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744257193545850881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 mir\u00e1s? #aves #Brasil #Iguazu @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/A1IDebpwJw"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-18T19:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744253432207269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/uacieMpE21"
        },
        {
            "author_id": "72200854",
            "created_at": "2016-06-18T19:28:44.000Z",
            "id": "744250512489517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 S\u00c1BADO @ Parque Nacional https://t.co/3MFEdd0Fir"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-18T19:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744246646234480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf42\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/v6gZolLN4O"
        },
        {
            "author_id": "112569560",
            "created_at": "2016-06-18T19:08:28.000Z",
            "id": "744245412488323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ygxIFGhCNJ"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-18T19:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744245164298768388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 mesmo fant\u00e1stica. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/poGrDsykps"
        },
        {
            "author_id": "285353634",
            "created_at": "2016-06-18T18:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744240988449734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/edMVwz6pPm"
        },
        {
            "author_id": "3435870940",
            "created_at": "2016-06-18T18:48:53.000Z",
            "id": "744240485896716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul  -  Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/E0LVjMA0oR"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2016-06-18T18:32:20.000Z",
            "id": "744236319375646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA https://t.co/96ZArmbcYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-18T18:16:46.000Z",
            "id": "744232400553709572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-18T17:54:51.000Z",
            "id": "744226885924642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Menina e De Menino \ud83d\udc96\ud83d\udc99 #HavainasTop @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/BSisd5BSRN"
        },
        {
            "author_id": "63317503",
            "created_at": "2016-06-18T17:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "744222492663787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos aclaudiaefelipe nanda_e_kim @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/e48hp3gJpv"
        },
        {
            "author_id": "272557781",
            "created_at": "2016-06-18T17:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43368281,
                        -25.69398539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744220364180426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra esse lugar!!!!! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tppIZqR9gK"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2016-06-18T17:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rosangelaper"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "744214404246478848",
            "in_reply_to_user_id": "121839945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosangelaper @Estadao E em qu\u00ea a placa fere a laicidade da Constitui\u00e7\u00e3o?\nIsso aqui num PARQUE NACIONAL tamb\u00e9m fere? https://t.co/CNSRxtCin0"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2016-06-18T17:00:56.000Z",
            "id": "744213316025745410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama: 'Ensinem as crian\u00e7as a amar as diferen\u00e7as':  PARQUE NACIONAL YOSEMITE, Calif\u00f3rnia \u2014 O presidente ameri... https://t.co/sEJpsKpg2R"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2016-06-18T16:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "744209974214156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/s8L0IqHcYZ"
        },
        {
            "author_id": "372838725",
            "created_at": "2016-06-18T16:43:36.000Z",
            "id": "744208954213838848",
            "in_reply_to_user_id": "372838725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "18. Uma montanha que parece um Doritos gigante, no\u00a0Parque Nacional das Geleiras, em Montana, nos Estados Unidos. https://t.co/nwFvlZspZb"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2016-06-18T16:33:41.000Z",
            "id": "744206461144727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho etnogr\u00e1fico detalha rela\u00e7\u00f5es de troca em reserva extrativista no Acre:... https://t.co/uCcqoIlxFa https://t.co/jgJhE3OHNA"
        },
        {
            "author_id": "301839984",
            "created_at": "2016-06-18T16:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744205470567538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi nuevo amigo \u270c\ud83c\udffd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ra1iQO5lD1"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-06-18T16:00:02.000Z",
            "id": "744197990596894721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #EUA | Belo registro feito no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Cr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/ZEnHq8RvO6"
        },
        {
            "author_id": "285058060",
            "created_at": "2016-06-18T15:00:02.000Z",
            "id": "744182894298488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local possui uma das mais belas praias do Nordeste e foi nomeado como Parque Nacional e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/hdi8iFuaZm"
        },
        {
            "author_id": "57106033",
            "created_at": "2016-06-18T15:00:00.000Z",
            "id": "744182886149013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O novo cachorr\u00f3dromo no Parc\u00e3o tem uma \u00e1rea protegida com cerca de 1.000 m\u00b2 exclusiva para os amigos bichos. https://t.co/SN3ZLByNvW"
        },
        {
            "author_id": "735286609306898433",
            "created_at": "2016-06-18T14:23:18.000Z",
            "id": "744173650245361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama: 'Ensinem as crian\u00e7as a amar as diferen\u00e7as':  PARQUE NACIONAL YOSEMITE, Calif\u00f3rnia \u2014 O... https://t.co/xDYOcveomX #UltimasNoticias"
        },
        {
            "author_id": "1473402420",
            "created_at": "2016-06-18T14:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "744170927110393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiros \ud83d\ude09 Amigos \u270c\ud83c\udffb\ufe0f Alto Astral \ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HYBVDtkCfP"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-06-18T14:04:34.000Z",
            "id": "744168935700893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o incr\u00edvel material produzido na \u00faltima ida ao Parque Nacional do Itatiaia! Lindas imagens! https://t.co/YWhWv5y6KH"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2016-06-18T13:57:05.000Z",
            "id": "744167050323460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama: 'Ensinem as crian\u00e7as a amar as diferen\u00e7as': PARQUE NACIONAL YOSEMITE, Calif\u00f3rnia \u2014 O ... https://t.co/bl5L7r44RQ #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "4744667597",
            "created_at": "2016-06-18T13:34:54.000Z",
            "id": "744161467176366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Col\u00f4nia Mineira\" https://t.co/bKWJ8vlQCQ"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-06-18T13:10:17.000Z",
            "id": "744155274206908417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grutas do Madad\u00e1 - Parque Nacional de Anavilhanas\n\nPr\u00f3xima expedi\u00e7\u00e3o ao Pq Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa em Agosto.\u2026 https://t.co/CjzPtWSJcC"
        },
        {
            "author_id": "2239988150",
            "created_at": "2016-06-18T13:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "744155183760957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalDeLasAves \ud83d\ude06 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/PiV5OJ8yBh"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-06-18T13:09:13.000Z",
            "id": "744155004127354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grutas do Madad\u00e1 - Parque Nacional de Anavilhanas\n\nPr\u00f3xima expedi\u00e7\u00e3o ao Pq Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa em Agosto.\u2026 https://t.co/d0boA8ZeS1"
        },
        {
            "author_id": "707524559923253248",
            "created_at": "2016-06-18T13:02:27.000Z",
            "id": "744153300086448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#melo Participando do Plano Estrat\u00e9gico de Governo / 2017 - Pra\u00e7as, parques, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, arboriza\u00e7\u00e3o. https://t.co/Pf3TkI97b9"
        },
        {
            "author_id": "1871886001",
            "created_at": "2016-06-18T12:39:45.000Z",
            "id": "744147587276562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (*\u00b4\u8278\uff40*)"
        },
        {
            "author_id": "76462262",
            "created_at": "2016-06-18T11:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "744129918351585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/4mAP09xnD8"
        },
        {
            "author_id": "278469471",
            "created_at": "2016-06-18T11:09:54.000Z",
            "id": "744124976840617984",
            "in_reply_to_user_id": "278469471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "2589812125",
            "created_at": "2016-06-18T10:15:11.000Z",
            "id": "744111206781300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu PNT (parque nacional da tijuca) fazer curso de manejo de trilha. E o transporte escolhido\u2026 https://t.co/aQVceFfTxd"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-18T09:10:57.000Z",
            "id": "744095042818703364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "2569800937",
            "created_at": "2016-06-18T04:27:56.000Z",
            "id": "744023818394542084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de farofa...hahaha... parque nacional da farofa....hahah... #ProgramaDoJo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-18T03:32:55.000Z",
            "id": "744009973462671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Fogueira para Esquentar  o Corpo e a Alma \ud83d\udd25 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/6YHOMnDtTm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-18T03:18:53.000Z",
            "id": "744006440919175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Primor o Milho, Perfuma toda a Casa \ud83d\udc96\ud83c\udf3d\ud83c\udfe1\ud83c\udf3d\ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/PJej36Inx0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-18T02:05:05.000Z",
            "id": "743987868025094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCristian e a mulher moram no Parque Nacional do Itatiaia h\u00e1 15 anos. Eles ajudam pesquisadores na prote\u00e7\u00e3o ambiental filmando e fotogra\u2026"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-18T00:29:24.000Z",
            "id": "743963790648160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "2967235006",
            "created_at": "2016-06-18T00:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.76367187,
                        -30.10711789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21c5dc2e9bf656f9"
            },
            "id": "743957577977954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las m\u00e1s lindas\ud83d\udc93\nTcc \nFaltas vos @Natibarraa \ud83d\ude29 @ Parque Nacional Talampaya https://t.co/GSbXCFoTNX"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-06-17T23:54:30.000Z",
            "id": "743955008861810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Urso abre a porta do carro com fam\u00edlia l\u00e1 dentro: Uma fam\u00edlia que visitava o Parque Nacional de Yellowst... https://t.co/Fy8H7NewMc"
        },
        {
            "author_id": "709359750",
            "created_at": "2016-06-17T23:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel1mortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "743952545278754816",
            "in_reply_to_user_id": "74865169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel1mortal desde 2008~2010 eles tem carros bons e atua\u00e7\u00e3o maior no Parque Nacional l\u00e1, tanto que demoliram os quiosques de uma praia"
        },
        {
            "author_id": "9725132",
            "created_at": "2016-06-17T23:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743948208297099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu modelo do dia no Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u \ud83d\udcf7 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/0DwGqJUoQ1"
        },
        {
            "author_id": "207192978",
            "created_at": "2016-06-17T22:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743929577484001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molha mais que ta pouco!!! \ud83d\ude02 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/u57Hc9oDna"
        },
        {
            "author_id": "849287089",
            "created_at": "2016-06-17T21:01:48.000Z",
            "id": "743911546363994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no norte do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KnjSx0CKeV , BRASIL NO SEU DIA A DIA compartilhando ."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-17T20:57:04.000Z",
            "id": "743910355672301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2meras de um dos projetos apoiados pela Funda\u00e7\u00e3o registrou um felino raramente visto na Mata Atl\u00e2ntica. Confira: https://t.co/YkodWhXkzV"
        },
        {
            "author_id": "63805313",
            "created_at": "2016-06-17T20:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743903963611807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc90 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/eGfEM0nDXM"
        },
        {
            "author_id": "209682502",
            "created_at": "2016-06-17T20:18:31.000Z",
            "id": "743900654582784001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u #Cataratas #Brasil https://t.co/XbdaM3kDuZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-17T19:23:11.000Z",
            "id": "743886728243589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do #RioIriri comemora 10 anos. https://t.co/egntqRNYsy https://t.co/L9I5YGRWA4"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-06-17T19:15:11.000Z",
            "id": "743884714646241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem novo foco de inc\u00eandio no Parque Nacional https://t.co/w4y1e06DTY https://t.co/OISGpAb5GY"
        },
        {
            "author_id": "3731303177",
            "created_at": "2016-06-17T18:34:34.000Z",
            "id": "743874494066995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia/ RJ https://t.co/hn59NxLswv"
        },
        {
            "author_id": "353978539",
            "created_at": "2016-06-17T18:30:10.000Z",
            "id": "743873386837774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia:  https://t.co/s0H3y4E9l0"
        },
        {
            "author_id": "207192978",
            "created_at": "2016-06-17T18:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743871930202210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 realmente fant\u00e1stica... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/QoJbO9fvdZ"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2016-06-17T18:23:19.000Z",
            "id": "743871664572743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o preservadas na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 https://t.co/CGjEGv7GBR"
        },
        {
            "author_id": "332287559",
            "created_at": "2016-06-17T16:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7398469,
                        -23.3718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "743846564892934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/JgE7U7gqby"
        },
        {
            "author_id": "136815199",
            "created_at": "2016-06-17T16:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743838517919256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \ud83d\ude0d #turismo #festivaldeturismodascataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/UZvw4ZgxHb"
        },
        {
            "author_id": "794049854",
            "created_at": "2016-06-17T15:59:04.000Z",
            "id": "743835360761810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e alivie o estresse da rotina. Entrar em contato com a natureza #esse\u00e9oplano"
        },
        {
            "author_id": "76577329",
            "created_at": "2016-06-17T15:45:28.000Z",
            "id": "743831940109733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina foi desturida pelo inc\u00eandio: Um inc\u00eandio consome a mata do Parque Nacional da Chapada Diam... https://t.co/58S8yVEi4o"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-06-17T15:21:20.000Z",
            "id": "743825867126636545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/Qu7rW4onmE #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-17T15:20:05.000Z",
            "id": "743825548590329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Ma\u00adta da Chuva em Bonito contar\u00e1 com plano de manejo https://t.co/wkVcLPx6ZO"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-06-17T15:12:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "743823735195639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres com mais de 25 mil anos. https://t.co/jJAaSGjFaN"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2016-06-17T15:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "743823618480668672",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ontem no Parque Nacional de #Bras\u00edlia pode ser visto do espa\u00e7o. + info via @correio https://t.co/ZyGtSmL26o https://t.co/mIn9Befiov"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2016-06-17T15:00:01.000Z",
            "id": "743820500791590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Maragogi  \udbb8\udc47\n\nLocalizado na Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do IBAMA que abrange... https://t.co/wCJECJbugL"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-17T14:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "743816763775795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/iP1xFxeDaW Parque Nacional do Itatiaia (Tutorial)"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2016-06-17T14:14:51.000Z",
            "id": "743809135330877440",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, abriga pinturas rupestres com mais de 25 mil anos. https://t.co/Jxt4QQxGrI"
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2016-06-17T13:58:35.000Z",
            "id": "743805040415092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilho uma foto panor\u00e2mica (05 fotos) que tirei do playground que amo me aventurar Parque Nacional Itatiaia... https://t.co/DEK3BQFfjV"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T13:28:03.000Z",
            "id": "743797358031437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/v8anz9CTCK"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2016-06-17T13:25:44.000Z",
            "id": "743796775065124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio Campo Belo, Parque Nacional do Itatiaia (2350m), Rio de Janeiro, Brasil https://t.co/sRFlZLzQI1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-17T13:21:01.000Z",
            "id": "743795586806198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "56133435",
            "created_at": "2016-06-17T13:03:57.000Z",
            "id": "743791293055262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/hxyw7uCAZ8"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T12:27:05.000Z",
            "id": "743782014831177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/DJfUcnWI0D"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-06-17T11:57:44.000Z",
            "id": "743774628452044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Mata da Chuva em Bonito contar\u00e1 com plano de manejo https://t.co/hzmYZGwnSu"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T11:26:04.000Z",
            "id": "743766657357717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/xmKACIYVu5"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2016-06-17T10:15:17.000Z",
            "id": "743748845541031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dhH7F6XHgC"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-06-17T10:11:10.000Z",
            "id": "743747809245986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ? RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/V1RQmvYMWs https://t.co/6sIC2JYD1z"
        },
        {
            "author_id": "479635941",
            "created_at": "2016-06-17T08:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "DescubreElSur"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 122,
                        "username": "Beyourguidecadi"
                    }
                ]
            },
            "id": "743723169412841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DUNA DE #BOLONIA. #TARIFA, CADIZ. MONUMENTO NATURAL. FANTASTICA NATURALEZA... https://t.co/RjshOSjGQM v\u00eda @DescubreElSur @Beyourguidecadi"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-17T05:21:21.000Z",
            "id": "743674873885556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTaj5Wc"
        },
        {
            "author_id": "926136764",
            "created_at": "2016-06-17T04:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LMuchelin"
                    }
                ]
            },
            "id": "743666847245996033",
            "in_reply_to_user_id": "754208624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMuchelin runnn aiai , pico da bandeira era aqui em guarapari eu que coloquei no parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2801958483",
            "created_at": "2016-06-17T02:36:23.000Z",
            "id": "743633359608348673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CzNuyHheZ2\n\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\nCorpo de Bombeiros n\u00e3o... https://t.co/d9LwtCDmQZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-17T02:31:11.000Z",
            "id": "743632050549317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molho \u00e0 Campanha de Tomate \ud83c\udf45 #Jantar @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qkQzylqTR7"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T02:23:43.000Z",
            "id": "743630171333345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nVoc\u00ea \u00e9 um cyberativista do... https://t.co/3uInVjFMXi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-17T02:22:44.000Z",
            "id": "743629925781999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetinho \ud83c\udf62 #BemCaseiro @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZhEyMjAant"
        },
        {
            "author_id": "2286722028",
            "created_at": "2016-06-17T02:15:25.000Z",
            "id": "743628080833511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREMOS A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda apenas a assinatura... https://t.co/SlwwbkpFpc"
        },
        {
            "author_id": "2286722028",
            "created_at": "2016-06-17T02:15:23.000Z",
            "id": "743628073145352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREMOS A AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda\u2026 https://t.co/jVYgJVcqJm"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T02:14:44.000Z",
            "id": "743627909793976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/eouDraR0xD"
        },
        {
            "author_id": "295965101",
            "created_at": "2016-06-17T02:07:53.000Z",
            "id": "743626186119651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora imagine 1/3 disso indispon\u00edvel ao povo porque foi transformado em \u00e1rea protegida. https://t.co/NpMlnX3WfL"
        },
        {
            "author_id": "3153125974",
            "created_at": "2016-06-17T02:01:35.000Z",
            "id": "743624602727890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia, no Distrito Federal, na tarde desta... https://t.co/SyTDBUPYbi"
        },
        {
            "author_id": "3153125974",
            "created_at": "2016-06-17T02:01:29.000Z",
            "id": "743624574177157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 atingido por inc\u00eandio de grande\u00a0propor\u00e7\u00e3o https://t.co/7MIIcWMdXH https://t.co/Bmf7bEp1Z8"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2016-06-17T01:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743622425309478913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses.... \ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/8PjMhQaX0D"
        },
        {
            "author_id": "28428247",
            "created_at": "2016-06-17T01:38:09.000Z",
            "id": "743618703166742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La despedida del sol en el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Barreirinhas, San Luis de Mara https://t.co/YQQ5YWK6L5"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T01:01:48.000Z",
            "id": "743609558476652546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/IPOmf0BbJx"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-17T00:55:13.000Z",
            "id": "743607897586806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:52:22.000Z",
            "id": "743607184248999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/GK4i5fHrFs"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:45:07.000Z",
            "id": "743605356220325893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS!!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda... https://t.co/KnoS17w9oK"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-17T00:44:12.000Z",
            "id": "743605128725430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DO\" https://t.co/1lRopFgWhj"
        },
        {
            "author_id": "291333480",
            "created_at": "2016-06-17T00:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "743601946532151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vwoSwf7HKk"
        },
        {
            "author_id": "187373557",
            "created_at": "2016-06-17T00:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "743596548253159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/OyoFX2Khta https://t.co/YpGYAejYFH"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-06-17T00:07:52.000Z",
            "id": "743595981791465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1 \u2013 Cear\u00e1 \u2013 2016 https://t.co/ycusmE4Va0"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-16T23:53:42.000Z",
            "id": "743592416503037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do PNCV aguarda apenas... https://t.co/IBMyCDLfSI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:57.000Z",
            "id": "743588956873367554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/JT7BJVuuPd"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:40.000Z",
            "id": "743588885205123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/QMCQiyhxUS"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:38.000Z",
            "id": "743588877928009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/ZWHPyVQYWg"
        },
        {
            "author_id": "9454332",
            "created_at": "2016-06-16T23:39:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "743588870869164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SOCIEDADE CIVIL PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS \n\n#AssinaCasaCivil\n#SOSMaisCerrado https://t.co/jkEHsxevzJ"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2016-06-16T23:30:15.000Z",
            "id": "743586516442591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DF Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia na tarde desta quinta https://t.co/XPrhQLQXD4"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-06-16T23:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25336711,
                        -2.50383023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "743586189664526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: viajarladob \ud83d\ude0d\n.\nSiga summertoop!\u2026 https://t.co/TRz6CLoJT8"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2016-06-16T23:19:38.000Z",
            "id": "743583845698641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT g1 \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/yhK891aleT https://t.co/IUtk9qCHpD\"#TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2016-06-16T23:15:06.000Z",
            "id": "743582705657458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2026 https://t.co/qkRnnqV8ZX"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2016-06-16T23:05:58.000Z",
            "id": "743580404637175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ek91vSTn8i https://t.co/DHruqsa3oB"
        },
        {
            "author_id": "2915462477",
            "created_at": "2016-06-16T22:53:17.000Z",
            "id": "743577214768283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NNvnIy9n6V"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-06-16T22:42:06.000Z",
            "id": "743574399991709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Gee4rdCNfU"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-16T22:39:03.000Z",
            "id": "743573630185988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/c1wTbPbpoE"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T22:39:02.000Z",
            "id": "743573628675981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: Corpo de Bombeiros n\u00e3o informou a extens\u00e3o... https://t.co/csScBfw2Ag"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2016-06-16T22:26:04.000Z",
            "id": "743570365465657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\n https://t.co/S72H7eB6f5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-16T22:25:45.000Z",
            "id": "743570285631279108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-16T22:25:40.000Z",
            "id": "743570265075032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-06-16T22:19:16.000Z",
            "id": "743568655473074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7QBYAQO7y4"
        },
        {
            "author_id": "2623746118",
            "created_at": "2016-06-16T22:18:33.000Z",
            "id": "743568474929147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Banda del Parque [Nacional] en Brasil Vs Gr\u00eamio libertadores 2014 https://t.co/QRcTfgjyNM"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-16T22:06:41.000Z",
            "id": "743565487766913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MBXolLVwhx"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-06-16T22:00:58.000Z",
            "id": "743564048042688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hpQEglvOUu"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-06-16T21:59:23.000Z",
            "id": "743563649403490309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/05TugRwZDf"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-16T21:57:30.000Z",
            "id": "743563177770782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/MZWNfz7V58 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-16T21:55:24.000Z",
            "id": "743562646688010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/23vZxdEBMr"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-16T21:54:50.000Z",
            "id": "743562506761801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia\" https://t.co/23vZxdEBMr"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2016-06-16T21:54:10.000Z",
            "id": "743562338310164484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/fIGT7ypZic"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-06-16T21:11:25.000Z",
            "id": "743551578984972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1re... https://t.co/C2V1ZPNSi3"
        },
        {
            "author_id": "719960979296149504",
            "created_at": "2016-06-16T21:03:31.000Z",
            "id": "743549591564476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional da Serra da Capivara ao Delta do Parna\u00edba.\nDa farinha de mandioca ao angu de milho. Eu \ud83d\udc9c Piau\u00ed https://t.co/bd6ceNcuvW"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2016-06-16T20:30:16.000Z",
            "id": "743541221461729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta trecho do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KkZI9aeSzD https://t.co/0nq1Cueu8D"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2016-06-16T20:17:06.000Z",
            "id": "743537908737544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "435748380",
            "created_at": "2016-06-16T20:07:04.000Z",
            "id": "743535384450170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA MUNICIPAL DO MEIO AMBIENTE DE PARANAVAI: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO RIBEIR\u00c3O ARARAS https://t.co/URue8UdnJJ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T20:05:35.000Z",
            "id": "743535012440608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/x22PBU06Z3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-16T19:54:07.000Z",
            "id": "743532124590981121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Perto de Macap\u00e1 existe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa, que protege e conserva a natureza da regi\u00e3o. https://t.co/yFzBFiBebH"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2016-06-16T19:50:11.000Z",
            "id": "743531136056328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/5pWZ1SFwCa https://t.co/UFD3rtuw1a"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2016-06-16T19:49:14.000Z",
            "id": "743530894363922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bombeiros combateram inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional. 15 viaturas e 4 aeronaves usadas. https://t.co/fAkaaVHKj0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-16T19:45:38.000Z",
            "id": "743529991418351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #SerradaCapivara. https://t.co/rUB0d0HgbO"
        },
        {
            "author_id": "127522361",
            "created_at": "2016-06-16T19:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db14c73d2448ffe7"
            },
            "id": "743525734690455554",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline ent\u00e3o v\u00e3o ter q derrubar todas as casas de Jurer\u00ea pois est\u00e3o na mesma \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:55.000Z",
            "id": "743519238447468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/hfKS6qYDJq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:54.000Z",
            "id": "743519237356949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/NnII8rauBL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:53.000Z",
            "id": "743519232206397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dYlLFsw0lY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:52.000Z",
            "id": "743519225873039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GrJt9yCGCN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:51.000Z",
            "id": "743519222219837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bYs8Qi3QEF"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-16T19:02:01.000Z",
            "id": "743519015889362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto do Rio Preto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/hbBCTKMhIY"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-06-16T18:59:21.000Z",
            "id": "743518340929433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 f***!!!! \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83d\ude02 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/rmNoez7PUV"
        },
        {
            "author_id": "173830925",
            "created_at": "2016-06-16T18:52:52.000Z",
            "id": "743516711861657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - corredeira @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/2GLetIj8RP"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2016-06-16T18:25:13.000Z",
            "id": "743509753473667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia trabalhos para extens\u00e3o do plano de manejo do monumento natural palanquinho https://t.co/0P6HgYWXVo"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-06-16T18:24:35.000Z",
            "id": "743509591925743618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro -  https://t.co/dy9AQPhnM3 \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1rea..."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T18:07:25.000Z",
            "id": "743505271780220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UYi2XPjZPV"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-16T17:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "743499567530811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UIGD3egH4D"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:40:17.000Z",
            "id": "743498446502531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/0Sh5oyvuwD"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:39:36.000Z",
            "id": "743498271822254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\n Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/z1uEFrvUnA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2016-06-16T17:36:37.000Z",
            "id": "743497522107322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas - Col\u00e9gio Faria Brito - 3\u00b0 ano.\n\nO grupo est\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "2889711561",
            "created_at": "2016-06-16T17:27:05.000Z",
            "id": "743495124374663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno 2016 - Placas de gelo no Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais https://t.co/wHMcfvYWjV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-16T17:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "743492157147844608",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO VIEIRA,  PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA - BAHIA -... https://t.co/FQJz8KoeoN"
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2016-06-16T16:53:57.000Z",
            "id": "743486786001768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinzas do vulc\u00e3o continuam perturbando @ Parque Nacional Lan\u00edn https://t.co/jtYPd1kGtB"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-16T16:34:24.000Z",
            "id": "743481866494214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o traz informa\u00e7\u00f5es sobre as 15 trilhas situadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no seu entorno e est\u00e1... https://t.co/VaIhgHEty8"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2016-06-16T16:26:11.000Z",
            "id": "743479796131373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em homenagem ao dia internacional das Tartarugas Marinhas, a bela tartaruga de pente  no Parque Nacional Marinho... https://t.co/bRExUk3llJ"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-06-16T16:25:44.000Z",
            "id": "743479685670014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/73QKmYuTrr"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-16T15:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "743470628850831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/nXWgUXnF1Q"
        },
        {
            "author_id": "113667545",
            "created_at": "2016-06-16T15:48:31.000Z",
            "id": "743470316022829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS LUGARES, viagem para o maravilhoso PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES com S\u00e3o Lu\u00eds/MA e delta do... https://t.co/49exaLyHVr"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:30.000Z",
            "id": "743462010227089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/BOHOnzNxQN"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:30.000Z",
            "id": "743462008071172098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/rOEdA16lPE"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:28.000Z",
            "id": "743461999170850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/DAlGTJiOz1"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:27.000Z",
            "id": "743461997233078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/4MR7B30btT"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:26.000Z",
            "id": "743461994305458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/IDzxJat0VJ"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-06-16T15:15:22.000Z",
            "id": "743461975582113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/4fVz15dXur"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T14:48:25.000Z",
            "id": "743455193602330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm lua de mel pela \u00c1frica do Sul, casal de Campinas (SP) registra cena inusitada no Parque Nacional Kruger."
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-06-16T14:14:37.000Z",
            "id": "743446687608274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/TMF7Diz1ld"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:50.000Z",
            "id": "743443219329880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/9spYWUGlJT"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:48.000Z",
            "id": "743443210396065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/3bRGRRBFo5"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:47.000Z",
            "id": "743443204222029827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/MehyzhJmKe"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:43.000Z",
            "id": "743443187432230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/6d0LG496lD"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "743443178674495488",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Igu... https://t.co/i6PGOxQaP0"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:40.000Z",
            "id": "743443175646199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/eoyGhsZ7DK"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:39.000Z",
            "id": "743443171158327297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/YRhZXXKEhC"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:35.000Z",
            "id": "743443156750893058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Igu... https://t.co/LPpZ7KhNGp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:34.000Z",
            "id": "743443151969390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/39kxayCvh6"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:33.000Z",
            "id": "743443149209505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/kSRMQPVWTf"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:30.000Z",
            "id": "743443136836337665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/7mJ5hWQ0rN"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:30.000Z",
            "id": "743443134508523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/s5QMl8pB8b"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:29.000Z",
            "id": "743443132264570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/RiZg3usFou"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:29.000Z",
            "id": "743443130427465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/52tchnypRr"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:26.000Z",
            "id": "743443117357969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/5T9vVMtWgm"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:25.000Z",
            "id": "743443113516011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAni... https://t.co/LOyCykGcCw #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:23.000Z",
            "id": "743443107157417986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/6nm29HtKCP"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:20.000Z",
            "id": "743443094310264836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/Pb5yZqslhh"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:17.000Z",
            "id": "743443081710567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/ZRDF4qegL0"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:17.000Z",
            "id": "743443080729108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/OBXqpAQpD6"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:16.000Z",
            "id": "743443077235249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/8JlDmIvjWb"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:15.000Z",
            "id": "743443073330360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/oORr654Mux"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:14.000Z",
            "id": "743443068800503809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/k0EvhSQwSW"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:14.000Z",
            "id": "743443066715987972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/mtSohDL1zH"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:08.000Z",
            "id": "743443040862298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/ePXpHy22To"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-06-16T14:00:07.000Z",
            "id": "743443037980790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati \u00e9 flagrado 'filando' sorvete em trem na Argentina: Cena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa.\nAnimal conse... https://t.co/GRzdnJBAuZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T13:29:33.000Z",
            "id": "743435345723797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Iguaz\u00fa. Animal consegue descer do trem e voltar \u00e0 plataforma antes da partida."
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2016-06-16T13:11:04.000Z",
            "id": "743430693947117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nO Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o... https://t.co/Hsy85SaWd1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-06-16T13:10:05.000Z",
            "id": "743430446747258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/hSDyDAFQ7l"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2016-06-16T13:03:49.000Z",
            "id": "743428871316373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina oferece infinitas possibilidades de passeis. \nTurismo Solid\u00e1rio na... https://t.co/ybb2wkGFVT"
        },
        {
            "author_id": "557193813",
            "created_at": "2016-06-16T12:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "743419808998268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ePRSeGfVdx"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-16T12:21:22.000Z",
            "id": "743418187534995458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/1YTtX5XR9v"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-16T12:00:02.000Z",
            "id": "743412818154782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Indios Coroados em um dia de vento - Parque Nacional da Serra Geral - Aparados da Serra - Canyons do Brasil https://t.co/hphUGr0UI6"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-06-16T11:40:03.000Z",
            "id": "743407791453274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/bE6eKh9Hky"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2016-06-16T10:59:58.000Z",
            "id": "743397703351177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nO Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do que o... https://t.co/Y7qZUNQgQ6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-16T10:54:49.000Z",
            "id": "743396406514319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Leoa afundou em riacho ap\u00f3s iniciar persegui\u00e7\u00e3o contra presas."
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:47.000Z",
            "id": "743396147809525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/8i10PVDXMy"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:47.000Z",
            "id": "743396144038846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kDatApXEH4"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:46.000Z",
            "id": "743396140586938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EtVK3RMyyD"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:44.000Z",
            "id": "743396135390191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/mvGqGnlJWv"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:42.000Z",
            "id": "743396126670258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/AQ40fK08HK"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:41.000Z",
            "id": "743396122106830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Og9RIGrpCA"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:37.000Z",
            "id": "743396105577074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/xh7HmPErwr"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:37.000Z",
            "id": "743396103651889153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OZc4lCekgZ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:35.000Z",
            "id": "743396094088863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kAK2oLVTKs"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:34.000Z",
            "id": "743396092369244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/5k2ezMRyr4"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:34.000Z",
            "id": "743396090678915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/peSpdfr8Sq"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:33.000Z",
            "id": "743396088728608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Z69QQLtT6X"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:31.000Z",
            "id": "743396077324242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/KnfoLKJ89H"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:30.000Z",
            "id": "743396073805275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/dgFaxPurbg"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:29.000Z",
            "id": "743396071976493057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Fl3IuLTaJN"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:27.000Z",
            "id": "743396064200318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Xh0re2IRDC"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:24.000Z",
            "id": "743396051151785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/lvHLLWsT7H"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:24.000Z",
            "id": "743396048966582274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cQnMxIdirF"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:23.000Z",
            "id": "743396046101848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Fqn6TohWl0"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:20.000Z",
            "id": "743396033116332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/eADSoA7xcV"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:18.000Z",
            "id": "743396023226105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m30hhXJVHh"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:17.000Z",
            "id": "743396021493862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/I2v44ZX44A"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:17.000Z",
            "id": "743396019719671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/li6MZcd9qg"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:16.000Z",
            "id": "743396015890280452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/ZYjsLvNtpM"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:15.000Z",
            "id": "743396012480303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/YwIaAvUDrP"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:15.000Z",
            "id": "743396010420932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/FYgxwS54TM"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:12.000Z",
            "id": "743395999415042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/wFp3f8RkuS"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:08.000Z",
            "id": "743395980855283716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NkBuSTFX1J"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-06-16T10:53:07.000Z",
            "id": "743395978368016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa leva 'tombo hil\u00e1rio' ao tentar ataque surpresa contra ant\u00edlopes: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Ei5LXe3V3v"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-16T10:51:04.000Z",
            "id": "743395462334447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional de Jericoacara, no Cear\u00e1. #wikiparques https://t.co/EMp2ZhCk6f"
        },
        {
            "author_id": "4876409321",
            "created_at": "2016-06-16T10:00:16.000Z",
            "id": "743382678091763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/KkNbIhmF4l"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2016-06-16T08:19:24.000Z",
            "id": "743357292502913028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns R\u00e9gis, pequena ou grande, ningu\u00e9m sabe riqueza aqui os nossos Reserva, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva... https://t.co/eC0tindila"
        },
        {
            "author_id": "56391761",
            "created_at": "2016-06-16T06:17:01.000Z",
            "id": "743326495578324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antena Paulista | Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum... https://t.co/FzGSrhS7fb"
        },
        {
            "author_id": "169523003",
            "created_at": "2016-06-16T03:47:16.000Z",
            "id": "743288811304685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 em Itatiaia e ainda n\u00e3o tive a chance de visitar o parque nacional :("
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-16T03:11:24.000Z",
            "id": "743279781366534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas |\u00a0Flutua\u00e7\u00e3o https://t.co/vmqvWVaXyT https://t.co/noKTwqj7dU"
        },
        {
            "author_id": "57564343",
            "created_at": "2016-06-16T02:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.32285296,
                        -33.30941275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018d88364c2a57e4"
            },
            "id": "743270840284884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necesito despertar de esta forma \ud83d\ude07 ...... \ud83c\udf15\u2744\ufe0f\u26f0\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/274Z1maDwV"
        },
        {
            "author_id": "400279676",
            "created_at": "2016-06-16T02:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529831,
                        14.87301475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "743268122258448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39 #TurismoNacional  \ud83d\udd1d @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/0AWZo234ox"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-06-16T02:08:14.000Z",
            "id": "743263885025775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bico do Papagaio tem 989m de altitude e tamb\u00e9m \u00e9 a segunda maior montanha do Parque Nacional da Tijuca.\n\nThe... https://t.co/ZRokGywIEG"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-16T01:45:05.000Z",
            "id": "743258061444382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-16T01:44:55.000Z",
            "id": "743258017769132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "510539140",
            "created_at": "2016-06-16T00:54:06.000Z",
            "id": "743245229675839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCIEDADE PEDE AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PARA CASA CIVIL\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o no... https://t.co/UydWZ95TbF"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2016-06-15T23:58:56.000Z",
            "id": "743231345787207682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre: https://t.co/BR2q8VKbGT"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-06-15T23:56:45.000Z",
            "id": "743230799508475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa tamb\u00e9m \u00e9 uma hist\u00f3ria do nosso  Parque Nacional Sete Cidades em Piracuruca no Piau\u00ed https://t.co/Q2UPIvgHNZ"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-15T23:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JulioCocielo"
                    }
                ]
            },
            "id": "743222057589182464",
            "in_reply_to_user_id": "81751472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliococielo #canalharesponde j\u00e1 visitou algum Parque Nacional do Brasil?"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2016-06-15T23:03:13.000Z",
            "id": "743217326305189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "S\u00e3o mais de 380 esp\u00e9cies de aves espalhadas pelo Parque Nacional de Itatiaia. Veja na sexta no #GloboRep\u00f3rter! \ud83d\ude0d https://t.co/um9bGO34Fp"
        },
        {
            "author_id": "2720144785",
            "created_at": "2016-06-15T22:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "743214002046701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas. Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro. https://t.co/BshHsXNYIX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2720144785",
            "created_at": "2016-06-15T22:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "743213838678523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011) https://t.co/KxQS8ovSvK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2016-06-15T22:12:09.000Z",
            "id": "743204475452690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros informam que a fuma\u00e7a na Rod. do Sol \u00e9 proveniente de um inc\u00eandio na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Setiba https://t.co/MeAbHKKeEe"
        },
        {
            "author_id": "326803214",
            "created_at": "2016-06-15T21:43:52.000Z",
            "id": "743197356309549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 completa 35 anos https://t.co/CHV1lFjIFQ"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-15T21:26:26.000Z",
            "id": "743192968690024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! #somosazrunning #amelhorcorrida\n#montanha  #correbrasi\u2026 https://t.co/E6ZMKNGUtx https://t.co/4hApsbFOQP"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-15T21:18:42.000Z",
            "id": "743191025057947649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! #somosazrunning #me\n#montanha  #correbrasil #photo #na\u2026 https://t.co/hCrSF9dWeH https://t.co/zZmH1W24iK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-15T21:16:43.000Z",
            "id": "743190524350373892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #ChapadadasMesas no Maranh\u00e3o: https://t.co/BHPNv2Vblw"
        },
        {
            "author_id": "66533532",
            "created_at": "2016-06-15T19:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "743165135846576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/gLmEw5SZzQ"
        },
        {
            "author_id": "48114715",
            "created_at": "2016-06-15T19:35:01.000Z",
            "id": "743164931349090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GeografiaShow Apresenta: \nParque Nacional de Berchtesgaden, localizado ao sul da Baviera, na Alemanha. J\u00e1... https://t.co/VDefTo34uZ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-06-15T19:20:34.000Z",
            "id": "743161293289324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/7Jq8eBLRt2"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-15T19:20:13.000Z",
            "id": "743161204835655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/CcL86tfF9U"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-15T19:19:54.000Z",
            "id": "743161127849230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/L0GwZZIg79"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-15T19:19:52.000Z",
            "id": "743161117489324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES: Fogo come\u00e7ou na segunda-feira (13) ao lado do P... https://t.co/J8Yxuqg4BF"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-06-15T18:36:59.000Z",
            "id": "743150325914341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que vou no parque nacional ou n\u00e3o vou?"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-15T18:16:43.000Z",
            "id": "743145224529117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc ainda n\u00e3o conhece o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Sede Teres\u00f3polis, Veja este post https://t.co/2SCADAir2c https://t.co/2SBIXfRQTE"
        },
        {
            "author_id": "1110225254",
            "created_at": "2016-06-15T17:56:16.000Z",
            "id": "743140080101916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas\nVista para o Rio Caldo https://t.co/1bUu1410xI"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2016-06-15T17:49:14.000Z",
            "id": "743138309195563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/mufD3rSxRa"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-06-15T17:39:20.000Z",
            "id": "743135816097140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #natureza Nada como relaxar em Jeri \ud83d\ude0d\ud83d\ude00 ! Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) distante cerca\u2026 https://t.co/QoK96QjGDP"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2016-06-15T17:36:10.000Z",
            "id": "743135022228602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como relaxar em Jeri \udbb8\udf27\udbbb\udc00 ! Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) distante cerca de 300km a... https://t.co/UHg4LFJLEa"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-15T17:21:18.000Z",
            "id": "743131279667822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/EAvG7kQc0T #brasil"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2016-06-15T17:12:57.000Z",
            "id": "743129178036264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RECONCAVO #QUILOMBOLAS\n\nO conselho deliberativo da Reserva Extrativista Marinha Ba\u00eda do Iguape, territ\u00f3rio... https://t.co/0OEErHO7CS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-15T17:05:10.000Z",
            "id": "743127221351677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/VWSYeBepCH #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "237862227",
            "created_at": "2016-06-15T16:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "LAMelgar"
                    }
                ]
            },
            "id": "743125581483565056",
            "in_reply_to_user_id": "217146645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAMelgar decidido a salvar Parque Nacional Lagos de Montebello https://t.co/cGU5tN9Uf3 https://t.co/aQ7Var4S3d"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-15T16:53:06.000Z",
            "id": "743124183287275524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vila Velha, ES https://t.co/MHnjoPMJzP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-06-15T16:48:20.000Z",
            "id": "743122985217753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hoje o curso de forma\u00e7\u00e3o do CEAMP (Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Nacional da Tijuca) no Parque... https://t.co/JAyTnZQ2Zr"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-15T16:39:38.000Z",
            "id": "743120794226724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/uM6u9N8hv2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-15T16:34:49.000Z",
            "id": "743119583989628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-15T16:15:40.000Z",
            "id": "743114761718497283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Morro da Taquara - Agosto de 2009. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hNwjs7fb6w"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-06-15T16:05:06.000Z",
            "id": "743112102575890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #DiaDoPaleont\u00f3logo a dica \u00e9 descobrir o Brasil pr\u00e9-hist\u00f3rico na Serra da Capivara (PI). https://t.co/Uff59Xdqit https://t.co/ImLrElCoXX"
        },
        {
            "author_id": "41384175",
            "created_at": "2016-06-15T15:35:31.000Z",
            "id": "743104657367564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhai que Marx tinha comentado... Hermanni. \n\nO Ibama desativou um enorme garimpo dentro da Floresta Nacional... https://t.co/wfMDoct5bL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-15T15:25:27.000Z",
            "id": "743102126302367746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como foi a passagem da #ChamaOlimpica pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/qJUQ8XTooC https://t.co/lZOls6TvjI"
        },
        {
            "author_id": "447936123",
            "created_at": "2016-06-15T15:15:17.000Z",
            "id": "743099567915323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba - https://t.co/ThRX3pvcAO"
        },
        {
            "author_id": "480604517",
            "created_at": "2016-06-15T15:13:20.000Z",
            "id": "743099077810868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusa na Lei 9.985/2000, uma APA que integra o grupo das unidades de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel.\nhttps://t.co/A2zUuvblf5"
        },
        {
            "author_id": "54384167",
            "created_at": "2016-06-15T14:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "743089136647704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Galera ao fundo o novo G2 #djcesar #prafrente #tunningpartybrasil @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/SnKeVQjDPh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-15T14:29:39.000Z",
            "id": "743088082212294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL E MONUMENTO NATURAL PONT\u00d5ES CAPIXABAS - ESP\u00cdRITO SANTO: Normal 0 21 false\u2026 https://t.co/AX4iBbgDqY"
        },
        {
            "author_id": "22927013",
            "created_at": "2016-06-15T13:54:59.000Z",
            "id": "743079357200097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o https://t.co/7lhU8Qbs9S"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-06-15T13:45:13.000Z",
            "id": "743076900646572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, artigo de Antonio Silvio Hendges https://t.co/1IS9sl5CPM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-15T13:39:50.000Z",
            "id": "743075547840974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/E0IfiRc1R8\nParque Nacional e Monumento... https://t.co/nSAzwozQjI"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2016-06-15T13:36:15.000Z",
            "id": "743074644501143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2 meses da Olimp\u00edada, descobriram q a \u00e1rea destinada ao v\u00f4lei de praia \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e precisaria de licen\u00e7as para montagem"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-15T13:18:05.000Z",
            "id": "743070073095524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 completou em maio 55 anos. Confira as comemora\u00e7\u00f5es: https://t.co/GvlDC2ZE0j. https://t.co/Xc9d7kjvT1"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-06-15T12:30:02.000Z",
            "id": "743057979843313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se imaginou explorando o maravilhoso e praticamente intoc\u00e1vel Parque Nacional do Ja\u00fa, na Amaz\u00f4nia? A regi\u00e3o... https://t.co/42nluZFZy5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-15T12:00:01.000Z",
            "id": "743050427378307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/O1IqrwQo7V"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2016-06-15T11:56:51.000Z",
            "id": "743049629479100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOAJO (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/CsDMWnAwsy"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-06-15T11:15:50.000Z",
            "id": "743039306411827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S.O.S. Ribeir\u00e3o Paracatu, se os vereadores n\u00e3o aprovarem a AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, estar\u00e3o decretando a morte... https://t.co/V31sv8GI4X"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-06-15T10:45:03.000Z",
            "id": "743031561612865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira da Pancada Grande fica a 48 km ao sul de Valen\u00e7a, localizada numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) de... https://t.co/4hEz7zd5A5"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-15T10:40:15.000Z",
            "id": "743030352000737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia do Paleont\u00f3logo? \ud83d\ude2f Descubra o Brasil Pr\u00e9-Hist\u00f3rico no Parque da Serra da Capivara (PI): https://t.co/pG5MkhnlhS https://t.co/jCqLMAJ53Z"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2016-06-15T06:01:24.000Z",
            "id": "742960176584609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento ambiental na Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental\u00a0(APA) do Pratigi, localiz... https://t.co/FPrkmvqqEC"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2016-06-15T06:01:23.000Z",
            "id": "742960174713974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento ambiental na Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental\u00a0(APA) do Pratigi, localiz... https://t.co/SQuDyEKmM9"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2016-06-15T05:03:03.000Z",
            "id": "742945493181997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plano de recupera\u00e7\u00e3o no Rosa ser\u00e1 debatido\n\nPelo menos oito obras em poss\u00edvel \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/PaQxdgTjVJ"
        },
        {
            "author_id": "2800608903",
            "created_at": "2016-06-15T03:44:28.000Z",
            "id": "742925715100798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros National Park (in Portuguese: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/9HfdsTmW1L"
        },
        {
            "author_id": "85286241",
            "created_at": "2016-06-15T03:06:36.000Z",
            "id": "742916189085675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eskudlark critica invas\u00e3o do MST na Floresta Nacional de Chapec\u00f3\n\nO deputado estadual\u2026 https://t.co/WE1VQ3lOeK"
        },
        {
            "author_id": "63806187",
            "created_at": "2016-06-15T02:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "742914018587770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poas volcano crater @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/PQ5NFJOnPn"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-15T01:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "742898630605078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/MTIkcxvEEI"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-15T01:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "742893822456238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/9x0qtI797I Drone nas Agulhas Negras Parte 1 (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-15T01:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742892069543366657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone nas Agulhas Negras Parte 1 (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/9x0qtI797I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2016-06-15T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4008,
                        -20.5386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1a25ff74971944c8"
            },
            "id": "742882941693497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulte-nos! \n#reserva de desenvolvimento #sustent\u00e1vel de #Maminau\u00e1 @ Franca, Brazil https://t.co/tN579JJI3N"
        },
        {
            "author_id": "2451573096",
            "created_at": "2016-06-15T00:43:03.000Z",
            "id": "742880061548679168",
            "in_reply_to_user_id": "2451573096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.Uma montanha que parece um Doritos gigante, no Parque Nacional das Geleiras, em Montana, nos Estados Unidos https://t.co/cXiYhXWmLr"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-15T00:08:34.000Z",
            "id": "742871385463095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA? https://t.co/jkwvc7vhFU"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-14T22:53:46.000Z",
            "id": "742852561980395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Albard\u00e3o foi proposto h\u00e1 OITO ANOS para proteger uma \u00e1rea com beleza paisag\u00edstica \u00edmpar, o... https://t.co/kRvISifw1x"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2016-06-14T22:06:30.000Z",
            "id": "742840663083868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/06/2016\nTILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - IPERO/SP\nHistoria+natureza nesse roteiro de ecoturismo no... https://t.co/sg3tslqhIP"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-06-14T22:05:23.000Z",
            "id": "742840382791155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime denuncia irregularidades no Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/q58hgXjHBt"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-14T21:35:07.000Z",
            "id": "742832765217841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Aproveite o fim de tarde na companhia da Floresta Nacional\nTapaj\u00f3s, localizada no Par\u00e1.\n\n#wikiparques https://t.co/tjuNK8EeZB"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2016-06-14T21:08:17.000Z",
            "id": "742826015668441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Fritz Plaumann, localizado no munic\u00edpio de Conc\u00f3rdia (SC), \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/qLYW2LGYuJ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-14T20:55:06.000Z",
            "id": "742822695042043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2meras de um dos projetos apoiados pela Funda\u00e7\u00e3o registrou um felino raramente visto na Mata Atl\u00e2ntica. Confira: https://t.co/YkodWhXkzV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-14T20:49:12.000Z",
            "id": "742821211185385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 14 de junho de 1937, o Parque Nacional de Itatiaia completa hoje 79 anos.\u2026 https://t.co/85PAhWnjSl"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2016-06-14T20:39:15.000Z",
            "id": "742818705818583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio Para\u00edba https://t.co/S7DPpFIHgl"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2016-06-14T20:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "742818683752304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Secretaria de Estado do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio Para\u00edba https://t.co/aIewwY30zV @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-14T20:38:34.000Z",
            "id": "742818536012140546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada nas margens do Rio Para\u00edba do Sul e abrange 13 munic\u00edpios do M\u00e9dio Para\u00edba https://t.co/FqyKMg0Vik"
        },
        {
            "author_id": "4852142768",
            "created_at": "2016-06-14T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742811845644288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greetings from Blu in Brasil! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/z667oTrhQ6"
        },
        {
            "author_id": "1536733026",
            "created_at": "2016-06-14T19:59:51.000Z",
            "id": "742808793134813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou super a favor da Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!  &lt;3 Vale e muito a mobiliza\u00e7\u00e3o... https://t.co/8Zm3fZj7js"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-14T19:32:53.000Z",
            "id": "742802007740841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no #ParqueNacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-14T19:32:10.000Z",
            "id": "742801825062096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada | Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-06-14T19:28:51.000Z",
            "id": "742800990420799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/q403Yoi39X"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:46.000Z",
            "id": "742794427857408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rZKS7qTbV5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:45.000Z",
            "id": "742794424145444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/To5aF833hc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:45.000Z",
            "id": "742794423751168001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CXFt2hWDzk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:44.000Z",
            "id": "742794416553877507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/021CGUG95u"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-14T19:02:43.000Z",
            "id": "742794415220088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/EFPAOOZakh"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-14T19:00:37.000Z",
            "id": "742793885299150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuSempreQuis Visitar o Parque Nacional das Emas https://t.co/B3pNL7trGF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-14T18:47:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "742790665092890624",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecido pelas cachoeiras. A de S\u00e3o Rom\u00e3o \u00e9 maior do Maranh\u00e3o em volume de \u00e1gua. https://t.co/x9ah5Y5kVR"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2016-06-14T18:20:05.000Z",
            "id": "742783685829623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Addo Elephant National Park \u00e9 o 3\u00ba maior parque nacional sul-africano, com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es e acomoda\u00e7\u00f5es de luxo. https://t.co/cKouBemuI9"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-14T18:19:11.000Z",
            "id": "742783457089163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBCEarthBrasil: Steve Backshall lidera um grupo escaladores at\u00e9 o Parque Nacional Canaima. #SteveBackshallsExtreme\u2026 https://t.co/SSNwdBVAJN"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T18:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cnmp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742779259706605568",
            "in_reply_to_user_id": "106195626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cnmp_oficial @YouTube URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PB"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "742778277824204802",
            "in_reply_to_user_id": "54588495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PB @MPF_PGR URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-06-14T17:43:52.000Z",
            "id": "742774571460268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/AlqenkSt76"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-06-14T17:32:19.000Z",
            "id": "742771664434429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/LaAszL0tVt"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "742768695517302788",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA?"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-14T17:00:18.000Z",
            "id": "742763608891920386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: DEVASTA\u00c7\u00c3O estradas, cercas, casas, na Cabeceira do Rio Sap\u00e3o, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ICMBIO, PF, IBAMA,MPF-BA? https://t.co/OjhqfSRyXT"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-14T16:51:01.000Z",
            "id": "742761271251046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul est\u00e1 desprotegido. O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos abrange apenas... https://t.co/Jnnr0LsY8U"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-06-14T16:29:43.000Z",
            "id": "742755911492476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/hJ3YSsc8EU #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-06-14T16:29:42.000Z",
            "id": "742755906388037636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/kXwlRzoVBt"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-06-14T16:17:44.000Z",
            "id": "742752894672338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/UBK9RUgJGA"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-06-14T16:15:31.000Z",
            "id": "742752335210893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/ktYWdfu2mx"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-14T16:15:08.000Z",
            "id": "742752240755150852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contamos aqui https://t.co/2SCADAir2c sobre trilha do cart\u00e3o postal q fizemos. Onde tiramos esta foto d Dedo de Deus https://t.co/vG9IZ176Ye"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-06-14T16:14:06.000Z",
            "id": "742751981874208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/7E4ERCqcsV"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:30.000Z",
            "id": "742751073295683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/QjwOkqjNEt"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:26.000Z",
            "id": "742751056984080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/HLOrtZavXD"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:22.000Z",
            "id": "742751039363768321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/OkgKeTsvpN"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-06-14T16:10:13.000Z",
            "id": "742751004442005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/dYUV76FSfU"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:54.000Z",
            "id": "742750922279817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/a11OHaxmVZ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-06-14T16:09:39.000Z",
            "id": "742750860476743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/vhNNz73BsQ"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-06-14T16:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "742749999373549570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/qNKJimtSB6 via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-06-14T16:06:10.000Z",
            "id": "742749983368040450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/7Mod72Wtmj"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-06-14T16:05:23.000Z",
            "id": "742749784956489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflorestamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Bahia supera 70% da meta https://t.co/Hga1yTXli2"
        },
        {
            "author_id": "97920085",
            "created_at": "2016-06-14T14:52:37.000Z",
            "id": "742731476014387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama desativou um enorme garimpo dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, a cerca de 100 quil\u00f4metros de... https://t.co/lpaacye4NS"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-14T14:43:49.000Z",
            "id": "742729262009098244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es,  no Estado do Piau\u00ed\nhttps://t.co/0toki1DZdy"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-06-14T14:31:55.000Z",
            "id": "742726266734968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Diarista em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 137011 https://t.co/1aaGUrSjXs Candidate-se agora #vagadeemprego #emprego"
        },
        {
            "author_id": "437633799",
            "created_at": "2016-06-14T14:27:56.000Z",
            "id": "742725263935471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rifaina \u00e9 praticamente a porta de entrada do Parque Nacional Serra Da Canastra da Canastra. Cerca de 80km, lugar... https://t.co/04z1N0F2dP"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-14T13:57:46.000Z",
            "id": "742717670995460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DAS CONFUS\u00d5ES, NO ESTADO DO PIAU\u00cd: Normal 0 21 false false false PT\u2026 https://t.co/h3scpU8RCd"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-14T13:55:40.000Z",
            "id": "742717143951810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-14T13:55:33.000Z",
            "id": "742717113593397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-06-14T13:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "alpnrock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.67710389,
                        37.71563865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "742714283981570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No amor com minha Kula Hoodie para @alpnrock explorando o  Parque Nacional Yosemite.\u2026 https://t.co/iEhrV9gWaC"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-14T13:15:34.000Z",
            "id": "742707051248418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 1 dos po\u00e7os q passamos  quando  fizemos a trilha das brom\u00e9lias.Confere e compartilha.\nhttps://t.co/9NETPBqPMS https://t.co/tSYUWoDGlS"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T13:12:06.000Z",
            "id": "742706180036952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o e decida as suas f\u00e9rias j\u00e1!\n\nHotel Castrum Villae\n\nCastro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/WuDwKqflGh"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T13:06:54.000Z",
            "id": "742704870973669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/qBWVB5sKXl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-14T13:00:27.000Z",
            "id": "742703245412425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf43 #Ibama desativa enorme #garimpo dentro da Floresta Nacional do #Jamari, a cerca de 100 km de #PortoVelho: https://t.co/8inqtBrnkb"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-14T12:59:16.000Z",
            "id": "742702947491057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado e venha \u00e1 descoberta!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/yxBjbY8BeZ"
        },
        {
            "author_id": "3079698832",
            "created_at": "2016-06-14T12:54:26.000Z",
            "id": "742701730777948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama Ol\u00edmpica visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/P9cqSkBIPa"
        },
        {
            "author_id": "43517684",
            "created_at": "2016-06-14T12:29:55.000Z",
            "id": "742695563678908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!!!! Parte alta,  Pico das Prateleiras!!!! #somosazrunning \u2026 https://t.co/Q2oQ8jYy1k https://t.co/jCax8P44CT"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-06-14T12:25:04.000Z",
            "id": "742694343949963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama Ol\u00edmpica visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/f8M40iddLf #esporte"
        },
        {
            "author_id": "1385236232",
            "created_at": "2016-06-14T12:18:41.000Z",
            "id": "742692734474063873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de rep\u00fadio - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/50QZzGcEM1"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2016-06-14T12:17:04.000Z",
            "id": "742692330843557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Gov quer leiloar pra madeireiros floresta nacional no Tapaj\u00f3s. La na mundurukania. 2 x a \u00e1rea da TI p/ madeieiros https://t.co/DmcfuZ81BS"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-14T12:07:00.000Z",
            "id": "742689793994293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 03* Bloco 02 https://t.co/1HDnrxRqiZ"
        },
        {
            "author_id": "269430085",
            "created_at": "2016-06-14T12:05:55.000Z",
            "id": "742689523193110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coucou gentil racoon! #racoon #wild #travel #trip #costarica #voyage @ Parque Nacional Corcovado\u2026 https://t.co/pfcOMfxTxy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-14T12:00:01.000Z",
            "id": "742688038778724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/54QMMaVDfW"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-14T11:52:28.000Z",
            "id": "742686140466114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 03* Bloco 01 https://t.co/x4jQ53wtGG"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2016-06-14T11:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5922644,
                        -22.46277389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "742677466230181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar com um pouco de frio \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/4sgsvejadM"
        },
        {
            "author_id": "3131228128",
            "created_at": "2016-06-14T10:31:58.000Z",
            "id": "742665880996184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diplodocus Paper Toy, at Monumento Natural das pegadas de Dinoss\u00e1urios, in Serra de\u2026 https://t.co/y9D3rFuk0S"
        },
        {
            "author_id": "201921533",
            "created_at": "2016-06-14T08:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "742640445159837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/akAAowU3Nw"
        },
        {
            "author_id": "2264082002",
            "created_at": "2016-06-14T08:25:01.000Z",
            "id": "742633933397889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Feira da Porta do Mezio decorre de 18 a 19 de Junho\n\nEm pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... https://t.co/NJE6c6YckC"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2016-06-14T07:01:50.000Z",
            "id": "742612997961572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8 ca\u00e7adores furtivos fazem tamb\u00e9m uso de veneno. S\u00f3 o ano passado foram 29 as mortes... https://t.co/4TlKrFtc5O"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T04:09:58.000Z",
            "id": "742569746000928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontos e Quentinhos \ud83d\udd25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7r2U7hDkWw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:47:15.000Z",
            "id": "742564029303037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amassada e Levada Levemente no fogo \ud83d\udd25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Lqd4KAZyqv"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:45:10.000Z",
            "id": "742563503349862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Pote \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bF5pVtQLfa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:34:55.000Z",
            "id": "742560927288074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goiabada \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/f9e1MCOr7v"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-14T03:33:43.000Z",
            "id": "742560622135660545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amassadinhas \u261d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Dh462oE2Zj"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-14T03:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "742559864325603331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS | FLUTUA\u00c7\u00c3O: https://t.co/Y6DzVsdFka via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "403767860",
            "created_at": "2016-06-14T02:20:18.000Z",
            "id": "742542147614707713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica passa pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/328TFIISeH"
        },
        {
            "author_id": "2573281146",
            "created_at": "2016-06-14T00:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -117.9,
                        52.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "742518632140394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu cada minuto passar no parque nacional Jasper antes de seguir para Vancouver! @ Jasper\u2026 https://t.co/297CHTUbfd"
        },
        {
            "author_id": "2906434161",
            "created_at": "2016-06-13T23:49:59.000Z",
            "id": "742504320898355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chambergo, Parque Nacional https://t.co/r8aVsBN3N9"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2016-06-13T23:34:23.000Z",
            "id": "742500394199339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no cume do Escalavrado, montanha que fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Natureza de... https://t.co/cIM6Awapn5"
        },
        {
            "author_id": "109587030",
            "created_at": "2016-06-13T23:05:36.000Z",
            "id": "742493149545811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/XSFquI3bvw"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2016-06-13T22:19:07.000Z",
            "id": "742481450432356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 5 horas tentando conter o fogo, os bombeiros interromperam as opera\u00e7\u00f5es ao anoitecer e retomam amanh\u00e3... https://t.co/EP7DbinTEs"
        },
        {
            "author_id": "56275573",
            "created_at": "2016-06-13T22:08:29.000Z",
            "id": "742478776592830470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/yEcf5jQcYs"
        },
        {
            "author_id": "36343964",
            "created_at": "2016-06-13T22:02:13.000Z",
            "id": "742477198829998082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapazes ao passear com os cachorros no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim, se deparam com uma po\u00e7a congelada,... https://t.co/Lw2QZDpYGr"
        },
        {
            "author_id": "268283303",
            "created_at": "2016-06-13T21:51:46.000Z",
            "id": "742474570335170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga de Empregada Dom\u00e9stica em Parque Nacional de Brasilia, Bras\u00edlia - 136413 https://t.co/n7IAEXzyT5 Candidate-se agora #vagadeemprego #e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "511933479",
            "created_at": "2016-06-13T21:27:13.000Z",
            "id": "742468391835992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ #G1 https://t.co/N2edSfVCQI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-13T20:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "742456976932737027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #tocha passou pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @ICMBio https://t.co/9Qk5Ueb6w2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-13T20:32:02.000Z",
            "id": "742454501894852610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 o Monumento Natural Serra das Torres, no Esp\u00edrito Santo. Veja mais em: https://t.co/LqXzA9nXiA\n\n#wikiparques https://t.co/2FXZPE0D4K"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:43.000Z",
            "id": "742445868712747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jony Silva, monitor ambiental do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e9 o s\u00e9timo condutor do dia: \"Este... https://t.co/zTsJaYRKG0"
        },
        {
            "author_id": "20955905",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:40.000Z",
            "id": "742445856801034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT by rio2016_es: #D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \ud83d\ude0d\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/MvzVPGjKpK"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2016-06-13T19:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 93,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "742445767651151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Parque Nacional de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada https://t.co/hdptXAeYim via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "3488379198",
            "created_at": "2016-06-13T19:55:41.000Z",
            "id": "742445357188186115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Rio 2016 (rio2016_es):\n\n#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \udbb8\udf27\n\udbb9\udd3fParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/cMUYZnhcTj"
        },
        {
            "author_id": "27954537",
            "created_at": "2016-06-13T19:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "rio2016_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "742443873490739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Rio 2016 (@rio2016_es):\n\n#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \udbb8\udf27\n\udbb9\udd3fParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... https://t.co/KnlixtBUiO"
        },
        {
            "author_id": "3305597481",
            "created_at": "2016-06-13T19:49:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "742443726333698049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#D\u00eda42 \u00a1Simplemente hermoso!  \ud83d\ude0d\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/XGPkRexCeB"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-06-13T19:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "742442859450773504",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline A mais baixa continua sendo no RJ com -9,4\u00b0C no parque nacional do Itatiaia no come\u00e7o de maio e Vacaria deu -8,9\u00b0C domingo/Epagri."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-13T19:39:02.000Z",
            "id": "742441164280827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #TourDaTocha passa agora pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/haOu2WlHDf"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-06-13T19:32:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "742439462525927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: pintura rupestre no Parque Nacional das Sempre-Vivas! Tem relato l\u00e1 no site: https://t.co/paRwYl8GXX https://t.co/DrT0wcQcAl"
        },
        {
            "author_id": "66914964",
            "created_at": "2016-06-13T19:19:15.000Z",
            "id": "742436187722403841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Venezuela #venezuelansite #canaima #nofilter #travel #traveler # trabelling @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/mp6mUcvmxb"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-13T19:07:14.000Z",
            "id": "742433162668564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JonY foto show \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7svSlEEaZg"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2016-06-13T19:04:28.000Z",
            "id": "742432466938515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 lindo! \u2764 https://t.co/C4jHQhcWns"
        },
        {
            "author_id": "21007030",
            "created_at": "2016-06-13T19:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "ChamaOlimpica"
                    }
                ]
            },
            "id": "742432081456844804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo e monitor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Jony Silva conduz a @ChamaOlimpica nessa imensid\u00e3o. https://t.co/PbJ9FcHsb1"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2016-06-13T18:57:53.000Z",
            "id": "742430808326037505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente lan\u00e7a Ref\u00fagio da Vida Silvestre... https://t.co/FDLeXwR510"
        },
        {
            "author_id": "1380340993",
            "created_at": "2016-06-13T18:51:18.000Z",
            "id": "742429153765384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antena Paulista | Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum... https://t.co/fvBPTlz4gW"
        },
        {
            "author_id": "3131203943",
            "created_at": "2016-06-13T18:14:58.000Z",
            "id": "742420009171877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia h\u00e1 um homem que \u00e9 uma lenda, seu sobrenome \u00e9 Spanner, mas seu verdadeiro nome \u00e9 V\u00e9io... https://t.co/R7IlP83RFR"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "La Rioja, Argentina",
                "id": "21c5dc2e9bf656f9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tubar\u00e3o, Brasil",
                "id": "db14c73d2448ffe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lo Barnechea, Chile",
                "id": "018d88364c2a57e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franca, Brasil",
                "id": "1a25ff74971944c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347663824",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "nicoletta_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92830496",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Not\u00edcias",
                "username": "jenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574346588",
                "name": "paula",
                "username": "paulaaraujodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305721868",
                "name": "Patrick Pierre",
                "username": "PatrickBoss325",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4343248156",
                "name": "Plateia",
                "username": "PlateiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173830925",
                "name": "Paulo",
                "username": "plcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39667097",
                "name": "Luiz Vaz",
                "username": "Luizvz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18654876",
                "name": "@xlumartins",
                "username": "team_twilightbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65887868",
                "name": "FLAVIO",
                "username": "FLAVIO_ROMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354994491",
                "name": "Rep\u00f3rter",
                "username": "RReporter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "492301479",
                "name": "Flores de Lima",
                "username": "Flores_de_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316647095",
                "name": "Henrique Borlina",
                "username": "hborlina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204578887",
                "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u1d07\u029f\u1d00",
                "username": "AntoBarbieri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222283360",
                "name": "greg",
                "username": "gregorylago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71456501",
                "name": "Daya",
                "username": "dayafirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285353634",
                "name": "FABRINE S. GARCIA \ud83c\udf0e",
                "username": "fabrinegarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735286609306898433",
                "name": "brasil por d\u00eda",
                "username": "notisbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3047336490",
                "name": "Leonardo Marcelino",
                "username": "18c4f49ebade4b5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093634672",
                "name": "Um Brasil Curado",
                "username": "UmBrasilCurado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796840799",
                "name": "Demi Lovato News BR",
                "username": "dIovatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399050787",
                "name": "Cat Mews",
                "username": "cat_mewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912612958",
                "name": "AquiNoticia",
                "username": "PortalAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543773573",
                "name": "Copacabana",
                "username": "CopacabanaVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82927095",
                "name": "Emerson Rodrigues",
                "username": "EmErSoN10Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713200143638638593",
                "name": "Viajes Peludos",
                "username": "ViajesPeludos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000748995",
                "name": "Welles",
                "username": "LoganDavidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57018660",
                "name": "Sebasti\u00e1n",
                "username": "sebasjunin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32246123",
                "name": "REINALDO #MissaoBeta",
                "username": "reinaldo10b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747863",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "RicardoRiSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35203081",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcee",
                "username": "gutecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63317503",
                "name": "Felipe Carrilho",
                "username": "felipecarrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17791703",
                "name": "Marina Rovituso",
                "username": "marinarovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72200854",
                "name": "chill_dani",
                "username": "chill_dani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112569560",
                "name": "Andre Luis Ferreira",
                "username": "adnux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435870940",
                "name": "TANIA DUARTE SANTOS",
                "username": "TuquinhaDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272557781",
                "name": "j\u00e9ssica bonneau",
                "username": "jessicadsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "=Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121839945",
                "name": "Ros\u00e2ngela",
                "username": "rosangelaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372838725",
                "name": "Giuzao",
                "username": "isuprasjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301839984",
                "name": "Valeria Espinoza",
                "username": "valeriaespinoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285058060",
                "name": "Luana Lctur",
                "username": "LuanadaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1473402420",
                "name": "JG",
                "username": "geraldosousa14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4744667597",
                "name": "CEBRAC Apucarana",
                "username": "apucaranacbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239988150",
                "name": "Gime",
                "username": "Aldirdgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707524559923253248",
                "name": "Mauro Gomes de Moura",
                "username": "Mauro_G_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871886001",
                "name": "TAO",
                "username": "momotao0035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76462262",
                "name": "MaoFlAriC",
                "username": "maoflaric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278469471",
                "name": "\u3072\u306e\u308a\u305a\u3082",
                "username": "hinolismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589812125",
                "name": "atividade360",
                "username": "atividade360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569800937",
                "name": "Phoenix",
                "username": "PhoenixORetorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967235006",
                "name": ".",
                "username": "gema_leonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709359750",
                "name": "Hegel",
                "username": "hagel_nicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080062458612670464",
                "name": "Gabriel1mortal",
                "username": "gabriel1mortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725132",
                "name": "eloahcristina",
                "username": "eloahcristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207192978",
                "name": "Wildcat",
                "username": "DaiPlaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849287089",
                "name": "marcoantoniosilvamar",
                "username": "marcoan57908373",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63805313",
                "name": "Iza Morais",
                "username": "izauracristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209682502",
                "name": "Florencia Lopez",
                "username": "florci10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3731303177",
                "name": "Marcao Junior",
                "username": "_marcaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353978539",
                "name": "vozdasredes",
                "username": "vozdasredes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332287559",
                "name": "Ricardo Galvao",
                "username": "ricardogalvao81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136815199",
                "name": "Ni",
                "username": "speaknow_ni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794049854",
                "name": "Unimed Cuiab\u00e1",
                "username": "Unimed_Cuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76577329",
                "name": "Messias do Jornal",
                "username": "messiasdojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56133435",
                "name": "SIGRIDTUR",
                "username": "sigridtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479635941",
                "name": "Universo Tarifa Oficial",
                "username": "turismo_tarifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340805572",
                "name": "Descubre El Sur",
                "username": "DescubreElSur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035445718",
                "name": "Be Your Guide C\u00e1diz",
                "username": "Beyourguidecadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926136764",
                "name": "Gustavo Falc\u00e3o",
                "username": "GustavoLFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754208624",
                "name": "Mo\u00e7o",
                "username": "LMuchelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801958483",
                "name": "CANAL DF",
                "username": "portalbsbnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286722028",
                "name": "AcademiaGastron\u00f4mica",
                "username": "academiagastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295965101",
                "name": "Paula Felix",
                "username": "ppffcosta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153125974",
                "name": "\u00c2ncora do Sert\u00e3o",
                "username": "ancoradosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28428247",
                "name": "Rolly Valdivia Ch.",
                "username": "ExplorandoPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291333480",
                "name": "Fabio Racy",
                "username": "fabio_racy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187373557",
                "name": "Nunca Quitiquei",
                "username": "oCaioDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9454332",
                "name": "MAU",
                "username": "Amauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915462477",
                "name": "Edicarlo",
                "username": "EdicarloDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623746118",
                "name": "BarraBravaPhotos",
                "username": "BarraBrava0fici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719960979296149504",
                "name": "Faculdade CEUPI",
                "username": "ceupi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435748380",
                "name": "SEMAM PARANAVAI",
                "username": "SEMAMPARANAVAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127522361",
                "name": "Sydney",
                "username": "sydney_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557193813",
                "name": "sarah",
                "username": "niallafyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889711561",
                "name": "SEBASTI\u00c3O FERNANDES",
                "username": "singra45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113667545",
                "name": "Andes Turismo",
                "username": "andesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876409321",
                "name": "Curiosidades em PTBR",
                "username": "PT_curiosidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56391761",
                "name": "giulio baistrocchi",
                "username": "giuliobaist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169523003",
                "name": "InCogniToBr",
                "username": "showdoincognito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57564343",
                "name": "Benja Alarc\u00f3n",
                "username": "Benggi_Alarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400279676",
                "name": "Kenia Lopez",
                "username": "kenniahl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510539140",
                "name": "ARPA Brasil",
                "username": "ARPABrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902980516160446466",
                "name": "Julio Cocielo",
                "username": "JulioCocielo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2720144785",
                "name": "Octaviano  Tatau",
                "username": "OctavianoTatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326803214",
                "name": "Band Roraima",
                "username": "bandroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43517684",
                "name": "M\u00d8\u01a6G\u03bb\u00d0\u00d8",
                "username": "ricmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66533532",
                "name": "Veronica Mod'anne \ud83d\udda4\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf35",
                "username": "Modanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48114715",
                "name": "L\u00e9o Miranda",
                "username": "leomirandageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110225254",
                "name": "Carlos Soares Silva",
                "username": "carlos83258224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237862227",
                "name": "Ra\u00fal S\u00e1nchez Carrillo",
                "username": "scarrillotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217146645",
                "name": "Luis Armando Melgar",
                "username": "LAMelgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41384175",
                "name": "Beauty Prix Import.",
                "username": "beautyprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447936123",
                "name": "Bioimatge",
                "username": "Bioimatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480604517",
                "name": "Leo Prates",
                "username": "LeonardoPrates4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54384167",
                "name": "DJ C\u00e9sar",
                "username": "djcesarpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22927013",
                "name": "S\u00f3nia Dias",
                "username": "sonia__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759095",
                "name": "Wagner Bera Somos75%\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "WagnerBera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77210940",
                "name": "Eduardo Rosa",
                "username": "SURFEMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800608903",
                "name": "Annie",
                "username": "anntzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85286241",
                "name": "Maur\u00edcio Eskudlark",
                "username": "DepEskudlark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63806187",
                "name": "Ally W",
                "username": "Allyscoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451573096",
                "name": "marsh;",
                "username": "yoonhugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "silvano leal neto",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4852142768",
                "name": "Lisa V",
                "username": "LA_LisaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536733026",
                "name": "Simone Castilho",
                "username": "sinapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106195626",
                "name": "CNMP",
                "username": "cnmp_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588495",
                "name": "MPF na Para\u00edba",
                "username": "MPF_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97920085",
                "name": "Bento Cassiano Souza",
                "username": "becassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268283303",
                "name": "CasaeCafe.com",
                "username": "casaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437633799",
                "name": "Ernani Baraldi",
                "username": "ernanibaraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18982777",
                "name": "Alp-n-Rock",
                "username": "alpnrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3079698832",
                "name": "Timon Di\u00e1rio",
                "username": "timondiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385236232",
                "name": "Omar F.T",
                "username": "omarprofessorRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269430085",
                "name": "Gloubi Boulga",
                "username": "bsqtg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131228128",
                "name": "pukaca",
                "username": "pukaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201921533",
                "name": "Paulo Costa TIM BETA",
                "username": "PaulotarsoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264082002",
                "name": "Jornal C Caminhense",
                "username": "jornalc_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403767860",
                "name": "vanderley lopes",
                "username": "guiguizilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906434161",
                "name": "Caf\u00e9NoticiasCarabobo",
                "username": "CafeNoticiaCbbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109587030",
                "name": "Arianna Arteaga Q",
                "username": "arianuchis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56275573",
                "name": "Andr\u00e9a G. Castrinho",
                "username": "andreacastrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36343964",
                "name": "Fabricio",
                "username": "PlantaoDeButuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511933479",
                "name": "Jonas Costa",
                "username": "JonasCosta_SPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20955905",
                "name": "Antonio Nu\u00f1ez",
                "username": "antonels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3488379198",
                "name": "Mostacho Perez",
                "username": "MostachoPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954537",
                "name": "FERNANDO SCHWARTZ #nuncabajolosbrazos",
                "username": "fersch_4",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837092115960188928",
                "name": "Tommy Reddy",
                "username": "rio2016_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305597481",
                "name": "Olympic Channel",
                "username": "OlympicCh_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66914964",
                "name": "Erika",
                "username": "barbierikab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21007030",
                "name": "Olympic Channel",
                "username": "OlympicCh_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380340993",
                "name": "UFU Sustent\u00e1vel",
                "username": "UFUSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131203943",
                "name": "Ideias Fotografia",
                "username": "ideiasfoto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "744685997837946881",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xzm5isd5a7tn65t1a5gs97xas77h",
        "oldest_id": "742420009171877891",
        "result_count": 484
    }
}