{
    "data": [
        {
            "author_id": "259265622",
            "created_at": "2016-06-13T17:51:22.000Z",
            "id": "742414070582628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional Sustentabilidade e Tecnologia Ambiental realiza aulas no Parque Nacional... https://t.co/5yoiowgQis"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2016-06-13T17:45:11.000Z",
            "id": "742412514890125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve #ChamaOlimpica no Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. Vem ver! \ud83d\ude0a https://t.co/JjVMSSIMxK"
        },
        {
            "author_id": "538954451",
            "created_at": "2016-06-13T17:21:09.000Z",
            "id": "742406464493473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boquilobo: Os caminhos sinuosos de uma \u00e1rea protegida (c/v\u00eddeo) https://t.co/4dPmNHgGSF via @M\u00e9dio Tejo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-13T17:19:25.000Z",
            "id": "742406030626328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Confira a passagem da #TochaOlimpica pelo Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed https://t.co/llclxUB0Ki https://t.co/IpneIEv0Sf"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2016-06-13T17:16:26.000Z",
            "id": "742405278163816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o traz informa\u00e7\u00f5es sobre as 15 trilhas situadas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no seu entorno, como o... https://t.co/RpL5MLWvZd"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2016-06-13T16:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 113,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "742399454305759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez lan\u00e7a Feira da Porta do Mezio, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/Fr5Cevrj2o Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "414872243",
            "created_at": "2016-06-13T16:29:56.000Z",
            "id": "742393575909031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como compram um local que est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para construir um loteamento? Plano... https://t.co/CmD8j094Ma"
        },
        {
            "author_id": "246184518",
            "created_at": "2016-06-13T16:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "742393511333400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Di\u00e1rio Catarinense (@dconline):\n\nMoacir Pereira: Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de... https://t.co/1YOFie3y8W"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2016-06-13T16:19:50.000Z",
            "id": "742391036517842951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parque Nacional do Itatiaia Atinge 51% de \u00c1rea Regularizada https://t.co/t58go0yLfv"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:03:52.000Z",
            "id": "742387016340525060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. https://t.co/xMs4cM8zVA"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:02:04.000Z",
            "id": "742386563791867904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o waterfall in Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil (by Daniel Rosendo). https://t.co/2jyqC90efO"
        },
        {
            "author_id": "411869262",
            "created_at": "2016-06-13T16:01:00.000Z",
            "id": "742386296224686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/Yip2cOyUrs"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-13T15:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 59,
                        "username": "_renataingrata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "742384602988318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando no Parque Nacional do Iguacu #novocircuitocarioca @_renataingrata @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/RXIraDJzqV"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-06-13T15:15:16.000Z",
            "id": "742374788451209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moacir Pereira: Invas\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 gera nota de rep\u00fadio. https://t.co/BQrkJRZcd8 https://t.co/udeySq8O6h"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2016-06-13T14:30:21.000Z",
            "id": "742363482641727491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "O #TourdaTocha pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is revela as belezas do nordeste brasileiro. https://t.co/Q0Isx4rdNl https://t.co/HfZfbQeOt2"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2016-06-13T14:05:53.000Z",
            "id": "742357327970336769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Parque Nacional de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada https://t.co/ODGU7ONHt9"
        },
        {
            "author_id": "4257746187",
            "created_at": "2016-06-13T14:05:32.000Z",
            "id": "742357237323030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores tentam impedir que \u00e1rea protegida se torne condom\u00ednio de\u00a0luxo https://t.co/Pkor3c2y4I"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-06-13T13:59:28.000Z",
            "id": "742355711833866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/rOoohoBsfP"
        },
        {
            "author_id": "45673668",
            "created_at": "2016-06-13T13:23:22.000Z",
            "id": "742346626312896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a reserva ecol\u00f3gica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum visitante https://t.co/3tyFNOsIM8"
        },
        {
            "author_id": "25316462",
            "created_at": "2016-06-13T12:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "742337094413123584",
            "in_reply_to_user_id": "48813690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigobocardi parque nacional do Itatiaia cobra uns R$ 6 por pessoa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-13T12:27:39.000Z",
            "id": "742332604494548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Uma das atra\u00e7\u00f5es mais visitadas do pa\u00eds, o Parque Nacional, onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu mais de 1,6 milh\u00e3o de visitantes \u2026"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-13T12:21:56.000Z",
            "id": "742331166309650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-13T12:18:13.000Z",
            "id": "742330232552755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2016-06-13T12:13:37.000Z",
            "id": "742329072718471172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Especial: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: A passagem da tocha ol\u00edmpica pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is revela i... https://t.co/ZMOzs9z6Yh"
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2016-06-13T12:06:00.000Z",
            "id": "742327154306908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rinc\u00f3n: Parque nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres https://t.co/8SZei1Bmik"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-13T12:00:05.000Z",
            "id": "742325665442238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time Lapse Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oHKk7s5bnf"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2016-06-13T11:43:24.000Z",
            "id": "742321466881003525",
            "in_reply_to_user_id": "40102591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoboechat Pessoal do Rio treme de frio com 18\u00b0c...sqn https://t.co/Apd0uY4wYF"
        },
        {
            "author_id": "2682830156",
            "created_at": "2016-06-13T11:42:21.000Z",
            "id": "742321203306717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Mundial Natural (Unesco) https://t.co/hdUKewz30l"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "742320091258355713",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319919790972928",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR No RJ - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319809451438080",
            "in_reply_to_user_id": "368996891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BomDiaBrasil RJ - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319541531856896",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319265601232896",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:34:22.000Z",
            "id": "742319196558757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/pbQutXncOR"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-13T11:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "742319029067653120",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews No estado do Rio - em Resende, uma esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia marcou -8,2\u00ba C nesta madrugada. https://t.co/ok46BtFH8P"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-13T11:29:04.000Z",
            "id": "742317863629791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201cbom dia\u201d de hoje vem do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. #wikiparques https://t.co/0ooIWmyWMe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-13T11:20:59.000Z",
            "id": "742315827165290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2016-06-13T10:51:29.000Z",
            "id": "742308401645006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE - AP/PA: Parque Nacional das Montanhas do\u2026 https://t.co/OHtEsvCFX3"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2016-06-13T06:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "isicampagnes"
                    }
                ]
            },
            "id": "742239859046256640",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @isicampagnes  Parque Nacional Conguillio #Araucan\u00eda #Chile https://t.co/uglC3pdsI3"
        },
        {
            "author_id": "2979391330",
            "created_at": "2016-06-13T05:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.83051823,
                        10.49813511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0058b0cb7e695890"
            },
            "id": "742224375483621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza. @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/egGtZLI7Js"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2016-06-13T03:51:19.000Z",
            "id": "742202665627705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/T3U75XDbdD"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-06-13T03:44:50.000Z",
            "id": "742201033359785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "606943674",
            "created_at": "2016-06-13T03:10:51.000Z",
            "id": "742192482998353921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corcovado \nque belleza de melodia y que monumento natural de Rio https://t.co/WLyU2tvVeZ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-13T03:08:52.000Z",
            "id": "742191984299757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade \u00e9 Parque Nacional. Unidade  de conserva\u00e7\u00e3o.\nE o termo Privatizar tamb\u00e9m esta errado o correto \u00e9 https://t.co/ludhYCDrjD"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-06-13T02:44:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "742185861329113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) https://t.co/MEtfNXcFOQ"
        },
        {
            "author_id": "50785047",
            "created_at": "2016-06-13T02:28:12.000Z",
            "id": "742181746867900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura do Parque Nacional de Itatiaia: -3 \u00b0C. Uns 20 \u00b0C mais quente que este jogo\n#CA2016 #BRAvPER"
        },
        {
            "author_id": "3675435255",
            "created_at": "2016-06-13T02:22:35.000Z",
            "id": "742180335920762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida recebe vereador de Manicor\u00e9 para falar sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Co ... - https://t.co/gLsEhC6gTl https://t.co/oMhbBMgXL3"
        },
        {
            "author_id": "1416516061",
            "created_at": "2016-06-13T02:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "742177729408335874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/0ssJ8EhaeY via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-13T01:40:27.000Z",
            "id": "742169732065923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor &amp; Flor \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 #DiaBomDosNamorados @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/tqrb5tSEID"
        },
        {
            "author_id": "3188779588",
            "created_at": "2016-06-13T00:53:19.000Z",
            "id": "742157871845105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam - 8,3 \u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ https://t.co/ithAkiPcLe"
        },
        {
            "author_id": "177292542",
            "created_at": "2016-06-13T00:19:00.000Z",
            "id": "742149232144961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U n  d \u00ed a  d i f e r e n t e \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/WyYWlku6rw"
        },
        {
            "author_id": "26206588",
            "created_at": "2016-06-12T23:57:20.000Z",
            "id": "742143782926176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que agora t\u00e1 ficando frio de verdade. https://t.co/g8lVCOr9Aw"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-06-12T23:37:30.000Z",
            "id": "742138792199364613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo realizado durante a 3a Semana do Extrativismo da Terra do Meio, realizada na Reserva Extrativista Rio Iriri... https://t.co/E3RCgYGWKY"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-06-12T23:33:41.000Z",
            "id": "742137829610782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" https://t.co/1TXUqO1Pdc"
        },
        {
            "author_id": "3819039497",
            "created_at": "2016-06-12T23:15:21.000Z",
            "id": "742133214597283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica que ainda n\u00e3o recebeu nenhum visitante https://t.co/Weifyplb1V"
        },
        {
            "author_id": "605027677",
            "created_at": "2016-06-12T23:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "742130493408305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insista na felicidade ... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gpd9KlvZp0"
        },
        {
            "author_id": "198270330",
            "created_at": "2016-06-12T22:21:04.000Z",
            "id": "742119556219600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunica\u00e7\u00e3o Social, as Autoridades Locais, Reg\u00edonais e Centrais, os Governos Nac\u00edonais, Centrais e Mundiais... https://t.co/9TbYyDwimU"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-06-12T21:07:17.000Z",
            "id": "742100986676826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Te amo de mais \u2764\u2764\nBi\u00f3loga&amp;Bi\u00f3logo\nFoto:  Pedra do Alta no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nB\u00e1rbara Alves https://t.co/NmaQQKFqlG"
        },
        {
            "author_id": "214213376",
            "created_at": "2016-06-12T21:06:58.000Z",
            "id": "742100908469813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem! \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf3f #errejota #teresopolis #friozinho @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 https://t.co/RfYsiDJRsQ"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-06-12T19:15:04.000Z",
            "id": "742072746847444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores, professores,... https://t.co/VTOhYa1F2n"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-06-12T19:06:13.000Z",
            "id": "742070519739129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/mzNi5bWw9S"
        },
        {
            "author_id": "113309969",
            "created_at": "2016-06-12T19:01:25.000Z",
            "id": "742069312605851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional das sequoias nos estados unidos s\u00e3o encontradas muitas dessas sequoias gigantes.. https://t.co/zu2BuPy7zk"
        },
        {
            "author_id": "4659179177",
            "created_at": "2016-06-12T18:37:20.000Z",
            "id": "742063250276253702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se faz com o cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG https://t.co/cQrceQ1Qd1"
        },
        {
            "author_id": "2891632876",
            "created_at": "2016-06-12T18:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22444403,
                        10.15646582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "742062583839133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atop Volcano Po\u00e1s \ud83d\uddfb @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/esMbFzMoNI"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-12T15:58:56.000Z",
            "id": "742023388156174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve chuva? N\u00e3o estou nem a\u00ed. Tijuca-Mirim com a UNICERJ. 2009. @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/qrlNgv6XeC"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2016-06-12T15:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42206552,
                        -20.33594729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "742015670917926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca havia visto nada t\u00e3o imponente e poderoso. #cascadanta @ Casca D'anta, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/7FEUK6An2R"
        },
        {
            "author_id": "74950709",
            "created_at": "2016-06-12T15:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51836953,
                        -2.79536574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "742009368502251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso gente, \nDeserto kkkkkkk @ Dunas Parque Nacional E Tatajuba https://t.co/XuMuA4J0Zk"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-12T13:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741989119715385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passarinho... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ie5aJXouzP"
        },
        {
            "author_id": "36487275",
            "created_at": "2016-06-12T13:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741985263514230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que t\u00e1 frio ??? @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/JPMLtggM3G"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741983207709515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tu\u2022ca\u2022no @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BgCG7e2jOW"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741983161773527041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bitch, I'm fabulous! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/crDsOcPBnz"
        },
        {
            "author_id": "80362353",
            "created_at": "2016-06-12T13:17:12.000Z",
            "id": "741982687028645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimahora Parque Nacional Canaima celebra aniversario este domingo: Parque Nacional Canaima celebra anivers... https://t.co/FbbGMYHC8Z"
        },
        {
            "author_id": "14201849",
            "created_at": "2016-06-12T13:12:16.000Z",
            "id": "741981445367828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I checked in at Parque Nacional do Igua\u00e7u on #Yelp https://t.co/EwHS58DoGj"
        },
        {
            "author_id": "15844529",
            "created_at": "2016-06-12T12:55:16.000Z",
            "id": "741977167043563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Canastra\" https://t.co/JScRD5qqJG"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2016-06-12T12:50:11.000Z",
            "id": "741975887277608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais baixa temperatura:J B Online: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e RJ tem madrugada mais fria do ano.https://t.co/8T5ByslI3s"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2016-06-12T12:49:17.000Z",
            "id": "741975661317783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida fala com vereador de Manicor\u00e9 sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/KHUGyVIqnp"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2016-06-12T11:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "741955135694376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone https://t.co/N8QhbUne47 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2016-06-12T11:11:48.000Z",
            "id": "741951130553421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Meio Ambiente, Sarney Filho, vai rever a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim https://t.co/JvqBe6hqXk"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2016-06-12T11:11:35.000Z",
            "id": "741951072047124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro de Meio Ambiente, Sarney Filho, vai rever a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim https://t.co/X11ZNwqG9B"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2016-06-12T10:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "741947458855505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/PmGBDFozJI via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-06-12T10:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21579734,
                        51.41652598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "741939838274805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\n\u2708\ufe0f Alberta - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta\u2026 https://t.co/2263xXwxNk"
        },
        {
            "author_id": "24722418",
            "created_at": "2016-06-12T08:32:23.000Z",
            "id": "741911010852888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pois \u00e9. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 na costa alentejana... https://t.co/wLn4atcNiv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-12T05:42:00.000Z",
            "id": "741868130385813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "88732137",
            "created_at": "2016-06-12T05:04:19.000Z",
            "id": "741858649098715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/4XkmMFPz0w"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2016-06-12T04:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "741846382789709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia\n#canon #canoneos70d #resende #canon_photos #photo #70d #resendetop\u2026 https://t.co/Ocbf8RDLp9"
        },
        {
            "author_id": "36770182",
            "created_at": "2016-06-12T03:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741836969693483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2PzxZ5bkgO"
        },
        {
            "author_id": "2415597659",
            "created_at": "2016-06-12T03:19:18.000Z",
            "id": "741832218289569793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal que tem \u00e9 o parque nacional que \u00e9 um monte de mato frio #askharmonizer https://t.co/wRrbEciFi3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-12T02:44:48.000Z",
            "id": "741823537883779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \ud83c\udf1c\ud83c\udf1d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/cptjGEuibh"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-06-12T02:42:42.000Z",
            "id": "741823007442755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/a7gRnrEhev"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-06-12T02:42:33.000Z",
            "id": "741822973389246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Projeto de financiamento coletivo pretende ajudar no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional https://t.co/2AxwpaZ7WI"
        },
        {
            "author_id": "36770182",
            "created_at": "2016-06-12T02:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741821788653395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/JPYsKd0gLl"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-06-12T02:07:15.000Z",
            "id": "741814087949025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1re... https://t.co/Svb0r1jBZQ"
        },
        {
            "author_id": "426223385",
            "created_at": "2016-06-12T01:53:05.000Z",
            "id": "741810522920734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia esta negativando, em pensar que poderia estar l\u00e1 acampando com tia Genise... \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-12T01:37:15.000Z",
            "id": "741806538155778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio chega com for\u00e7a e term\u00f4metros marcam -1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) https://t.co/6t5RleJvHO"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2016-06-12T01:36:00.000Z",
            "id": "741806225562734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/79n4AwyhGV"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-06-12T01:26:29.000Z",
            "id": "741803829843238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado det\u00e9m maior parte do Parque Itatiaia em Minas Gerais e Rio de Janeiro -  https://t.co/a4KbNQfmVU \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o teve \u00e1rea..."
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2016-06-12T01:19:50.000Z",
            "id": "741802157343539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Jap\u00e3o:Uradome! Faz parte do Parque Nacional Sannin Kaigan, distin\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/Mc8X70Ghnf"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-12T01:03:28.000Z",
            "id": "741798038075809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel\u00e3o de S\u00e3o Caetano \u2764 #SeresDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VqdTpCLbcQ"
        },
        {
            "author_id": "564652032",
            "created_at": "2016-06-11T23:57:18.000Z",
            "id": "741781385631961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixem a Costa Vicentina para quem a ama. Quem a ama bao a destr\u00f3i https://t.co/aSzjuyX9N1"
        },
        {
            "author_id": "27963658",
            "created_at": "2016-06-11T23:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "741767827133071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35  en route \ud83c\udf35 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/ZvuuFZTkEA"
        },
        {
            "author_id": "34176667",
            "created_at": "2016-06-11T21:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0400732,
                        -22.6544692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "741743937455575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom poder voltar! \u2764 \ud83d\ude0d @ Apa Guapirim. Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/0GqdkCLCt4"
        },
        {
            "author_id": "325493160",
            "created_at": "2016-06-11T21:22:34.000Z",
            "id": "741742443146674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba in Matias Cardoso, Mg https://t.co/D8mJgLqYxp"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-06-11T21:21:54.000Z",
            "id": "741742276632825857",
            "in_reply_to_user_id": "127595555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blondinne_ ainda nao divulgaram o local....vao esperar a publicacao cientifica formal e estao tentando criar unidade de conserva\u00e7ao la"
        },
        {
            "author_id": "1418970308",
            "created_at": "2016-06-11T21:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741739449676136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ruYcJO1L87"
        },
        {
            "author_id": "35266289",
            "created_at": "2016-06-11T20:49:44.000Z",
            "id": "741734183932944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmorDeConcurseiros\nMinha esposa e eu. Cachoeira do Vale Encantado no Parque Nacional Pico da Bandeira. Lindo e frio https://t.co/w01WXKO1sr"
        },
        {
            "author_id": "2363135761",
            "created_at": "2016-06-11T20:30:53.000Z",
            "id": "741729439785091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav Stara Fuzina, #Eslovenia https://t.co/rJS2aELUjT"
        },
        {
            "author_id": "218605200",
            "created_at": "2016-06-11T20:23:23.000Z",
            "id": "741727551941431300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Itatiaia \u00e9 lindoooooo"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T20:15:55.000Z",
            "id": "741725673379635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim se deita mais um dia :-) . @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xsHKD2JmJ8"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-06-11T20:13:39.000Z",
            "id": "741725103558385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C https://t.co/hGWRcGlKKH"
        },
        {
            "author_id": "349826958",
            "created_at": "2016-06-11T20:05:04.000Z",
            "id": "741722939704397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11-06-2016 - Clima - Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano #not\u00edcia  https://t.co/0OB43AaCZH"
        },
        {
            "author_id": "520003244",
            "created_at": "2016-06-11T19:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43970526,
                        -25.68497026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741721392626962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IH1QexvYQ0"
        },
        {
            "author_id": "3952035795",
            "created_at": "2016-06-11T19:49:09.000Z",
            "id": "741718937616973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava com saudade da parte alta do parque nacional #itatiaia #morrodocouto #picodasagulhas\u2026 https://t.co/nVQ8AXxYYp"
        },
        {
            "author_id": "3367582787",
            "created_at": "2016-06-11T19:39:12.000Z",
            "id": "741716430198964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado do meu \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/NkGrmFaYM1"
        },
        {
            "author_id": "1625193296",
            "created_at": "2016-06-11T19:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63088714,
                        -22.3417081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "741715528121778178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil @ Itamonte Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/XcCcCP0DxM"
        },
        {
            "author_id": "330479642",
            "created_at": "2016-06-11T19:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "741714759414861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from @mmeioambiente\n\nNo m\u00eas em que completa 79 anos, o Parque Nacional de Itatiaia ganhou um presente: a... https://t.co/uotIiR88JV"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2016-06-11T19:20:58.000Z",
            "id": "741711845573070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educand\u00e1rio Christus marca presen\u00e7a na passagem da Tocha Ol\u00edmpica pelo Parque Nacional de Sete Cidad https://t.co/qrY4rJ2LSc"
        },
        {
            "author_id": "115982239",
            "created_at": "2016-06-11T19:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9827995,
                        -22.5312405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "741709330387456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n#cachoeira #Teres\u00f3polis #waterfall\u2026 https://t.co/4ithcjwzfc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:59.000Z",
            "id": "741707068164345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/5zdtUSgfcF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:59.000Z",
            "id": "741707064213311492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/ijZ0ksClv0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:58.000Z",
            "id": "741707063399616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/7CI4hX4FUU"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:58.000Z",
            "id": "741707060761464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/BAYocTGr5N"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-11T19:01:57.000Z",
            "id": "741707059654189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/4EPWDWbKaV"
        },
        {
            "author_id": "91577844",
            "created_at": "2016-06-11T18:50:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741704132759846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \n\u2022 1,7 milh\u00e3o de turistas em 2015\n(60% brasileiros) \n\u2022 2016 - esperados 2mi\n\u2022 Adm. ICM-Bio https://t.co/errB90f2uh"
        },
        {
            "author_id": "70217510",
            "created_at": "2016-06-11T18:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9801649,
                        -22.44259529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "741700613680037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado  Maravilhoso. Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. @ Teresopolis\u2026 https://t.co/oYhzKzSdfF"
        },
        {
            "author_id": "69963008",
            "created_at": "2016-06-11T18:31:54.000Z",
            "id": "741699495759597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde a vista alcan\u00e7ar\nTodo e qualquer caminho pra percorrer e chegar\ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/u4sm8l8zsO"
        },
        {
            "author_id": "878829980",
            "created_at": "2016-06-11T17:27:19.000Z",
            "id": "741683244052054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a maldade do ser humano um dos principais ponto turistico do Parque Nacional de Jericoacoara foi totalmente... https://t.co/4v6jXHoE8w"
        },
        {
            "author_id": "29207630",
            "created_at": "2016-06-11T16:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "741666003281686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/vuk4QqnIEV"
        },
        {
            "author_id": "1326480342",
            "created_at": "2016-06-11T15:55:23.000Z",
            "id": "741660107822497793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 \nCourtesy of @gabrielribeivou\n\n#bau\u2026 https://t.co/GPUtCr1OKj https://t.co/580bPmTmx5"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T15:39:01.000Z",
            "id": "741655986633506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/544UZtaN3k"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2016-06-11T15:15:00.000Z",
            "id": "741649942691909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Castelo no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em #Teres\u00f3polis . #ViajanteMovel #Serr\u2026 https://t.co/vgS7FU9Aa6 https://t.co/tJE7WKUuGx"
        },
        {
            "author_id": "55939332",
            "created_at": "2016-06-11T14:56:58.000Z",
            "id": "741645403850833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindimaaaiiisss :-) ! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/23oDmIqWx9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-06-11T14:10:23.000Z",
            "id": "741633683409506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/ZmzMsqUlXi"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2016-06-11T14:06:22.000Z",
            "id": "741632672309645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola da zona Oeste faz alerta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Mais aqui: https://t.co/Tu1a5Vmij6"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2016-06-11T14:02:53.000Z",
            "id": "741631794642980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No M\u00eas Mundial do Meio Ambiente especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o... https://t.co/zNyLE34mBf"
        },
        {
            "author_id": "1907641638",
            "created_at": "2016-06-11T14:00:52.000Z",
            "id": "741631289774768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No M\u00eas Mundial do Meio Ambiente especialista alerta sobre esp\u00e9cies arb\u00f3reas em extin\u00e7\u00e3o... https://t.co/E1ludpzcs1"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2016-06-11T13:45:36.000Z",
            "id": "741627447708372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRRRRRRRRRRRRRR S\u00d3 COM LAREIRA ACESA . https://t.co/9G9ZDQCAHL"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:59.000Z",
            "id": "741607914519990273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/H79xkO81T9"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:57.000Z",
            "id": "741607906143965186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/Lcq4cMeA2L"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:55.000Z",
            "id": "741607897709182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/Ezsjm0kVzH"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-06-11T12:27:53.000Z",
            "id": "741607888561442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica faz revezamento onde o mar virou sert\u00e3o no Piau\u00ed: Parque Nacional das Sete Cidades tem forma\u00e7\u00f5... https://t.co/uSsFhUiQp9"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-11T12:11:18.000Z",
            "id": "741603716122431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T12:00:01.000Z",
            "id": "741600876402511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira\u00e7\u00e3o chegando ao Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/NN0aVqARo2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-11T12:00:01.000Z",
            "id": "741600875727224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando os p\u00e9s na Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/rh0GR8EEQM"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2016-06-11T11:52:02.000Z",
            "id": "741598866924015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando amanhecer o dia no Parque Nacional do Ja\u00fa, n\u00e3o deixe de se molhar nas \u00e0guas da corredeira do carabinani. #pe\u2026 https://t.co/AOBZOunvpy"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-11T11:24:06.000Z",
            "id": "741591834107904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Para acompanhar seu amanhecer, uma imagem do Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n#wikiparques https://t.co/pLGfwv49S1"
        },
        {
            "author_id": "584374521",
            "created_at": "2016-06-11T11:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "741588528472035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!\n#ibitipoca #MG #NemTaFrio @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/0ZqnbRBJWL"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:49:07.000Z",
            "id": "741583033254305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#oequilibrista \n#lindomeumarido @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/bCsZC3XDLx"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:47:43.000Z",
            "id": "741582679481556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encantada \n#aguacristalina @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/THjWvfDUKD"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:44:24.000Z",
            "id": "741581843909083138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amormeu\u2764 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do\u2026 https://t.co/O589kq6IWs"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:41:56.000Z",
            "id": "741581223785463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comvctudo\u00e9maisbonito \n#maravilhados @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/MSRciaZ2dt"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:40:09.000Z",
            "id": "741580774181195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com  tanta beleza!\n#feitoporDeus @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/abXSzfejSt"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-06-11T10:38:10.000Z",
            "id": "741580278687137795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#querodenovo \n#eutenhoafor\u00e7a @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/evp6d7qjNy"
        },
        {
            "author_id": "472631937",
            "created_at": "2016-06-11T06:52:41.000Z",
            "id": "741523533822631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/9i7aGWkryh"
        },
        {
            "author_id": "35574420",
            "created_at": "2016-06-11T05:50:05.000Z",
            "id": "741507778120802305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spectacular capture at a Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 courtesy of @gabrielribeivou... https://t.co/t0ZQ7Gyqiu"
        },
        {
            "author_id": "35574420",
            "created_at": "2016-06-11T05:50:02.000Z",
            "id": "741507765743452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spectacular capture at a Cachoeira da Farofa in Parque Nacional da Sena do Cip\u00f3 courtesy of\u2026 https://t.co/uUj8AOd4In"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2016-06-11T03:17:51.000Z",
            "id": "741469465993433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte reconhece saberes tradicionais da pesca cercos-flutuantes \nhttps://t.co/nI56xw9xW3"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2016-06-11T02:53:23.000Z",
            "id": "741463308839096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura de \"tremer o queixo\" J B Online:Parque Nacional do Itatiaia registra-4,1\u00b0C.RJ:madrugada mais fria do ano.https://t.co/8T5ByslI3s"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2016-06-11T02:33:20.000Z",
            "id": "741458265150652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mist\u00e9rio no Cerrado envolve Governo Temer: Est\u00e1 tudo pronto para a ampliacao do Parque Nacional da Chapada do... https://t.co/KuJMfvUZUp"
        },
        {
            "author_id": "98434851",
            "created_at": "2016-06-11T00:51:54.000Z",
            "id": "741432738251706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"De onde voc\u00ea veio?\" \"Do Parque Nacional de Beaver Tail. L\u00e1 era muito calmo\" EU DEI UM BERRO QUE VOC\u00ca N\u00c3O TEM NO\u00c7\u00c3O!!!"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-11T00:48:27.000Z",
            "id": "741431868353044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/yfVX6270fp"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2016-06-11T00:02:05.000Z",
            "id": "741420202743603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Burle Marx: Ibram permite funcionamento de pista de pouso na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/N2KBA8pTWI"
        },
        {
            "author_id": "67625797",
            "created_at": "2016-06-10T23:55:01.000Z",
            "id": "741418423708725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentoSCOTT \nMomento Scott | por Felipe Moraes Gripp \u2013 Espera Feliz \u2013 MG\n\u201cPedal portal do Parque Nacional do... https://t.co/P6j296mVep"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-06-10T23:45:31.000Z",
            "id": "741416033358098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holed Stone - Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/V7cJiL9KOB"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2016-06-10T23:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "741415288860725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/rRHbAzdTeq"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-06-10T23:41:36.000Z",
            "id": "741415047029628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/rZTgCI7Gwi"
        },
        {
            "author_id": "739472505769975808",
            "created_at": "2016-06-10T23:21:44.000Z",
            "id": "741410045188001794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\u00a0\u00a0qualquer parque nacional no jap\u00e3o #LoveBTS https://t.co/CpUzlzGcZL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-10T22:14:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "741393075940032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Completando 79 anos, ParNa de Itatiaia tem 51% de \u00e1rea regularizada. Saiba +: https://t.co/7zECOtoSS4 https://t.co/hZr1moXjSE"
        },
        {
            "author_id": "2951032803",
            "created_at": "2016-06-10T22:11:16.000Z",
            "id": "741392312136261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Serra da Canastra \nVeja mais em nosso site :\nhttps://t.co/69zQ10LErk https://t.co/aMsXLtgx3N"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-10T22:09:46.000Z",
            "id": "741391935831707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed \u00e9 a sexta unidade de conserva\u00e7\u00e3o a receber o s\u00edmbolo dos Jogos Ol\u00edmpicos Rio 2016 \ud83c\udfca https://t.co/gglJEplM0C"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2016-06-10T21:12:27.000Z",
            "id": "741377511792115716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nEscola da Zona Oeste faz alerta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/GZ9sfnEc3e"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-10T21:12:23.000Z",
            "id": "741377495887417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: ASSISTA: #ChamaOlimpica  passa pelo Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/Ody9Yru0rK #OTrajetoDaToc\u2026 https://t.co/mNTuCzLGYr"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-06-10T21:09:47.000Z",
            "id": "741376838795186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ASSISTA: #ChamaOlimpica  passa pelo Parque Nacional das Sete Cidades https://t.co/IB5bXWH4Lp #OTrajetoDaTocha https://t.co/QnB974PFez"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2016-06-10T21:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "741374771439521796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/Wi12NdDgYv via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2016-06-10T21:01:31.000Z",
            "id": "741374759313805316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de conhecer o Parque Nacional das Sempre-Vivas, essa flor da foto!\n\nhttps://t.co/DepgDkTT9W https://t.co/vsr28B4upr"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2016-06-10T21:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "741374603386359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/uzjz2MAXc0 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-10T20:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "741371566995427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "206491991",
            "created_at": "2016-06-10T20:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "741361329513062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo postando foto no parque nacional do turvo KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2016-06-10T19:57:03.000Z",
            "id": "741358536895176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOCIEDADE PEDE #AMPLIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA #CHAPADADOSVEADEIROS #S\u00f3FaltaCasaCivil #AssinaEliseuPadilha Assine: https://t.co/6RYvAn8lLI"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2016-06-10T19:45:04.000Z",
            "id": "741355518594318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "David Almeida fala com vereador de Manicor\u00e9 sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Leia mais no https://t.co/DAsonJKpL2 https://t.co/AHBxnMpTl8"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2016-06-10T19:42:15.000Z",
            "id": "741354812881571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha ol\u00edmpica visita Parque Nacional de Sete Cidades | PIRACURUCA AO VIVO https://t.co/p0qveRDPp5"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2016-06-10T19:30:31.000Z",
            "id": "741351857671577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/LPEtdLtdmU"
        },
        {
            "author_id": "281306752",
            "created_at": "2016-06-10T19:26:32.000Z",
            "id": "741350856440840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/06 - Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/2kw0FXiSQK"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-06-10T19:20:43.000Z",
            "id": "741349394398732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Andr\u00e9 Trigueiro chega em defesa do Cerrado e levanta a bandeira da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... https://t.co/MZhio7NR8I"
        },
        {
            "author_id": "2157379814",
            "created_at": "2016-06-10T19:06:42.000Z",
            "id": "741345866238296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos todo-o-terreno abrem ferida atr\u00e1s de ferida na costa alentejana https://t.co/CAcGoYs31l"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-10T18:38:11.000Z",
            "id": "741338690442514437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/QPw5zzDw4e"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-06-10T18:38:08.000Z",
            "id": "741338675817025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/IqkxWcpZ4R"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2016-06-10T18:34:17.000Z",
            "id": "741337708866482179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/QUYwuVwMT2"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2016-06-10T18:33:08.000Z",
            "id": "741337418482122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano \u2013 13h58\u2032: Voltou a gear no P... https://t.co/qXWrazGgeN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-06-10T18:30:09.000Z",
            "id": "741336668423196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/TetLmRlGbP https://t.co/cES8Km3BSg"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-10T18:28:58.000Z",
            "id": "741336370401185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/yfVX6270fp"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2016-06-10T18:26:02.000Z",
            "id": "741335632887328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano... https://t.co/1YVmtp5lVe"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-06-10T18:25:50.000Z",
            "id": "741335580106194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano... https://t.co/GoKJb2433P"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-06-10T18:22:09.000Z",
            "id": "741334653647327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/rH0AlApf5I"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-06-10T18:20:10.000Z",
            "id": "741334152906084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/TqIYJmFJZo"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-06-10T18:20:05.000Z",
            "id": "741334133964603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1-paulista, Cedro e Jequitib\u00e1-vermelho s\u00e3o \u00e1rvores da Mata Atl\u00e2ntica que correm o risco de #extin\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/VeTp93wsh4"
        },
        {
            "author_id": "17937721",
            "created_at": "2016-06-10T18:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "741333727872065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o interrompidas com ajuda do L https://t.co/qtasvxuLH3 via @ddalertario"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2016-06-10T18:16:07.000Z",
            "id": "741333136785575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano  https://t.co/QPInt81C0d"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-06-10T18:11:44.000Z",
            "id": "741332031179628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/5A9x9RrLgi"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-06-10T18:11:43.000Z",
            "id": "741332029166387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do ano https://t.co/1kgRPqRxQf #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-10T18:04:33.000Z",
            "id": "741330225628221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00b0C e Rio tem madrugada mais fria do\u00a0ano https://t.co/b1MsUzF8C3"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-10T17:12:32.000Z",
            "id": "741317133494292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades enviam nota de rep\u00fadio pela invas\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional https://t.co/ZbLO7Y2NMP"
        },
        {
            "author_id": "249446213",
            "created_at": "2016-06-10T16:13:53.000Z",
            "id": "741302376007602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia agitado no #TourDaTocha: cinco cidades e mais um passeio bel\u00edssimo no Parque Nacional de Sete Cidades. https://t.co/l5wQlblkKv"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2016-06-10T16:13:47.000Z",
            "id": "741302348107112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Por que Temer ainda n\u00e3o homologou a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? https://t.co/0cuLr5ztJ3 https://t.co/FXEY9jrXAT"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2016-06-10T15:59:24.000Z",
            "id": "741298730998042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Inea e organizadores de evento promove regi\u00e3o do Parque Estadual dos... https://t.co/5bGdVjZ2jG"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-10T15:23:45.000Z",
            "id": "741289757813145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 02* Bloco 02 https://t.co/MHiQEW84mC"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2016-06-10T14:27:05.000Z",
            "id": "741275496680464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro T\u00e9cnico e Cient\u00edfico Dias 15 e 16 jun: Reserva Biol\u00f3gica de Araras. Participe! #sustentabilidade https://t.co/iyXGPhsdti"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-06-10T14:26:34.000Z",
            "id": "741275367139356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 02* Bloco 01 https://t.co/9k3OuWGGlT"
        },
        {
            "author_id": "219689400",
            "created_at": "2016-06-10T14:00:42.000Z",
            "id": "741268856308703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO A OCUPA\u00c7\u00c3O A FLORESTA NACIONAL DE CHAPEC\u00d3\n\nA Sociedade Amigos de Chapec\u00f3 \u2013 SAC, e as entidades... https://t.co/PZ7xitA4lD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-06-10T13:30:47.000Z",
            "id": "741261328946495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Piracuruca-PI: Abriga o Parque Nacional de Sete Cidades, um conjunto de monumentos naturais, em rochas aren\u00edticas. https://t.co/A9bexx6ENt"
        },
        {
            "author_id": "252183954",
            "created_at": "2016-06-10T13:01:40.000Z",
            "id": "741254002441125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando apenas a aprova\u00e7\u00e3o da Casa Civil, a proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/ReIQKa0APq"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-06-10T12:18:39.000Z",
            "id": "741243178058153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra admitir que um processo de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional fique OITO ANOS parado?... Hora de mudar esse quadro... https://t.co/MkDpQENNga"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-06-10T12:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "741241496356163589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-10T12:00:05.000Z",
            "id": "741238502709460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/xpxMNtGniF"
        },
        {
            "author_id": "51526935",
            "created_at": "2016-06-10T10:51:47.000Z",
            "id": "741221316020293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flor #serradacanastra #natureza #landscape #photography @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LE7WDvbdgJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-10T09:09:15.000Z",
            "id": "741195510875324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLivro do autor Renato Rios Pruner relembra a visita do aviador ao Paran\u00e1. Dumont foi fundamental para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do I\u2026"
        },
        {
            "author_id": "861417276",
            "created_at": "2016-06-10T07:04:41.000Z",
            "id": "741164163112796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro? Sim, a 140km apenas, Parque Nacional de Itatiaia nesse momento, td congelado, pequena chuva e neve.. https://t.co/pDEH5wlBMK"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-06-10T02:58:31.000Z",
            "id": "741102212332593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 Maranh\u00e3o \u2013 2008 https://t.co/La1pwbTu3j"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-06-10T02:20:05.000Z",
            "id": "741092541223702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As belezas naturais do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nSRZol96Ar"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2016-06-10T01:15:06.000Z",
            "id": "741076187426885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o primeiro parque nacional do mundo, o Yellowstone! Hoje, \u00e0s 22h45! https://t.co/jpgg4lhuq6"
        },
        {
            "author_id": "409436433",
            "created_at": "2016-06-10T00:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5336529,
                        -22.428032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "741071914399993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha escalar o Pico do Parque Nacional do Itatiaia. O trajeto \u00e9\u2026 https://t.co/3yu7jWHTKp"
        },
        {
            "author_id": "163861982",
            "created_at": "2016-06-10T00:55:06.000Z",
            "id": "741071156082577412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais https://t.co/xNwutudeL0"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-10T00:40:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "741067399261196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati passando por sua timeline... Proteja sua comida, ehehe... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/XsT39OLmVr"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-10T00:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "741064280515182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/yYTyz29Llr"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-09T23:47:29.000Z",
            "id": "741054140638453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8\u00b0C no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ https://t.co/gfrWEv2OIR https://t.co/E5baEaSIMv"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2016-06-09T23:00:56.000Z",
            "id": "741042425955635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone https://t.co/aDDsS0mbQ4 https://t.co/So5sxARl1d"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-09T21:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "NosNaTrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "741022966742405120",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @nosnatrilha -  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, C\u00e2nion 2.\nVia: @vitormarigo\n#nosnatrilha... https://t.co/4G0M1nQ8t5"
        },
        {
            "author_id": "229935514",
            "created_at": "2016-06-09T21:21:19.000Z",
            "id": "741017354583166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada no Parque Nacional do\u00a0Itatiaia https://t.co/jPmaoN1kQL https://t.co/ViX7uZKB2h"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-09T21:12:14.000Z",
            "id": "741015068838645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-09T21:00:29.000Z",
            "id": "741012111048998914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "112307384",
            "created_at": "2016-06-09T20:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "741007266086846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/6qEHTA3keL"
        },
        {
            "author_id": "3382011939",
            "created_at": "2016-06-09T20:13:27.000Z",
            "id": "741000276010622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quando se visita um Parque Nacional \u00e9 importante fortalecer dicas de preserva\u00e7\u00e3o para tornar sua viagem o... https://t.co/X2zpxnhl8C"
        },
        {
            "author_id": "85848502",
            "created_at": "2016-06-09T19:34:08.000Z",
            "id": "740990382197092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel? https://t.co/Yrzfo88HsU"
        },
        {
            "author_id": "4205893961",
            "created_at": "2016-06-09T19:14:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "740985460382633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica : #SomosTodosTagueirosSdv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:57.000Z",
            "id": "740984294957408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/9FIaHh4D75"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:56.000Z",
            "id": "740984291476180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/aeuuVXmfHS"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2016-06-09T19:09:55.000Z",
            "id": "740984287692886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nevado em Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia Chilena, abre temporada em julho: Na Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Hu... https://t.co/ego5xCFERy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982479184498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/FJQguLAwNu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982478622457858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/xAlk4HyW5Y"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:44.000Z",
            "id": "740982477188014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/oIZh6DwAPc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:42.000Z",
            "id": "740982471362281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/EYZqLoPZto"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-09T19:02:41.000Z",
            "id": "740982468472360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/KCWlb4aIWn"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2016-06-09T19:00:01.000Z",
            "id": "740981796829958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO.\n#SantaCruzComoTeImaginas https://t.co/rHCvpMwS2c"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T18:55:09.000Z",
            "id": "740980570331615233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Neve Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile (860 km ao sul de Santiago), \u00e9 o lugar... https://t.co/w9hM2AAXcH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2016-06-09T18:55:08.000Z",
            "id": "740980565470523394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Neve Bosque Nevado da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile (860 k... https://t.co/yGJJZFib8E https://t.co/LJ3i5veval"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2016-06-09T18:51:34.000Z",
            "id": "740979671148466178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frio eles manjam! O lugar da semana \u00e9 a Caverna de Gelo, no Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia \u2764\ud83d\ude0d #natureza https://t.co/Nnn74lsi6V"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2016-06-09T18:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "740974979601170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira coleta do Monitoramento Participativo no Parque Nacional Cabo Orange: https://t.co/bB3BlqoYNf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64607306",
            "created_at": "2016-06-09T17:41:08.000Z",
            "id": "740961942060343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica na entrada do parque nacional do Capara\u00f3, no alto da montanha. Pude ver os produtores selecionando gr\u00e3o por gr\u00e3o para torragem."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-09T17:20:36.000Z",
            "id": "740956777198407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o de Turista | Boia Cross no Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/YTMngXIUx9 https://t.co/iClZrWW1FU"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:54:16.000Z",
            "id": "740950148356931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ralando o Alho \ud83c\udf31 #SeuTempero @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aFPIszeMtt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:38:30.000Z",
            "id": "740946182336348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Pr\u00e1tico para Ralar o Alho \ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/geZPOPPay3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-09T16:36:32.000Z",
            "id": "740945688851275778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroz Branco &amp; Feij\u00e3o Branco, tudo Branco \ud83c\udf5a\ud83c\udf5a @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/jBEoTYqxUq"
        },
        {
            "author_id": "1360590715",
            "created_at": "2016-06-09T16:26:39.000Z",
            "id": "740943201368866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Sul in Foco - Portal de Not\u00edcias https://t.co/NwgvJH8kmo"
        },
        {
            "author_id": "2573711777",
            "created_at": "2016-06-09T15:59:04.000Z",
            "id": "740936258675953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente ICMBIO, PF, MPF desalojar devastadores na nascente d Rio Sap\u00e3o. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica To-Ba Formosa do Rio Preto https://t.co/2cBX8xSH8o"
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2016-06-09T15:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "740935882434334720",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mst_oficial Juiz determina sa\u00edda de fam\u00edlias acampadas na Floresta Nacional: Ocupada pelo\u2026 https://t.co/o8aEJcLI1S"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2016-06-09T15:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 92,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "740932625460789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Juiz determina sa\u00edda de fam\u00edlias acampadas na Floresta Nacional https://t.co/DeJws9sBDS via @MST_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T14:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "740913721426477060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OITO ANOS sem parecer em processo de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional \u00e9 meio demais @ICMBio @mmeioambiente bora mudar isso https://t.co/vk2XSweWYI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T14:15:42.000Z",
            "id": "740910243085963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Alcatrazes poderia gerar emprego e renda com Mergulho, mas cad\u00ea? https://t.co/T6s3s3hEdF https://t.co/lPNnNkFIDY"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2016-06-09T14:08:14.000Z",
            "id": "740908365560193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP viabiliza cria\u00e7\u00e3o de 170 hectares de \u00e1rea protegida do bioma Mata\u00a0Atl\u00e2ntica https://t.co/kEYyGOFrAU"
        },
        {
            "author_id": "1356772782",
            "created_at": "2016-06-09T14:07:17.000Z",
            "id": "740908127269310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ZYeW5iQSIl"
        },
        {
            "author_id": "305646342",
            "created_at": "2016-06-09T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740897695838015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com ais cosas de modo mais se pode pedir\"\ud83c\udf0e @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/b8NRivLW6M"
        },
        {
            "author_id": "735286609306898433",
            "created_at": "2016-06-09T12:57:01.000Z",
            "id": "740890442611363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone: Um jovem morreu ap\u00f3s ... https://t.co/0VJBymLTgF #UltimasNoticias"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-06-09T12:57:00.000Z",
            "id": "740890440363171841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre ao cair em fonte termal no parque nacional de Yellowstone: Um jovem morreu ap\u00f3s cair numa fonte t... https://t.co/qNLf0F3X4c"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889358421479426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/mXV4ytv5bK https://t.co/HXFm7hg3IC"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889357817520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/xgWHmA8MlH https://t.co/mcSWnaPqs3"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-09T12:52:42.000Z",
            "id": "740889357029019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST tem 20 dias para desocupar Floresta Nacional de Chapec\u00f3\nhttps://t.co/yz4GHplogX https://t.co/6BnO7HvlO8"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-09T12:30:26.000Z",
            "id": "740883752163905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/FecUHRRaet"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-06-09T12:29:59.000Z",
            "id": "740883641631399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/ZRtqffx9m6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-09T12:00:05.000Z",
            "id": "740876114554454017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time Lapse Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/jhbaUy3E4y"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-06-09T11:39:08.000Z",
            "id": "740870845459890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, um impressionante monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo \u00e0 842 metros acima do... https://t.co/Zhl8BCkeR3"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-09T11:36:42.000Z",
            "id": "740870230918844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC - MST Ocupa Floresta Nacional Chapec\u00f3: Um grupo de aproximadamente duas mil pessoas, ligados ao Movimento ... https://t.co/aollvqg1fD"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2016-06-09T11:34:51.000Z",
            "id": "740869765585997825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito. Se o estado n\u00e3o da conta, precisa-se fazer verba para manter uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Q0cDkZSqhu"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2016-06-09T11:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69096557,
                        -9.01566358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "740865239231631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #serradacapivara #piau\u00ed @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/DrhWltkZxY"
        },
        {
            "author_id": "863438930",
            "created_at": "2016-06-09T10:55:07.000Z",
            "id": "740859766235226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC - MST Ocupa Floresta Nacional Chapec\u00f3: Um grupo de aproximadamente duas mil pessoas, ligados ao Movimento ... https://t.co/RMIkPBh9D5"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2016-06-09T10:23:25.000Z",
            "id": "740851789491142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil e da Argentina firmam compromisso para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u:  https://t.co/lMwtvIzC3H"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2016-06-09T08:13:07.000Z",
            "id": "740818995910184960",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-09T07:22:30.000Z",
            "id": "740806260258406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "1725980280",
            "created_at": "2016-06-09T06:38:36.000Z",
            "id": "740795210410696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. https://t.co/xUsgEYfYC6"
        },
        {
            "author_id": "68302353",
            "created_at": "2016-06-09T03:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740748616118226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dan\u00e7a dos flamingos.\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n#parquedasaves #parquedasavesfoz @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/zLClSqk8dj"
        },
        {
            "author_id": "354339842",
            "created_at": "2016-06-09T02:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14120167,
                        -29.04552412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "740739543058374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf27 @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/GK9V0vVcvb"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T02:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "740727892104073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossos corais v\u00e3o mal, Abrolhos s\u00f3 resiste se o Parque Nacional for ampliado! @mmeioambiente @icmbio #WorldOceansDay https://t.co/cWqZi7mDZs"
        },
        {
            "author_id": "1537512019",
            "created_at": "2016-06-09T02:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "740725314549129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/rHVpIhLJOs\u00e9mon Crystal - Epis\u00f3dio 5 | A competi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-06-09T01:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "740710744765915137",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio 23 anos pra criar um Parque Nacional Marinho \u00e9 meio demais! https://t.co/1OloOKpdDA https://t.co/aJzxxYf3De"
        },
        {
            "author_id": "13963432",
            "created_at": "2016-06-09T00:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "740708852543279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spider web \ud83d\udd77\ud83d\udd78 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/stKSOpjQvw"
        },
        {
            "author_id": "331292982",
            "created_at": "2016-06-08T23:56:20.000Z",
            "id": "740693978031493121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/MXucLADwzO"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-06-08T23:55:14.000Z",
            "id": "740693703229112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2016-06-08T23:55:05.000Z",
            "id": "740693662561107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom, ele consegue construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Entrar na transmiss\u00e3o do jogo \u00e9 f\u00e1cil. https://t.co/unMYV9WQMY"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-08T23:40:23.000Z",
            "id": "740689964879450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-06-08T23:36:51.000Z",
            "id": "740689075850477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @rogerpixixo_ecopix\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEcoPix Trekking &amp; Hiking no quintal do escrit\u00f3rio... Parque Nacional da Serra do... https://t.co/m31tppS8B8"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-08T23:35:47.000Z",
            "id": "740688806840532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-08T23:22:24.000Z",
            "id": "740685438655074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-08T23:22:02.000Z",
            "id": "740685345474400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-08T23:15:58.000Z",
            "id": "740683819775340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "285058060",
            "created_at": "2016-06-08T22:00:02.000Z",
            "id": "740664708311580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local possui uma das mais belas praias do Nordeste e foi nomeado como Parque Nacional e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/DPEmkCvyzP"
        },
        {
            "author_id": "55118978",
            "created_at": "2016-06-08T21:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 46,
                        "username": "EmmersonJose"
                    }
                ]
            },
            "id": "740659154034036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Lauro_de_Freitas #Buraquinho - ouvinte diz a @EmmersonJose que obra da prefeitura em Buraquinho invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2016-06-08T20:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "740641523184848896",
            "in_reply_to_user_id": "54387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_RJ denuncia risco de iminente fechamento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) #mpf https://t.co/9OxsfK5S9P"
        },
        {
            "author_id": "55241396",
            "created_at": "2016-06-08T20:07:08.000Z",
            "id": "740636299766435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas incr\u00edveis esculturas geol\u00f3gicas ficam em Utah - EUA. As rochas est\u00e3o cerca de 50km do Parque Nacional de Zion. https://t.co/ypOcge6s8n"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2016-06-08T19:37:27.000Z",
            "id": "740628830155644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um manejo altamente sustent\u00e1vel, \u00e9 praticado por comunidades cai\u00e7aras remanescentes da regi\u00e3o https://t.co/L34QlihgCI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-08T19:36:46.000Z",
            "id": "740628658222735364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "611874110",
            "created_at": "2016-06-08T19:36:36.000Z",
            "id": "740628612550930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o regulariza modalidade de pesca cercos-flutuantes https://t.co/L34QlihgCI"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2016-06-08T19:34:06.000Z",
            "id": "740627984823033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RJ denuncia risco de iminente fechamento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/ZIay7TRav4"
        },
        {
            "author_id": "851115692",
            "created_at": "2016-06-08T18:26:20.000Z",
            "id": "740610931214848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentos! https://t.co/QB55D1euGG"
        },
        {
            "author_id": "150156234",
            "created_at": "2016-06-08T17:42:17.000Z",
            "id": "740599845161816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/fOdL2ivTbU"
        },
        {
            "author_id": "246295619",
            "created_at": "2016-06-08T17:21:05.000Z",
            "id": "740594510791626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentamo-vos o macaco Reggie, que \u00e9 um sortudo e vive numa \u00e1rea protegida da floresta Khe Nuoc Trong no norte... https://t.co/x8TRwcOoTL"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2016-06-08T16:57:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "740588578166689793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8\u00ba no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/0oV1YaJXNX"
        },
        {
            "author_id": "193980685",
            "created_at": "2016-06-08T16:44:46.000Z",
            "id": "740585369448636417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras - parque nacional do Itatiaia. #agulhasnegras https://t.co/F8RVFNv7Xf"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-06-08T16:33:26.000Z",
            "id": "740582519687524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neva no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CL225abuRT Via Tablet  #clima #neve"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2016-06-08T16:25:29.000Z",
            "id": "740580516114501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es do twitter do Climaterra nesta quarta-feira (08) foi relatada uma queda de neve no Morro da... https://t.co/Rx0dM7qv1n"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-06-08T16:22:58.000Z",
            "id": "740579885240975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JornaldoBrasil: Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia  https://t.co/EmL3My8HOF"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-06-08T16:21:38.000Z",
            "id": "740579549830844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8\u00b0C no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ https://t.co/gfrWEv2OIR https://t.co/q4OTV1eE9N"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-06-08T16:12:11.000Z",
            "id": "740577172721565697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/63PKzFBtRX"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-06-08T16:09:10.000Z",
            "id": "740576411228966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yRzeTxGBcf https://t.co/bJm58kY9XD"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2016-06-08T16:08:06.000Z",
            "id": "740576143967916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia  https://t.co/wR0TnPiSWN"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-06-08T16:07:28.000Z",
            "id": "740575985557463041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qrPgAs5yb9"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-06-08T16:05:09.000Z",
            "id": "740575400070242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EBC Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FvTIlMSzMf"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-06-08T16:00:34.000Z",
            "id": "740574246963793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura cai para 2,8 graus no Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/bCNwm4IFCm"
        },
        {
            "author_id": "255428422",
            "created_at": "2016-06-08T15:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ACF_Adilson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "740565635378388994",
            "in_reply_to_user_id": "255428422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACF_Adilson ontem outra guria do MST foi pedir doa\u00e7\u00f5es no fb, para os Sem Terra que invadiram a floresta nacional de Chapec\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "163486021",
            "created_at": "2016-06-08T15:18:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "740563668174278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nova esp\u00e9cie, end\u00eamica do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, recebeu o nome de Bachia Remota https://t.co/Ry4anMFUpn"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2016-06-08T15:15:25.000Z",
            "id": "740562887169605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida como caribe brasileiro,a gal\u00e9 de Maragogi faz parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por ser um.ambiente... https://t.co/A5onmh2wsD"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-06-08T15:03:00.000Z",
            "id": "740559762325131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio de filmes e miniss\u00e9ries, o Parque Nacional Aparados da Serra est\u00e1 localizado na cidade de #Cambar\u00e1doSul -... https://t.co/OsQ1lg0KAG"
        },
        {
            "author_id": "427597809",
            "created_at": "2016-06-08T14:18:45.000Z",
            "id": "740548626515144704",
            "in_reply_to_user_id": "427597809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 85
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia, que se estende por 20000 hectares de bosques e lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s https://t.co/UVXB670XLW"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2016-06-08T13:57:41.000Z",
            "id": "740543322276679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiuf\u00e9rias rumo ao C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra, RS #G1 https://t.co/5nTSca7sv5"
        },
        {
            "author_id": "890844914",
            "created_at": "2016-06-08T13:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "BTSbr1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "740541368343396353",
            "in_reply_to_user_id": "3368315782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btsbr1 #LoveBTS  Levaria ele pro parque nacional da serra da capivara :v  #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8"
        },
        {
            "author_id": "427597809",
            "created_at": "2016-06-08T13:48:59.000Z",
            "id": "740541133261045760",
            "in_reply_to_user_id": "427597809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "dunas no Parque Nacional Vulc\u00e2nico De Lassen, Estados Unidos https://t.co/3ytp0eGfl8"
        },
        {
            "author_id": "985753279",
            "created_at": "2016-06-08T13:47:54.000Z",
            "id": "740540859695783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida nova aos botos-vermelhos em Anavilhanas\n\nAcervo Parque Nacional de Anavilhanas ESPECIAL VIDA SELVAGEM//... https://t.co/VLdFs29OED"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-08T12:00:02.000Z",
            "id": "740513714865119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas depois de um dia de chuva- Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/vSUtz4wgfG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-08T12:00:01.000Z",
            "id": "740513712050692101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando os p\u00e9s na Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/G34Vdjf5oi"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2016-06-08T11:44:49.000Z",
            "id": "740509885436198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. S\u00e3o cerca de 11 km de caminhada... https://t.co/ralgXCx5Iy"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-08T10:14:22.000Z",
            "id": "740487123896307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sentir,descobrir e viver - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! https://t.co/6v61q5k201"
        },
        {
            "author_id": "2224034245",
            "created_at": "2016-06-08T07:51:01.000Z",
            "id": "740451049648099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o Sol abra\u00e7a a natureza (Parque Nacional de Redwood, EUA). https://t.co/2cXjUSPuyI"
        },
        {
            "author_id": "737743042938048512",
            "created_at": "2016-06-08T04:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "740402029240143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba: https://t.co/a62IdZvdI6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-06-08T04:28:19.000Z",
            "id": "740400035435819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed https://t.co/YSkhvK6Hiy"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-08T03:40:53.000Z",
            "id": "740388102309617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita Semente \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/q8ieL3dJo7"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-08T03:39:09.000Z",
            "id": "740387665858727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com A\u00e7\u00facar Cristal \u00e9 mais Saud\u00e1vel \ud83c\udf5a #Conciencia @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/ebE56x8hBZ"
        },
        {
            "author_id": "72574349",
            "created_at": "2016-06-08T03:33:21.000Z",
            "id": "740386204831604737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de Parede Gratuito de Natureza: Parque Nacional Yoho - Columbia Brit\u00e2nica https://t.co/uzhvnqnO7W"
        },
        {
            "author_id": "78702453",
            "created_at": "2016-06-08T03:29:17.000Z",
            "id": "740385179211042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em breve, num Parque Nacional perto de voc\u00ea! Imagina o luxo: Huck \"dono\" de Fernando de Noronha!\nhttps://t.co/BKQ8hsSbva"
        },
        {
            "author_id": "236799316",
            "created_at": "2016-06-08T02:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80055862,
                        -20.66059935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "740373451106603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Condom\u00ednio Residencial Parque Nacional in Conselheiro Lafaiete, MG https://t.co/TyCQFMrfOG"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-08T00:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54593591,
                        -25.59607148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740347521457868802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em par \u00e9 melhor @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/YqGWGGpeFn"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2016-06-08T00:00:32.000Z",
            "id": "740332648846004233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais da Educa\u00e7\u00e3o participam do forma\u00e7\u00e3o sobre meio ambiente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caet\u00e9s https://t.co/bJxaYqIkjg"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-07T22:45:49.000Z",
            "id": "740313843067392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Munic\u00edpio envia nota sobre o acampamento na Floresta Nacional https://t.co/F37Qdq1Jxs"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2016-06-07T21:43:29.000Z",
            "id": "740298159105007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, j\u00e1 estou indo!!!\nLugar lindo, fora de s\u00e9rie! https://t.co/R16Udp5UPJ"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-07T21:24:10.000Z",
            "id": "740293294840680452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/23OZKFCkhT"
        },
        {
            "author_id": "2584249164",
            "created_at": "2016-06-07T21:17:19.000Z",
            "id": "740291572307271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Guatambu divulga nota a imprensa sobre  invas\u00e3o do MST na Floresta Nacional https://t.co/o70Lw4WyPJ"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-06-07T21:00:01.000Z",
            "id": "740287217860386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de #Chapec\u00f3 \u00e9 ocupada por cerca de 500 fam\u00edlias do MST, que pedem reforma agr\u00e1ria. #sbtMeioDia https://t.co/NDZT1ybeVV"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-07T20:59:42.000Z",
            "id": "740287138105810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio envia nota sobre o acampamento na Floresta Nacional https://t.co/s4fCpfCdyC"
        },
        {
            "author_id": "132604014",
            "created_at": "2016-06-07T20:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0288899,
                        -22.96573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "740285568307892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural esculpido pela natureza, trata-se de uma fenda que existe na Ilha do Cabo\u2026 https://t.co/QPP4adloQ1"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2016-06-07T20:17:42.000Z",
            "id": "740276571320295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de garantir sua inscri\u00e7\u00e3o para Caminhada na Floresta Nacional de Ipanema. https://t.co/RPVgKhUHvB https://t.co/Ipoh5FI6Cv"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2016-06-07T20:09:01.000Z",
            "id": "740274383273512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime aponta irregularidades no Parque Nacional de Jericoacoara\nhttps://t.co/NZZKhNCVyX"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-06-07T19:45:20.000Z",
            "id": "740268425897857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MoNa e o resultado da Parceria P\u00fablico Privada entra a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o Caminho A\u00e9reo e a FPJ. &lt;3 https://t.co/PMpSLdR8h8"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-06-07T19:30:04.000Z",
            "id": "740264581055008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com Jo\u00e3o Garcia \n** 21-27 AGOSTO\nPara os amantes das actividades ao ar... https://t.co/0KpiRZzKLv"
        },
        {
            "author_id": "269529862",
            "created_at": "2016-06-07T19:20:30.000Z",
            "id": "740262173209989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais https://t.co/tanDOTxp7K"
        },
        {
            "author_id": "15814171",
            "created_at": "2016-06-07T18:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "740255922438578177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #Jalap\u00e3o #Tocantins @ Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/ryGIrLtDq3"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-06-07T18:00:49.000Z",
            "id": "740242122683584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TVAssembleia - Projeto altera Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio do Rangedor. Deputado Sousa Neto opina sobre o tema https://t.co/RbrkaCc4Uk"
        },
        {
            "author_id": "194579260",
            "created_at": "2016-06-07T17:49:19.000Z",
            "id": "740239229427560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3FbmrZ5Toy"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2016-06-07T16:52:55.000Z",
            "id": "740225033180741632",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do primeiro Ref\u00fagio da Vida Silvestre e a preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica s\u00e3o algumas das conquistas. https://t.co/RTnwHbxu6Y"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-07T16:18:54.000Z",
            "id": "740216472547385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/NQfWJjkTak"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2016-06-07T14:51:36.000Z",
            "id": "740194502623657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Aiba lan\u00e7a edital para execu\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/87m8KCHV2Z https://t.co/YOgd6D7RGr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-06-07T14:51:05.000Z",
            "id": "740194374311514116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Confira o flagra realizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, localizada em SP. Foto do #wikiparques. https://t.co/k4dqhD4Mok"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-06-07T14:41:20.000Z",
            "id": "740191920257826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba: Um grupo de cerca de 400 pessoas ligadas ao Movimento dos Trabalhadores Sem Terra (MST) invadiu ... https://t.co/IAE9U7fzhR"
        },
        {
            "author_id": "464620345",
            "created_at": "2016-06-07T14:15:02.000Z",
            "id": "740185302342340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo Manhattan Beach Riviera \u00e9 localizado no Aquiraz Riviera, que possui uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de... https://t.co/GLbcgvOXWU"
        },
        {
            "author_id": "328143962",
            "created_at": "2016-06-07T14:02:54.000Z",
            "id": "740182248641695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/2iOPuepk1Q"
        },
        {
            "author_id": "71066697",
            "created_at": "2016-06-07T14:02:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740182185932509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 mais, Foz! #aves #bird #parquedasaves #araras @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/RY62gZnKIC"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:47.000Z",
            "id": "740180205541728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NBcPNhEt6q"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "HAMYNTHAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "740180159140106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/ZZA1naqETh via @HAMYNTHAS"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:29.000Z",
            "id": "740180129238786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/RcQphzS5Ph"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-06-07T13:49:08.000Z",
            "id": "740178781751545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas ... https://t.co/JVUq5YCft7"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-06-07T13:26:59.000Z",
            "id": "740173210453463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/llzbx4rdhJ"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-07T12:44:12.000Z",
            "id": "740162441351471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem embarca para o Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica na Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/71IAEYHyQk"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-07T08:14:44.000Z",
            "id": "740094629413068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\nhttps://t.co/lDhZcMsuji"
        },
        {
            "author_id": "79154892",
            "created_at": "2016-06-07T08:06:38.000Z",
            "id": "740092590297583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Brasil https://t.co/I0z7Pmz6LM"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-06-07T06:17:54.000Z",
            "id": "740065228042440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-07T06:13:51.000Z",
            "id": "740064205802442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-07T04:42:14.000Z",
            "id": "740041149826641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-06-07T04:25:17.000Z",
            "id": "740036885209178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses ganham ao defender \u00e1reas protegidas pr\u00f3ximas \u00e0s fronteiras: por Jaime GesiskyO Parque Nacional do Igua... https://t.co/2lfV6waD0F"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-07T02:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54593591,
                        -25.59607148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740010172316274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Upng2m14J6"
        },
        {
            "author_id": "3166047063",
            "created_at": "2016-06-07T02:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26474195,
                        -22.6353704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "740006819439992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, q medoooo.. Ta mt escuroooooo.. Socorro Deusss (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde) https://t.co/VOEnawUSeU"
        },
        {
            "author_id": "53178149",
            "created_at": "2016-06-07T01:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "739993382991335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0 https://t.co/7Qh1DsuEkI via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-06-07T01:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "PriSteinman"
                    }
                ]
            },
            "id": "739990103481810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 na Patag\u00f4nia...\nFotografando a @pristeinman no Parque Nacional Torres del Paine para a\u2026 https://t.co/wr5glXK1lP"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-07T01:14:17.000Z",
            "id": "739988819143888897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional das Emas | Boia\u00a0Cross https://t.co/wrJz9nxDnM https://t.co/NtCtkVLh23"
        },
        {
            "author_id": "2616216074",
            "created_at": "2016-06-07T00:05:07.000Z",
            "id": "739971415001047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBASA invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque das Dunas, uma APP https://t.co/ifeuG8wWLS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-06T23:56:32.000Z",
            "id": "739969251826630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ele foi apreendido pela Pol\u00edcia Militar Ambiental.\nAnimal foi encaminhado para a Floresta Nacional de Rio Preto."
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-06-06T23:40:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "739965168009019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral RS. BRASIL. https://t.co/NAAPDRyAKN"
        },
        {
            "author_id": "305646342",
            "created_at": "2016-06-06T23:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739963875400032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin comentarios\ud83d\ude32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ApbGf5auPf"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-06-06T23:14:32.000Z",
            "id": "739958683946344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional \u00e9 invadida em Chapec\u00f3 #sbtNews https://t.co/ECCz5d31l5"
        },
        {
            "author_id": "2427043252",
            "created_at": "2016-06-06T23:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9804649,
                        -3.030218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "739955999877017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa direto... Kkkkk @ Parque Nacional Sama\u00fama https://t.co/yhpv8NXA5b"
        },
        {
            "author_id": "2427043252",
            "created_at": "2016-06-06T22:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9804649,
                        -3.030218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "739954444125757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberturura dos pivos que vamos mostrar nesses dias... @ Parque Nacional Sama\u00fama https://t.co/ewh3L6GhU2"
        },
        {
            "author_id": "345737792",
            "created_at": "2016-06-06T22:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "MundoOutdoor"
                    }
                ]
            },
            "id": "739953111868035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @mundooutdoor https://t.co/4ooKQTHKq2 Treino de Trail Run no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-06-06T22:07:14.000Z",
            "id": "739941744616349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida anual do Clube de Escalada de Braga no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nReserva j\u00e1 a experi\u00eancia!... https://t.co/KLetz9IRTG"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:29.000Z",
            "id": "739936778405089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/z4aJ6dAIkG"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:23.000Z",
            "id": "739936749988675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/4W8ydAwi9w"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:22.000Z",
            "id": "739936746654179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/Jq6UytgXNb"
        },
        {
            "author_id": "41207278",
            "created_at": "2016-06-06T21:15:36.000Z",
            "id": "739928751828504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento Sem Terra invade parte da Floresta Nacional em Chapec\u00f3 \u2013 Not\u00edcias https://t.co/ljqyCi64lX https://t.co/ASbBpElNg5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-06T21:07:30.000Z",
            "id": "739926716026638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-06T21:06:52.000Z",
            "id": "739926555233800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/HA77SEurmT"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-06T21:03:28.000Z",
            "id": "739925698144403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/KpRHgA8byP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-06T21:01:37.000Z",
            "id": "739925234577514501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/ArwUfYMCW8"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-06T20:57:03.000Z",
            "id": "739924083081547780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/Maj8bcJTS0"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-06T20:55:03.000Z",
            "id": "739923581510012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/GGvUUGQZAA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-06T20:51:37.000Z",
            "id": "739922717131038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\" https://t.co/OfvNCmIgyv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-06T20:50:39.000Z",
            "id": "739922475753050114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\" https://t.co/OfvNCmIgyv"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-06T20:50:15.000Z",
            "id": "739922372745125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/fVHD9Uqd5E"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-06-06T20:02:39.000Z",
            "id": "739910393527566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomeada Parque Nacional, uma das grandes belezas naturais de Jericoacoara \u00e9 a Pedra Furada. \n\nConhecida como... https://t.co/y8rMaSsZwg"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-06-06T19:24:58.000Z",
            "id": "739900909174554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta https://t.co/7NwiYQWcgY #GaliciaNorte"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-06T18:34:47.000Z",
            "id": "739888280733384705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva as Curas \ud83d\udc96\ud83d\udc99 #MedicinasDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pYPdkOFZUp"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-06T18:26:25.000Z",
            "id": "739886177889734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salpic\u00e3o \ud83c\udf3d#ComidaCaseira @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/drEJnbRAzw"
        },
        {
            "author_id": "2478818317",
            "created_at": "2016-06-06T17:45:07.000Z",
            "id": "739875782214844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00a1Admira este impresionante panel del Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u en #Brasil! https://t.co/V3Er2PWzwg"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-06-06T17:30:10.000Z",
            "id": "739872020297482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/EcX9iW2xEI"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-06-06T16:40:23.000Z",
            "id": "739859492922351618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o  do MST na Floresta Nacional de Guatambu, propriedade p\u00fablica.\nA pergunta, porque o MST n\u00e3o  invadiu no governo da presidente Dilma?"
        },
        {
            "author_id": "2587942440",
            "created_at": "2016-06-06T16:29:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "015105ad19801b06"
            },
            "id": "739856800938373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta Nac. No 5, zona Parque Nacional Cerro Cora, 12.038 has. XIII Departamento, Amambay !!! https://t.co/wMfz3zdo7a"
        },
        {
            "author_id": "181178192",
            "created_at": "2016-06-06T16:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "739854106836279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/TumaNwiG2g https://t.co/LfL76Lykx0"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-06-06T16:17:46.000Z",
            "id": "739853799532036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MoNa P\u00e3o de A\u00e7\u00facar \"Trata-se tamb\u00e9m de um dos cart\u00f5es postais mais conhecidos do mundo e... https://t.co/VtugcLfK7K"
        },
        {
            "author_id": "320420351",
            "created_at": "2016-06-06T16:16:38.000Z",
            "id": "739853515170975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de prova dos 6km com a Elisangela. @ Floresta Nacional de Palmares, Altos-PI https://t.co/4EykgZ1niR"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-06-06T16:14:51.000Z",
            "id": "739853066233581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Grand Canyon nos EUA recebe designa\u00e7\u00e3o Dark Sky Park como \u00e1rea de livre de Polui\u00e7\u00e3o Luminosa https://t.co/aM8xPhDnC4"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-06-06T16:05:09.000Z",
            "id": "739850626981470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: De acordo com a Lei Federal n\u00ba 9.985/2000, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o espa\u00e7o territor... https://t.co/TRK1o9qtDO"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T15:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739846142033317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS - BOIA CROSS: https://t.co/RQaLlBxtIk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31274027",
            "created_at": "2016-06-06T15:34:20.000Z",
            "id": "739842869037522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 2hrs de viagem. \nIndo para Parque nacional das 7 cidades."
        },
        {
            "author_id": "107558020",
            "created_at": "2016-06-06T15:31:28.000Z",
            "id": "739842148024061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o lago Escondido e Fagnano tamb\u00e9m!!!! Maravilhosos! Fui no trem do fim do mundo e no parque nacional!!!! Muito bom!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2016-06-06T14:00:13.000Z",
            "id": "739819185912619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (Santa Catarina) https://t.co/h6Rz9XxLIC"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2016-06-06T13:39:51.000Z",
            "id": "739814058547777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre 2004 e 2005 fora feitas expedi\u00e7\u00f5es cient\u00edficas na regi\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque para... https://t.co/mPB3fRBifP"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-06T13:31:07.000Z",
            "id": "739811862930464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Capivara, o principal complexo arqueol\u00f3gico do pa\u00eds! https://t.co/pG5MkhnlhS \ud83d\ude31\ud83d\udc4c https://t.co/MoHPyMG66S"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2016-06-06T13:03:11.000Z",
            "id": "739804830898769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com a paz das cachoeiras Wachiratan, localizadas no Parque Nacional Doi Inthanon, \u2026 https://t.co/5Ggven1d7U https://t.co/Nh7W76nk04"
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2016-06-06T13:02:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "739804621573632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha correr em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Garanta a sua vaga! https://t.co/vN6tQrvOwn #SouAppai #EuAmoCorrer https://t.co/XiYBXfvTMq"
        },
        {
            "author_id": "2224034245",
            "created_at": "2016-06-06T13:00:59.000Z",
            "id": "739804278597025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cena calma e pac\u00edfica de uma jovem cor\u00e7a andando no Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia, EUA. https://t.co/K2j3Emcvtc"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2016-06-06T12:55:37.000Z",
            "id": "739802927691235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso dos montanhistas, excursionistas e amantes da natureza em geral, conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia... https://t.co/M7VBc1s8SI"
        },
        {
            "author_id": "134621139",
            "created_at": "2016-06-06T12:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "739797859076300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST ocupa \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/FbumyWyQm3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-06-06T12:23:12.000Z",
            "id": "739794768637657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe Meia Maratona das Cataratas\nhttps://t.co/yOjJXjFLsm https://t.co/sb9GiMX9qG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-06T12:00:03.000Z",
            "id": "739788943030374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas depois de um dia de chuva- Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/MAAFRQczEl"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-06T10:11:31.000Z",
            "id": "739761629030699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/0i6YUbKOXn"
        },
        {
            "author_id": "3365052537",
            "created_at": "2016-06-06T09:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "739758003608510465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST ocupa \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/pO87SrnrlS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-06T08:30:43.000Z",
            "id": "739736261406117889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia\nhttps://t.co/nqPqXyyAYE"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-06-06T06:30:09.000Z",
            "id": "739705922365181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... https://t.co/VZVIvB5RJJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-06T04:41:49.000Z",
            "id": "739678660148506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-06T02:55:11.000Z",
            "id": "739651824391589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/2J08ZcUmDu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T02:51:50.000Z",
            "id": "739650979662954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/cTeuU7ZgOE https://t.co/K14kxNvrfN"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-06T02:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739642601264021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE PEDRA DA TARTARUGA E PEDRA DA MA\u00c7A (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/BufruJPOX7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T02:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "joaocisneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "739638101216268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @joaocisneiro https://t.co/LrRLhIPKzV Travessia do Parque Nacional das Emas 2014"
        },
        {
            "author_id": "58278566",
            "created_at": "2016-06-06T02:00:02.000Z",
            "id": "739637946068799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles ganham espa\u00e7o onde o povo trabalhador n\u00e3o reage https://t.co/tYWXJfo6ho"
        },
        {
            "author_id": "2364945042",
            "created_at": "2016-06-06T01:26:44.000Z",
            "id": "739629566063443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in northeastern Brazil"
        },
        {
            "author_id": "2161010582",
            "created_at": "2016-06-06T01:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Lc_spfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "739627065289379841",
            "in_reply_to_user_id": "2875646327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@habenelbroker @Lc_spfc  Isto porque \u00e9 uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "62178351",
            "created_at": "2016-06-06T01:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739623869045182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente ganhei meu trono real \ud83d\udc51\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/6RH8CIf8kK"
        },
        {
            "author_id": "71066697",
            "created_at": "2016-06-06T00:54:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739621441251905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria alguma obra ind\u00edgena? Haha\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf08\ud83c\udf04 #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/8PapwldBkd"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-06-06T00:24:21.000Z",
            "id": "739613866179584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/TtAifTooY8"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-06-06T00:22:05.000Z",
            "id": "739613294672130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/R53sPnBW1P"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-06-06T00:05:51.000Z",
            "id": "739609208484597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/ksIOcqESZE"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-06T00:01:24.000Z",
            "id": "739608091533021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/a28DYiXiUY"
        },
        {
            "author_id": "1419690103",
            "created_at": "2016-06-05T23:53:36.000Z",
            "id": "739606128313704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia #G1 https://t.co/KZaTwi75oz"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:50.000Z",
            "id": "739605180015071234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/C19DMklTAf"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:40.000Z",
            "id": "739605136297758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/n9d4B8VBZb #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:39.000Z",
            "id": "739605132220895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/OctpF6ZMtx"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:38.000Z",
            "id": "739605127766515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e... https://t.co/nxcJQuuaX4 #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:31.000Z",
            "id": "739605098179919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/IrmKqbVAcE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:26.000Z",
            "id": "739605078437302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/IkvwhzqBzo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:26.000Z",
            "id": "739605076298194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/6nUq8Cro7P"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-05T23:47:15.000Z",
            "id": "739604527456878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/cUBfd1iD6V"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-05T23:41:25.000Z",
            "id": "739603059060441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/vZytQ5CwNE #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-05T23:38:36.000Z",
            "id": "739602351435227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia\" https://t.co/TCWfmtKpBM"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-06-05T23:36:18.000Z",
            "id": "739601773015519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/lpThpz11uH"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-05T23:36:10.000Z",
            "id": "739601739142303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/UBk5FPlQSc"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-05T23:22:41.000Z",
            "id": "739598345761492994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita em 2009 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zn9tGaGDE0"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-05T23:17:34.000Z",
            "id": "739597057107845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem embarca para o Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica na Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/UaAR2rxEpx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T22:58:54.000Z",
            "id": "739592361093828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo a Massa \ud83d\udc9e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FCaSimwwiV"
        },
        {
            "author_id": "26238496",
            "created_at": "2016-06-05T22:29:50.000Z",
            "id": "739585048119234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu p\u00eanis virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o intocado pelo homem"
        },
        {
            "author_id": "233305573",
            "created_at": "2016-06-05T22:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739584146020937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Quando este bando de VAGABUNDOS vai ter um fim ?\nGrupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/1q8NLowHdO"
        },
        {
            "author_id": "233305573",
            "created_at": "2016-06-05T22:23:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739583456515096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Este tipo de noticia me deixa profundamente IRRITADO :\nGrupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\nhttps://t.co/WUBMhrdopv"
        },
        {
            "author_id": "33522149",
            "created_at": "2016-06-05T21:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739573581131173890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Mariana...parque Nacional de Itatiai - RJ @ Parque\u2026 https://t.co/ASrfg93a95"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-05T21:25:12.000Z",
            "id": "739568782352453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - MST segue acampado na Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/6t6IBi83qA"
        },
        {
            "author_id": "1598879857",
            "created_at": "2016-06-05T21:01:29.000Z",
            "id": "739562812406538242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Soure: Localizado na foz do rio Amazonas, o Maraj\u00f3 \u00e9 o maior arquip\u00e9lago fluv... https://t.co/tV1Y1tSVvu"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-05T20:49:42.000Z",
            "id": "739559848036159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara e visitar o mais importante s\u00edtio arqueol\u00f3gico das Am\u00e9ricas... https://t.co/Gy8Tln6w7J"
        },
        {
            "author_id": "709678469458882562",
            "created_at": "2016-06-05T20:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "portugueserrant"
                    }
                ]
            },
            "id": "739557362911039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brandas e Inverneiras - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/AnIbOjBbHf via @portugueserrant"
        },
        {
            "author_id": "159199445",
            "created_at": "2016-06-05T20:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739550553768890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a natureza! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/fmHqM5fpoj"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-06-05T19:56:48.000Z",
            "id": "739546532970561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo tombada por seu valor ecopaisag\u00edstico, declarada como Monumento Natural e dispondo de um Plano de Manejo, a... https://t.co/bBeXkpjqLB"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-05T19:36:07.000Z",
            "id": "739541327675789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/DRPUBq3pB4"
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2016-06-05T19:30:42.000Z",
            "id": "739539967383195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/sqeXRai1uj"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-05T19:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739536621649952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/7vgw4skdTa"
        },
        {
            "author_id": "198297357",
            "created_at": "2016-06-05T19:09:15.000Z",
            "id": "739534566457630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descenso \ud83d\ude80\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf @ Parque Nacional https://t.co/pyt1pgw3Gp"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209751281666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/DJPDTf5Ay6"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209638076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/FiQIZ9uzo2"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209608720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/1OfwCZxJTV"
        },
        {
            "author_id": "333019681",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:51.000Z",
            "id": "739532704560107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina se nao \u00e9 em Chapec\u00f3 ne \"Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\" #G1 https://t.co/swPt2SKMbs"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532685677191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/N335pWUJAZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532685102567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/n0NIUEzUAy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532684502831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/4NwRf19lSd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:44.000Z",
            "id": "739532674226851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dCzayHYrjk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:43.000Z",
            "id": "739532673601941507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aRccV880hj"
        },
        {
            "author_id": "255100777",
            "created_at": "2016-06-05T18:57:00.000Z",
            "id": "739531485577945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional do Brasil. Foi criado em 1985 atrav\u00e9s d https://t.co/321TVB80iQ"
        },
        {
            "author_id": "320420351",
            "created_at": "2016-06-05T18:50:42.000Z",
            "id": "739529901141860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) @ Floresta Nacional de Palmares, Altos-PI https://t.co/az21atTXkT"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-05T18:39:15.000Z",
            "id": "739527019482906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/KS5Bgjh1Gq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T18:35:09.000Z",
            "id": "739525986631487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte na Cozinha \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/w30SMqzBki"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-05T18:03:03.000Z",
            "id": "739517909697998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Eucaristia com a Comunidade do Chapad\u00e3ozinho no Parque Nacional da Canastra. ..Paz e bem. https://t.co/40hvDAXVlT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Petare, Venezuela",
                "id": "0058b0cb7e695890",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Ponta Pora, Paraguay",
                "id": "015105ad19801b06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "259265622",
                "name": "IFMG Bambu\u00ed",
                "username": "ifmgbambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538954451",
                "name": "Artur Oliveira Varel",
                "username": "ArturOliveiraVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414872243",
                "name": "Chris",
                "username": "chriscabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246184518",
                "name": "Alceb\u00edades Santos",
                "username": "_alcebiades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411869262",
                "name": "GERCINO AZEVEDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc08\ud83c\udf37\ud83d\udcd6\u271d",
                "username": "GercinoGer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36487275",
                "name": "Max Circuito Carioca",
                "username": "CircuitoCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784331259333873664",
                "name": "..",
                "username": "_renataingrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4257746187",
                "name": "Buscar Zona Sul",
                "username": "buscarzonasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45673668",
                "name": "wilson yoshio",
                "username": "wilsonyoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25316462",
                "name": "Rodrigo Cavalcante",
                "username": "rod_cav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682830156",
                "name": "Bernardino Silva",
                "username": "bsilvaso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800830167660851201",
                "name": "Isi Campagne",
                "username": "isicampagnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979391330",
                "name": "AJota\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Ajotabeat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606943674",
                "name": "EIo\u1e49 Mus\u2c6a\ud83d\ude80\u0701\u0704\u0701",
                "username": "maeartgallery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50785047",
                "name": "Carlo Zanovello",
                "username": "novacuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3675435255",
                "name": "Tempo de Not\u00edcia",
                "username": "TempodeNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416516061",
                "name": "Geraldo Majela Elias",
                "username": "177202Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188779588",
                "name": "Marilucia Saramago",
                "username": "marilucia_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177292542",
                "name": "Kevin Chacon",
                "username": "KevinAle_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26206588",
                "name": "Harrison Rocha",
                "username": "Harrisooooon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3819039497",
                "name": "Gianna Monteiro",
                "username": "gianna_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605027677",
                "name": "Quezia IS",
                "username": "QSangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198270330",
                "name": "serafim a. f. cunha",
                "username": "serafimcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214213376",
                "name": "Leticia Mendon\u00e7a",
                "username": "LeToXs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113309969",
                "name": "Christian Lupovici",
                "username": "TRADUTOREVISORJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4659179177",
                "name": "Michaela Araujo",
                "username": "michaelablogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891632876",
                "name": "\u064b",
                "username": "swnkchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Gato Maracaj\u00e1 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74950709",
                "name": "Julio Groove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JulioGroovee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14201849",
                "name": "\u2735 @junniorkopke",
                "username": "junniorkopke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80362353",
                "name": "GLOBONOTICIAS24",
                "username": "globonoticias24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15844529",
                "name": "Revista Cafeicultura",
                "username": "cafeicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "altino  correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722418",
                "name": "Jose Mendes",
                "username": "josemendes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88732137",
                "name": "CRZ-REV32",
                "username": "PushTheTempo02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36770182",
                "name": "Rafael Farias",
                "username": "faelfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415597659",
                "name": "Larissa",
                "username": "diorlfairy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426223385",
                "name": "\ud835\ude46 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude3c",
                "username": "kmilanunes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564652032",
                "name": "Almerinda Pereira",
                "username": "AlmerindaPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27963658",
                "name": "Annel\u2753",
                "username": "nellzrockz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34176667",
                "name": "Carolina Fernandes Mandarino Rocha",
                "username": "mandarinocarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325493160",
                "name": "Lucy",
                "username": "wanlucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418970308",
                "name": "agus",
                "username": "agusvenialgo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35266289",
                "name": "Rafael \ud83d\udc6e\ud83d\ude93",
                "username": "nikacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363135761",
                "name": "Albatros Viajes",
                "username": "AlbatrosViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218605200",
                "name": "Ana \ud83c\udf38",
                "username": "ana_castro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55939332",
                "name": "Marcos Silvestre",
                "username": "MarcosSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Trouxariano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349826958",
                "name": "Not\u00edcias em \u00c1udio",
                "username": "noticiasemaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520003244",
                "name": "Dani Gavilan",
                "username": "dani__gavilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3952035795",
                "name": "Felipe Tiza",
                "username": "felipe_tiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3367582787",
                "name": "Daniele Mour\u00e3o",
                "username": "daniele_mourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625193296",
                "name": "Filipe Rodrigues",
                "username": "LFilipeBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330479642",
                "name": "Revista Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "RevMineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115982239",
                "name": "Cac\u00e1 Albuquerque",
                "username": "cacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91577844",
                "name": "Jurandi Frutuoso",
                "username": "jurandifrutuoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70217510",
                "name": "Flavinha",
                "username": "flavmotsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69963008",
                "name": "K.PA",
                "username": "kpadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878829980",
                "name": "chorojazz",
                "username": "chorojazz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29207630",
                "name": "Luccas",
                "username": "luccasoliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326480342",
                "name": "BaussyLyfe",
                "username": "BaussyLyfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907641638",
                "name": "Sbau",
                "username": "SbauArborizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584374521",
                "name": "Marcelo Souza",
                "username": "Marcelo_Souza_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472631937",
                "name": "Jhoyce Monttes",
                "username": "JhoyceMonttes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35574420",
                "name": "Maria Asusena",
                "username": "MariaAsusena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98434851",
                "name": "fabricio",
                "username": "fabessauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67625797",
                "name": "SCOTT Brasil",
                "username": "ScottBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739472505769975808",
                "name": "clara",
                "username": "clrbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951032803",
                "name": "Tamandu\u00e1 Ecoturismo",
                "username": "tamanduaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206491991",
                "name": "Camilo",
                "username": "camilo_aj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281306752",
                "name": "Cidade de Itapira",
                "username": "cidadedeitapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157379814",
                "name": "Pensamentos ao Vento",
                "username": "Pensa_Vento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17937721",
                "name": "pgobbi",
                "username": "pgobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249446213",
                "name": "Josiel Martins",
                "username": "martins_josiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219689400",
                "name": "ACIC Chapec\u00f3",
                "username": "ACICchapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252183954",
                "name": "IPOEMA",
                "username": "IPOEMA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51526935",
                "name": "M\u00edledi B. Marotta",
                "username": "Miledi_Marota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861417276",
                "name": "Malcolm Xiaomi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "malcolm_xxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409436433",
                "name": "Pousada Santa F\u00e9",
                "username": "santafepenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163861982",
                "name": "Davi Soares",
                "username": "MDGamesfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24880916",
                "name": "Leo",
                "username": "legagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137318",
                "name": "Richardson Fernandes",
                "username": "NosNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229935514",
                "name": "D\u00e9bora Garcia",
                "username": "Andebsays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112307384",
                "name": "paulo",
                "username": "reicobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382011939",
                "name": "Chapada Brasil Tours",
                "username": "ToursChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85848502",
                "name": "Instituto Recicle",
                "username": "inst_recicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205893961",
                "name": "eg\u00f3tico",
                "username": "offlip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64607306",
                "name": "eu n\u00e3o sei lidar",
                "username": "joaopauloFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360590715",
                "name": "JOSIANE DE FATIMA DA",
                "username": "FatiJOSIANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573711777",
                "name": "silvano leal neto",
                "username": "silvano_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356772782",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "pcvmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305646342",
                "name": "carlos benito",
                "username": "LitoAdarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735286609306898433",
                "name": "brasil por d\u00eda",
                "username": "notisbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863438930",
                "name": "ELOIDEMAR GUILHERME",
                "username": "ELOIDEMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725980280",
                "name": "Uai Goiano (Thiago)",
                "username": "uaigoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68302353",
                "name": "Oleg\u00e1rio Gouveia",
                "username": "OlegarioGouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354339842",
                "name": "Gabrielli",
                "username": "gabpetinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537512019",
                "name": "Gugu\u270c",
                "username": "Its_Guugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13963432",
                "name": "Renato Carvalho",
                "username": "renatolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331292982",
                "name": "Mony Souza",
                "username": "souza8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285058060",
                "name": "Luana Lctur",
                "username": "LuanadaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118978",
                "name": "Fala Bahia",
                "username": "Fala_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331863134",
                "name": "Emmerson Jos\u00e9",
                "username": "EmmersonJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55241396",
                "name": "ILHATUR Bnu Turismo",
                "username": "ilhaturblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611874110",
                "name": "Litoral Sustent\u00e1vel",
                "username": "observalitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851115692",
                "name": "GTC Santiago",
                "username": "GTCSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150156234",
                "name": "Vallois",
                "username": "Vallois_Music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246295619",
                "name": "The Body Shop",
                "username": "thebodyshop_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193980685",
                "name": "Paula Barbosa Coelho",
                "username": "PaulaBCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255428422",
                "name": "Dirso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udded",
                "username": "ACF_Adilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163486021",
                "name": "EstadoeNoticia",
                "username": "EstadoeNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427597809",
                "name": "talita",
                "username": "Iastpadawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890844914",
                "name": "M\u00edrian",
                "username": "tae21st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811305163436728321",
                "name": "BTS br",
                "username": "BTSbr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985753279",
                "name": "AmazoniaOfertas",
                "username": "AmazoniaOfertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224034245",
                "name": "Anderson Olivera",
                "username": "aobborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737743042938048512",
                "name": "NF Agora!",
                "username": "nfagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72574349",
                "name": "Meu Papel de Parede Gr\u00e1tis",
                "username": "wallpapergratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78702453",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "ObsoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236799316",
                "name": "Let\u00edcia & Th\u00e1cio \u2661",
                "username": "LeticiaBluEyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584249164",
                "name": "Cidad\u00e3o no Comando",
                "username": "CidadaoComando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132604014",
                "name": "Thiaggo Viana",
                "username": "ThiaggoViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269529862",
                "name": "Somjah",
                "username": "somjah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15814171",
                "name": "Ana\u00edsa Catucci",
                "username": "anaisacatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194579260",
                "name": "site_miseria",
                "username": "site_miseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389074479",
                "name": "HAMYNTHAS MATHNATHA",
                "username": "HAMYNTHAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464620345",
                "name": "ManhattanConstrutora",
                "username": "ManhattanConst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328143962",
                "name": "InFoco Cariri",
                "username": "InFocoCariri_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71066697",
                "name": "Heverton Carneiro",
                "username": "hevertonhlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79154892",
                "name": "ravi Soares",
                "username": "ravijahlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166047063",
                "name": "lari",
                "username": "ttdalaari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178149",
                "name": "Mauro Gon\u00e7alves",
                "username": "logos_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570363271",
                "name": "Priscila Steinman",
                "username": "PriSteinman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616216074",
                "name": "Alan Barreto-TIMBETA",
                "username": "alandasvirgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427043252",
                "name": "Bruno Prates",
                "username": "BrunoPrates30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345737792",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "Pedro7HMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776709328",
                "name": "MUNDO OUTDOOR",
                "username": "MundoOutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41207278",
                "name": "Jack",
                "username": "chapecorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478818317",
                "name": "UNESCO",
                "username": "UNESCORupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2587942440",
                "name": "Pedro B. Oviedo R.",
                "username": "Ingpov1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181178192",
                "name": "Rhayssa Fran\u00e7a",
                "username": "rhayssa_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320420351",
                "name": "marcos diogo",
                "username": "m_diogo_yahiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387372136",
                "name": "Cosmoforum",
                "username": "Cosmoforum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31274027",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "LiviaCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107558020",
                "name": "Juliana B \ud83d\udda4",
                "username": "jubenincasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134621139",
                "name": "Equipe Nota 10",
                "username": "equipenota_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365052537",
                "name": "RondaSC",
                "username": "Ronda_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189274799",
                "name": "Jo\u00e3o Cisneiro",
                "username": "joaocisneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58278566",
                "name": "Gatonaro",
                "username": "Marcosssocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364945042",
                "name": "Last Minute Travel",
                "username": "lastminutetrv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161010582",
                "name": "Deni Batista",
                "username": "dn_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233305573",
                "name": "Luiz Claudio -",
                "username": "Lc_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62178351",
                "name": "Carlos Raniery",
                "username": "otaldoraniery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419690103",
                "name": "dirce",
                "username": "dircetasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718272976769191936",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o SC",
                "username": "redacaosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26238496",
                "name": "Thiagona",
                "username": "gurdume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33522149",
                "name": "Leandro Toledo",
                "username": "daorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598879857",
                "name": "Marituba SEMPRE",
                "username": "MaritubaSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709678469458882562",
                "name": "O Portugues Errante",
                "username": "portugueserrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159199445",
                "name": "vinicius freire",
                "username": "VinyFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198297357",
                "name": "\ud83d\ude80Apolo",
                "username": "ApoloCitareo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333019681",
                "name": "Ester",
                "username": "Esterdedonatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255100777",
                "name": "PORTALCASA&FAMILIA",
                "username": "PORTALCASAEFAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "742414070582628353",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwpbs57618rabijf2na2lp7cbrlp",
        "oldest_id": "739517909697998848",
        "result_count": 488
    }
}