{
    "data": [
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:47.000Z",
            "id": "740180205541728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/NBcPNhEt6q"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "HAMYNTHAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "740180159140106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/ZZA1naqETh via @HAMYNTHAS"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-07T13:54:29.000Z",
            "id": "740180129238786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/RcQphzS5Ph"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-06-07T13:49:08.000Z",
            "id": "740178781751545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas ... https://t.co/JVUq5YCft7"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2016-06-07T13:26:59.000Z",
            "id": "740173210453463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/llzbx4rdhJ"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-07T12:44:12.000Z",
            "id": "740162441351471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem embarca para o Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica na Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/71IAEYHyQk"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-07T08:14:44.000Z",
            "id": "740094629413068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\nhttps://t.co/lDhZcMsuji"
        },
        {
            "author_id": "79154892",
            "created_at": "2016-06-07T08:06:38.000Z",
            "id": "740092590297583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Brasil https://t.co/I0z7Pmz6LM"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-06-07T06:17:54.000Z",
            "id": "740065228042440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-07T06:13:51.000Z",
            "id": "740064205802442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-07T04:42:14.000Z",
            "id": "740041149826641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2016-06-07T04:25:17.000Z",
            "id": "740036885209178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses ganham ao defender \u00e1reas protegidas pr\u00f3ximas \u00e0s fronteiras: por Jaime GesiskyO Parque Nacional do Igua... https://t.co/2lfV6waD0F"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2016-06-07T03:20:35.000Z",
            "id": "740020601927127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ainda querem licen\u00e7a sem cumprir as condicionantes ambientais da \u00faltima licen\u00e7a?\nCade a RPPN da cata branca ? https://t.co/qeqVuksdxL"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-07T02:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54593591,
                        -25.59607148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "740010172316274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Upng2m14J6"
        },
        {
            "author_id": "3166047063",
            "created_at": "2016-06-07T02:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26474195,
                        -22.6353704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "740006819439992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, q medoooo.. Ta mt escuroooooo.. Socorro Deusss (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde) https://t.co/VOEnawUSeU"
        },
        {
            "author_id": "53178149",
            "created_at": "2016-06-07T01:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "739993382991335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0 https://t.co/7Qh1DsuEkI via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "3828572601",
            "created_at": "2016-06-07T01:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "PriSteinman"
                    }
                ]
            },
            "id": "739990103481810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 na Patag\u00f4nia...\nFotografando a @pristeinman no Parque Nacional Torres del Paine para a\u2026 https://t.co/wr5glXK1lP"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-07T01:14:17.000Z",
            "id": "739988819143888897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional das Emas | Boia\u00a0Cross https://t.co/wrJz9nxDnM https://t.co/NtCtkVLh23"
        },
        {
            "author_id": "2616216074",
            "created_at": "2016-06-07T00:05:07.000Z",
            "id": "739971415001047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBASA invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque das Dunas, uma APP https://t.co/ifeuG8wWLS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-06T23:56:32.000Z",
            "id": "739969251826630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Ele foi apreendido pela Pol\u00edcia Militar Ambiental.\nAnimal foi encaminhado para a Floresta Nacional de Rio Preto."
        },
        {
            "author_id": "715638917547036672",
            "created_at": "2016-06-06T23:40:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "739965168009019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral RS. BRASIL. https://t.co/NAAPDRyAKN"
        },
        {
            "author_id": "305646342",
            "created_at": "2016-06-06T23:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739963875400032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin comentarios\ud83d\ude32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ApbGf5auPf"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2016-06-06T23:14:32.000Z",
            "id": "739958683946344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional \u00e9 invadida em Chapec\u00f3 #sbtNews https://t.co/ECCz5d31l5"
        },
        {
            "author_id": "2427043252",
            "created_at": "2016-06-06T23:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9804649,
                        -3.030218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "739955999877017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa direto... Kkkkk @ Parque Nacional Sama\u00fama https://t.co/yhpv8NXA5b"
        },
        {
            "author_id": "2427043252",
            "created_at": "2016-06-06T22:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9804649,
                        -3.030218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "739954444125757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberturura dos pivos que vamos mostrar nesses dias... @ Parque Nacional Sama\u00fama https://t.co/ewh3L6GhU2"
        },
        {
            "author_id": "345737792",
            "created_at": "2016-06-06T22:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "MundoOutdoor"
                    }
                ]
            },
            "id": "739953111868035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @mundooutdoor https://t.co/4ooKQTHKq2 Treino de Trail Run no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-06-06T22:07:14.000Z",
            "id": "739941744616349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida anual do Clube de Escalada de Braga no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nReserva j\u00e1 a experi\u00eancia!... https://t.co/KLetz9IRTG"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:29.000Z",
            "id": "739936778405089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/z4aJ6dAIkG"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:23.000Z",
            "id": "739936749988675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/4W8ydAwi9w"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-06T21:47:22.000Z",
            "id": "739936746654179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/Jq6UytgXNb"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-06-06T21:38:25.000Z",
            "id": "739934492857532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a em uma emba\u00faba, flagrado na RPPN Rio do Brasil, em Trancoso, Bahia. \nFoto de Marcelino Dias. A... https://t.co/1Y1L1CpruK"
        },
        {
            "author_id": "41207278",
            "created_at": "2016-06-06T21:15:36.000Z",
            "id": "739928751828504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento Sem Terra invade parte da Floresta Nacional em Chapec\u00f3 \u2013 Not\u00edcias https://t.co/ljqyCi64lX https://t.co/ASbBpElNg5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-06T21:07:30.000Z",
            "id": "739926716026638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-06T21:06:52.000Z",
            "id": "739926555233800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/HA77SEurmT"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-06T21:03:28.000Z",
            "id": "739925698144403457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/KpRHgA8byP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-06T21:01:37.000Z",
            "id": "739925234577514501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/ArwUfYMCW8"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-06T20:57:03.000Z",
            "id": "739924083081547780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia: Grupo sem terra pediu escola e mais est... https://t.co/Maj8bcJTS0"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-06T20:55:03.000Z",
            "id": "739923581510012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/GGvUUGQZAA #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-06T20:51:37.000Z",
            "id": "739922717131038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\" https://t.co/OfvNCmIgyv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-06T20:50:39.000Z",
            "id": "739922475753050114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia\" https://t.co/OfvNCmIgyv"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-06T20:50:15.000Z",
            "id": "739922372745125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Floresta Nacional de Chapec\u00f3 segue ocupada pelo 3\u00ba dia https://t.co/fVHD9Uqd5E"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2016-06-06T20:02:39.000Z",
            "id": "739910393527566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomeada Parque Nacional, uma das grandes belezas naturais de Jericoacoara \u00e9 a Pedra Furada. \n\nConhecida como... https://t.co/y8rMaSsZwg"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2016-06-06T19:24:58.000Z",
            "id": "739900909174554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta https://t.co/7NwiYQWcgY #GaliciaNorte"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-06T18:34:47.000Z",
            "id": "739888280733384705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva as Curas \ud83d\udc96\ud83d\udc99 #MedicinasDaFloresta @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/pYPdkOFZUp"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-06T18:26:25.000Z",
            "id": "739886177889734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salpic\u00e3o \ud83c\udf3d#ComidaCaseira @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/drEJnbRAzw"
        },
        {
            "author_id": "2478818317",
            "created_at": "2016-06-06T17:45:07.000Z",
            "id": "739875782214844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00a1Admira este impresionante panel del Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u en #Brasil! https://t.co/V3Er2PWzwg"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-06-06T17:30:10.000Z",
            "id": "739872020297482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/EcX9iW2xEI"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-06-06T16:40:23.000Z",
            "id": "739859492922351618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o  do MST na Floresta Nacional de Guatambu, propriedade p\u00fablica.\nA pergunta, porque o MST n\u00e3o  invadiu no governo da presidente Dilma?"
        },
        {
            "author_id": "2587942440",
            "created_at": "2016-06-06T16:29:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "015105ad19801b06"
            },
            "id": "739856800938373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta Nac. No 5, zona Parque Nacional Cerro Cora, 12.038 has. XIII Departamento, Amambay !!! https://t.co/wMfz3zdo7a"
        },
        {
            "author_id": "181178192",
            "created_at": "2016-06-06T16:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "739854106836279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/TumaNwiG2g https://t.co/LfL76Lykx0"
        },
        {
            "author_id": "3063957833",
            "created_at": "2016-06-06T16:17:46.000Z",
            "id": "739853799532036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MoNa P\u00e3o de A\u00e7\u00facar \"Trata-se tamb\u00e9m de um dos cart\u00f5es postais mais conhecidos do mundo e... https://t.co/VtugcLfK7K"
        },
        {
            "author_id": "320420351",
            "created_at": "2016-06-06T16:16:38.000Z",
            "id": "739853515170975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de prova dos 6km com a Elisangela. @ Floresta Nacional de Palmares, Altos-PI https://t.co/4EykgZ1niR"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-06-06T16:14:51.000Z",
            "id": "739853066233581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Grand Canyon nos EUA recebe designa\u00e7\u00e3o Dark Sky Park como \u00e1rea de livre de Polui\u00e7\u00e3o Luminosa https://t.co/aM8xPhDnC4"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-06-06T16:05:09.000Z",
            "id": "739850626981470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: De acordo com a Lei Federal n\u00ba 9.985/2000, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o espa\u00e7o territor... https://t.co/TRK1o9qtDO"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T15:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739846142033317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS - BOIA CROSS: https://t.co/RQaLlBxtIk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "31274027",
            "created_at": "2016-06-06T15:34:20.000Z",
            "id": "739842869037522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 2hrs de viagem. \nIndo para Parque nacional das 7 cidades."
        },
        {
            "author_id": "107558020",
            "created_at": "2016-06-06T15:31:28.000Z",
            "id": "739842148024061952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o lago Escondido e Fagnano tamb\u00e9m!!!! Maravilhosos! Fui no trem do fim do mundo e no parque nacional!!!! Muito bom!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2016-06-06T14:00:13.000Z",
            "id": "739819185912619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (Santa Catarina) https://t.co/h6Rz9XxLIC"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2016-06-06T13:39:51.000Z",
            "id": "739814058547777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre 2004 e 2005 fora feitas expedi\u00e7\u00f5es cient\u00edficas na regi\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque para... https://t.co/mPB3fRBifP"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-06T13:31:07.000Z",
            "id": "739811862930464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Capivara, o principal complexo arqueol\u00f3gico do pa\u00eds! https://t.co/pG5MkhnlhS \ud83d\ude31\ud83d\udc4c https://t.co/MoHPyMG66S"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2016-06-06T13:03:11.000Z",
            "id": "739804830898769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com a paz das cachoeiras Wachiratan, localizadas no Parque Nacional Doi Inthanon, \u2026 https://t.co/5Ggven1d7U https://t.co/Nh7W76nk04"
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2016-06-06T13:02:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "739804621573632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha correr em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Garanta a sua vaga! https://t.co/vN6tQrvOwn #SouAppai #EuAmoCorrer https://t.co/XiYBXfvTMq"
        },
        {
            "author_id": "2224034245",
            "created_at": "2016-06-06T13:00:59.000Z",
            "id": "739804278597025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cena calma e pac\u00edfica de uma jovem cor\u00e7a andando no Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia, EUA. https://t.co/K2j3Emcvtc"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2016-06-06T12:55:37.000Z",
            "id": "739802927691235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso dos montanhistas, excursionistas e amantes da natureza em geral, conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia... https://t.co/M7VBc1s8SI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-06-06T12:40:23.000Z",
            "id": "739799093321564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a na RPPN Rio do Brasil, Bahia. Flagra de Marcelino Dias \u00e9 a imagem do dia https://t.co/8NbWHG6vrh https://t.co/uTh9pHIhee"
        },
        {
            "author_id": "134621139",
            "created_at": "2016-06-06T12:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "739797859076300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST ocupa \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/FbumyWyQm3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-06-06T12:23:12.000Z",
            "id": "739794768637657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe Meia Maratona das Cataratas\nhttps://t.co/yOjJXjFLsm https://t.co/sb9GiMX9qG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-06T12:00:03.000Z",
            "id": "739788943030374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas depois de um dia de chuva- Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/MAAFRQczEl"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-06T10:11:31.000Z",
            "id": "739761629030699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/0i6YUbKOXn"
        },
        {
            "author_id": "3365052537",
            "created_at": "2016-06-06T09:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "739758003608510465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST ocupa \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/pO87SrnrlS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-06T08:30:43.000Z",
            "id": "739736261406117889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia\nhttps://t.co/nqPqXyyAYE"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2016-06-06T06:30:09.000Z",
            "id": "739705922365181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... https://t.co/VZVIvB5RJJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-06T04:41:49.000Z",
            "id": "739678660148506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2016-06-06T02:55:11.000Z",
            "id": "739651824391589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/2J08ZcUmDu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T02:51:50.000Z",
            "id": "739650979662954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das\u00a0Emas https://t.co/cTeuU7ZgOE https://t.co/K14kxNvrfN"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-06T02:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739642601264021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE PEDRA DA TARTARUGA E PEDRA DA MA\u00c7A (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/BufruJPOX7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-06-06T02:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "joaocisneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "739638101216268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @joaocisneiro https://t.co/LrRLhIPKzV Travessia do Parque Nacional das Emas 2014"
        },
        {
            "author_id": "58278566",
            "created_at": "2016-06-06T02:00:02.000Z",
            "id": "739637946068799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles ganham espa\u00e7o onde o povo trabalhador n\u00e3o reage https://t.co/tYWXJfo6ho"
        },
        {
            "author_id": "2364945042",
            "created_at": "2016-06-06T01:26:44.000Z",
            "id": "739629566063443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in northeastern Brazil"
        },
        {
            "author_id": "2161010582",
            "created_at": "2016-06-06T01:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Lc_spfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "739627065289379841",
            "in_reply_to_user_id": "2875646327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@habenelbroker @Lc_spfc  Isto porque \u00e9 uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "62178351",
            "created_at": "2016-06-06T01:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739623869045182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente ganhei meu trono real \ud83d\udc51\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/6RH8CIf8kK"
        },
        {
            "author_id": "71066697",
            "created_at": "2016-06-06T00:54:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739621441251905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria alguma obra ind\u00edgena? Haha\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf08\ud83c\udf04 #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/8PapwldBkd"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-06-06T00:24:21.000Z",
            "id": "739613866179584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/TtAifTooY8"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-06-06T00:22:05.000Z",
            "id": "739613294672130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/R53sPnBW1P"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-06-06T00:05:51.000Z",
            "id": "739609208484597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/ksIOcqESZE"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-06T00:01:24.000Z",
            "id": "739608091533021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/a28DYiXiUY"
        },
        {
            "author_id": "1419690103",
            "created_at": "2016-06-05T23:53:36.000Z",
            "id": "739606128313704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia #G1 https://t.co/KZaTwi75oz"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:50.000Z",
            "id": "739605180015071234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/C19DMklTAf"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:40.000Z",
            "id": "739605136297758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/n9d4B8VBZb #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:39.000Z",
            "id": "739605132220895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/OctpF6ZMtx"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:38.000Z",
            "id": "739605127766515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e... https://t.co/nxcJQuuaX4 #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:31.000Z",
            "id": "739605098179919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/IrmKqbVAcE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:26.000Z",
            "id": "739605078437302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/IkvwhzqBzo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-05T23:49:26.000Z",
            "id": "739605076298194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia: Prefeitura de Guatamb\u00fa e integrantes do MST se reu... https://t.co/6nUq8Cro7P"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-05T23:47:15.000Z",
            "id": "739604527456878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/cUBfd1iD6V"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-05T23:41:25.000Z",
            "id": "739603059060441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/vZytQ5CwNE #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-05T23:38:36.000Z",
            "id": "739602351435227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia\" https://t.co/TCWfmtKpBM"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-06-05T23:36:18.000Z",
            "id": "739601773015519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/lpThpz11uH"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-05T23:36:10.000Z",
            "id": "739601739142303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 pelo segundo dia https://t.co/UBk5FPlQSc"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-05T23:22:41.000Z",
            "id": "739598345761492994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita em 2009 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Zn9tGaGDE0"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-05T23:17:34.000Z",
            "id": "739597057107845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem embarca para o Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica na Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/UaAR2rxEpx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T22:58:54.000Z",
            "id": "739592361093828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo a Massa \ud83d\udc9e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FCaSimwwiV"
        },
        {
            "author_id": "26238496",
            "created_at": "2016-06-05T22:29:50.000Z",
            "id": "739585048119234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu p\u00eanis virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o intocado pelo homem"
        },
        {
            "author_id": "233305573",
            "created_at": "2016-06-05T22:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739584146020937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Quando este bando de VAGABUNDOS vai ter um fim ?\nGrupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/1q8NLowHdO"
        },
        {
            "author_id": "233305573",
            "created_at": "2016-06-05T22:23:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739583456515096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Este tipo de noticia me deixa profundamente IRRITADO :\nGrupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\nhttps://t.co/WUBMhrdopv"
        },
        {
            "author_id": "33522149",
            "created_at": "2016-06-05T21:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "739573581131173890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Mariana...parque Nacional de Itatiai - RJ @ Parque\u2026 https://t.co/ASrfg93a95"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-05T21:25:12.000Z",
            "id": "739568782352453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - MST segue acampado na Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/6t6IBi83qA"
        },
        {
            "author_id": "1598879857",
            "created_at": "2016-06-05T21:01:29.000Z",
            "id": "739562812406538242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Soure: Localizado na foz do rio Amazonas, o Maraj\u00f3 \u00e9 o maior arquip\u00e9lago fluv... https://t.co/tV1Y1tSVvu"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-05T20:49:42.000Z",
            "id": "739559848036159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara e visitar o mais importante s\u00edtio arqueol\u00f3gico das Am\u00e9ricas... https://t.co/Gy8Tln6w7J"
        },
        {
            "author_id": "709678469458882562",
            "created_at": "2016-06-05T20:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 81,
                        "username": "portugueserrant"
                    }
                ]
            },
            "id": "739557362911039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brandas e Inverneiras - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/AnIbOjBbHf via @portugueserrant"
        },
        {
            "author_id": "159199445",
            "created_at": "2016-06-05T20:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739550553768890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciando a natureza! @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/fmHqM5fpoj"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2016-06-05T19:56:48.000Z",
            "id": "739546532970561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo tombada por seu valor ecopaisag\u00edstico, declarada como Monumento Natural e dispondo de um Plano de Manejo, a... https://t.co/bBeXkpjqLB"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-05T19:36:07.000Z",
            "id": "739541327675789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/DRPUBq3pB4"
        },
        {
            "author_id": "145815355",
            "created_at": "2016-06-05T19:30:42.000Z",
            "id": "739539967383195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/sqeXRai1uj"
        },
        {
            "author_id": "24880916",
            "created_at": "2016-06-05T19:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739536621649952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/7vgw4skdTa"
        },
        {
            "author_id": "198297357",
            "created_at": "2016-06-05T19:09:15.000Z",
            "id": "739534566457630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descenso \ud83d\ude80\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf @ Parque Nacional https://t.co/pyt1pgw3Gp"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209751281666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/DJPDTf5Ay6"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209638076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/FiQIZ9uzo2"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2016-06-05T19:03:51.000Z",
            "id": "739533209608720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias do Movimento dos Trabalhadores sem Terra ocupam \u00e1rea da Floresta Nacional de Chapec\u00f3... https://t.co/1OfwCZxJTV"
        },
        {
            "author_id": "333019681",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:51.000Z",
            "id": "739532704560107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina se nao \u00e9 em Chapec\u00f3 ne \"Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\" #G1 https://t.co/swPt2SKMbs"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532685677191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/N335pWUJAZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532685102567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/n0NIUEzUAy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:46.000Z",
            "id": "739532684502831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/4NwRf19lSd"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:44.000Z",
            "id": "739532674226851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dCzayHYrjk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-05T19:01:43.000Z",
            "id": "739532673601941507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/aRccV880hj"
        },
        {
            "author_id": "255100777",
            "created_at": "2016-06-05T18:57:00.000Z",
            "id": "739531485577945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional do Brasil. Foi criado em 1985 atrav\u00e9s d https://t.co/321TVB80iQ"
        },
        {
            "author_id": "320420351",
            "created_at": "2016-06-05T18:50:42.000Z",
            "id": "739529901141860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) @ Floresta Nacional de Palmares, Altos-PI https://t.co/az21atTXkT"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-05T18:39:15.000Z",
            "id": "739527019482906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/KS5Bgjh1Gq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T18:35:09.000Z",
            "id": "739525986631487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte na Cozinha \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/w30SMqzBki"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-05T18:03:03.000Z",
            "id": "739517909697998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Eucaristia com a Comunidade do Chapad\u00e3ozinho no Parque Nacional da Canastra. ..Paz e bem. https://t.co/40hvDAXVlT"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-05T17:59:02.000Z",
            "id": "739516899080441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST segue acampado na Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/rkQE8CxbTW"
        },
        {
            "author_id": "56713889",
            "created_at": "2016-06-05T17:03:04.000Z",
            "id": "739502813516947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de cicl\u00f3via \ud83d\udeb2 \ud83d\ude0e\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5\ud83d\udca8 @ Parque Nacional https://t.co/4LK4R3o7ao"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2016-06-05T16:57:02.000Z",
            "id": "739501293404880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador-BA https://t.co/nxbYpDqiea"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-06-05T16:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739497367431479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE NO ABRIGO REBOU\u00c7AS (Parque Nacional do ITATIAIA): https://t.co/ciQ00Ormso via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "95949014",
            "created_at": "2016-06-05T16:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "739490992785657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado, novamente \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/nd3GUxYkil https://t.co/IBed3asDPq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-06-05T16:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "739489792698748929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Para\u00edba https://t.co/w3JrGWOBKl via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "762831096",
            "created_at": "2016-06-05T15:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "739483441037615105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KXbYGrLd15"
        },
        {
            "author_id": "4872524776",
            "created_at": "2016-06-05T15:19:54.000Z",
            "id": "739476850930548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost viagemeturismo (via repostapp)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO lindo visual do Parque Nacional de Grand Teton, um\u2026 https://t.co/IuVUwBtiLs"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2016-06-05T14:53:22.000Z",
            "id": "739470173825052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da Casca D'Anta para a celebra\u00e7\u00e3o com a Comunidade do Chapad\u00e3ozinho no Parque  Nacional da Canastra. https://t.co/FKq44q3IqJ"
        },
        {
            "author_id": "930134178",
            "created_at": "2016-06-05T14:46:04.000Z",
            "id": "739468333775360004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PonteAPrueba\n#Test sobre monumentos naturales https://t.co/EUkKgkTzCG https://t.co/rguJoY607z"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-06-05T14:24:36.000Z",
            "id": "739462933558788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Bandeirinhas. Parque Nacional da Serra do cip\u00f3 em MG.\nFoto do Paulo Rufino Siga nosso Instagram... https://t.co/5dk8MIoPDh"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-05T14:22:22.000Z",
            "id": "739462369458278401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/uBMWRvKBlx"
        },
        {
            "author_id": "389074479",
            "created_at": "2016-06-05T14:21:28.000Z",
            "id": "739462145964789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A real hist\u00f3ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado de Campo Mour\u00e3o https://t.co/FJIoOPcBAK"
        },
        {
            "author_id": "51427289",
            "created_at": "2016-06-05T14:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47927125,
                        -25.61385639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739457695510470658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u - visita \u00e0s Cataratas @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/8m3q0whKtm"
        },
        {
            "author_id": "383399694",
            "created_at": "2016-06-05T13:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739455817540370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiamaratona #running #fozdoigua\u00e7u #21k #correcomigo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 https://t.co/bD3ZhzSYSA"
        },
        {
            "author_id": "1961072437",
            "created_at": "2016-06-05T13:45:38.000Z",
            "id": "739453126814670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo\u00a0#Extremadura Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/HnQz6dm30R https://t.co/M4Lo9aT6gw"
        },
        {
            "author_id": "38942658",
            "created_at": "2016-06-05T13:34:17.000Z",
            "id": "739450268937510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, a natureza, a biodiversidade e o p\u00fablico est\u00e3o em pura sintonia no Parque Nacional do... https://t.co/mdcO9kcwZb"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-06-05T13:19:09.000Z",
            "id": "739446463156113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem embarca para o Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica na Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/1YIufQJcJo"
        },
        {
            "author_id": "2240075174",
            "created_at": "2016-06-05T13:00:01.000Z",
            "id": "739441645649813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Itacar\u00e9 faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Com um rico patrim\u00f4nio natural, essa regi\u00e3o \u00e9... https://t.co/Zbn56VlG1W"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2016-06-05T11:27:59.000Z",
            "id": "739418487874027521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde onde habita diversas esp\u00e9cie https://t.co/zyElvGC7OY"
        },
        {
            "author_id": "195558465",
            "created_at": "2016-06-05T10:59:33.000Z",
            "id": "739411330613022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai!!!\n21K @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/9Mni1BUdxl"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T10:31:55.000Z",
            "id": "739404374649212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que vem do C\u00e9u \ud83d\udca7\u2601\ud83d\udca7#ChuvaLinda @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gIx9lfWcXi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-05T10:20:28.000Z",
            "id": "739401493661503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chuva cai l\u00e1 fora e Aumenta o Frio \u2744\u26c4\u2744 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bfHlYk6YhC"
        },
        {
            "author_id": "3387590145",
            "created_at": "2016-06-05T09:10:00.000Z",
            "id": "739383762581114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas\n\nO Atol das Rocas, localizado no mar brasileiro, est\u00e1 a 267... https://t.co/r4GTRZjfl3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-05T07:25:30.000Z",
            "id": "739357462189477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Ambiente! \nA sua preserva\u00e7\u00e3o depende de todos n\u00f3s!\nVisite o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e viva... https://t.co/2N52HH9I8f"
        },
        {
            "author_id": "195593717",
            "created_at": "2016-06-05T04:04:23.000Z",
            "id": "739306848919130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara Azul e o Preto! #fozdoigua\u00e7u #parquedasaves #amomuitotudoisso @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/PjDeqPQI8n"
        },
        {
            "author_id": "1636945369",
            "created_at": "2016-06-05T03:08:18.000Z",
            "id": "739292734847131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste #G1 https://t.co/xwYPVriay5"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2016-06-05T02:00:14.000Z",
            "id": "739275606496563201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MST invade \u00e1rea de pinus na Floresta Nacional de Chapec\u00f3. https://t.co/u9NIRHsT8d https://t.co/QjB2blg2Ku"
        },
        {
            "author_id": "3239458759",
            "created_at": "2016-06-05T00:26:12.000Z",
            "id": "739251942774300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente!! https://t.co/KvivE0VLGr"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-06-05T00:12:16.000Z",
            "id": "739248434637471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST invade \u00e1rea de pinus na Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/e0fJzZ6IB4"
        },
        {
            "author_id": "385156396",
            "created_at": "2016-06-05T00:07:31.000Z",
            "id": "739247241962131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mina #LaJayona Monumento Natural \n#Extremadura #FuenteDelArco #Campi\u00f1aSur\n#D\u00edaMundialDelMedioambiente #SierraMorena https://t.co/Dq0LIhPl6D"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-04T23:51:51.000Z",
            "id": "739243297747656705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZdSgnzg1sh"
        },
        {
            "author_id": "369522876",
            "created_at": "2016-06-04T23:48:51.000Z",
            "id": "739242542118653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Veja o Vale :: Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional https://t.co/pY7HGiQixF via @SeuTwitter1"
        },
        {
            "author_id": "369522876",
            "created_at": "2016-06-04T23:48:45.000Z",
            "id": "739242518135640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Veja o Vale :: Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional https://t.co/pY7HGiQixF via @SeuTwitter"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2016-06-04T23:19:37.000Z",
            "id": "739235185506582530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/cWnazIEip0"
        },
        {
            "author_id": "2749930558",
            "created_at": "2016-06-04T22:21:27.000Z",
            "id": "739220546945093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecermos o c\u00e2nion de Itaimbezinho localizado no Parque Nacional de Aparados\u2026 https://t.co/ctydRwHdD5"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-04T21:16:16.000Z",
            "id": "739204142950801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/BEbtgKhMpv"
        },
        {
            "author_id": "35481384",
            "created_at": "2016-06-04T21:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "739203440434384896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck  falando de #etica e construiu  em \u00e1rea protegida em B\u00fazios, o jeitinho brasileiro do rico \u00e9 chamado de outra coisa #Caldeirao"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2016-06-04T21:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "leonelbrizola50"
                    }
                ]
            },
            "id": "739200103395647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: a Ilha e a Barra de Guaratiba @leonelbrizola50 \nSaiba mais: https://t.co/qhFcg2xlQK https://t.co/uF5liBSdVa"
        },
        {
            "author_id": "736314292413333504",
            "created_at": "2016-06-04T20:46:37.000Z",
            "id": "739196683729416196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no litoral oriental do estado do Maranh\u00e3o,\u2026 https://t.co/0Ep8oAifBD"
        },
        {
            "author_id": "718272976769191936",
            "created_at": "2016-06-04T20:27:24.000Z",
            "id": "739191847478661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1SC Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/803qNPels5 #Reda\u00e7\u00e3oSC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-04T20:27:14.000Z",
            "id": "739191803979534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoas est\u00e3o no local, segundo ... https://t.co/du3cDY26KP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-04T20:27:06.000Z",
            "id": "739191770949386245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoas est\u00e3o no local, segundo ... https://t.co/38wfO0uQR3"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-04T20:27:05.000Z",
            "id": "739191767841394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoas est\u00e3o no local, segundo ... https://t.co/NjTWLyyumW"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2016-06-04T20:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 82,
                        "username": "radioportofeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "739190608452063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3 -  https://t.co/QYvNR4gJQe via @radioportofeliz"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2016-06-04T19:55:07.000Z",
            "id": "739183722130333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas de R\u00f3d\u00e3o, Monumento Natural! | 1001 TopVideos https://t.co/VSxHkr0WVi"
        },
        {
            "author_id": "324496919",
            "created_at": "2016-06-04T19:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44480896,
                        -25.64245491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739182175346688002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazzziiillll (@ Parque Nacional del Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/reAlARaEsp"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-06-04T19:38:12.000Z",
            "id": "739179464102318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/Ufy8OIALC1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-04T19:34:25.000Z",
            "id": "739178513111126018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/9FKB3OdTOm"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-04T19:34:22.000Z",
            "id": "739178502239313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoas est\u00e3o no local, segundo ... https://t.co/GWjd57vHRq"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2016-06-04T19:34:22.000Z",
            "id": "739178499806613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbetalab# Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoa... https://t.co/3gWuKQgY9d #timbetalab#"
        },
        {
            "author_id": "15328039",
            "created_at": "2016-06-04T19:33:16.000Z",
            "id": "739178223456641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquem de olho gente. ainda d\u00e1 pra ficar na \u00e1rea protegida em s\u00e3o janu\u00e1rio #vasco https://t.co/ix95hMi9PU"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-04T19:28:24.000Z",
            "id": "739176998485032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/pMey0szD5j #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-04T19:26:26.000Z",
            "id": "739176502777028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\" https://t.co/CurdZs4Wi4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-04T19:24:49.000Z",
            "id": "739176098420903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste\" https://t.co/CurdZs4Wi4"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2016-06-04T19:24:40.000Z",
            "id": "739176060705636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste: Pelo menos 400 pessoas est\u00e3o no local, segundo ... https://t.co/6sJi96xxqL"
        },
        {
            "author_id": "4580305947",
            "created_at": "2016-06-04T19:22:30.000Z",
            "id": "739175515563687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/SD0XK2iFnZ"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2016-06-04T19:20:16.000Z",
            "id": "739174951324921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo sem terra ocupa Floresta Nacional de Chapec\u00f3, no Oeste https://t.co/YymBqF0ElB"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2016-06-04T19:14:07.000Z",
            "id": "739173405623078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 semana dedicada \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra Dona Francisca\n\nhttps://t.co/tADZ1XyWan"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-04T19:02:02.000Z",
            "id": "739170364132036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/ajtsrfRqCR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-04T19:02:02.000Z",
            "id": "739170363586707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/PxhYi1MppN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-04T19:02:02.000Z",
            "id": "739170362949132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/uznrABSIoW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-04T19:01:59.000Z",
            "id": "739170352308355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/91oLaJYQkr"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-04T19:01:59.000Z",
            "id": "739170351716966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pj20wRDdrR"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2016-06-04T18:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "739165900021092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da sess\u00e3o: \"Ah os amor!\"\n\nMirante da trilha do cotovelo - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/1ZnxEFOhqH"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-06-04T18:13:29.000Z",
            "id": "739158147663863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-06-04T18:09:48.000Z",
            "id": "739157218117844996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Ajax - Mutir\u00e3o em Maio de 2009. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/3uwzcy8VGe"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2016-06-04T18:00:12.000Z",
            "id": "739154801922052097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual, hein??\nParque Nacional Aparados da Serra.\nCidade: Praia Grande https://t.co/RMRKa2br1o"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-06-04T17:55:24.000Z",
            "id": "739153594474061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s para o Parque Nacional mais antigo do Brasil!\n\nDia 10 de Junho nos reuniremos para um fim de... https://t.co/ecoWU3PmX3"
        },
        {
            "author_id": "69963008",
            "created_at": "2016-06-04T17:39:30.000Z",
            "id": "739149591753445378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BHZPga0bGL"
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2016-06-04T17:07:20.000Z",
            "id": "739141497740795906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST querendo reforma agr\u00e1ria na Floresta Nacional de Chapec\u00f3. UAHSUSHAUSHAUSHUSAHAUHUHSUHSAUHSAUHAAASHUH"
        },
        {
            "author_id": "195593717",
            "created_at": "2016-06-04T16:36:42.000Z",
            "id": "739133791466225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA DUM TSS \ud83d\ude33 HAHAHA #parquedasaves #pra\u00e7a\u00e9nossa #avnersendoavner @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/SQWN3seOdi"
        },
        {
            "author_id": "155706146",
            "created_at": "2016-06-04T16:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "739129316081082369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/LrUqRVpJZg 14 Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "36101705",
            "created_at": "2016-06-04T16:14:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739128177956655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Oi oi oi oi oi oi. Oi oi oi\n#flamingo #chuta #thesims #rosa #umaporrada @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6UUotmqDrU"
        },
        {
            "author_id": "100505001",
            "created_at": "2016-06-04T15:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "leruyze"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16302982,
                        41.7255574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "739116068313178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga w/ @leruyze @giovanalouise19 https://t.co/m4KfwUb1Bg https://t.co/rrngRjsccO"
        },
        {
            "author_id": "2982823127",
            "created_at": "2016-06-04T15:03:32.000Z",
            "id": "739110344480677890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALE BR8 A 10-6-1 LAGO ROSSELOT / PARQUE NACIONAL CERRO CASTILLO (11:3:35)"
        },
        {
            "author_id": "71066697",
            "created_at": "2016-06-04T14:44:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "739105553075470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #arara #parquedasaves #brazil #Foz @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jqlvbEtRby"
        },
        {
            "author_id": "2584249164",
            "created_at": "2016-06-04T14:36:46.000Z",
            "id": "739103608692690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento Sem Terra invade parte da Floresta Nacional em Chapec\u00f3 https://t.co/CdhhTcI01d"
        },
        {
            "author_id": "726512368457515008",
            "created_at": "2016-06-04T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "739092915855720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha! Cidade de minha m\u00e3e. Amo Ubajara!\n\nBondinho do Parque Nacional de Ubajara segue parado https://t.co/F0lveqa51t' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "718057432983998465",
            "created_at": "2016-06-04T13:47:30.000Z",
            "id": "739091208732086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Patrim\u00f4nio da Humanidade em Nova Igua\u00e7u!\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 faz parte da\u2026 https://t.co/6Jy7TkRpx6"
        },
        {
            "author_id": "2815083782",
            "created_at": "2016-06-04T12:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "739074936468185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 15 dela ainda n\u00e3o chegaram + o ensaio j\u00e1 t\u00e1 rolando, loca\u00e7\u00e3o n' 1 @ Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/Z9fhDGnSXt"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-06-04T12:41:01.000Z",
            "id": "739074478509035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais atrativos do Parque Nacional Yellostone, nos Estados Unidos, s\u00e3o seus g\u00eaiseres... um mais lindo... https://t.co/T9mZYJZb7o"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-04T12:00:01.000Z",
            "id": "739064160990957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/8YKjDGLb1Y"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2016-06-04T10:15:57.000Z",
            "id": "739037971844878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde (CE) https://t.co/U1zpGxyGDh"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2016-06-04T08:21:50.000Z",
            "id": "739009251167731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho do Parque Nacional de Ubajara segue parado\n\nO equipamento \u00e9 respons\u00e1vel pelo passeio at\u00e9 a Gruta de... https://t.co/ZUY4tJyOdl"
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2016-06-04T07:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738999437515718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/n8b4Ir5nJQ 5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-06-04T03:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "738940654231932928",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PORTAIS DE H\u00c9RCULES , PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL -... https://t.co/bMvKE9zOVK"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-06-04T01:47:14.000Z",
            "id": "738909947593953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/cCwHKJ4Fjz\nSiga-nos... https://t.co/GDY4XHiqiR"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2016-06-04T01:42:35.000Z",
            "id": "738908778557476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\n.\n.\n#parquenacionaldeitatiaia #parquenacionalitatiaia\u2026 https://t.co/l9iSenoEHJ"
        },
        {
            "author_id": "291974176",
            "created_at": "2016-06-03T23:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "litoralmania"
                    }
                ]
            },
            "id": "738872155631407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica tratar\u00e1 sobre Linhas de Transmiss\u00e3o da Eletrobras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/b1jHUUX3bR via @litoralmania"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-03T22:27:31.000Z",
            "id": "738859686934384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0M5lVSJQmt"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2016-06-03T21:31:22.000Z",
            "id": "738845557645545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBASA invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque das Dunas, uma APP #Salvador https://t.co/AOJYFG6pHw"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2016-06-03T20:45:27.000Z",
            "id": "738834000974778370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Aten\u00e7\u00e3o aos turistas que planejam visitar as Cataratas neste fim de semana!\nNo domingo, dia 05, o atendimento... https://t.co/VGnbTGEY5b"
        },
        {
            "author_id": "51514620",
            "created_at": "2016-06-03T20:41:45.000Z",
            "id": "738833072515383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/TNrCeCEjgc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-06-03T20:38:01.000Z",
            "id": "738832129203838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde \n\nhttps://t.co/vYVU4qXq1l https://t.co/1uTeQvykt9"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-06-03T20:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "738831064819466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/Ntaa3qssCF DRONE NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-06-03T20:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "738831019122515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/u7DPEtRTs6 NO MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA)"
        },
        {
            "author_id": "459473100",
            "created_at": "2016-06-03T20:04:32.000Z",
            "id": "738823703815917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira todos os momentos do #PasseioPegag\u00f3gico ao Zool\u00f3gico de Volta Redonda e o Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/dPUgPs5eVi"
        },
        {
            "author_id": "15655915",
            "created_at": "2016-06-03T20:03:42.000Z",
            "id": "738823494016761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paracuru prop\u00f5e em concurso financiado pelo Estado a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata de ... https://t.co/IoyF29YDiR"
        },
        {
            "author_id": "4840725509",
            "created_at": "2016-06-03T19:59:57.000Z",
            "id": "738822549623169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a Praia dos Antigos \u00e9 umas das praias mais bonitas da regi\u00e3o. #paraty https://t.co/F4qsW9A274"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-06-03T19:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "738811866466684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia\n#DerechosHumanos\n#Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "2274456127",
            "created_at": "2016-06-03T19:09:34.000Z",
            "id": "738809872486109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - G1 Grande Minas - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/4rf7UIMBFa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T18:53:07.000Z",
            "id": "738805732351545346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de Abacaxi \ud83c\udf79\ud83c\udf4d#SucoDeFrutas @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jBj1DJqess"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2016-06-03T18:30:28.000Z",
            "id": "738800030933504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Chapadas das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no centro-sul do Maranh\u00e3o. Seus belos... https://t.co/S5fLUZZ5dJ"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2016-06-03T18:24:19.000Z",
            "id": "738798484736737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois dias de atua\u00e7\u00e3o, Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/rIQEBKrnAa"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T18:19:18.000Z",
            "id": "738797223161499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abacaxi \ud83c\udf4d #Voc\u00ea\u00c9oQueVoc\u00eaCome @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aatsZWmrzm"
        },
        {
            "author_id": "1076541600",
            "created_at": "2016-06-03T18:16:12.000Z",
            "id": "738796442203115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yesterday pic. \ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/YWqhatxNK7"
        },
        {
            "author_id": "70866146",
            "created_at": "2016-06-03T18:01:19.000Z",
            "id": "738792695368417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingues Martins-ES ,  parque nacional da pedra azul. https://t.co/86N1h3fQU6"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-06-03T18:01:15.000Z",
            "id": "738792680587591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta edi\u00e7\u00e3o, a corrida, realizada anualmente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, entrar\u00e1 para o calend\u00e1rio... https://t.co/jcRnafSMzp"
        },
        {
            "author_id": "4427570536",
            "created_at": "2016-06-03T17:36:03.000Z",
            "id": "738786335461408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciro \u00e9 o melhor professor.... Pra compensar a falta dele da semana passada ele marcou uma trilha com a turma, no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-06-03T17:29:56.000Z",
            "id": "738784798366400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oSinCera A investiga\u00e7\u00e3o aponta que as \u00e1rvores eram derrubadas e as madeiras serradas na Floresta Nacional de Roraima [cont]"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2016-06-03T17:28:21.000Z",
            "id": "738784399559413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oSinCera O esquema desarticulado era de desmatamento,transporte e comercializa\u00e7\u00e3o de madeira oriunda da Floresta Nacional de Roraima"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-03T17:21:27.000Z",
            "id": "738782663243337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiadaEduca\u00e7\u00e3oAmbiental no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Saiba +: https://t.co/oKGVGJKZVH https://t.co/Ef1NywEasy"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2016-06-03T16:39:36.000Z",
            "id": "738772132532981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda regulamenta\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em reserva extrativista da Prainha do Canto Verde. https://t.co/VngjJ4cVEN"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2016-06-03T16:29:03.000Z",
            "id": "738769477383401473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira https://t.co/OV8xBQ2XTa"
        },
        {
            "author_id": "2923549625",
            "created_at": "2016-06-03T16:24:15.000Z",
            "id": "738768268522049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira -  https://t.co/FGXgVsfLEa https://t.co/ZhHHmQOngd"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-03T16:08:37.000Z",
            "id": "738764334218743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas j\u00e1 compram passagens a\u00e9reas para visitar o Parque Nacional Serra da Capivara com v\u00f4o direto para S\u00e3o... https://t.co/oKBQKs1mdr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-03T16:03:37.000Z",
            "id": "738763074417659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T15:55:32.000Z",
            "id": "738761041472028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tem que Malhar, tem que Suar \ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\ude45\ud83d\ude46\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Wk0SzzlObd"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-06-03T15:53:15.000Z",
            "id": "738760467724795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Azougue retira mais de 200 dragas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no rio Madeira em Rond\u00f4nia  https://t.co/PrZ08MMEw0"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2016-06-03T14:59:40.000Z",
            "id": "738746982714351617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville ter\u00e1 semana dedicada \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra Dona Francisca https://t.co/Gl7Zns2Wj9"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T14:53:41.000Z",
            "id": "738745478184079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em bicicleta!\" https://t.co/BNpsR5Cqvk"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2016-06-03T14:47:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "738743904120492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo, atendimento diferenciado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/oEythLOIz1 https://t.co/ee55H6RJpJ"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2016-06-03T14:30:44.000Z",
            "id": "738739699750146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento ilegal na Floresta Nacional de Roraima https://t.co/a7ZyVW6ABG"
        },
        {
            "author_id": "1414095668",
            "created_at": "2016-06-03T14:17:51.000Z",
            "id": "738736456810811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for para #atibaia , n\u00e3o se esque\u00e7a de visitar a #pedragrande , uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/mBs24K0KXE"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-06-03T14:00:02.000Z",
            "id": "738731976220246021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 2 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto, o Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos/AM, uma das 114 Unidades de... https://t.co/LKRq3094FS"
        },
        {
            "author_id": "901968114",
            "created_at": "2016-06-03T13:41:29.000Z",
            "id": "738727305128869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpientes de Cascabel en Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso, Brasil\udbb8\udf22\udbb8\udf22 https://t.co/bZbRUSqLoa"
        },
        {
            "author_id": "42717655",
            "created_at": "2016-06-03T12:55:16.000Z",
            "id": "738715675858898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juca Ferreira, Ministro da Cultura: Salve o Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pinturas mil https://t.co/xxirJsjJBL"
        },
        {
            "author_id": "4201529421",
            "created_at": "2016-06-03T12:35:31.000Z",
            "id": "738710707785453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara\nUm Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Re\u00fane um conjunto de belezas naturais... https://t.co/cOiFrE57HF"
        },
        {
            "author_id": "55542770",
            "created_at": "2016-06-03T12:23:38.000Z",
            "id": "738707716961488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabulosas imagens do Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\nVia Marcelo Nery https://t.co/exVPoa25sU"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2016-06-03T12:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "glamurama"
                    }
                ]
            },
            "id": "738705113414406150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted glamurama (@glamurama):\n\nA 5\u00aa feira come\u00e7a com aquela vontade de estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/z2S0ImNB6v"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-03T12:11:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "738704719699398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte que passava o trem, sobre a cachoeira do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis #ipan #teresopolisrj https://t.co/y71LBjbTXD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-03T12:00:05.000Z",
            "id": "738701788640116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Geral https://t.co/Xabyxbxq03"
        },
        {
            "author_id": "15442158",
            "created_at": "2016-06-03T10:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "738679315936595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5MiY8N3kku"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2016-06-03T09:45:30.000Z",
            "id": "738667921094762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional https://t.co/AQEczbVhiy"
        },
        {
            "author_id": "710501940820578304",
            "created_at": "2016-06-03T07:59:09.000Z",
            "id": "738641155882115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \"low cost\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nhttps://t.co/IxjBXnwaDX https://t.co/SV3mwqM4l8"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:27:52.000Z",
            "id": "738618182827540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o e decida as suas f\u00e9rias j\u00e1!\n\nHotel Castrum Villae\n\nCastro Laboreiro - Parque Nacional... https://t.co/hDAruzg1iP"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:22:16.000Z",
            "id": "738616774787141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a \"Poesia da Primavera\" no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n Aproveite a nossa promo\u00e7\u00e3o!\n\nHotel Castrum... https://t.co/ZrUDVxeAS4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-06-03T06:19:26.000Z",
            "id": "738616062673969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/gKe9zTkwFc"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2016-06-03T02:52:27.000Z",
            "id": "738563970185859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE\nA equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato convida a V.S\u00aa a prestigiar nossa comemora\u00e7\u00e3o ao... https://t.co/HaX0ZZDUTR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-03T02:22:06.000Z",
            "id": "738556335156002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Docinho \ud83c\udf6b\ud83d\udc91\ud83c\udf6b #LeiteMo\u00e7a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2zpnN5X2Jj"
        },
        {
            "author_id": "448556558",
            "created_at": "2016-06-03T01:55:03.000Z",
            "id": "738549528236810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Banda del Parque - Nacional \u00e9 demais"
        },
        {
            "author_id": "3079122883",
            "created_at": "2016-06-03T01:22:35.000Z",
            "id": "738541355526279169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Aves in Igua\u00e7u \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/aZZvLLORnf"
        },
        {
            "author_id": "3219930429",
            "created_at": "2016-06-03T01:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1625944,
                        -25.0997771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "738539336631750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13\ud83d\udc93 @ Parque Nacional De Vila Velha/pr https://t.co/K7aur1Fqzo"
        },
        {
            "author_id": "600581035",
            "created_at": "2016-06-02T22:57:08.000Z",
            "id": "738504752951111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALO CLA, tamo organizando um camping pro Parque Nacional do Catimbau. quem tiver interessado no role, s\u00f3 falar comigo ou com @bad_buq"
        },
        {
            "author_id": "163083114",
            "created_at": "2016-06-02T21:31:16.000Z",
            "id": "738483144643338241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/uyZAQSVQ15"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2016-06-02T21:30:53.000Z",
            "id": "738483047620698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... https://t.co/paVRDAIpXd"
        },
        {
            "author_id": "34820390",
            "created_at": "2016-06-02T21:20:56.000Z",
            "id": "738480541318713348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt #AgulhasNegras Meu amor! \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CV6lNG2Pzt"
        },
        {
            "author_id": "731666766263422981",
            "created_at": "2016-06-02T20:14:02.000Z",
            "id": "738463708557508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 35 anos era criado o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, no estado do #Maranh\u00e3o.#viagem #Brasil #turismo https://t.co/sd8aYdDudb"
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2016-06-02T20:00:02.000Z",
            "id": "738460182418620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Chapadas das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no centro-sul do Maranh\u00e3o. Seus belos... https://t.co/EHTg1QDiN2"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-02T19:54:17.000Z",
            "id": "738458736478543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz\" https://t.co/EMlx0mPfPZ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2016-06-02T19:46:22.000Z",
            "id": "738456743022202882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/Ze3nFmgnwa #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-02T19:41:45.000Z",
            "id": "738455583498637313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/VXuT2oRvU3 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-02T19:36:03.000Z",
            "id": "738454149419966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz\" https://t.co/EMlx0mPfPZ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-06-02T19:34:27.000Z",
            "id": "738453747458670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/X5qgosGnYl"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-06-02T19:34:22.000Z",
            "id": "738453723337265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/4lvP8apSKn"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-02T19:28:07.000Z",
            "id": "738452153891753988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/c4RRJjaiRu \nProva de 21 km ser\u00e1 realizada em Foz do Igu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-02T19:27:45.000Z",
            "id": "738452059138195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/c4RRJjaiRu"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-06-02T19:23:08.000Z",
            "id": "738450898263920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera hor\u00e1rio do Parque Nacional, em Foz https://t.co/0ArX3uvIKv"
        },
        {
            "author_id": "1620474266",
            "created_at": "2016-06-02T19:22:37.000Z",
            "id": "738450769238761474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7wYgFYaLlM"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-06-02T18:42:50.000Z",
            "id": "738440754410881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com sa\u00edda de 21 a 27 de Agosto.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/qBYN6PfJWG\u2026"
        },
        {
            "author_id": "317151512",
            "created_at": "2016-06-02T18:42:49.000Z",
            "id": "738440753798643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Gilbu\u00e9s: Ministro do Meio Ambiente visita Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/PXIpu7ArS2"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-06-02T18:16:59.000Z",
            "id": "738434248898695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/6CUrTE5FJ8"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2016-06-02T17:12:58.000Z",
            "id": "738418139508178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A O DOWNLOAD do mapa do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/Etdyqr5E9p"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-06-02T16:40:27.000Z",
            "id": "738409956689334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 anos na luta de  seus direitos como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses PARNA-LM... https://t.co/VaRwsMlKF6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T16:32:40.000Z",
            "id": "738407997936926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65\ud83c\udf65 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/i8dNFjewJs"
        },
        {
            "author_id": "2987650709",
            "created_at": "2016-06-02T15:52:20.000Z",
            "id": "738397849910677508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \ud83c\udf32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Nacional de Aparados da Serra, faz divisa com o Rio Grande do Sul e Santa\u2026 https://t.co/LeqehINKkx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T15:44:26.000Z",
            "id": "738395861126909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molho \ud83c\udf45 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/4a8XlmTLL0"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:35.000Z",
            "id": "738392373135331329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Tula, em Hidalgo, foi decretada com Parque Nacional o 27 maio de 1981"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:33.000Z",
            "id": "738392364562141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na imensid\u00e3o das imponentes rochas do Parque Nacional da Serra da Capivara, se encontram mais de 900 s\u00edtios... https://t.co/h5cLllrbT5"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2016-06-02T15:30:16.000Z",
            "id": "738392295406510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tula, que hoje comemora seu 35 anivers\u00e1rio, conta com um museu e uma extensa zona arqueol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3047685623",
            "created_at": "2016-06-02T14:57:06.000Z",
            "id": "738383947894296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o 81 em PE. S\u00f3 em #Suape: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, Estu\u00e1rio dos rios Ipojuca-Merepe, Pq Estadual Mata do Zumbi e Duas Lagoas."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T14:40:55.000Z",
            "id": "738379877871652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Boa Relaxando \ud83d\udc9a\ud83d\udc31\ud83d\udc9a #GatoBranco @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jZuEBGXKv0"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-02T14:28:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "738376679245111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigamente passava o trem nesta ponte sobre cachoeira do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#ipan #teresopolisrj https://t.co/y4syXNf6e9"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2016-06-02T14:24:52.000Z",
            "id": "738375836009648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/06/1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado."
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-06-02T14:15:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "738373556816482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n#ipan #teresopolisrj https://t.co/vbOSBJKmBV"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-06-02T13:45:29.000Z",
            "id": "738365924781232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recatado e do Lar \ud83d\udc99\u2764 #Fog\u00e3oLimpo @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7A5mTJp9Ps"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2016-06-02T13:42:01.000Z",
            "id": "738365051942240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es  na Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/7DXr2SOa9q https://t.co/fKQkzjs6Cs"
        },
        {
            "author_id": "78120081",
            "created_at": "2016-06-02T12:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "Joanapradob"
                    }
                ]
            },
            "id": "738353131197767684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Treinamento matinal no Parque Nacional Everglades com @joanapradob Dessa vez n\u00e3o teve jeito pro\u2026 https://t.co/PtCOpJTI2p"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-06-02T12:50:06.000Z",
            "id": "738351988753207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES, MG)\nFoto Geison Alvim https://t.co/LW3LiqGQV7"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2016-06-02T12:43:57.000Z",
            "id": "738350440362938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUQUE DE CAXIAS: Atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o abre Semana do Meio Ambiente. https://t.co/CiVfKr7lrm https://t.co/1vnb5LHqMR"
        },
        {
            "author_id": "709347411957850112",
            "created_at": "2016-06-02T12:40:37.000Z",
            "id": "738349603188264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#teresopolis @ Teresopolis - Rio de Janeiro https://t.co/SALQqLnzVu"
        },
        {
            "author_id": "3124761813",
            "created_at": "2016-06-02T12:30:45.000Z",
            "id": "738347119971598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 de junho de 1981 - \u00c9 criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/Cnjx6wpKrq"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2016-06-02T12:18:57.000Z",
            "id": "738344147241799681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Duque de Caxias abre Semana do Meio Ambiente. https://t.co/cIjDYAKgRf https://t.co/CdMyavA3Fp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-02T12:00:01.000Z",
            "id": "738339384580247554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina chegando no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/xAYEmK8W09"
        },
        {
            "author_id": "220815236",
            "created_at": "2016-06-02T11:09:01.000Z",
            "id": "738326548307054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando o amanhecer no Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf34com facquarone e\u2026 https://t.co/RAQHdIVqed"
        },
        {
            "author_id": "435143907",
            "created_at": "2016-06-02T11:05:06.000Z",
            "id": "738325564172341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A 5\u00aa feira come\u00e7a com aquela vontade de estar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, criado h\u00e1 35 anos https://t.co/8t4qTWyylC"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2016-06-02T10:23:39.000Z",
            "id": "738315130732154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto culminante do Parque Nacional da Tijuca com seus 1021 metros\nDo Pico da Tijuca, olhando para qualquer... https://t.co/PKDfhqQP9q"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-02T10:12:06.000Z",
            "id": "738312227955068932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "373996322",
            "created_at": "2016-06-02T09:00:03.000Z",
            "id": "738294095597162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 1960, este parque nacional \u00e9 o segundo maior do pa\u00eds e \u00e9 conhecido pela sua vegeta\u00e7\u00e3o exuberante e... https://t.co/0QOJAJFr83"
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2016-06-02T04:41:02.000Z",
            "id": "738228911067308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rouanet: nossos museus est\u00e3o abandonados. E Parque Nacional Serra Capivara  patrimonio historico-cultural Unesco nunca recebe um centavo."
        },
        {
            "author_id": "37229237",
            "created_at": "2016-06-02T04:39:02.000Z",
            "id": "738228407377465345",
            "in_reply_to_user_id": "1892161033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagnoMaltaOfc  Parque Nacional Serra da Capivara Patrim\u00f4nio Unesco nunca recebeu um centavo. Museus tb em abandono https://t.co/mF8vM1aXUO"
        },
        {
            "author_id": "234627927",
            "created_at": "2016-06-02T04:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.19481098,
                        14.1199714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "738219662748618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SiguemeYTeSigo literaaaal!!! Hahahahahahaha @ Parque Nacional El\u2026 https://t.co/HFh9SFNmGZ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-06-02T03:36:59.000Z",
            "id": "738212793070026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "154393527",
            "created_at": "2016-06-02T01:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.08560605,
                        -32.92735946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011414a21b34d6c2"
            },
            "id": "738185939965640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoom! #fullgreen #ParqueLaCampana #autumn #Chile #nofilter @ Parque Nacional La Campana: Palmas\u2026 https://t.co/y1RLTJEMuA"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2016-06-02T01:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "738180817520721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Petropolis #voolivre @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/zS8q4O0ju2"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-06-02T01:23:36.000Z",
            "id": "738179224847196165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A enseada de En Vau \u00e9 uma das muitas calanques da costa entre Marselha e Cassis no parque nacional d https://t.co/nzPYJNNsnq"
        },
        {
            "author_id": "16327197",
            "created_at": "2016-06-02T00:55:56.000Z",
            "id": "738172260947755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ZkqpKYGYhb"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-02T00:53:45.000Z",
            "id": "738171712152305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/aaxrVKF0mV"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-02T00:02:37.000Z",
            "id": "738158844694560770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwe5ukg"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:58:02.000Z",
            "id": "738157691013599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T23:48:34.000Z",
            "id": "738155310666252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/o7I4zupexX"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:33:46.000Z",
            "id": "738151583918100483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2n4Cgy"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:33:19.000Z",
            "id": "738151469682036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0LmKu"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T23:32:29.000Z",
            "id": "738151259685818370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/QGPAKPdeen"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-06-01T23:30:13.000Z",
            "id": "738150692624306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/NnuvPxc7Eu"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-06-01T23:29:09.000Z",
            "id": "738150421307367425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria realizada no parque nacional sete cidades hoje de 8 \u00e0s 13 HORAS pela TV CLUBE ir\u00e1 ser exibido na sexta... https://t.co/RpGtDPc5qO"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-06-01T23:21:48.000Z",
            "id": "738148572319748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cH0z5"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2016-06-01T23:02:08.000Z",
            "id": "738143624177688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete a ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/kLwB0Trs40"
        },
        {
            "author_id": "423929920",
            "created_at": "2016-06-01T22:45:18.000Z",
            "id": "738139386332643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost canastralive with repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPor do sol \u2600 parque nacional da Serra da Canastra... By\u2026 https://t.co/ngIHX3B05F"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:36:55.000Z",
            "id": "738137276606074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/KRl37GuwGU"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:26:59.000Z",
            "id": "738134777656532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/Ur5sXmDN4o"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2016-06-01T22:26:59.000Z",
            "id": "738134775836200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Sarney Filho se compromete em ajudar Parque Nacional ... - Portal O Dia https://t.co/3IRZyRjj2h"
        },
        {
            "author_id": "51317261",
            "created_at": "2016-06-01T21:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "738122376722931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83d\udc90 #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #flowers #florest #brazil @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/fn7LuK4u4g"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-06-01T21:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "738118391819587586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/MldfJfuEEx"
        },
        {
            "author_id": "3308186147",
            "created_at": "2016-06-01T21:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04905018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "738114561086218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cVX28bzf7I"
        },
        {
            "author_id": "24055827",
            "created_at": "2016-06-01T21:04:15.000Z",
            "id": "738113957051781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da bela cidade de Itatiaia, que tem como quintal o magn\u00edfico Parque Nacional de Itatiaia.... https://t.co/a4qT823sVs"
        },
        {
            "author_id": "710909186293571585",
            "created_at": "2016-06-01T20:42:16.000Z",
            "id": "738108426337816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, considerado patrim\u00f4nio natural mundial."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2016-06-01T20:30:42.000Z",
            "id": "738105513662132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es na semana do meio ambiente\nhttps://t.co/FUeCFDZA84 https://t.co/keh7nSZ8mz"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083376201146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ngREKt5bi0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083375248859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ilCKQYTNxB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:44.000Z",
            "id": "738083374355611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/fKsU81MALt"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:42.000Z",
            "id": "738083369267961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CZBgfJ2vrT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-06-01T19:02:42.000Z",
            "id": "738083368903028738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/1GT4ZMiNOD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-01T18:47:25.000Z",
            "id": "738079523661570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-06-01T18:40:10.000Z",
            "id": "738077699197960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/hijHBI2MBo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-06-01T18:35:19.000Z",
            "id": "738076477976158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No Rio de Janeiro, a Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem uma trilha que liga Petr\u00f3polis a Teres\u00f3polis! \ud83d\ude31\ud83c\udf3f https://t.co/TRSPjkuCR5 https://t.co/GdUEi8nUjf"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2016-06-01T18:13:41.000Z",
            "id": "738071030875492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG obt\u00e9m decis\u00e3o para atualiza\u00e7\u00e3o do plano de manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba https://t.co/ecdjntY2RT https://t.co/aprECGnIY5"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2016-06-01T18:01:07.000Z",
            "id": "738067870458908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife. https://t.co/eCv0U1dJNc https://t.co/MVWEtryR9N"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2016-06-01T17:30:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "738060083968548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES, MG) :D https://t.co/UdtAExTbH4"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2016-06-01T17:14:40.000Z",
            "id": "738056180673613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, EUA. https://t.co/k5xVSXq5EU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-06-01T17:02:30.000Z",
            "id": "738053118156476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Uru\u00e7u\u00ed-Una, no Piau\u00ed, o flagra da coruja pelo Cerrado. A unidade de\u2026 https://t.co/3XxaJ8E3Hz"
        },
        {
            "author_id": "1355994559",
            "created_at": "2016-06-01T16:23:25.000Z",
            "id": "738043283503501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00ad Reduto mineiro das cachoeiras https://t.co/xBVGcFHjly"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:45.000Z",
            "id": "738035566424522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR\" https://t.co/WlXIKPOxmK"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:44.000Z",
            "id": "738035563278696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/MWrjjyzY56"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:24.000Z",
            "id": "738035478100725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/1mNHwnGM1G"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:07.000Z",
            "id": "738035408068444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/7O9DJWWe28"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-06-01T15:52:05.000Z",
            "id": "738035399000358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR: Mostra segue em cartaz no m\u00eas de junho no ... https://t.co/WKbfgRPHc6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-06-01T15:46:47.000Z",
            "id": "738034064918220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/Wy2MNTgQz4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-06-01T15:40:27.000Z",
            "id": "738032468704518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/ox0oa6elRf #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2016-06-01T15:31:09.000Z",
            "id": "738030128576536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em shopping de RR https://t.co/qoO27eDCZk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-06-01T15:28:41.000Z",
            "id": "738029508482224130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nApreens\u00e3o aconteceu na Reserva do Bugio, no Tatuquara, em Curitiba. Invas\u00e3o est\u00e1 situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Barigui."
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2016-06-01T14:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "738016047253626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra -\u2026 https://t.co/M2OYLGBPas"
        },
        {
            "author_id": "58711020",
            "created_at": "2016-06-01T14:32:04.000Z",
            "id": "738015261639352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter tido mais tempo pelo Parque Nacional de Itatiaia. Foi rapidinho mas foi intenso. D\u00e1 uma olhada em... https://t.co/OUURgegJOJ"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2016-06-01T14:25:48.000Z",
            "id": "738013683675238404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural dos Pont\u00f5es Capixabas - Pancas\n\nFotos: S\u00edtio Cantinho do C\u00e9u - Pancas/ES"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2016-06-01T14:01:43.000Z",
            "id": "738007623446958081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa faz uma homenagem aos 100 anos da passagem de Santos Dumont pelo Parque Nacional https://t.co/3bVD36fVhF"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-06-01T14:00:01.000Z",
            "id": "738007196047450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 4 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, umas das 48 Unidades... https://t.co/FxiejyZYts"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-06-01T13:16:58.000Z",
            "id": "737996361090621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cient\u00edfico de Roraima, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 celebra 35 anos nesta quinta! https://t.co/GnZnsiuI56"
        },
        {
            "author_id": "722081163087581185",
            "created_at": "2016-06-01T13:00:43.000Z",
            "id": "737992271543603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS BELAS PAISAGENS NATURAIS DO MUNDO\nParque Nacional do Grand Canyon, Arizona https://t.co/ArCtbEb1IX"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-06-01T12:55:31.000Z",
            "id": "737990964870930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/waxQ2QfS9A"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-06-01T12:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "737990640206761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/zPGL8U1Z68 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-06-01T12:48:06.000Z",
            "id": "737989096778268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente visita o Parque Nacional Serra da Capivara nesta quarta https://t.co/Xh1XAHQp9Z"
        },
        {
            "author_id": "193895012",
            "created_at": "2016-06-01T12:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "Sernatur_IX"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "chileestuyo"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "MarcaChile"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "chiletravel_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "737979456195821570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #AraucaniaAndina #RoadTrip @Sernatur_IX @chileestuyo @MarcaChile @chiletravel_es https://t.co/FMevcGgJG3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T12:00:01.000Z",
            "id": "737976997591285762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/0DRbV51hXa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-06-01T12:00:01.000Z",
            "id": "737976996387553282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/3tmVRIAEB0"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2016-06-01T11:30:22.000Z",
            "id": "737969536431853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Imprensa - Not\u00edcias - Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na... https://t.co/Scgrb3uoZ7"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2016-06-01T11:00:17.000Z",
            "id": "737961964740087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u inicial programa especial da Semana do Meio Ambiente. Leia: https://t.co/vkCZoSXO3k #semanadomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2016-06-01T10:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "737949890135871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/aLbgRlbMKn"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2016-06-01T10:03:29.000Z",
            "id": "737947669407096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividade de Canyoning no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 31de Maio.\n\nFa\u00e7a j\u00e1 a sua reserva!!!\n\nPoss\u00edvel... https://t.co/hiuZUscNXi"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-01T09:44:50.000Z",
            "id": "737942977050480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil. https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-06-01T03:51:00.000Z",
            "id": "737853932484104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2016-06-01T03:45:09.000Z",
            "id": "737852458706292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ser\u00e1 que posso viver l\u00e1 no Parque Nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2016-06-01T01:30:51.000Z",
            "id": "737818662090997764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 comemora 35 anos com exposi\u00e7\u00e3o itinerante https://t.co/oK5X718AHU"
        },
        {
            "author_id": "312400318",
            "created_at": "2016-06-01T01:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "737814098537254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016 / Cachoeira do Carioca (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros): https://t.co/A6ah5CZ5JT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2016-06-01T00:50:12.000Z",
            "id": "737808430635835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria de Mamanguape instaura procedimento  para verificar situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pau-Brasil https://t.co/WrQ6qsPXJP"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2016-05-31T23:54:04.000Z",
            "id": "737794303922032644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Suspens\u00e3o de Acesso ao Pico das Agulhas Negras e Prateleiras https://t.co/Zp8wXo9k90"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-31T22:50:29.000Z",
            "id": "737778303470297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/WZT7U2VNIw"
        },
        {
            "author_id": "3065923023",
            "created_at": "2016-05-31T21:27:54.000Z",
            "id": "737757519205027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapada desde Chiang Mail: Parque Nacional Doi Inthanon https://t.co/sg2f3sm8Iy"
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-05-31T21:22:32.000Z",
            "id": "737756169830342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 lindo, cara"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T21:05:25.000Z",
            "id": "737751861327859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tdLQ10AAoa"
        },
        {
            "author_id": "4913288967",
            "created_at": "2016-05-31T21:05:02.000Z",
            "id": "737751767111196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo poder\u00e1 usar drones para o controle de\u00a0ca\u00e7adores https://t.co/xQ1xPgEe35 https://t.co/uoQMFZHXTw"
        },
        {
            "author_id": "1605980395",
            "created_at": "2016-05-31T21:00:27.000Z",
            "id": "737750614122323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Tula, Hidalgo, foi declarada Parque Nacional o 27 de maio de 1981. #VisitM\u00e9xico https://t.co/DU1j0PeKtq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T20:58:14.000Z",
            "id": "737750054006460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de lagoas cristalinas se define o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/S7joByJoPm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-05-31T20:44:26.000Z",
            "id": "737746581437304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de lagoas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se define. https://t.co/5YrfLQqpSD"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2016-05-31T20:30:57.000Z",
            "id": "737743189658984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente a consulta p\u00fablica da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Fradinhos aconteceu! https://t.co/fiVUSwzYvV #Fradinhos \ud83c\udf31 https://t.co/3d2cYVPFHN"
        },
        {
            "author_id": "579090576",
            "created_at": "2016-05-31T18:43:03.000Z",
            "id": "737716033704714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo poder\u00e1 usar drones https://t.co/mECUDx5Hm4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-31T18:07:37.000Z",
            "id": "737707117767983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a guia de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Confira! https://t.co/9sGxrAVwom https://t.co/SqXVM7kNxQ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-05-31T18:00:51.000Z",
            "id": "737705416759627782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Com essas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, sobe para 662 o n\u00famero de RPPN apoiadas pelo #ICMBio \ud83d\udc47 #UC  https://t.co/X2mzYBUSCf"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-05-31T18:00:10.000Z",
            "id": "737705241127227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite tamb\u00e9m chegou no Parque Nacional da Serra da Capivara. Foto do #wikiparques https://t.co/spetdQSxkI"
        },
        {
            "author_id": "17937721",
            "created_at": "2016-05-31T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "737700305006039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o interrompidas com ajuda do L https://t.co/qtasvxuLH3 via @ddalertario"
        },
        {
            "author_id": "299331331",
            "created_at": "2016-05-31T17:05:13.000Z",
            "id": "737691413484167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente h\u00e1 quem se tenha esquecido que estamos a falar de uma \u00e1rea protegida do Parque Natural do Sudoeste... https://t.co/QScD6jFUTR"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-05-31T16:01:44.000Z",
            "id": "737675439804690436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes: agora sai!https://t.co/uEm92TPA8b"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2016-05-31T15:53:38.000Z",
            "id": "737673399946842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consumidor Ivan Hannickel na travessia, Petr\u00f4-Ter\u00ea, no lindo parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com sua Highlander! https://t.co/8chzVVPGle"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-05-31T15:12:33.000Z",
            "id": "737663059687247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-31T13:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737641967983546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u263a @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/ruqY5et5aT"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2016-05-31T13:35:07.000Z",
            "id": "737638542977961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/NiUUjcLWX0"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-31T13:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737635028717338625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/VJxbfiJpWq"
        },
        {
            "author_id": "12510112",
            "created_at": "2016-05-31T12:58:23.000Z",
            "id": "737629298169917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: Esse v\u00eddeo foi massa! \u2799 Visitando o parque nacional Springbrook https://t.co/R3lH63myiA #australia #springbrook via @ reza_a_lenda"
        },
        {
            "author_id": "3068882000",
            "created_at": "2016-05-31T12:52:17.000Z",
            "id": "737627763255988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse v\u00eddeo foi massa! \u2799 Visitando o parque nacional Springbrook https://t.co/Y30WycfmyE #australia #springbrook"
        },
        {
            "author_id": "124137793",
            "created_at": "2016-05-31T12:31:33.000Z",
            "id": "737622544706985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desocupa\u00e7\u00e3o\nOpera\u00e7\u00e3o da PF retira casas erguidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0num terreno dos Correios, no Bongi. https://t.co/7sPzIqZMgR"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2016-05-31T12:12:26.000Z",
            "id": "737617731004993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo ensaia uso de drones - https://t.co/tMVLWlxN50 https://t.co/24cPiXvasU"
        },
        {
            "author_id": "46950638",
            "created_at": "2016-05-31T12:10:42.000Z",
            "id": "737617296764477451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na simp\u00e1tica cidade de URUBICI, fomos conhecer o V\u00c9U DE NOIVA. O Parque Nacional j\u00e1 estava lotado e n\u00e3o... https://t.co/jQwaFL7QPm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-31T12:01:02.000Z",
            "id": "737614862751129606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Graxaim sendo amamentados por sua m\u00e3e - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sM9NdrtcaC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-31T12:00:02.000Z",
            "id": "737614613395562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neblina chegando no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WuQekhBqJv"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-31T11:52:08.000Z",
            "id": "737612625446473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/n4gINBbgZL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-31T11:52:07.000Z",
            "id": "737612619830296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/BM9pNvx5tf"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-31T11:51:56.000Z",
            "id": "737612575207096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/axiPB6eF6U"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2016-05-31T11:32:11.000Z",
            "id": "737607604562599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/LZpka1krfy PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife\u2026 https://t.co/C3X82kCEdZ"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-05-31T11:32:11.000Z",
            "id": "737607604122177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife - https://t.co/smS92PWPDN https://t.co/YP5Ylh9pS1"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2016-05-31T11:27:15.000Z",
            "id": "737606364038451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #milena #osturistas https://t.co/Gmq7IPX2Z9 https://t.co/TqNFpD2NdM"
        },
        {
            "author_id": "181178192",
            "created_at": "2016-05-31T11:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "737606062459609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/h9AggiX9Ns https://t.co/eSLDiN6s0n"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-31T11:21:39.000Z",
            "id": "737604951208140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/ZSsxIpBvwE"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-31T11:19:33.000Z",
            "id": "737604424344821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque Nacional https://t.co/GZc0Z9MFc8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-31T11:04:55.000Z",
            "id": "737600741343272964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife\" https://t.co/G2K9A458oI"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-31T11:00:03.000Z",
            "id": "737599515511771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09VIVA A NATUREZA!\udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nLinda cachoeira no Parque Nacional da Serra da Bodoquena! Este \u00e9 um dos... https://t.co/Us2yQvDRcs"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-31T10:57:51.000Z",
            "id": "737598962543169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/bhoTQEWuEd"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:51.000Z",
            "id": "737598712889769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/bPQcexvwAf"
        },
        {
            "author_id": "3190398952",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:50.000Z",
            "id": "737598705642004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/RJ6OcFXR5z"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:47.000Z",
            "id": "737598694707449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife: A\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo realizada com apo... https://t.co/KpPTSaKXvs"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-05-31T10:56:45.000Z",
            "id": "737598688126631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Pernambuco] PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/gwE42LWs1S - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-31T10:53:21.000Z",
            "id": "737597830487891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/WNsxA3utNL #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2016-05-31T10:45:29.000Z",
            "id": "737595851292311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar casas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recife https://t.co/AExwkTxH47"
        },
        {
            "author_id": "1235035195",
            "created_at": "2016-05-31T10:37:55.000Z",
            "id": "737593949016064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise Mountain - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO - Rio de Janeiro - Brasil\nPara\u2026 https://t.co/l91XBoYOO5"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2016-05-31T06:45:02.000Z",
            "id": "737535341511380993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate furto de madeira e garimpo ilegal na Floresta Nacional do Jamari (RO): Porto Velho (24/05/20... https://t.co/FirHYDxzKM"
        },
        {
            "author_id": "74430458",
            "created_at": "2016-05-31T03:49:09.000Z",
            "id": "737491078526308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Estev\u00e3o \u00e9 condenado por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida https://t.co/apZTxyYx9c"
        },
        {
            "author_id": "1862257171",
            "created_at": "2016-05-31T03:44:02.000Z",
            "id": "737489791831269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/5uNw4KpPfa"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2016-05-31T00:44:03.000Z",
            "id": "737444494765854722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 em hor\u00e1rio especial no domingo | H2FOZ https://t.co/mzmGP7nR4v"
        },
        {
            "author_id": "710118798876139520",
            "created_at": "2016-05-31T00:08:02.000Z",
            "id": "737435431470501890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/SKaTFOeYhN https://t.co/XVSS51wczi"
        },
        {
            "author_id": "18938704",
            "created_at": "2016-05-31T00:07:09.000Z",
            "id": "737435209042399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA: #OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2026 https://t.co/JbbrrODn91"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2016-05-31T00:02:11.000Z",
            "id": "737433960372940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "#OCliqueDoDia Bird Watching, pr\u00e1tica de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros, dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/1Mibdr8Ghh https://t.co/aPAC0eLHOo"
        },
        {
            "author_id": "402104519",
            "created_at": "2016-05-30T23:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26993834,
                        13.48448766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0027532663b4a8c6"
            },
            "id": "737431704403480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/jeoYO9KJzf"
        },
        {
            "author_id": "499044422",
            "created_at": "2016-05-30T23:40:01.000Z",
            "id": "737428381722021890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arrecifes de #Cozumel, ser\u00e1 \u00c1rea Protegida... https://t.co/TV3JP9gVVh https://t.co/AlZe3fxrIE"
        },
        {
            "author_id": "2893518357",
            "created_at": "2016-05-30T23:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "737424466557468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/i8laO6nAvI"
        },
        {
            "author_id": "244907848",
            "created_at": "2016-05-30T23:24:01.000Z",
            "id": "737424352849756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foram 14km se preparando agora pra mas um grande desafio, correr 21km dentro do parque Nacional, na meia... https://t.co/uHxIpx9o8L"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-05-30T23:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "737423415599075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS: https://t.co/Sytr9CRNfO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-30T23:08:50.000Z",
            "id": "737420534036746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-05-30T22:37:05.000Z",
            "id": "737412544831180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas s\u00f3 ser\u00e1 normalizada depois da corrida, a partir das 11h. https://t.co/U5ZY9wRIQc"
        },
        {
            "author_id": "125450002",
            "created_at": "2016-05-30T22:19:16.000Z",
            "id": "737408058838687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente, maravillado. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/QtGodiVcVe"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2016-05-30T21:30:01.000Z",
            "id": "737395664678719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico Do Marumbi \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza, localizada nos... https://t.co/5uXAROYXU2"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-30T21:09:21.000Z",
            "id": "737390464056332290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ab\u00f3bora \ud83c\udf4a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/wK7YEp4AnE"
        },
        {
            "author_id": "380930048",
            "created_at": "2016-05-30T21:05:16.000Z",
            "id": "737389438771318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: una maravilla de Brasil. #aeromedellin #turismo #brasil https://t.co/qFWSLR1Zrn"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-30T20:54:44.000Z",
            "id": "737386785316081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no MT recebem a tocha https://t.co/9O81hAun3t"
        },
        {
            "author_id": "72954814",
            "created_at": "2016-05-30T20:44:57.000Z",
            "id": "737384323565932546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos das Eng. Ambiental e Sanit\u00e1ria e Civil no Parque Nacional Sete Cidades e Complexo E\u00f3lico Casa dos Ventos https://t.co/e2nGEeFahF"
        },
        {
            "author_id": "855389502",
            "created_at": "2016-05-30T20:37:21.000Z",
            "id": "737382409918918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "projeto do meu brother Samuel Merighi Silva com a sua patota, canonizando o Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/n95OSUoqqD"
        },
        {
            "author_id": "727869741419900928",
            "created_at": "2016-05-30T20:33:47.000Z",
            "id": "737381514506317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de preservar o ecossistema da regi\u00e3o, o governo da Tanz\u00e2nia criou o Parque Nacional Serengeti. https://t.co/7se8b3Q7U6"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2016-05-30T20:04:44.000Z",
            "id": "737374204245475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental interrompidas com ajuda do #linhaVerde\nLeia: https://t.co/QB6NbQ3Lof https://t.co/ORj1ltcoSY"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2016-05-30T20:04:44.000Z",
            "id": "737374203733741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental interrompidas com ajuda do #linhaVerde\nLeia: https://t.co/faEewNHnex https://t.co/Z1vFg0iV8v"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-30T19:56:29.000Z",
            "id": "737372128572547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio oficializa a cria\u00e7\u00e3o de mais duas Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) em Santa Catarina: https://t.co/1bjaUdhtWa"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2016-05-30T19:56:29.000Z",
            "id": "737372125800103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional Tula no M\u00e9xico, a cultura tolteca e a natureza da regi\u00e3o. https://t.co/riTRwQELru"
        },
        {
            "author_id": "3635930595",
            "created_at": "2016-05-30T19:46:19.000Z",
            "id": "737369567140425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em homenagem fiz um post contando sobre minha ida \u00e0s Prateleiras, um local no Parque Nacional de Itatiaia, RJ https://t.co/yFViBpfNb8"
        },
        {
            "author_id": "2407776131",
            "created_at": "2016-05-30T19:37:36.000Z",
            "id": "737367373737496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358371205025796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gRboF0rGFw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358369229537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/P0eGQOVn5v"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:49.000Z",
            "id": "737358369141461001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/bR5lUtHqFo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:47.000Z",
            "id": "737358361830789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/wpLW3bwvKa"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-30T19:01:46.000Z",
            "id": "737358357980426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Nsn59AtF80"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Ponta Pora, Paraguay",
                "id": "015105ad19801b06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Hijuelas, Chile",
                "id": "011414a21b34d6c2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador",
                "id": "0027532663b4a8c6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389074479",
                "name": "HAMYNTHAS MATHNATHA",
                "username": "HAMYNTHAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79154892",
                "name": "ravi Soares",
                "username": "ravijahlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24880916",
                "name": "Leo",
                "username": "legagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166047063",
                "name": "lari",
                "username": "ttdalaari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178149",
                "name": "Mauro Gon\u00e7alves",
                "username": "logos_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570363271",
                "name": "Priscila Steinman",
                "username": "PriSteinman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616216074",
                "name": "Alan Barreto-TIMBETA",
                "username": "alandasvirgens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715638917547036672",
                "name": "Djalma Alves",
                "username": "DjalmaAlves9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305646342",
                "name": "carlos benito",
                "username": "LitoAdarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427043252",
                "name": "Bruno Prates",
                "username": "BrunoPrates30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345737792",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "Pedro7HMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2776709328",
                "name": "MUNDO OUTDOOR",
                "username": "MundoOutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41207278",
                "name": "Jack",
                "username": "chapecorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4580305947",
                "name": "Oeste Di\u00e1rio",
                "username": "oestediarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163083114",
                "name": "Bruno Berganton",
                "username": "bberganton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478818317",
                "name": "UNESCO",
                "username": "UNESCORupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2587942440",
                "name": "Pedro B. Oviedo R.",
                "username": "Ingpov1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181178192",
                "name": "Rhayssa Fran\u00e7a",
                "username": "rhayssa_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063957833",
                "name": "Vivi Trilhas",
                "username": "ViviTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320420351",
                "name": "marcos diogo",
                "username": "m_diogo_yahiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387372136",
                "name": "Cosmoforum",
                "username": "Cosmoforum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31274027",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "LiviaCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107558020",
                "name": "Juliana B \ud83d\udda4",
                "username": "jubenincasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224034245",
                "name": "Anderson Olivera",
                "username": "aobborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134621139",
                "name": "Equipe Nota 10",
                "username": "equipenota_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365052537",
                "name": "RondaSC",
                "username": "Ronda_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189274799",
                "name": "Jo\u00e3o Cisneiro",
                "username": "joaocisneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58278566",
                "name": "Gatonaro",
                "username": "Marcosssocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364945042",
                "name": "Last Minute Travel",
                "username": "lastminutetrv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161010582",
                "name": "Deni Batista",
                "username": "dn_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233305573",
                "name": "Luiz Claudio -",
                "username": "Lc_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62178351",
                "name": "Carlos Raniery",
                "username": "otaldoraniery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71066697",
                "name": "Heverton Carneiro",
                "username": "hevertonhlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419690103",
                "name": "dirce",
                "username": "dircetasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718272976769191936",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o SC",
                "username": "redacaosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26238496",
                "name": "Thiagona",
                "username": "gurdume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33522149",
                "name": "Leandro Toledo",
                "username": "daorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598879857",
                "name": "Marituba SEMPRE",
                "username": "MaritubaSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709678469458882562",
                "name": "O Portugues Errante",
                "username": "portugueserrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159199445",
                "name": "vinicius freire",
                "username": "VinyFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815355",
                "name": "Clic Oeste.com.br",
                "username": "ClicOeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198297357",
                "name": "\ud83d\ude80Apolo",
                "username": "ApoloCitareo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333019681",
                "name": "Ester",
                "username": "Esterdedonatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255100777",
                "name": "PORTALCASA&FAMILIA",
                "username": "PORTALCASAEFAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56713889",
                "name": "Camilo Muete",
                "username": "jacamuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95949014",
                "name": "Arnold Oliveira | O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 t\u00e1 lascado",
                "username": "ArnoldOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762831096",
                "name": "lorinha",
                "username": "___lores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872524776",
                "name": "turistando.us",
                "username": "TuristandoUs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930134178",
                "name": "Educaci\u00f3n Guao",
                "username": "EducacionGuao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51427289",
                "name": "Giu Panvechio",
                "username": "gpanvechio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383399694",
                "name": "Rapos\u00e3o endividado \ud83e\udd8a",
                "username": "diegomula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961072437",
                "name": "RegalosGourmetOnline",
                "username": "RegalosGourmetO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38942658",
                "name": "Mirian Fatima Bueno",
                "username": "MirianFBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240075174",
                "name": "Aldeia do Mar Hotel",
                "username": "aldeiadomarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195558465",
                "name": "Caio Cardoso",
                "username": "ccwcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387590145",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "cultlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195593717",
                "name": "Apenas POSNER",
                "username": "apenasposner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636945369",
                "name": "VALDE",
                "username": "Valdecirpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3239458759",
                "name": "Rios Libres CR",
                "username": "rioslibrescr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385156396",
                "name": "Fernando Dur\u00e1n \ud83d\udd3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "durolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369522876",
                "name": "Tutto Bass",
                "username": "Tutto_Bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749930558",
                "name": "ViajandoComAPaty",
                "username": "patyclick_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35481384",
                "name": "Matheus Vin\u00edcius",
                "username": "matheusvinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92974970",
                "name": "Leonel Brizola Neto",
                "username": "leonelbrizola50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736314292413333504",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "TVpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324496919",
                "name": "Araceli",
                "username": "arihelizabeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15328039",
                "name": "Fim de Jogo",
                "username": "fimdejogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69963008",
                "name": "K.PA",
                "username": "kpadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155706146",
                "name": "Bruno Martins",
                "username": "brunomartins246",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36101705",
                "name": "Igor Santos",
                "username": "igorsantos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100505001",
                "name": "Marcia Rocha",
                "username": "MarciaRochinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200233800",
                "name": "Ruy Brand\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "leruyze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982823127",
                "name": "Sis. ZEUS Coquimbo",
                "username": "zeus_coquimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584249164",
                "name": "Cidad\u00e3o no Comando",
                "username": "CidadaoComando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726512368457515008",
                "name": "Pastor Felipe Freitas",
                "username": "felipefreitasce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718057432983998465",
                "name": "Rog\u00e9rio Vilanova",
                "username": "rog_vilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815083782",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "Lucianoalvesfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Final_final",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291974176",
                "name": "rogerioossoskidarosa",
                "username": "rogerio_ossoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297178609975791617",
                "name": "Litoralmania",
                "username": "litoralmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51514620",
                "name": "Leandro Miranda",
                "username": "LeandroPMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459473100",
                "name": "@InstitutoCN",
                "username": "InstitutoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15655915",
                "name": "Francisco Luz",
                "username": "franluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840725509",
                "name": "Divina Casa Paraty",
                "username": "divinacasapty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274456127",
                "name": "Sociedade Rural",
                "username": "socruralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076541600",
                "name": "bleh",
                "username": "contatoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70866146",
                "name": "Celio Alves",
                "username": "celioar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4427570536",
                "name": "Mariana.",
                "username": "marisdmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923549625",
                "name": "Mais Rond\u00f4nia",
                "username": "portalmaisro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414095668",
                "name": "Casal Pelo Mundo",
                "username": "CasalPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901968114",
                "name": "Miguel Dominguez",
                "username": "dominguez927",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717655",
                "name": "Marcia Fraz\u00e3o",
                "username": "MarciaFrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201529421",
                "name": "Portofino Viagens",
                "username": "portofinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55542770",
                "name": "Regis T",
                "username": "rtracten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435143907",
                "name": "glamurama",
                "username": "glamurama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15442158",
                "name": "Rodrigo Borges",
                "username": "hojeeuvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710501940820578304",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "HotelCastrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448556558",
                "name": "Felipe Duarte \u26a1",
                "username": "Felipe09Duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079122883",
                "name": "Helio Hannah",
                "username": "helio_hannah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219930429",
                "name": "victor jr.",
                "username": "athleticoprx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600581035",
                "name": "Daniel Ferr \u2075\u2075\u2075",
                "username": "onedanielferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34820390",
                "name": "Fernanda Prota",
                "username": "fprota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731666766263422981",
                "name": "Viageiros e Viagens",
                "username": "ViageirosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1620474266",
                "name": "Amaury Laurindo",
                "username": "amaurylaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317151512",
                "name": "Marlos Pereira",
                "username": "Marlospereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987650709",
                "name": "See! Get Inspired!",
                "username": "seegetinspired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047685623",
                "name": "Complexo de Suape",
                "username": "complexo_suape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78120081",
                "name": "Vitor Belfort",
                "username": "vitorbelfort",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189625812",
                "name": "Joana prado belfort",
                "username": "Joanapradob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709347411957850112",
                "name": "Ipan Petr\u00f3polis",
                "username": "IpanPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3124761813",
                "name": "Cida Goulart",
                "username": "goulartcida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220815236",
                "name": "Estev\u0101o Ciavatta",
                "username": "eciavatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208639300",
                "name": "MP da Para\u00edba",
                "username": "mppboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373996322",
                "name": "Medithai",
                "username": "Medithai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37229237",
                "name": "LudeMoraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "DeMoraesLucia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234627927",
                "name": "Dj DUB",
                "username": "DjDUBhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154393527",
                "name": "Gloria",
                "username": "gloriamor80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16327197",
                "name": "Felipe Papel",
                "username": "FelipePapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044422",
                "name": "Quintana Roo HOY",
                "username": "QuintanaRooHoy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423929920",
                "name": "Igor Lucas",
                "username": "LandIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51317261",
                "name": "camilla do vigor",
                "username": "cammibandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308186147",
                "name": "Dayvid *SDV*",
                "username": "dayvid651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24055827",
                "name": "Gustavo Tutuca",
                "username": "gustavotutuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710909186293571585",
                "name": "sebastiansantos",
                "username": "sebastiansa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1355994559",
                "name": "In Paradise",
                "username": "SiteInParadise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58711020",
                "name": "Blog Ideias de FDS",
                "username": "ideiasfds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722081163087581185",
                "name": "Tv Educativa PG",
                "username": "etvcamposgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193895012",
                "name": "Turismo en Chile",
                "username": "TurisnetCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589425973",
                "name": "Araucan\u00eda",
                "username": "Sernatur_IX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249333710",
                "name": "@chileestuyo",
                "username": "chileestuyo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79298901",
                "name": "Imagen de Chile",
                "username": "MarcaChile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221700424",
                "name": "Chile Travel espa\u00f1ol",
                "username": "chiletravel_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "Capricorniano",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312400318",
                "name": "menteoutdoor",
                "username": "menteoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "HistLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065923023",
                "name": "No me cabe en la maleta",
                "username": "Viajacompilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407776131",
                "name": "Nanati",
                "username": "opssnanati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913288967",
                "name": "TVE24",
                "username": "TVE24Play",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605980395",
                "name": "ConsulMexRio",
                "username": "ConsulMexRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579090576",
                "name": "beloved-950",
                "username": "Beloved_950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17937721",
                "name": "pgobbi",
                "username": "pgobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299331331",
                "name": "Beachcampt",
                "username": "beachcampt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402104519",
                "name": "adriana zamora\u2665",
                "username": "AdriianaZamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12510112",
                "name": "Lucas Caton",
                "username": "lucascaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068882000",
                "name": "Reza a Lenda",
                "username": "reza_a_lenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124137793",
                "name": "R\u00e1dio Olinda",
                "username": "radioolindape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46950638",
                "name": "Lili Pieratti",
                "username": "LiliJKFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3190398952",
                "name": "Sindprest",
                "username": "sindprest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1235035195",
                "name": "valterpatrial",
                "username": "valterpatrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74430458",
                "name": "Rodrigo Chia",
                "username": "pedaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862257171",
                "name": "Nicole:)",
                "username": "Karen_alarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710118798876139520",
                "name": "Luana@tim.beta",
                "username": "luanatereza9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938704",
                "name": "JamesRoy SFHEA",
                "username": "JamesRoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893518357",
                "name": "alquimista",
                "username": "pe_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244907848",
                "name": "paix\u00e3o p corridas",
                "username": "Paixaopcorridas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125450002",
                "name": "Ram\u00f3n G\u00e1lvez",
                "username": "RamonGalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380930048",
                "name": "Aeromedellin",
                "username": "aeromedellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72954814",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio Uninovafapi",
                "username": "uninovafapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855389502",
                "name": "elefantedementa",
                "username": "elefantedementa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727869741419900928",
                "name": "\u00c1frica Curiosidades",
                "username": "Historia_Africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3635930595",
                "name": "Chave de um Portal",
                "username": "chdeumportal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "740180205541728256",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwohcp28g62i2yjcquct5988v7nh",
        "oldest_id": "737358357980426240",
        "result_count": 476
    }
}