{
    "data": [
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2016-12-15T10:12:36.000Z",
            "id": "809340372086308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/G3qSZ9PWHe https://t.co/lT9EFyF6yF"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-12-15T09:45:47.000Z",
            "id": "809333624533348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzidas no viveiro da Apremavi, as mudinhas de arauc\u00e1ria j\u00e1 est\u00e3o prontas para o plantio no Parque Nacional... https://t.co/UdooFRi5dk"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2016-12-15T09:37:03.000Z",
            "id": "809331428496384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a candidatura \u201cLocal Dark Sky no Territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u201d promovida pela\u00a0ARDAL https://t.co/s2GvDq6DX4"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2016-12-15T09:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57984,
                        -22.4746099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "809322246334464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!\n\nIniciando mais um dia!! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aLNenPT1ds"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2016-12-15T08:15:03.000Z",
            "id": "809310792919248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo m\u00eas vamos entregar as plataformas de observa\u00e7\u00f5es de aves e as pontes suspensas no Parque Estadual do Chandless"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2016-12-15T07:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "809294851254714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #Chinelagi (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/LqcCiE9pNE"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-12-15T04:55:10.000Z",
            "id": "809260489473740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro \u00e9 boa op\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de escalada em rocha https://t.co/TAh8uUX5Jw https://t.co/llVn4TwptE"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2016-12-15T03:56:20.000Z",
            "id": "809245681055567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/ckGL6glbYp https://t.co/wI4TmXIpfF"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2016-12-15T03:47:48.000Z",
            "id": "809243536294027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/9INsd13rIG https://t.co/yKzj18EVr7"
        },
        {
            "author_id": "760658704563863552",
            "created_at": "2016-12-15T02:44:20.000Z",
            "id": "809227563625103360",
            "in_reply_to_user_id": "760658704563863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Crioulo \u2013 Parque Estadual do Rio Preto - MG https://t.co/J5mmwT3Fhp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-15T02:35:18.000Z",
            "id": "809225291738546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "891508866",
            "created_at": "2016-12-15T02:26:35.000Z",
            "id": "809223096368513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer sair comigo quando voc\u00ea vier em bh? Te pago uma pizza e te levo pra andar de roda gigante l\u00e1 no parque municipal @anacaetanoc"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-12-15T01:55:50.000Z",
            "id": "809215358590717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/vSMpdbCNKl #blogmochilando"
        },
        {
            "author_id": "2666204224",
            "created_at": "2016-12-15T01:22:20.000Z",
            "id": "809206928261992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito @ Parque Nacional De Guartel\u00e1 Tibagi - Paran\u00e1 https://t.co/09ld3CjWyA"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2016-12-15T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "33615512",
                        "start": 0,
                        "username": "ufersa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "809198540920680448",
            "in_reply_to_user_id": "33615512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufersa  e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia\n https://t.co/kaIfLRQ9Je"
        },
        {
            "author_id": "2963496725",
            "created_at": "2016-12-15T00:45:32.000Z",
            "id": "809197668086009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fosdoiguazu #brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/L3NrPLjTos"
        },
        {
            "author_id": "2289759105",
            "created_at": "2016-12-15T00:36:39.000Z",
            "id": "809195429057400834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival culin\u00e1rio no Parque Nacional de Banff\nBanff's Big Taste https://t.co/IHz9nvWR0E"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2016-12-15T00:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2331084159",
                        "start": 13,
                        "username": "BiankVieira0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "809190701783252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "formatura da @BiankVieira0 \ud83c\udf89\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/TDvP9JbSrr"
        },
        {
            "author_id": "113758145",
            "created_at": "2016-12-14T22:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "809171047568183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf43 cerrado | cerradinho | cerrad\u00e3o \ud83d\ude0e @ Parque Nacional das Emas https://t.co/dIN24K1LwJ"
        },
        {
            "author_id": "950605958",
            "created_at": "2016-12-14T22:49:34.000Z",
            "id": "809168482835300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 o primeiro parque nacional no Estado do Rio Grande do Norte, criado h\u00e1 pouco... https://t.co/Gak0qwYAHE"
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2016-12-14T22:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "809161942568992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/salV146jk2"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-14T22:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "809160089659654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona da Tijuca, sim \ud83d\udc96\ud83d\udc35 #Kala #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YVzm2Nv7HF"
        },
        {
            "author_id": "751125916647129088",
            "created_at": "2016-12-14T22:15:42.000Z",
            "id": "809159959254548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-clube de funcion\u00e1rios da Varig vai virar parque municipal em SP #G1 https://t.co/PwQQuNyjrQ"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-12-14T22:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "809159325344268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/tAtDl3HyEY"
        },
        {
            "author_id": "702507878230462464",
            "created_at": "2016-12-14T22:01:33.000Z",
            "id": "809156400219881474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Caf\u00e9  - Krater off ride https://t.co/hfC3CaOIlr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-14T21:41:08.000Z",
            "id": "809151260494589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Escalavrado, Dedo de Nossa Senhora e Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim-RJ... https://t.co/mU79Afz465"
        },
        {
            "author_id": "1376784326",
            "created_at": "2016-12-14T21:32:26.000Z",
            "id": "809149070887391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/MHmo8tq9TY"
        },
        {
            "author_id": "1299638233",
            "created_at": "2016-12-14T21:16:32.000Z",
            "id": "809145069445980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de Nordeste Mais. No programa dessa semana, um passeio pelo Parque Municipal de Macei\u00f3, unidade de... https://t.co/OnhLYaXVzr"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-12-14T21:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "809144161786089477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/7UZL3pNWGS"
        },
        {
            "author_id": "1376784326",
            "created_at": "2016-12-14T20:55:45.000Z",
            "id": "809139838381215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma aulaaaaa fora da rotina!\n#Natureza\n#Trilha @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/DUt3N2x6kK"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2016-12-14T20:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "539172984",
                        "start": 127,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "809139249689821188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia - https://t.co/qd8vJniE8C - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "760477497586753538",
            "created_at": "2016-12-14T20:40:44.000Z",
            "id": "809136059846160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/NE6KKR43uY"
        },
        {
            "author_id": "236620255",
            "created_at": "2016-12-14T20:35:14.000Z",
            "id": "809134677009145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure.. \ud83d\udc63\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Trilha Dos Escravos - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/eMWQGRULAq"
        },
        {
            "author_id": "50882087",
            "created_at": "2016-12-14T20:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809131308320456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando a trilha no Parque Nacional \ud83d\ude0e #FozDoIgua\u00e7u #FamilyTime\u2026 https://t.co/U6fi2DUPgz"
        },
        {
            "author_id": "799369606427250690",
            "created_at": "2016-12-14T19:57:37.000Z",
            "id": "809125209118797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos a visita da montanhista de S\u00e3o Paulo Lucy R\u00fabia e o guia do Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/TcQ6VRw28T"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2016-12-14T19:36:59.000Z",
            "id": "809120017161797632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna Feia \u2026 https://t.co/crevnC6SeW"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2016-12-14T19:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "3267367507",
                        "start": 66,
                        "username": "COP13MX"
                    }
                ]
            },
            "id": "809118950042779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional \"Nevado de Colima\" no #M\u00e9xicoBiodiverso\n@COP13MX https://t.co/1ugdkBR1BA"
        },
        {
            "author_id": "48340773",
            "created_at": "2016-12-14T19:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0828,
                        -21.495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "809113109361258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba #mataatl\u00e2tica #NEABC @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/3iPwAkvdq2"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2016-12-14T19:00:17.000Z",
            "id": "809110783061692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obten\u00e7\u00e3o de documento que permite o uso de espa\u00e7o no Parque Municipal por tempo indeterminado foi comemorada em... https://t.co/jz3z5mOiSD"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2016-12-14T18:36:52.000Z",
            "id": "809104887783026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se fot\u00f3grafos interessados no Parque Nacional de Itatiaia! https://t.co/zsehGBiUsT"
        },
        {
            "author_id": "33615512",
            "created_at": "2016-12-14T17:09:09.000Z",
            "id": "809082812607459337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufersa e Instituto Chico Mendes firmam parceria para est\u00e1gios no Parque Nacional da Furna\u2026 https://t.co/bK2RAxYzfK https://t.co/LfGdpdEsJT"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2016-12-14T17:08:40.000Z",
            "id": "809082691123552261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa (PNG) continua a registar uma recupera\u00e7\u00e3o da vida selvagem, que foi quase dizimada \u2026 https://t.co/jJOAup3TT0"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2016-12-14T17:07:02.000Z",
            "id": "809082281667231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 com o f\u00f4lego em dia?\nParque Estadual da Costa do Sol - dia 17 de dezembro\nDIFICULDADE M\u00c9DIA\nInscri\u00e7\u00f5es: por... https://t.co/kbzW7gywci"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-14T17:02:23.000Z",
            "id": "809081110483320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de Graxaim sendo amamentados por sua m\u00e3e - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/zogkVKuKhx"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-12-14T16:48:06.000Z",
            "id": "809077514861707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCOOOOOOOOROO, A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA ILHA DO MEDO T\u00c1 PEGANDO FOGO!  GALERA QUEM T\u00c1 ILHA D\u00c1 UM PULO L\u00c1 POR FAVORRR!\n\n#MAREDEMAR\u00c7O!"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2016-12-14T16:40:11.000Z",
            "id": "809075525851480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros agradecimentos a Subprefeitura Zona Sul, Parque Nacional da Tijuca - ICMBio, CET-RIO/ Centro de... https://t.co/pOM5ZFglcb"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-12-14T15:34:56.000Z",
            "id": "809059101355479041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S\u00e3o Pedro de Arcos comemorou 16.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/jJFbV3GNsx"
        },
        {
            "author_id": "329193257",
            "created_at": "2016-12-14T15:29:42.000Z",
            "id": "809057786575409157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um longa trilha de 4,5Km natureza a dentro Orfeo se diverte no salto 120 metros do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Go."
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-12-14T15:25:20.000Z",
            "id": "809056687441190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cercamento e Plano de Manejo do Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor https://t.co/LT6gFHXDBh https://t.co/iBO2tBTrxA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T14:16:39.000Z",
            "id": "809039401439424516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-12-14T14:15:40.000Z",
            "id": "809039154390724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o Parque Nacional da Tijuca homenageou os volunt\u00e1rios do Programa de Voluntariado e fez um... https://t.co/CuNO6jTIBL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-14T13:58:10.000Z",
            "id": "809034751348768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 O Inea promoveu uma exposi\u00e7\u00e3o de fotos do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u! Foram mais de 40 imagens registradas da beleza da UC! https://t.co/z2kqrVXfbH"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-12-14T13:34:16.000Z",
            "id": "809028736351932417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que acaba de inaugurar sua sede com apoio do projeto Ado\u00e7\u00e3o de... https://t.co/SdzccTYmSL"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2016-12-14T13:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "539172984",
                        "start": 99,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "809028467832537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio desapropria quatro im\u00f3veis no Parque Nacional da Furna Feia - https://t.co/CCY5eaPBtt - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "2905152268",
            "created_at": "2016-12-14T13:31:52.000Z",
            "id": "809028134590935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf40\ud83c\udf04 @ Parque Municipal De Rufino https://t.co/el4rEoRcBa"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2016-12-14T13:16:09.000Z",
            "id": "809024178347212802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A AMPLIA\u00c7\u00c3O CORRETA DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS? \n\n\"Na rodovia GO-118, que liga Bras\u00edlia a... https://t.co/IFKCTo3afh"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-14T13:13:46.000Z",
            "id": "809023575633969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos em Noronha e ficamos impressionados com a estrutura do Parque Nacional Marinho.... https://t.co/6uQlpYyENA"
        },
        {
            "author_id": "70800117",
            "created_at": "2016-12-14T13:00:02.000Z",
            "id": "809020122925043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cody, Wyoming est\u00e1 localizado 52 milhas da entrada leste do Parque Nacional de Yellowstone. Cody foi fundada pelo... https://t.co/qzeJO0L0MI"
        },
        {
            "author_id": "208543184",
            "created_at": "2016-12-14T12:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "809016861253894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6tpEEE3oFy"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-14T12:43:44.000Z",
            "id": "809016021243883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pit\u00f5es das J\u00fanias - Montalegre - Portugal \nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/r9ZkqlvdY4"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2016-12-14T12:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "68693419",
                        "start": 44,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "809007076575952896",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbm aprovados:\n\n\u2705 parcelamento de d\u00edvida da @Curitiba_PMC c/ cons\u00f3rcio de lixo \n\u2705 nome de Teresa Urban p/ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2016-12-14T12:01:11.000Z",
            "id": "809005311948390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei que pode acabar com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Embu vai a vota\u00e7\u00e3o hoje!... https://t.co/6wODVL6q2y"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2016-12-14T12:00:04.000Z",
            "id": "809005029646446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena ou Argentina? Patag\u00f4nia sul ou norte?\nChile - O grande destaque \u00e9 o Parque Nacional Torres Del... https://t.co/Ymvm8gnGMB"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-12-14T11:43:32.000Z",
            "id": "809000869807161352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Of\u00edcio Floresta Nacional de Passo Fundo https://t.co/SMgnR8Aqop"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-12-14T11:43:21.000Z",
            "id": "809000824663773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/TC7qErKISl #EBC"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-14T11:40:33.000Z",
            "id": "809000120188485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/Wgf8n9Ygx2"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-14T11:33:35.000Z",
            "id": "808998366818537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica https://t.co/fAZizinoTR"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-14T11:21:46.000Z",
            "id": "808995392922775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Par\u00e1 sofrem com limita\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica  https://t.co/WxgcamkFfN"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2016-12-14T10:54:49.000Z",
            "id": "808988610896756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Ciclistas participam de 2\u00ba Pedal Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/IjDI4qxUCw"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-12-14T10:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808983018102812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu? Eu mesmo n\u00e3o! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/VXr19PlXqR"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2016-12-14T10:19:02.000Z",
            "id": "808979606581706756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1) https://t.co/QUjvnxQxG7"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2016-12-14T10:17:50.000Z",
            "id": "808979304381968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1) @ Banff National Park https://t.co/LdmRbriAcx"
        },
        {
            "author_id": "2896051090",
            "created_at": "2016-12-14T10:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "808978429714513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presen\u00e7a! Carinho,compreens\u00e3o! S\u00f3 isto e nada mais\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/IKVgxOTh6o"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-14T09:50:57.000Z",
            "id": "808972538244198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascadas do Tahiti - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2016-12-14T09:27:11.000Z",
            "id": "808966557057617921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVADORES DE P\u00c1SSAROS REGISTRAM QUASE CEM ESP\u00c9CIES DE AVES EM PARQUE\u00a0ESTADUAL https://t.co/3Dg80oJaty"
        },
        {
            "author_id": "2957457484",
            "created_at": "2016-12-14T09:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "808963455432671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/Xc4k7i9hnh"
        },
        {
            "author_id": "740307771078234112",
            "created_at": "2016-12-14T03:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "808883852605210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/30T6lyvYW5"
        },
        {
            "author_id": "2604603229",
            "created_at": "2016-12-14T02:30:09.000Z",
            "id": "808861606612520961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mara\u00fa: Novo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens da BR-030 pr\u00f3ximo ao morro do farol\n\nPublicado... https://t.co/z8aJJBTD1y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T02:15:27.000Z",
            "id": "808857905709588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "348376301",
            "created_at": "2016-12-14T02:08:59.000Z",
            "id": "808856280030920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIS QUE O GOVERNADOR/DF GOLPISTA DEU UM BAIRRO PARA  PARA PM NO GUAR\u00c1 SETOR L\u00daCIO COSTA, \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/hjaoya4U5y"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2016-12-14T01:01:06.000Z",
            "id": "808839196588830721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Estadual da Guarita - Torres, Rio Grande do Sul (via Guia Viajar Melhor) \u00a0\u00a0 https://t.co/HQldOmid7P"
        },
        {
            "author_id": "714255674",
            "created_at": "2016-12-14T00:54:05.000Z",
            "id": "808837428295467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de bomba e ref\u00e9ns no Parque Municipal causa curiosidade e movimenta o local https://t.co/zMczQHHDQb https://t.co/vWcCaHCgnM"
        },
        {
            "author_id": "138852263",
            "created_at": "2016-12-14T00:32:05.000Z",
            "id": "808831893609283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/q5XYw301Cl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-14T00:00:45.000Z",
            "id": "808824007386664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "262862756",
            "created_at": "2016-12-13T23:58:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "808823337119928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou \u00e1gua que corre entre pedras @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta\u2026 https://t.co/bKfuQ9yUBp"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-13T23:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "808822547785674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/7oegOIJOYS via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-13T23:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "808820947545452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Eu sou um bolinho \ud83d\udc9c\ud83d\udc35 \n#Juvenal #bugio #howlermonkey #alouattaguariba @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zPeQDv8v96"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-12-13T23:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 79,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "808817292066824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira dos Macacos -Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/Opj4KeMJo7"
        },
        {
            "author_id": "3295514285",
            "created_at": "2016-12-13T23:28:52.000Z",
            "id": "808815983364308997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou pro parque nacional com os par\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2016-12-13T23:03:31.000Z",
            "id": "808809606046773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/RwPvRE1gl4"
        },
        {
            "author_id": "78677149",
            "created_at": "2016-12-13T23:00:36.000Z",
            "id": "808808869568905220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima \u00e9 o sexto ponto mais alto do Brasil e uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para descansar. https://t.co/UCrC8DaoV7 https://t.co/HYAMdhrzO6"
        },
        {
            "author_id": "72153142",
            "created_at": "2016-12-13T22:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "808806190146686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VYUlpKrDC9"
        },
        {
            "author_id": "500354349",
            "created_at": "2016-12-13T22:36:45.000Z",
            "id": "808802869788938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos https://t.co/0Mb17SVzrL"
        },
        {
            "author_id": "75838824",
            "created_at": "2016-12-13T22:33:13.000Z",
            "id": "808801978985758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer a verdadeira hist\u00f3ria Brasileira!\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed (BRASIL), pinturas... https://t.co/9p3x2gV9Nz"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2016-12-13T21:55:09.000Z",
            "id": "808792400655171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tardezinha no Parque Nacional Torres del Paine \u2764\ud83d\ude09 #torresdelpaine #patagonia #chile #v\u2026 https://t.co/e8INqf1Inj https://t.co/DvUtxuKorh"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2016-12-13T21:41:02.000Z",
            "id": "808788848016769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as #G1 https://t.co/Cdgi3wSBtm"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2016-12-13T21:01:32.000Z",
            "id": "808778906216054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivenciem o PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 conosco! https://t.co/t6DKCFquSc"
        },
        {
            "author_id": "1040113080",
            "created_at": "2016-12-13T20:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.579279,
                        -22.417283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "808775360330530818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade https://t.co/uZrfSQDnOT"
        },
        {
            "author_id": "19995739",
            "created_at": "2016-12-13T20:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.625247,
                        -23.64637188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "808774772238716929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/b2wbB9rSjW"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-12-13T20:27:10.000Z",
            "id": "808770257636757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida \u00e9 v\u00e1lida para visitantes, h\u00f3spedes do hotel Belmond e moradores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/N1reiLyLJb"
        },
        {
            "author_id": "67009961",
            "created_at": "2016-12-13T20:17:16.000Z",
            "id": "808767765301657604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer! Parque Natural Municipal de Caravelas. Um lugar \u00fanico para contato do homem com a natureza!"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T20:14:02.000Z",
            "id": "808766951669567489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Nature #Landscape #Intercambio #Amazing #Falls #Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/mrGzgmW8sD"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2016-12-13T20:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "808766795117195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul) https://t.co/ZPIn9Z88Rh"
        },
        {
            "author_id": "193451595",
            "created_at": "2016-12-13T20:09:12.000Z",
            "id": "808765737280139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u; assista #G1 https://t.co/aoFbvLyWWy"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-13T20:07:20.000Z",
            "id": "808765269258674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h04 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Andradas a partir do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-12-13T20:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "524349796",
                        "start": 75,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "808764989708390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Andradas a partir do Parque Municipal, sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-12-13T20:04:30.000Z",
            "id": "808764552976465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h04 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Andradas a partir do Parque Municipal, sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-13T20:03:50.000Z",
            "id": "808764387204931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde co\u00edbe especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/PHIwq10EGM"
        },
        {
            "author_id": "208543184",
            "created_at": "2016-12-13T19:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808762277709185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/r1YEHSX9xe"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2016-12-13T19:23:06.000Z",
            "id": "808754134354690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Vargas em Praia Seca/Araruama, ao fundo Arraial do Cabo(APA de Massambaba / Parque Estadual da Costa do... https://t.co/NRn7QHgARa"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2016-12-13T19:20:05.000Z",
            "id": "808753376259411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Uopeccan visitam Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IlBieaeuMG https://t.co/WYAKBKde7y"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-12-13T19:13:00.000Z",
            "id": "808751594217111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/LJQQRPpxDm"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-12-13T19:11:02.000Z",
            "id": "808751100564275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/nb1LFm6fNT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2016-12-13T19:09:46.000Z",
            "id": "808750778966016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as - https://t.co/hS0Cj3xB5a"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2016-12-13T19:05:05.000Z",
            "id": "808749603365396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/yzyLAyjx3q https://t.co/DWxANTbt7c"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-13T18:58:43.000Z",
            "id": "808747999417335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/nV7c9mvwys #timbeta #sdv https://t.co/FscBCr9A12"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-13T18:58:42.000Z",
            "id": "808747994040307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/MChsgnPsJN https://t.co/lcCZf7I49e"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-12-13T18:54:09.000Z",
            "id": "808746851646242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/0cQ7l8Sp3O"
        },
        {
            "author_id": "233118450",
            "created_at": "2016-12-13T18:53:44.000Z",
            "id": "808746745630965764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/A9iVQPRc3P"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-13T18:50:41.000Z",
            "id": "808745979524562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as\" https://t.co/oQeYwGkRer"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-13T18:48:25.000Z",
            "id": "808745406947618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/SAJYgcEc9K"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-13T18:48:12.000Z",
            "id": "808745351909900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/kmL1zNiUlP #OperacaoBetaLab #Sigodev\u2026"
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:58.000Z",
            "id": "808745042470961156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/eBnLnZzuUu"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:30.000Z",
            "id": "808744926943019009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-13T18:46:22.000Z",
            "id": "808744892084129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as  https://t.co/QJZ1Pve6PR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T18:44:47.000Z",
            "id": "808744494585757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as  https://t.co/CHYA8erSCs"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:11.000Z",
            "id": "808743837518729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/Mkztk6Xk7k"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:05.000Z",
            "id": "808743814588493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/LfaJHIDbV3"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:03.000Z",
            "id": "808743805146935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas pela terceira vez em pouco mais de 1 ano regulariza 89 hectares. &gt; https://t.co/2duYsUC3bP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2016-12-13T18:42:03.000Z",
            "id": "808743804119511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso de trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 proibido por causa de on\u00e7as https://t.co/tPXFgqDv6l"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2016-12-13T18:19:23.000Z",
            "id": "808738100948172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins mais protegida! \nCA\u00c7ADORES PRESOS, ARMAS E PRODUTOS DA CA\u00c7A APREENDIDOS.\n Em... https://t.co/jA5Q8AoMV7"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-13T18:18:22.000Z",
            "id": "808737844411924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 16h14 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-12-13T18:14:26.000Z",
            "id": "808736856124850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h14 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-12-13T17:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808729068451532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 ciumenta viu? Dona de mim! Te amo \u2764\u2764 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1JINR0M8vi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-13T17:31:59.000Z",
            "id": "808726173735944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio desmonta garimpo ilegal na Floresta Nacional de Altamira https://t.co/wJxrc9M59h https://t.co/VA41vfcGEd"
        },
        {
            "author_id": "4776025937",
            "created_at": "2016-12-13T17:30:34.000Z",
            "id": "808725816783896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ #G1 https://t.co/iQYq6vb7eD"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-13T17:07:12.000Z",
            "id": "808719934859726850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As tilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros t\u00eam \u00f3tima sinaliza\u00e7\u00e3o ao longo de todo o\u2026 https://t.co/c5hIRze3vp"
        },
        {
            "author_id": "4285587196",
            "created_at": "2016-12-13T16:56:36.000Z",
            "id": "808717267152343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUADRICICLOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/cpCmBEz4pH"
        },
        {
            "author_id": "4285587196",
            "created_at": "2016-12-13T16:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "823905",
                        "start": 71,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "808717226308145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUADRICICLOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/Ze2xH49eX8 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "228894648",
            "created_at": "2016-12-13T16:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "808713641973387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc67\ud83c\udf33\ud83c\udf1e @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/9QVyjqNTvU"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-12-13T16:36:51.000Z",
            "id": "808712296201682948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mais fotos do coral de natal dos Av\u00f3s da Alegria, apresentado hoje pela manh\u00e3 no Parque Municipal da Uva!\n\nA... https://t.co/WQ2XboLSVY"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-12-13T16:32:04.000Z",
            "id": "808711094852263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mais fotos do coral de natal dos Av\u00f3s da Alegria, apresentado hoje pela manh\u00e3 no Parque Municipal da Uva!"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2016-12-13T16:27:17.000Z",
            "id": "808709889677807617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 os Av\u00f3s da Alegria fizeram a apresenta\u00e7\u00e3o de natal no Parque Municipal da Uva! \n\nConfira um... https://t.co/eoQaOUUy12"
        },
        {
            "author_id": "113082311",
            "created_at": "2016-12-13T16:08:47.000Z",
            "id": "808705234960781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo destino do ano foi o Parque Paulo C\u00e9sar Vinha, muito fofo gostei  &lt;3 https://t.co/s0pFxBpPoF"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2016-12-13T15:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808702973727637509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UvJg6T18Sy"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2016-12-13T15:58:12.000Z",
            "id": "808702570906599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ocONQXGX4z #timbeta #sdv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-13T15:57:07.000Z",
            "id": "808702298624884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/J5LYUhBsF1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-13T15:55:28.000Z",
            "id": "808701881606344706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/noEcpsA4Dz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-13T15:54:02.000Z",
            "id": "808701521793781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/0PVI4XNSj5"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-13T15:48:31.000Z",
            "id": "808700133051428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/SYjj3AsZSb #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2016-12-13T15:46:34.000Z",
            "id": "808699644649803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "455167021",
            "created_at": "2016-12-13T15:46:15.000Z",
            "id": "808699561820745729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/yzjqgWKwmS"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T15:45:14.000Z",
            "id": "808699308342177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/AZ4kheTlcG"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-13T15:44:47.000Z",
            "id": "808699192977850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/lRzQlpkenw"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-13T15:44:21.000Z",
            "id": "808699085859463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ  https://t.co/AZ4kheTlcG"
        },
        {
            "author_id": "76829147",
            "created_at": "2016-12-13T15:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "808698952648376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yl0x9L1Yqt"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-12-13T15:42:07.000Z",
            "id": "808698523038470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela fauna do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/R1yCcS3xL5"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T15:26:55.000Z",
            "id": "808694698277748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microcosmos dos fungos...\nno Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/vhXGEmPmCY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-12-13T14:36:05.000Z",
            "id": "808681905893871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 - See more at:... https://t.co/kMeOXB5NIi"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2016-12-13T14:34:38.000Z",
            "id": "808681540146368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Feira da Mangaba movimentou fim de semana em Lajeado. Naturatins junto a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do... https://t.co/zfk8VjoRJd"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2016-12-13T14:22:16.000Z",
            "id": "808678426425102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada desarticula invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9wA6ybvETX"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2016-12-13T14:13:01.000Z",
            "id": "808676099055988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Burrinhos do Parque Municipal e Loira do Bonfim revelam um pouco mais sobre BH nesta #Ter\u00e7aDeCinema, \u00e0s 23h. https://t.co/nSrR4LnSHo https://t.co/pQxVXT92d0"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2016-12-13T14:03:58.000Z",
            "id": "808673823126093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada desarticula invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iSwCuPFaSd"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2016-12-13T14:01:34.000Z",
            "id": "808673220970815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da prefeitura pode causar impacto no Parque Municipal da Gruta Dainese - TVB Record https://t.co/iY5gV3lCWZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-13T14:01:21.000Z",
            "id": "808673165752856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-13T13:48:12.000Z",
            "id": "808669857176752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cen\u00e1rios da Trilha do Cerrado no Parque Estadual do Rio Preto, em Minas Gerais.... https://t.co/lQYF03uGW2"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T13:39:03.000Z",
            "id": "808667551718842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Falls\u2026 https://t.co/0uYaVuxfFa"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-13T13:20:25.000Z",
            "id": "808662865104211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udc1f Duas embarca\u00e7\u00f5es de pesca sem fiscaliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o apreendidas por policiais do PESET e fiscais da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu! https://t.co/92ivdCaUOC"
        },
        {
            "author_id": "313960346",
            "created_at": "2016-12-13T13:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808660983413673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's official- certified yoga instructor Liza!  \u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/lhQZ0d6LNG"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2016-12-13T13:04:33.000Z",
            "id": "808658870600159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em discuss\u00e3o, projeto assinado por diversos vereados que nomeia a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Campos Naturais de Curitiba de \"Teresa Urban\"."
        },
        {
            "author_id": "70800117",
            "created_at": "2016-12-13T13:00:06.000Z",
            "id": "808657749823385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caldeira de Yellowstone \u00e9 uma caldeira vulc\u00e2nica situada no Parque Nacional de Yellowstone, no estado do... https://t.co/Fojjkc2zOj"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2016-12-13T12:45:36.000Z",
            "id": "808654101387022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM AMBIENTAL FLAGRA CA\u00c7ADORES EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\nNesta segunda-feira, dia 12, quatro ca\u00e7adores foram detidos... https://t.co/YL7lycP9JY"
        },
        {
            "author_id": "36691789",
            "created_at": "2016-12-13T12:14:02.000Z",
            "id": "808646156221902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele condom\u00ednio se formando perto do parque nacional NADA https://t.co/OA87Qu3s0f"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-13T11:55:49.000Z",
            "id": "808641571797299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena\n\nhttps://t.co/Mcv50fCJc5 https://t.co/alvB0SRZwJ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2016-12-13T11:28:14.000Z",
            "id": "808634631293665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/dR2Gfa3opn"
        },
        {
            "author_id": "362509094",
            "created_at": "2016-12-13T11:18:27.000Z",
            "id": "808632170650726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados do CAR s\u00e3o utilizados para milit\u00e2ncia judicial contra agricultores propriet\u00e1rios de terras em Parque Estadual\u2026https://t.co/H1SziQHOqG"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-12-13T11:01:36.000Z",
            "id": "808627927818481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/mdGDlG2CqY"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2016-12-13T11:01:34.000Z",
            "id": "808627918628790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/1E6hgMTW6b #EBC"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2016-12-13T10:57:52.000Z",
            "id": "808626989607358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ToPresisandoDe um tempinho pra ficar nadando de boas no Po\u00e7o Azul (Parque Estadual da Serra do Mar -divisa entre Ubatuba e Itanha\u00e9m) https://t.co/PSwip7POLJ"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2016-12-13T10:55:45.000Z",
            "id": "808626457958371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista no Tapaj\u00f3s reivindicam cria\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena https://t.co/mZKFKfw3OK"
        },
        {
            "author_id": "3366542139",
            "created_at": "2016-12-13T10:43:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "808623383579652098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir pro parque municipal agora sentar em um daqueles bancos e ouvir umas musicas bem bad"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2016-12-13T10:24:20.000Z",
            "id": "808618550231449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/cZrOLutlte"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2016-12-13T10:22:19.000Z",
            "id": "808618043681210370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/zSid36UkQk"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2016-12-13T10:14:05.000Z",
            "id": "808615971946713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane imagens de esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros do Parque Estadual do Biribiri https://t.co/LoJU6qjxR0 https://t.co/MLVICIFNat"
        },
        {
            "author_id": "63333105",
            "created_at": "2016-12-13T10:05:28.000Z",
            "id": "808613801826385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Esta\u00e7\u00e3o Reserva biol\u00f3gica do parque tinha um Monumento que era um ref\u00fagio da vida silvestre\" hahahahaahah"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2016-12-13T09:40:26.000Z",
            "id": "808607504313778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa abriga mais de 140 cavernas https://t.co/6lekvolI9K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-13T09:33:48.000Z",
            "id": "808605834611752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e ANTARTICA CHILENA do CHILE na... https://t.co/BHTRmZU1nB"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2016-12-13T09:09:22.000Z",
            "id": "808599683857780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S\u00e3o Pedro de Arcos comemorou 16\u00baAnivers\u00e1rio | Altominho TV: https://t.co/lb7bRfqhjt via"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-13T07:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808572723815399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas: https://t.co/GueR3AEseG v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4890551488",
            "created_at": "2016-12-13T06:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "86843023",
                        "start": 0,
                        "username": "aleekiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "808565526960209920",
            "in_reply_to_user_id": "86843023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleekiz pelo q eu sei acho q n\u00e3o pq eles ficam numa \u00e1rea protegida, mas tens umas capivaras l\u00e1 q tu chama e elas vem correndo receber +"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-12-13T06:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85389492",
                        "start": 0,
                        "username": "rebelacrobat"
                    }
                ]
            },
            "id": "808564941582168064",
            "in_reply_to_user_id": "85389492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rebelacrobat Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-12-13T05:28:47.000Z",
            "id": "808544174521851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Belgian Mil Flores R$60,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/puJko15V37"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T04:35:33.000Z",
            "id": "808530776602058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mycena sp. - Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/23yIu799Zj"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2016-12-13T04:32:45.000Z",
            "id": "808530073263415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mycena sp. - Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o https://t.co/dmKM4244QZ"
        },
        {
            "author_id": "3368573871",
            "created_at": "2016-12-13T03:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67257514,
                        -6.45201015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "808521145167347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca foi criado em 7 de fevereiro de 2000, est\u00e1 localizado na\u2026 https://t.co/36sySb9cf3"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-12-13T02:50:17.000Z",
            "id": "808504284837019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valente, um dos maravilhosos  elefantes do Parque Nacional Da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, sede de um de nossos... https://t.co/F0w9fauUvU"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2016-12-13T02:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808502532217643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qXbpisTYte motivos para conhecer o Parque Nacional de Itatiaia | SVP Turismo"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2016-12-13T02:36:37.000Z",
            "id": "808500847663599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Intercambio @\u2026 https://t.co/2W8nrFBUh2"
        },
        {
            "author_id": "145594869",
            "created_at": "2016-12-13T02:27:13.000Z",
            "id": "808498479920246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Barranco #lima #peru #travel #viajero #viaje https://t.co/7uLZ0d1qUq"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2016-12-13T02:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808496850189815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 motivos para conhecer o Parque Nacional de Itatiaia | SVP Turismo: https://t.co/ibwUiS5IVg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "156093509",
            "created_at": "2016-12-13T02:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "808493101895548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[... ] So I'll be on my way... \u2716 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/omTB2aBLcX"
        },
        {
            "author_id": "1711681608",
            "created_at": "2016-12-13T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1420847762",
                        "start": 28,
                        "username": "itu1974"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "131357666",
                        "start": 37,
                        "username": "RenzoVaccarezza"
                    }
                ]
            },
            "id": "808489300144824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Municipal Valparaiso @itu1974 @RenzoVaccarezza @EnterrenoChile https://t.co/ddp1A4Lkls"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-13T01:50:20.000Z",
            "id": "808489199724822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2016-12-12T23:58:51.000Z",
            "id": "808461141030608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o tipo de visual que se encontra nas tilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 https://t.co/LdAySZJjwZ"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2016-12-12T23:46:31.000Z",
            "id": "808458036994015232",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 fui ao Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os e encarei 11km de trilha pra subir. Foi minha volta pro montanhismo."
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2016-12-12T23:41:40.000Z",
            "id": "808456816250105860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro: Trilha Serra da Cantareira\nponto tur\u00edstico: N\u00facleo Engordador do Parque Estadual da Cantareira\nA Serra... https://t.co/fy8w3PaS8P"
        },
        {
            "author_id": "247086155",
            "created_at": "2016-12-12T23:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5497299,
                        -22.41238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "808455392975933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83d\udc99 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/XugXgWeWbR"
        },
        {
            "author_id": "35738317",
            "created_at": "2016-12-12T23:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "808452245423472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops! Mais um livro foi \"esquecido\". Agora no Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WPWzUZA7ja"
        },
        {
            "author_id": "566157254",
            "created_at": "2016-12-12T23:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808448419148824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6yqhq0E67V FOR SPEED: THE RUN - Parte 9: Floresta Estadual"
        },
        {
            "author_id": "702507878230462464",
            "created_at": "2016-12-12T23:04:56.000Z",
            "id": "808447574030123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Caf\u00e9  - Krater off ride https://t.co/hfC3CaOIlr"
        },
        {
            "author_id": "566158473",
            "created_at": "2016-12-12T23:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808446566600216577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un destino, dos pa\u00edses \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udccd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/Zd1SEI1SBY"
        },
        {
            "author_id": "289329872",
            "created_at": "2016-12-12T22:40:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "808441360848220161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Maias passaram um tempinho no Parque Municipal neh Caju?? Depois continuaram andando por a\u00ed... @cajuetotonho"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2016-12-12T22:34:08.000Z",
            "id": "808439822050131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/g8Z8iGw7nN https://t.co/o0GsBhxCPz"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:19:54.000Z",
            "id": "808436241511419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(6/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/7a4xHmz6AV"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:18:20.000Z",
            "id": "808435846932271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(5/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/m1ETyPybmI"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:17:31.000Z",
            "id": "808435642820685825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(4/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/pDTvcKXXWB"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:16:23.000Z",
            "id": "808435357364654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(3/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/J55eIUsqNc"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:15:21.000Z",
            "id": "808435096088932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/P9Srz4zIdc"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:13:21.000Z",
            "id": "808434592621461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(1/6) \ud83d\udcf9 Nathalie via instagram stories.: Passeio de canoagem em fam\u00edlia na floresta nacional de Ocala. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 https://t.co/W7Qu1RnrcG"
        },
        {
            "author_id": "3290711883",
            "created_at": "2016-12-12T22:03:41.000Z",
            "id": "808432159799308292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: Zach atualizou seu Instagram com esta foto. Ontem ele esteve na floresta nacional de Ocala com sua filha Fiona e sua namorada Nathalie. https://t.co/g1pLDURmFV"
        },
        {
            "author_id": "59645727",
            "created_at": "2016-12-12T22:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "239580990",
                        "start": 0,
                        "username": "_alineyamanaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "808431720479543296",
            "in_reply_to_user_id": "239580990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_alineyamanaka tipo o parque municipal tem 32 pokestops"
        },
        {
            "author_id": "59645727",
            "created_at": "2016-12-12T21:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "239580990",
                        "start": 0,
                        "username": "_alineyamanaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "808430727788371968",
            "in_reply_to_user_id": "239580990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_alineyamanaka gostei do parque municipal preciso voltar l\u00e1 pq t\u00f4 sem pokebola"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2016-12-12T21:57:49.000Z",
            "id": "808430682569515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa uma cadeira pra vida\nToma uma cerveja no bar\nDeixa tudo pra l\u00e1 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RrHB5ljbb8"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2016-12-12T21:55:47.000Z",
            "id": "808430172898787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse guia voc\u00ea encontra todos os detalhes para explorar o Canyonlands National Park, um parque nacional... https://t.co/djGLayz31g"
        },
        {
            "author_id": "3248902827",
            "created_at": "2016-12-12T21:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "198561311",
                        "start": 36,
                        "username": "portalfacopp"
                    }
                ]
            },
            "id": "808425389957726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa bacana dos estudantes da @portalfacopp em produzir document\u00e1rio sobre o Parque Estadual Morro do Diabo.  https://t.co/ie9u2eJsu4"
        },
        {
            "author_id": "42531293",
            "created_at": "2016-12-12T21:12:52.000Z",
            "id": "808419369965486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE\u2026 https://t.co/BbHf4HY68g https://t.co/PPuN6yANtG"
        },
        {
            "author_id": "127152165",
            "created_at": "2016-12-12T21:11:32.000Z",
            "id": "808419034660159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa falls you sexy rain god love child @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xnmPZVEWZQ"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2016-12-12T21:09:17.000Z",
            "id": "808418469834276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (via Parque Nacional Niokolo Koba - Ca\u00e7adores e presas | Senegal) https://t.co/NiV28rPGOf"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-12T21:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "39040604",
                        "start": 91,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "808418279714918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #NiokoloKoba - Ca\u00e7adores e presas | #Senegal - https://t.co/DZl6hilJJv via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T21:05:56.000Z",
            "id": "808417624518443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas\". https://t.co/OO4QS2H47d"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-12-12T21:05:02.000Z",
            "id": "808417398508294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizado um campeonato regional de BMX na pista do Parque Municipal. https://t.co/BK9Wy2Piz4"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-12-12T21:00:02.000Z",
            "id": "808416141253156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, dia 10, aconteceu no Parque Municipal mais uma edi\u00e7\u00e3o da Corrida Kids de Natal. https://t.co/pu56veDRIF"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-12-12T20:20:04.000Z",
            "id": "808406084138373121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgVVEe6 #estadosunidos https://t.co/lP7rSwFieM"
        },
        {
            "author_id": "748563156113424384",
            "created_at": "2016-12-12T20:04:03.000Z",
            "id": "808402051361189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#damelamanoyvamosadaerlelavueltaalmundo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kb6BnDCxSR"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-12-12T19:59:21.000Z",
            "id": "808400871621033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h57 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, entre o Parque Municipal e a Contorno, sentido T\u00fanel da Lagoinha."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-12-12T19:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "524349796",
                        "start": 93,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "808400595359068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, entre o Parque Municipal e a Contorno, sent T\u00fanel da Lagoinha (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-12-12T19:57:53.000Z",
            "id": "808400499154227201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h57 Tr\u00e2nsito intenso na Andradas, entre o Parque Municipal e a Contorno, sentido T\u00fanel da Lagoinha."
        },
        {
            "author_id": "2827263783",
            "created_at": "2016-12-12T19:46:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "507a015cba6ef518"
            },
            "id": "808397756679290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque nacional Banff, Canad\u00e1 por Kai Vogel https://t.co/zw29oj3QR8"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-12-12T19:22:04.000Z",
            "id": "808391487528570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16 de Dezembro, nas instala\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, venha conhecer os resultados deste... https://t.co/m6jDcx29YL"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-12T19:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "39040604",
                        "start": 98,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "808389729087537153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Nairobi - #Savana junto \u00e0 selva urbana | Qu\u00e9nia - https://t.co/zYiAnFt9lp via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2016-12-12T18:55:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "808384886314766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/iyBcrblBOj"
        },
        {
            "author_id": "802918067621810176",
            "created_at": "2016-12-12T18:45:48.000Z",
            "id": "808382361725505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos meus escrit\u00f3rios prediletos. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! https://t.co/8oQlH8b9Hx"
        },
        {
            "author_id": "4443399082",
            "created_at": "2016-12-12T17:58:50.000Z",
            "id": "808370543162433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais louco de morar dentro do Parque Nacional \u00e9 que tu nunca espera mijar na cabe\u00e7a duma cobra at\u00e9 acontecer"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-12-12T17:53:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "808369295499661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atra\u00e7\u00e3o para o parque estadual da Serra da Tiririca. S\u00edtio arqueol\u00f3gico em Itaipu ganha sinaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/qHKkZc7rB4"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-12-12T17:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808364031077715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira, inspira! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/CV9RvbF7NH"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T17:31:23.000Z",
            "id": "808363634325913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas\". https://t.co/UbTbKVfjlV"
        },
        {
            "author_id": "61347119",
            "created_at": "2016-12-12T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "808362320493559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 mundo, tu \u00e9 maravilhoso \ud83d\udc95 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/0aE57QrHqj"
        },
        {
            "author_id": "715945126544150528",
            "created_at": "2016-12-12T17:11:47.000Z",
            "id": "808358700553539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que eu queria ter conhecido em BH era o Parque Municipal quando inaugurou\nHj sobrou pouca coisa pra se ver ali\n\n#BH119anos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-12T17:02:24.000Z",
            "id": "808356340766834692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/TJ0kUdKSlq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-12-12T16:58:55.000Z",
            "id": "808355462202724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento detecta felinos no Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira  https://t.co/o1soIfSF40"
        },
        {
            "author_id": "73398842",
            "created_at": "2016-12-12T16:26:17.000Z",
            "id": "808347249512185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico Municipal de S\u00e3o Bernardo, localizado no Parque Natural Municipal Estoril  O zoo fica aberto de quarta... https://t.co/34cCYaGsJK"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T16:16:32.000Z",
            "id": "808344795538161668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-12-12T16:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "253034260",
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "193003734",
                        "start": 96,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "808344657239429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada nova sede do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jSxC6S5bTY @ICMBio @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-12T16:04:38.000Z",
            "id": "808341803757948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:47:08.000Z",
            "id": "808337398031613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 refor\u00e7a neg\u00f3cios comunit\u00e1rios https://t.co/cEMwzCB0le"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:44:41.000Z",
            "id": "808336781070528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugurada nova sede do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RphOLJoOea"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-12-12T15:38:38.000Z",
            "id": "808335258210942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre festejos de 80 anos com exposi\u00e7\u00e3o de fotos https://t.co/9T1W1fWlTC https://t.co/TyfapSUMQk"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-12-12T15:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 66,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808333129253527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @jobsonmelo0 https://t.co/VdLWGxEftw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-12-12T15:19:27.000Z",
            "id": "808330432492277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Registros foram feitos no domingo (11) durante patrulhamento de rotina.\nUm deles no Ref\u00fagio Biol\u00f3gico e outro no Parque Nacional do Igua\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-12T15:00:49.000Z",
            "id": "808325740479578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Belo Horizonte tem muitos atrativos para voc\u00ea aproveitar. O Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, com 182.000 m\u00b2, \u00e9 um deles. https://t.co/7RyMGwWaOs"
        },
        {
            "author_id": "2192179879",
            "created_at": "2016-12-12T14:57:37.000Z",
            "id": "808324938180476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU\n\nChega de pesca predat\u00f3ria em nossa orla! \u00c9 preciso ampliar... https://t.co/1V1PecqqDX"
        },
        {
            "author_id": "131978547",
            "created_at": "2016-12-12T14:47:26.000Z",
            "id": "808322373304909829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta fecharem o parque de novo \ud83d\ude21 https://t.co/mzbQ2Bpjh3"
        },
        {
            "author_id": "134247144",
            "created_at": "2016-12-12T14:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "808320622690504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Giovanni e Val\u00e9ria: https://t.co/pNXf2pAxrs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-12T14:31:10.000Z",
            "id": "808318280888909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc6b O Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, do Inea, recebeu os alunos do  C.E. Bar\u00e3o de Juparan\u00e3 para uma caminhada na Trilha da Capivara! https://t.co/c8y0GPSvs7"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2016-12-12T14:26:26.000Z",
            "id": "808317090759409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual 7 Passagens \u00e9 assassinado a tiros em Miguel Calmon-BA. https://t.co/scp86ggzy6"
        },
        {
            "author_id": "800508594210816001",
            "created_at": "2016-12-12T14:03:34.000Z",
            "id": "808311332537823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/lUoAXWaGTD"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2016-12-12T14:00:06.000Z",
            "id": "808310460403417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Carcar\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, RS. Foto de Everton Marlon Ubal Nunes \u00e9 escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PxsonrwgcQ https://t.co/9dMeJU14dy"
        },
        {
            "author_id": "705803038527766528",
            "created_at": "2016-12-12T13:57:37.000Z",
            "id": "808309837524254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o portal NATURAL.PT e descubra a Hand Color que est\u00e1 inserida na \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale... https://t.co/0ngKd0Cmou"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-12T13:52:14.000Z",
            "id": "808308482483126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd01 Compartilhado via @bemnaturalmontanhismo  \n\n\ud83d\udc63 TRAVESSIA ANGRA X L\u00cdDICE PARQUE ESTADUAL DO CUNHAMBEBE, RJ,... https://t.co/6Dyxy1gwAM"
        },
        {
            "author_id": "532567236",
            "created_at": "2016-12-12T13:50:09.000Z",
            "id": "808307957377208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis conta com uma beleza natural indescrit\u00edvel. O Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os (Parnaso) \u00e9... https://t.co/dADDpHGlKr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-12T13:37:33.000Z",
            "id": "808304787884220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2016-12-12T13:37:03.000Z",
            "id": "808304660876509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELA REGI\u00c3O: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias receber\u00e1 83 mudas da esp\u00e9cie no pr\u00f3ximo s\u00e1bado https://t.co/X7KZZLM0wj"
        },
        {
            "author_id": "798055598",
            "created_at": "2016-12-12T13:35:11.000Z",
            "id": "808304191286419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdd dar role no parque nacional de cavalo"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-12-12T13:32:19.000Z",
            "id": "808303470688239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na mata. https://t.co/Omg4OJYBaA"
        },
        {
            "author_id": "349719588",
            "created_at": "2016-12-12T13:23:59.000Z",
            "id": "808301374962302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre afogado no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oEIoY6Ryxw"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2016-12-12T13:19:53.000Z",
            "id": "808300340483411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/5TXvF1u0A0 https://t.co/VWDZUWY7CN"
        },
        {
            "author_id": "788711876477812736",
            "created_at": "2016-12-12T12:33:14.000Z",
            "id": "808288600685215748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu moro no parque nacional de BsB kkk \nGdf sendo Gdf"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-12T12:17:54.000Z",
            "id": "808284743498338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto- Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/1ggTmVMHeT"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-12T11:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "808280010066919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/NuGfI85NFN via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2016-12-12T11:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36834591,
                        -20.24423411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "808275608903913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor a gente seguir em frente e aceitar as coisas como s\u00e3o \ud83d\udccc @ Parque Nacional Serra Da\u2026 https://t.co/acGl2I2PhK"
        },
        {
            "author_id": "1383329360",
            "created_at": "2016-12-12T11:40:08.000Z",
            "id": "808275237364174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDA DO PARQUE ESTADUAL 7 PASSAGENS \u00c9 ASSASSINADO A TIROS... https://t.co/qZIN2bMpBA"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2016-12-12T11:30:14.000Z",
            "id": "808272747151425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira opes de trilhas no Parque Estadual da Serra do Mar, em Cunha (SP) #viagens https://t.co/v1hwjF1CdL https://t.co/3KfscnNOZk"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2016-12-12T11:26:32.000Z",
            "id": "808271815336460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/QASByVn5s0"
        },
        {
            "author_id": "96874015",
            "created_at": "2016-12-12T11:26:08.000Z",
            "id": "808271717001035777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/a8kDpqiMJL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-12-12T09:37:47.000Z",
            "id": "808244448320782343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PALI-AIKE\" da REGI\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES e ANTARTICA CHILENA do CHILE na S\u00e9rie... https://t.co/N5DBAOa2fK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-12-12T09:22:33.000Z",
            "id": "808240615129542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para inspirar a semana que come\u00e7a, a luz e as cores da Reserva  de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, no... https://t.co/ZIhT8etbik"
        },
        {
            "author_id": "186611950",
            "created_at": "2016-12-12T08:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "808227435498106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ando com o perigo, falando com estranhos, n\u00e3o me importa para onde vou! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/9QVIcLhw83"
        },
        {
            "author_id": "729882404102492160",
            "created_at": "2016-12-12T04:55:23.000Z",
            "id": "808173380700606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Colorida no Parque Estadual de Intervales, especificamente."
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2016-12-12T04:33:33.000Z",
            "id": "808167884635721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho etnogr\u00e1fico detalha rela\u00e7\u00f5es de troca em reserva extrativista no Acre https://t.co/65p0kEzX7F"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2016-12-12T04:26:59.000Z",
            "id": "808166230767140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas\u00a0Gerais https://t.co/LS3WsYDB2b https://t.co/4IEI6XQ5aL"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2016-12-12T03:45:32.000Z",
            "id": "808155801462312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual 7 Passagens \u00e9 assassinado a tiros em Miguel Calmon https://t.co/w6lVzmxVUT"
        },
        {
            "author_id": "52525460",
            "created_at": "2016-12-12T03:15:13.000Z",
            "id": "808148170727391234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse programa do De Bike TV a Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade est\u00e1 em foco, confira! https://t.co/anmos3j3hY"
        },
        {
            "author_id": "127289870",
            "created_at": "2016-12-12T01:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "808120863459459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00e1guas @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Sw62ukt32C"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-12T01:16:25.000Z",
            "id": "808118273430720514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "41382090",
            "created_at": "2016-12-12T00:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3032832,
                        -22.5794523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "808112719404539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike tour in Reserva Biol\u00f3gica do Tiangu\u00e1, Serra da Mantiquira.\n#bikenatureza #biketouring\u2026 https://t.co/e0lgdEAVcX"
        },
        {
            "author_id": "4288997014",
            "created_at": "2016-12-12T00:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "713087628430680066",
                        "start": 0,
                        "username": "buudokan"
                    }
                ]
            },
            "id": "808109783429562368",
            "in_reply_to_user_id": "183399666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Buudokan MANDA SALVE PRA BH POHA TBM MORO EM BH BEM Q C PODE FAZER UM ENCONTRO DE SUBS NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2016-12-12T00:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "53085255",
                        "start": 90,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55603979",
                        "start": 103,
                        "username": "PrefeituraSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "808106677681668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa: onde havia lixo e mato, implantamos mais uma pra\u00e7a. Parceria do @GovernoMA e @PrefeituraSL https://t.co/e9YrlP5DDK"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2016-12-12T00:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "808104701673631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/nLZcV9qyHJ"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2016-12-12T00:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808104332281384960",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Sou guia no Parque Nacional das Emas,local onde acontece esse fen\u00f4meno da Bioluminesc\u00eancia,fiquei muito chateada c/ a reportagem"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2016-12-12T00:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "808102596653314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/9mUBwgQNto"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-12-12T00:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808101523632848896",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida Podiam ter falado que esse fen\u00f4meno acontece no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "250256517",
            "created_at": "2016-12-12T00:09:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "808101329256284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764Folga\u2764 @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/QQ6dmkSOg6"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2016-12-12T00:07:19.000Z",
            "id": "808100883837939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos do terceiro ano do C.E. Bar\u00e3o de Juparan\u00e3 visitaram o Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, do Inea, e fizeram um belo piquenique! https://t.co/3F77d4po38"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2016-12-12T00:03:55.000Z",
            "id": "808100029311361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83c\udf3b Servidores do Inea participaram do programa \u201cVivendo Nossas UCs\u201d e visitaram o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e o Centro de Primatologia! https://t.co/O0gZDAmbDw"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2016-12-12T00:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29797128",
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "808099977583087617",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida ta errada ae essas informa\u00e7\u00f5es sobre a bioluminesc\u00eancia, e custava falar que o fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional das Emas :("
        },
        {
            "author_id": "36080103",
            "created_at": "2016-12-11T23:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "808095901537497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do Parque Estadual do Monge a cidade da Lapa \ud83d\udca1\n\n#cidededalapa #vistalinda #parquedomonge\u2026 https://t.co/25rT5ZSWTZ"
        },
        {
            "author_id": "1511800752",
            "created_at": "2016-12-11T23:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808094215070711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/vVdvkBrKqQ"
        },
        {
            "author_id": "367474163",
            "created_at": "2016-12-11T23:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "808091185495437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{2013} \ud83d\udca6\ud83c\udf33 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/P9WF8qA5jj"
        },
        {
            "author_id": "123581297",
            "created_at": "2016-12-11T23:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53111574,
                        -23.39805389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "808085659156185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ousadia e Alegria! #nucleocabu\u00e7u #trilha #family #sunday #nofilter \ud83d\udc40\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/zaYAIgP3wq"
        },
        {
            "author_id": "222625832",
            "created_at": "2016-12-11T23:02:05.000Z",
            "id": "808084467512475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando ser menos sedent\u00e1ria! @ Parque Municipal Benedito Bueno De\u2026 https://t.co/5JdlN9tBoo"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2016-12-11T22:49:29.000Z",
            "id": "808081296262053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos recebe uma exposi\u00e7\u00e3o de fotografias do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u at\u00e9 esta segunda-feira (12).... https://t.co/AYbmnxJ287"
        },
        {
            "author_id": "62448969",
            "created_at": "2016-12-11T22:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55,
                        -34.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "808080114210709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo! \u2600 @ Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/2U4glnOj8f"
        },
        {
            "author_id": "241398132",
            "created_at": "2016-12-11T22:38:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "808078558916579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Restinga De Bertioga https://t.co/OZeWxF3JHp"
        },
        {
            "author_id": "241398132",
            "created_at": "2016-12-11T22:36:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "808077907184619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e quem? @ Parque Estadual Da Restinga De Bertioga https://t.co/nuYqsKIBlT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T22:34:29.000Z",
            "id": "808077520952324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1317057546",
            "created_at": "2016-12-11T22:20:08.000Z",
            "id": "808073911443267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel https://t.co/S955B0H3in"
        },
        {
            "author_id": "82646113",
            "created_at": "2016-12-11T22:20:08.000Z",
            "id": "808073910076014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel https://t.co/JPv6PTFOD2"
        },
        {
            "author_id": "284638768",
            "created_at": "2016-12-11T22:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.39304217,
                        -25.8678061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "051db46077473b54"
            },
            "id": "808072353179648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b\n#grupominuano @ Parque Municipal De Esposi\u00e7 https://t.co/EZBcHwLwMv"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2016-12-11T22:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.08914938,
                        -30.86496396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "808069257003171846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia S\u00f3 Bic\u00e3o \u2764\u26bd\ud83d\udc4f\ud83d\udd35\u26aa\ud83c\udf56\ud83c\udf74#churras #copasantana @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/aLwljDOBzP"
        },
        {
            "author_id": "757590919877169152",
            "created_at": "2016-12-11T21:46:51.000Z",
            "id": "808065535455928322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los fiordos de Kenai, Alaska https://t.co/sVqqpnqcq6"
        },
        {
            "author_id": "2199692746",
            "created_at": "2016-12-11T21:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "808063662120435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/UW3BOtm7oH"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2016-12-11T21:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "61480855",
                        "start": 28,
                        "username": "laurentinogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "808060970065072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Laurentino Gomes (@laurentinogomes):\n\nManifestantes 'abra\u00e7am' Biblioteca Parque Estadual - Rio - O Dia... https://t.co/gJyo0521Yj"
        },
        {
            "author_id": "77504358",
            "created_at": "2016-12-11T21:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.66583089,
                        -6.45666563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "808059000877039618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino da porteira! \ud83c\udf35\ud83d\ude41\u270c\ud83d\ude4c @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/ZBeKwmP7h4"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-12-11T21:14:32.000Z",
            "id": "808057402046238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-12-11T21:00:03.000Z",
            "id": "808053757409783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NATUREZA | Vista do Parque Nacional de Zion.\n\n- Zion National Park \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste... https://t.co/50fK24DlA8"
        },
        {
            "author_id": "2830814422",
            "created_at": "2016-12-11T20:52:44.000Z",
            "id": "808051916051804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra estaria fechado se n\u00e3o fosse a uni\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o dos arredores de Cambar\u00e1 do... https://t.co/uVUAXT3ViP"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-11T20:33:45.000Z",
            "id": "808047139632906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Arao - R\u00edo Arao - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "48911578",
            "created_at": "2016-12-11T20:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32528583,
                        -28.52702966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "808045109975588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arquitetura p\u00f3s moderna @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/syXiB7xqQm"
        },
        {
            "author_id": "400924993",
            "created_at": "2016-12-11T20:21:10.000Z",
            "id": "808043973881303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fervenza de Figueira - Parque nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-11T19:42:05.000Z",
            "id": "808034138255192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dizem que a m\u00e3e das montanhas vive aqui, nos Andes do Chile. #montanhas #torresdelpaine https://t.co/Q1HJjMKurJ"
        },
        {
            "author_id": "340628544",
            "created_at": "2016-12-11T19:35:44.000Z",
            "id": "808032540317597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude80 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ojWAlwGER5"
        },
        {
            "author_id": "4182399574",
            "created_at": "2016-12-11T19:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "808029785775624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/L99FaaBTSN"
        },
        {
            "author_id": "101252050",
            "created_at": "2016-12-11T18:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "43023158",
                        "start": 39,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "808018593338322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogada:Mulher d S\u00e9rgio Cabral\nCasa d @LucianoHuck em Angra:dragagem ilegal,p/praia artificial e em local proibido:https://t.co/TtfdULDriw https://t.co/NAQBFztbBU"
        },
        {
            "author_id": "3421067393",
            "created_at": "2016-12-11T18:30:29.000Z",
            "id": "808016116639526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi tipo... #Torneio #Juventude \u270c\u26bd\ud83d\udc9a\ud83d\ude1c @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/t0u7aLwEmY"
        },
        {
            "author_id": "40000079",
            "created_at": "2016-12-11T18:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "808013952856821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/wTV2HNq8bA"
        },
        {
            "author_id": "123581297",
            "created_at": "2016-12-11T17:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53111574,
                        -23.39805389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "808007944377925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor! #trilha #domingo #amor #meumelhor \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/eUNtF7RH5s"
        },
        {
            "author_id": "3421067393",
            "created_at": "2016-12-11T17:49:45.000Z",
            "id": "808005865987047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\ude48\u26bd\ud83d\udc9a @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/ZbkZmQUN7E"
        },
        {
            "author_id": "221183293",
            "created_at": "2016-12-11T17:12:23.000Z",
            "id": "807996464135831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tierra del Fuego - Brasileiros em Ushuaia - Excurs\u00f5es turisticas em Ushuaia  https://t.co/AdpiJCCfir"
        },
        {
            "author_id": "186575400",
            "created_at": "2016-12-11T17:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.569309,
                        -23.453848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "807996222854336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro rol\u00ea sem \u00e1lcool \u2714 \ud83d\udc9a @ Parque Estadual da Cantareira - Nucleo Cabosul https://t.co/eLbxoGgzRb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T17:00:05.000Z",
            "id": "807993367598661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/byY8rAZMRR"
        },
        {
            "author_id": "135616140",
            "created_at": "2016-12-11T16:25:42.000Z",
            "id": "807984716762808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado: Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/UcbT9Urqp9"
        },
        {
            "author_id": "465865526",
            "created_at": "2016-12-11T15:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "807978066211438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mana cad\u00ea tu??? (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/xe3Uv74Zra"
        },
        {
            "author_id": "972541838",
            "created_at": "2016-12-11T15:58:23.000Z",
            "id": "807977840578797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feirando (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @giulyai) https://t.co/EeOVw64ims"
        },
        {
            "author_id": "68187040",
            "created_at": "2016-12-11T15:56:35.000Z",
            "id": "807977386788519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das cachoeiras na subida do Parque Municipal de Goiapaba-A\u00e7u. #boatarde #es24horas\u2026 https://t.co/HARC7P27oM"
        },
        {
            "author_id": "1468479926",
            "created_at": "2016-12-11T15:45:31.000Z",
            "id": "807974601321914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8mjnEsVBvP"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2016-12-11T15:30:27.000Z",
            "id": "807970812707880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora to morando de frente pro parque municipal e do viaduto, essa vista \u00e9 sensacional demais"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-11T15:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807970422205644801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachu \u00e9 sempre bom pra renovar! E l\u00e1 no parque nacional em Teresopolis tem algumas bem\u2026 https://t.co/XV2vt9cG0L"
        },
        {
            "author_id": "763397199367704576",
            "created_at": "2016-12-11T15:14:50.000Z",
            "id": "807966882947076098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/dnXTj6EKMJ"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2016-12-11T14:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03795052,
                        -23.72033633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "807953565696356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar. #engenhariaflorestal #nature #sp #ufmg #ica #pode @ Parque\u2026 https://t.co/STYKbxYwYe"
        },
        {
            "author_id": "788819386983391232",
            "created_at": "2016-12-11T14:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "791635",
                        "start": 82,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "807952937469276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna do Parque Nacional de Itatiaia em exposi\u00e7\u00e3o - https://t.co/ojo2YjhPm0 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3350192897",
            "created_at": "2016-12-11T14:16:25.000Z",
            "id": "807952180577705986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha esquecido como era o parque municipal vei, l\u00e1 \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "95219649",
            "created_at": "2016-12-11T14:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698619,
                        -25.5990574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "807949078697050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u.\n#maravilladelmundo \n#brasil \n#butterfly \n#cataratas\u2026 https://t.co/JF3g0p9Lkr"
        },
        {
            "author_id": "484844946",
            "created_at": "2016-12-11T13:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "807946552304140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/10TMxrMj6D"
        },
        {
            "author_id": "244482579",
            "created_at": "2016-12-11T13:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "386820805",
                        "start": 0,
                        "username": "assimdisseojoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "807939759435902976",
            "in_reply_to_user_id": "386820805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assimdisseojoao joao, vi um cara no parque municipal , que \u00e9 sua cara, at\u00e9 a fam\u00edlia dele parecia com a sua, vc devia ta aqui pra ver isso"
        },
        {
            "author_id": "96871832",
            "created_at": "2016-12-11T13:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807938606564331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 para se aventurar ent\u00e3o vamos que vamos!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/MRpk010Phh"
        },
        {
            "author_id": "2330298633",
            "created_at": "2016-12-11T13:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "807937390950121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada, vem facul \ud83c\udf93\ud83c\udf89\n#3WP #foilindo #querodenovo #vaideixarsdds #agora\u00e9CCO \u2764\u2764 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/vLKzxJkI9f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T13:01:40.000Z",
            "id": "807933367165526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "784171843330736128",
            "created_at": "2016-12-11T13:00:53.000Z",
            "id": "807933173241933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj naquele pique com a Priminha \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2016-12-11T13:00:01.000Z",
            "id": "807932951807676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Beag\u00e1 j\u00e1 est\u00e1 no clima do Natal! Visite o tradicional pres\u00e9pio do Parque Municipal: https://t.co/lrYHXydI6z  \ud83c\udf84 \ud83c\udf81 https://t.co/VTIX7VZKtP"
        },
        {
            "author_id": "368648633",
            "created_at": "2016-12-11T12:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.16760974,
                        -18.82868618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "807932558159843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Pau Furado in Uberl\u00e2ndia, Minas Gerais https://t.co/0hQmpKbeQx"
        },
        {
            "author_id": "552844751",
            "created_at": "2016-12-11T12:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "807930609586896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiaa #bomdomingoatds @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/nva3dbmPtw"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-12-11T12:39:17.000Z",
            "id": "807927736476045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente. https://t.co/hMeuyMG1ev"
        },
        {
            "author_id": "219374423",
            "created_at": "2016-12-11T12:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.145091,
                        -22.763373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "807927397442080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz para alma \ud83d\ude4f \n\n#for\u00e7asrenovadas @ Parque Municipal Zeca Malavazi https://t.co/8VAGAHjDTG"
        },
        {
            "author_id": "41852336",
            "created_at": "2016-12-11T12:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "807924749938622466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/pjK9ktjjmS"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2016-12-11T12:16:20.000Z",
            "id": "807921962265837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc for levar o seu filho ou neto pequeno ao parque estadual Cidade da Crian\u00e7a, aquele que consumiu milh\u00f5es de... https://t.co/fhQDB8XNMP"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2016-12-11T12:13:02.000Z",
            "id": "807921132103987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ilha do Bananal/APA Promove Oficina de Manejo Integrado do Fogo Para 2017... https://t.co/7Bymw3ID66"
        },
        {
            "author_id": "123581297",
            "created_at": "2016-12-11T11:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53455816,
                        -23.40429499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "807917659123830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u in Guarulhos, SP) https://t.co/1NOdvT5LYF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:07.000Z",
            "id": "807903031593467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/18y88IZp8T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:02.000Z",
            "id": "807903009686622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/URfNz2HxTo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-11T11:01:02.000Z",
            "id": "807903009413988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/gVxap8l4uU"
        },
        {
            "author_id": "66789166",
            "created_at": "2016-12-11T11:00:04.000Z",
            "id": "807902766014283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo existe lugares que nem imaginamos ter!! \ud83c\udf0d O Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um desses lugares! Um... https://t.co/lzmTNGq8OI"
        },
        {
            "author_id": "1118194915",
            "created_at": "2016-12-11T10:34:24.000Z",
            "id": "807896306094080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Barra - DESBRAVADORES de Pra\u00e7a Seca - Distrito de Marechal Hermes - Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2016-12-11T10:30:09.000Z",
            "id": "807895239008616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Bomdia O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completou 77 anos na semana passada! Conhe\u00e7a mais este belo lugar! https://t.co/DkAT0SwQO8 https://t.co/PGR0NX4JMi"
        },
        {
            "author_id": "5406672",
            "created_at": "2016-12-11T10:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.65241814,
                        42.43732452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "394ff7ddd49995ae"
            },
            "id": "807890439655321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bomberos https://t.co/MGcqQuokX8"
        },
        {
            "author_id": "36540864",
            "created_at": "2016-12-11T09:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17828083,
                        -26.73960294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "807883671688445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free Force! (@ Parque Municipal de Eventos in Pomerode, SC) https://t.co/JPUAcvIunt"
        },
        {
            "author_id": "368589763",
            "created_at": "2016-12-11T09:33:04.000Z",
            "id": "807880874209538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo, es algo absurdo. https://t.co/KbMLz0feYh"
        },
        {
            "author_id": "221728645",
            "created_at": "2016-12-11T09:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "99904689",
                        "start": 38,
                        "username": "regiondemurcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "807877587192025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MonteArab\u00ed Monumento Natural. #Yecla @regiondemurcia https://t.co/BMYwRPp6su"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2016-12-11T09:03:52.000Z",
            "id": "807873524010483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cchoeira Sunwapta, Parque Nacional Jasper, Canad\u00e1. https://t.co/qKSFTRZ3JH"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2016-12-11T08:31:31.000Z",
            "id": "807865384305102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 18 mil hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais https://t.co/JWGY351Feg https://t.co/sLOvdc5Xru"
        },
        {
            "author_id": "714236852",
            "created_at": "2016-12-11T07:41:30.000Z",
            "id": "807852794476658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 exames gratuitos no Parque Municipal de BH https://t.co/nIdLlFgtOQ https://t.co/X6xiOYNWaE"
        },
        {
            "author_id": "714248270",
            "created_at": "2016-12-11T07:19:23.000Z",
            "id": "807847229830598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/2LOMy79yhw https://t.co/cBKtqIWfT7"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2016-12-11T06:16:41.000Z",
            "id": "807831450775130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/pwCqcyuFix"
        },
        {
            "author_id": "4422774917",
            "created_at": "2016-12-11T05:27:35.000Z",
            "id": "807819094862925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha muito bacana ;) @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/XTSewRtC6U"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2016-12-11T04:31:33.000Z",
            "id": "807804992967020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio causa destrui\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros https://t.co/65a2csQVqh https://t.co/1pYUVGmzwu"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2016-12-11T04:15:48.000Z",
            "id": "807801030968799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 \u2013 Amazonas \u2013 2010 https://t.co/j7bPnDbOJQ"
        },
        {
            "author_id": "273394421",
            "created_at": "2016-12-11T04:10:30.000Z",
            "id": "807799694734794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de Domingo, Conhe\u00e7a o Parque Estadual Pedra da Boca. https://t.co/hQFOSjmZez"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-12-11T04:03:39.000Z",
            "id": "807797973132476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve reportagem bacana no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros neste s\u00e1bado. Voc\u00ea\u2026 https://t.co/oAspO28x9q"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2016-12-11T03:21:40.000Z",
            "id": "807787406200016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu vizinho:\n- Ando numa dureza t\u00e3o grande que vendi hoje um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "76329615",
            "created_at": "2016-12-11T03:18:37.000Z",
            "id": "807786639363870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de Domingo, Conhe\u00e7a o Parque Estadual Pedra da Boca. https://t.co/8KB5vZaTMK"
        },
        {
            "author_id": "304714865",
            "created_at": "2016-12-11T03:14:46.000Z",
            "id": "807785671943475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de Domingo, Conhe\u00e7a o Parque Estadual Pedra da\u00a0Boca. https://t.co/QsDLUcFokW https://t.co/DisxqzusJD"
        },
        {
            "author_id": "1514711588",
            "created_at": "2016-12-11T02:37:48.000Z",
            "id": "807776369723764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas, trabalho escravo, agrot\u00f3xicos. Opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento ilegal em parque estadual descobre um arsenal... https://t.co/RE1qVwe7uv"
        },
        {
            "author_id": "322941006",
            "created_at": "2016-12-11T02:16:41.000Z",
            "id": "807771055444164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/5sv5afhklq"
        },
        {
            "author_id": "78090381",
            "created_at": "2016-12-11T01:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807766487268212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00e3o \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/SnVoiAWcH7"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2016-12-11T01:17:49.000Z",
            "id": "807756238943612935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do rio Orkhon https://t.co/HSAclXqMAU #viajantes #turismo VIAJAR ENTRE VIAGENS"
        },
        {
            "author_id": "66746148",
            "created_at": "2016-12-11T00:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7915149,
                        -15.43681792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "807750700864258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/VuEX0bzUmX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-11T00:50:22.000Z",
            "id": "807749331273007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "96871832",
            "created_at": "2016-12-11T00:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807747894472278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a instrutora dar uma risada\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/4nqROaIpGu"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2016-12-11T00:42:19.000Z",
            "id": "807747303935246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ZES11srEll"
        },
        {
            "author_id": "3174324021",
            "created_at": "2016-12-10T23:56:35.000Z",
            "id": "807735795666878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana conhecemos o C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. Veja como foi:\nhttps://t.co/1WymAEMUUl"
        },
        {
            "author_id": "1578116024",
            "created_at": "2016-12-10T23:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "807724160369774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "limasoundsystem \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/yfCBndylFO"
        },
        {
            "author_id": "453143622",
            "created_at": "2016-12-10T22:46:30.000Z",
            "id": "807718157771227136",
            "in_reply_to_user_id": "772453078863929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_laralouback sim, no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-12-10T22:45:29.000Z",
            "id": "807717904431087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque \u2714 https://t.co/iGPGTszrM4 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Lx5sZUvzOD"
        },
        {
            "author_id": "453143622",
            "created_at": "2016-12-10T22:34:35.000Z",
            "id": "807715161490489348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal ficou lindo! \u00d3timo lugar pra sentar e ficar conversando.\nBom jardim estava precisando de um lugar assim."
        },
        {
            "author_id": "94430869",
            "created_at": "2016-12-10T22:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "807708629067513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando promessa pelo penta \u26f0 #cambara #riograndedosul #gopro #gremio @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/Vq1fWohI6k"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-12-10T22:01:16.000Z",
            "id": "807706776862867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de fotos revela fauna do Parque Nacional https://t.co/bhP3eYrSm0"
        },
        {
            "author_id": "331857080",
            "created_at": "2016-12-10T21:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "807705204514848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/PcaDr5xqxY"
        },
        {
            "author_id": "4794592345",
            "created_at": "2016-12-10T21:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "807703771279200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/3ro2023IoL"
        },
        {
            "author_id": "2344105607",
            "created_at": "2016-12-10T21:47:59.000Z",
            "id": "807703432333238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do Mimoso \u00e9 um dos mirantes mais incr\u00edveis do Parque Nacional da Boca\u00edna, entre S\u00e3o\u2026 https://t.co/TXfvaNHiAv"
        },
        {
            "author_id": "453143622",
            "created_at": "2016-12-10T21:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.41257,
                        -22.15653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "911f9be4c234f913"
            },
            "id": "807699081208283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 #goprobrasil #gopro @ Parque Municipal https://t.co/4iC04gWJ5E"
        },
        {
            "author_id": "59317539",
            "created_at": "2016-12-10T20:58:32.000Z",
            "id": "807690987631939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida.. #lareserva #elacantilado #vientosdelsur #laplaya #mardelplata #natural\u2026 https://t.co/qh8nMiETDQ"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2016-12-10T20:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "807685691530510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/xzlSe6M3wb"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-10T20:34:47.000Z",
            "id": "807685009582784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FSC\u00ae Portugal - 10 anos a Criar valor na floresta nacional https://t.co/YQtttem0VS"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-12-10T20:34:27.000Z",
            "id": "807684927466729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FSC\u00ae Portugal - 10 anos a Criar valor na floresta nacional https://t.co/digCRbuUNY"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2016-12-10T20:30:33.000Z",
            "id": "807683947966631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo \u00e9 perfeita para a pr\u00e1tica de esportes de aventura na selva da Patag\u00f4nia. #Chile https://t.co/OgFzuSBWJ5"
        },
        {
            "author_id": "111027440",
            "created_at": "2016-12-10T20:16:58.000Z",
            "id": "807680529462161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/YuLncxITMV"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2016-12-10T20:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "807680193435471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Iqj3ShnCaL"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2016-12-10T19:39:32.000Z",
            "id": "807671107365011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O final de semana ser\u00e1 de muita emo\u00e7\u00e3o na pista de BMX, do Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. Neste domingo (11)... https://t.co/jSxtsD3Q4x"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-12-10T19:37:16.000Z",
            "id": "807670538072195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-12-2016 - PONTE DE LIMA - 16.\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos,... https://t.co/87Nb5CLbYc"
        },
        {
            "author_id": "387390552",
            "created_at": "2016-12-10T19:31:44.000Z",
            "id": "807669145294802946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "batalha do cc foi p parque municipal aka festa da uva"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2016-12-10T19:22:46.000Z",
            "id": "807666889379954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda na Regi\u00e3o de Influ\u00eancia do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG: Distando 70 km do Centro de Belo... https://t.co/F8upto5Fv9"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2016-12-10T19:20:19.000Z",
            "id": "807666270279700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares curiosos de 44 crian\u00e7as tomaram conta do Parque Natural Municipal Atalaia na quinta-feira (8). Com muita... https://t.co/ML7pIQ4yTq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-12-10T19:10:04.000Z",
            "id": "807663692661669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Carcar\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, RS. Foto de Everton Marlon Ubal Nunes \u00e9 escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/PwS4Ey3T9h https://t.co/Gm974MSTZX"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2016-12-10T19:03:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "807662157286572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha simp\u00e1tica @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/NJuXQmb0ur"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2016-12-10T18:10:39.000Z",
            "id": "807648737799512066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Pau-brasil vira modelo para ecoturismo: Parque nacional localizado a apenas 30 minutos de Porto Seguro,\u2026 https://t.co/MVnEHKXJlB https://t.co/QJYPPEX9ZQ"
        },
        {
            "author_id": "89955183",
            "created_at": "2016-12-10T18:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.962729,
                        -22.216944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "807647848422580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre https://t.co/Fb1e3i8kC9"
        },
        {
            "author_id": "15282032",
            "created_at": "2016-12-10T17:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807644254092701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6nvB3rjaHh"
        },
        {
            "author_id": "107297723",
            "created_at": "2016-12-10T17:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02166296,
                        -12.14931891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "807643964727820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto se demora, v: (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/6VYxm6S7u5"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-12-10T17:43:20.000Z",
            "id": "807641863410827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/k70SKAPORe https://t.co/ijPGsxZ81E"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2016-12-10T17:20:58.000Z",
            "id": "807636235199971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[100 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/Eeoa1PqoDr https://t.co/w8OLTvo73t"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2016-12-10T17:20:43.000Z",
            "id": "807636174395166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[100 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta\u2026 https://t.co/VJ3C7Aj4m9 https://t.co/WvXR2X9QTR"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2016-12-10T17:12:55.000Z",
            "id": "807634211985358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vontade de ir no parque Nacional...Ja passou !"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-12-10T17:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "807632723162578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/bSe0YzYdlP via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "1416860324",
            "created_at": "2016-12-10T17:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1228452879826083841",
                        "start": 0,
                        "username": "amarinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "807631930409635840",
            "in_reply_to_user_id": "304011024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amarinhas minha m\u00e3e faz tai chi chuan no parque municipal todo sabado e \u00e9 de gra\u00e7a (mas coisa meio de velho)"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-12-10T17:02:03.000Z",
            "id": "807631477210873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhando no Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/dYkDuGjslg"
        },
        {
            "author_id": "2730553322",
            "created_at": "2016-12-10T16:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "807630243758571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/imPMWuw4TM"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-12-10T16:25:23.000Z",
            "id": "807622249293479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICADEVIAGEM A Ilha do Bom Abrigo fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se chega de barco a partir de #Canan\u00e9ia https://t.co/esWylgJ8OM https://t.co/N8gBvmo1mk"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2016-12-10T15:52:26.000Z",
            "id": "807613957137661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACI\u00c7O DAS PRATELEIRAS (Parque Nacional do ITATIAIA) \nhttps://t.co/y3t6liWxia https://t.co/QxVW81sFC0"
        },
        {
            "author_id": "2818013940",
            "created_at": "2016-12-10T15:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "807609668457689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/G2iX4cBpVI"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-10T15:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807609045490237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teresopolis, dentro do Parque Nacional tem v\u00e1rias atividades, como a Trilha Suspensa, que te\u2026 https://t.co/Nw2RXKjzni"
        },
        {
            "author_id": "985643239",
            "created_at": "2016-12-10T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807608357825761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yufJ8n4D2m"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2016-12-10T15:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "807607324307243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FamilyIntrip curtindo Teresopolis!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Kk4RdqtD1e"
        },
        {
            "author_id": "168659821",
            "created_at": "2016-12-10T15:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807606836539039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/FzPmWhD414"
        },
        {
            "author_id": "512042736",
            "created_at": "2016-12-10T15:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "807605177884803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia foi \ud83d\udd1d com eles #familia #parque #passeio @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/h3TCbDfOvQ"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-12-10T15:09:46.000Z",
            "id": "807603217483829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via @clubedosaventureiros  -  As lajes da Branca de Neve - Vale dos Frades - Parque Estadual dos... https://t.co/4h4epNWTFJ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2016-12-10T15:08:02.000Z",
            "id": "807602784249974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente Sarney Filho inaugura nova sede administrativa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gDM4DJrIVB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-12-10T15:01:20.000Z",
            "id": "807601094239068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ano passado, as Cataratas do Igua\u00e7u receberam quase 800 mil pessoas.https://t.co/jRt5zQt1fV https://t.co/DiwaGdw9MO"
        },
        {
            "author_id": "4422774917",
            "created_at": "2016-12-10T14:44:32.000Z",
            "id": "807596867726950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/YqWFZFW2x1"
        },
        {
            "author_id": "714290263",
            "created_at": "2016-12-10T14:43:28.000Z",
            "id": "807596600705093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela \u00e9 picada por cobra no Parque Municipal de Montes Claros https://t.co/FjyvspB3lz https://t.co/SjtKm4Uc6t"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2016-12-10T14:43:07.000Z",
            "id": "807596510598889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7XdJ1SFxJ2 Tocantiuns - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o promove oficina de Manejo Integrado do Fogo para 2017 https://t.co/UVK9FYd5Vf"
        },
        {
            "author_id": "100297796",
            "created_at": "2016-12-10T14:35:27.000Z",
            "id": "807594580833169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, come\u00e7ou a nossa s\u00e9rie de Hist\u00f3ria Al\u00e9m da Capa feita na Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/LHxc4oc8eF"
        },
        {
            "author_id": "59967347",
            "created_at": "2016-12-10T14:21:50.000Z",
            "id": "807591157391822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CurtindoaVidaPromenade #ExpoGP16 #PromenadeItaguai @ Parque Municipal De Itaguai https://t.co/EEMeg45n90"
        },
        {
            "author_id": "1461686029",
            "created_at": "2016-12-10T14:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "807590353905786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azuleando @ Parque Municipal de Azul https://t.co/azdItiwjpy"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2016-12-10T14:11:23.000Z",
            "id": "807588527068315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo - SP\nUm para\u00edso no interior de S\u00e3o Paulo.\nAssista o v\u00eddeo e se encante com este... https://t.co/NEKfN7ySdp"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-12-10T13:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "807583877342568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/zZT6Hr8QNY"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2016-12-10T13:41:35.000Z",
            "id": "807581027501744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre festejos de 80 anos - Jornal de Turismo https://t.co/j4gvo8eJQd via @#jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2016-12-10T13:36:30.000Z",
            "id": "807579748960505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O antes e o depois da reportagem que acabei de fazer no Parque Estadual da Lapa Grande. https://t.co/WWa7jJLjt2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-10T12:50:18.000Z",
            "id": "807568118927290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2016-12-10T12:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "807563542245187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a \"DIVA\" \ud83d\ude02 (#SQN), na Cachoeira do Rio Mimoso no Parque Nacional da Serra da Bocaina. \ud83d\ude06\u2026 https://t.co/hhds0ZMcoo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-12-10T12:16:49.000Z",
            "id": "807559693522599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeir\u00e3o por Cima - Vale do Pati Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ae6J2jBJzE"
        },
        {
            "author_id": "81381091",
            "created_at": "2016-12-10T11:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "807549197813772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/EIntliMUSu"
        },
        {
            "author_id": "855166404",
            "created_at": "2016-12-10T11:28:17.000Z",
            "id": "807547478375440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Mesa Verde Clif\u00a0Palace https://t.co/wsyxdzYPE7 https://t.co/1PIASCigRb"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-12-10T11:05:58.000Z",
            "id": "807541863385219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/4zHsR6f2TH"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-12-10T11:00:09.000Z",
            "id": "807540401368350721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria P\u00fablica de SP ingressa com ACP para garantir comunidades tradicionais no Parque Estadual do Jurupar\u00e1 https://t.co/UqhlIixAev"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-12-10T10:52:12.000Z",
            "id": "807538398923628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/K09D62cb9V https://t.co/gs5ye0AH8N"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-12-10T10:39:03.000Z",
            "id": "807535088426713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/xeWubQMqcU"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-12-10T10:32:35.000Z",
            "id": "807533462769061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba  https://t.co/igv6f4uHyo #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2016-12-10T10:30:27.000Z",
            "id": "807532926229299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/SYySNqW74f https://t.co/P2LYMcNnxZ"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2016-12-10T10:30:25.000Z",
            "id": "807532916662120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/V79HggLjsm https://t.co/hdRznW3aMt"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2016-12-10T10:30:20.000Z",
            "id": "807532896709816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/BLpUTBxBTb https://t.co/lOn13cqUDS"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2016-12-10T10:30:14.000Z",
            "id": "807532871233568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/ZREHAFW24w https://t.co/ZeaEhdfG7Y"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-12-10T10:29:45.000Z",
            "id": "807532749741400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/jatScK8VQu https://t.co/2OhPbSedZQ"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2016-12-10T10:29:44.000Z",
            "id": "807532745207336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/EMaOVfroW4 https://t.co/TutznCGNCx"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2016-12-10T10:29:43.000Z",
            "id": "807532742065782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/AY4LzXW69i https://t.co/OgMDVmr0r0"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2016-12-10T10:29:41.000Z",
            "id": "807532734792896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/sfYAnLadHP https://t.co/d3X1tKaNXD"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-12-10T10:29:36.000Z",
            "id": "807532710700859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba https://t.co/nnwKPQDuqj"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2016-12-10T10:28:09.000Z",
            "id": "807532347209973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba  https://t.co/nhqaZ8XbpW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-12-10T10:24:13.000Z",
            "id": "807531356817391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba \" https://t.co/ogwjDtPMtV"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2016-12-10T10:23:31.000Z",
            "id": "807531182791557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba  https://t.co/Kv3ZFQxJtq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-12-10T10:23:10.000Z",
            "id": "807531093285081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba  https://t.co/4f9IYckvCa"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2016-12-10T10:20:11.000Z",
            "id": "807530343649673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba None"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2016-12-10T10:20:07.000Z",
            "id": "807530323676450818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Porto das \u00c1guas \u00e9 nova op\u00e7\u00e3o de lazer em Sorocaba None"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2016-12-10T09:17:15.000Z",
            "id": "807514506482028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades celebram 72 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/enW2oU2pwX https://t.co/UciFWZuNR6"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2016-12-10T08:14:36.000Z",
            "id": "807498739845918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde - Condado de Montezuma - Colorado - EUA https://t.co/d9r35Rysjk"
        },
        {
            "author_id": "1471106935",
            "created_at": "2016-12-10T04:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "807436361628270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga de mi almaaaaaa\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b @ Parque Municipal https://t.co/vD17T5Zj9h"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2016-12-10T03:20:32.000Z",
            "id": "807424734480703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/GD6SGbqCWq https://t.co/1rKARbZEop"
        },
        {
            "author_id": "81895944",
            "created_at": "2016-12-10T03:14:38.000Z",
            "id": "807423250481446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas  https://t.co/RqUuVZ0vXm"
        },
        {
            "author_id": "138852263",
            "created_at": "2016-12-10T02:16:09.000Z",
            "id": "807408530928050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/em0JvEg8YJ"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-12-10T02:12:51.000Z",
            "id": "807407702053965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Bacana Parque nacional da Serra da capivara. \ud83d\udc4d https://t.co/GL4zQpqsy1"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-12-10T02:06:54.000Z",
            "id": "807406202753794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/mVeuUcrkL1"
        },
        {
            "author_id": "2572238404",
            "created_at": "2016-12-10T01:50:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5c2928ad0f51e721"
            },
            "id": "807402176494575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu fui p uma audi\u00eancia decidir se a mata da chuva pode ser uma reserva biol\u00f3gica, amei votar SIM quando tiver pronto vou visitar"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-12-10T01:31:34.000Z",
            "id": "807397311303151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ser Divino \ud83d\udc36\ud83c\udf38\ud83c\udf1f #Luz #UmDiaComEles #Pinscher @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/oi3eC6lVQS"
        },
        {
            "author_id": "775764205932834816",
            "created_at": "2016-12-10T01:08:53.000Z",
            "id": "807391601731469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu te levar pra um passeio no parque municipal ? \u2014 KKKKKKKKKKKK ja ate sei qm \u00e9  https://t.co/I3fjZme44w"
        },
        {
            "author_id": "418918636",
            "created_at": "2016-12-10T00:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "807387113117413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul https://t.co/XChnJWCErA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-12-10T00:36:18.000Z",
            "id": "807383402051751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-12-10T00:25:40.000Z",
            "id": "807380725695737857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia inicia celebra\u00e7\u00f5es de seus 80 anos -  https://t.co/gVE3G6CQWH \nVisitantes poder\u00e3o conferir mostra in\u00e9dita de ..."
        },
        {
            "author_id": "146597519",
            "created_at": "2016-12-10T00:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54565867,
                        -25.59634791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807375537580769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade pra dentro da cabe\u00e7a \u270c @ Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Z1tujyR45J"
        },
        {
            "author_id": "551517813",
            "created_at": "2016-12-09T23:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "807372492473966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d\ud83c\udf1d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MerMRAh2i0"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-12-09T23:51:46.000Z",
            "id": "807372196691767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BiankVieira0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BiankVieira0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BiankVieira0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [itu1974].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itu1974",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itu1974"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a",
                "id": "507a015cba6ef518",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Mateus do Sul, Brasil",
                "id": "051db46077473b54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Pontevedra, Espa\u00f1a",
                "id": "394ff7ddd49995ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim, Brasil",
                "id": "911f9be4c234f913",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "5c2928ad0f51e721",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760658704563863552",
                "name": "ingrid",
                "username": "notoriousjiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891508866",
                "name": "\ud83e\udde3rai7\ud83e\udde3",
                "username": "tayIormcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666204224",
                "name": "Cute.creature",
                "username": "buritirafaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615512",
                "name": "Ufersa",
                "username": "ufersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963496725",
                "name": "Joan Mart\u00ed Cornago",
                "username": "JoanCornago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289759105",
                "name": "Banff Recipes",
                "username": "banffrecipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113758145",
                "name": "desprovida de sutileza",
                "username": "thayeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950605958",
                "name": "Francisco Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimosouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198566247",
                "name": "ORLEANZIO LIMA",
                "username": "OrleanzioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751125916647129088",
                "name": "Rui de Moraes Torres",
                "username": "RuideMoraesTor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702507878230462464",
                "name": "ISA VALLDERTE",
                "username": "UVallderte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376784326",
                "name": "Dasdores Pinheiro",
                "username": "BatistaDasdores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299638233",
                "name": "T\u00eamDend\u00ea",
                "username": "TemDende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760477497586753538",
                "name": "Juliana Lima",
                "username": "jukaualima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236620255",
                "name": "Isadora Menezes",
                "username": "isadoraamenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50882087",
                "name": "Tat\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "Tata_Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799369606427250690",
                "name": "Quintal do Curi\u00f3logo",
                "username": "curiologo7city",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3267367507",
                "name": "COP13MX",
                "username": "COP13MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48340773",
                "name": "Victor Gomes",
                "username": "victor_gomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329193257",
                "name": "Iara Neres",
                "username": "IaraNeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905152268",
                "name": "C\u00cd\u300aNICO\u300b",
                "username": "NicoRamanzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70800117",
                "name": "Melbourne Tour",
                "username": "melbournetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208543184",
                "name": "Julieta Margarita \ud83e\udde1\ud83c\udf3c",
                "username": "Jmparedescubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186611950",
                "name": "Diego Ara\u00fajo",
                "username": "_diegoaraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896051090",
                "name": "babysaudavel",
                "username": "babysaudaveltwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400924993",
                "name": "XOAN ARCO DA VELLA",
                "username": "XOANARCODAVELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957457484",
                "name": "Thiago Gosch",
                "username": "gosch_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740307771078234112",
                "name": "Le\u00e3o \ud83e\udd81",
                "username": "lelusams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604603229",
                "name": "darlim",
                "username": "darlimjiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348376301",
                "name": "MONICA BRAGA",
                "username": "Flordocampobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714255674",
                "name": "Keshia Pesina",
                "username": "Keshia_Pesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138852263",
                "name": "Vilany",
                "username": "Vikamaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262862756",
                "name": "Fernanda",
                "username": "defekar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295514285",
                "name": "becca \ud83c\udf3c",
                "username": "cmgubretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78677149",
                "name": "Jornal de Jundia\u00ed",
                "username": "portaljj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72153142",
                "name": "Doug",
                "username": "doug4raujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500354349",
                "name": "LUCINEY SILVA",
                "username": "_Luciney1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75838824",
                "name": "Patr\u00edcia Aguiar",
                "username": "Aguiar_Pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040113080",
                "name": "Messi Lira",
                "username": "MessiLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19995739",
                "name": "luciano",
                "username": "lucianopxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009961",
                "name": "Almay Souza Costa",
                "username": "almaysouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383294866",
                "name": "Ra\u00fal Acosta Peraza",
                "username": "RalAcostaPeraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470185161",
                "name": "jef rambo",
                "username": "_jefersonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193451595",
                "name": "Fabr\u00edcio Chaves",
                "username": "Fabriicio_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233118450",
                "name": "Edinaldo Aguiar",
                "username": "aguiarmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167021",
                "name": "Alex Lima#Beta",
                "username": "AlexSamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776025937",
                "name": "Fatos do Vale",
                "username": "fatosdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4285587196",
                "name": "MotorQuadris",
                "username": "MotorQuadris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228894648",
                "name": "Inajara Garcia \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "inajara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113082311",
                "name": "sandor",
                "username": "sandorferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76829147",
                "name": "RIVAIL",
                "username": "rivail_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Photo_Pedro",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313960346",
                "name": "Liza P",
                "username": "_NOLAchef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691789",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #12setFORABOLSONARO",
                "username": "raphaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362509094",
                "name": "I-UMA",
                "username": "IUMABRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366542139",
                "name": "brenner",
                "username": "brennermaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63333105",
                "name": "La\u00edzaDonato",
                "username": "laizadonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4890551488",
                "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59",
                "username": "kkarolschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86843023",
                "name": "alekiz",
                "username": "aleekiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85389492",
                "name": "Foucault peitudo",
                "username": "rebelacrobat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368573871",
                "name": "Freiooitoadventure",
                "username": "freiooitoadven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376605459",
                "name": "SVP Turismo",
                "username": "SvpTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145594869",
                "name": "Francisco Immerso",
                "username": "fran_immerso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156093509",
                "name": "alex",
                "username": "LexiDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711681608",
                "name": "Elias",
                "username": "dudu_selim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357666",
                "name": "Renzo Vaccarezza",
                "username": "RenzoVaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247086155",
                "name": "BLACK LIVES MATTER \ud83d\udc0d",
                "username": "DOKAUM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35738317",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "FelipemCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566157254",
                "name": "FaBRGames",
                "username": "ffguimaraes2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566158473",
                "name": "RayRay \u2661",
                "username": "garciarayeneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289329872",
                "name": "Wederson Ribeiro",
                "username": "wedersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290711883",
                "name": "ZACH ROERIG BRASIL",
                "username": "BRZachRoerig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59645727",
                "name": "Slave da Brunnah",
                "username": "luiz_gsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239580990",
                "name": "Aline",
                "username": "_alineyamanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "Certified Side Niqqa",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349843273",
                "name": "Id\u00e9ias na mala",
                "username": "Ideiasnamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248902827",
                "name": "Anael Fahel",
                "username": "anaelfahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198561311",
                "name": "Portal Facopp",
                "username": "portalfacopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531293",
                "name": "GusBrunson",
                "username": "GusBrunson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127152165",
                "name": "Konrad Brennan",
                "username": "Kkrraad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004270047",
                "name": "Wanderers not lost",
                "username": "WanderersNoLost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748563156113424384",
                "name": "Matos Mauricio",
                "username": "mmatos222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827263783",
                "name": "~Andr\u00e9s G_74~",
                "username": "andrespeneke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802918067621810176",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o de Neg\u00f3cios",
                "username": "blogeranegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4443399082",
                "name": "Gabirel",
                "username": "biel_mattheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61347119",
                "name": "ana",
                "username": "kutizita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715945126544150528",
                "name": "Lucas Iza\u00edas",
                "username": "lucas_izaiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73398842",
                "name": "Dia-a-Dia Revista",
                "username": "diaadiarevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2192179879",
                "name": "Renat\u00e3o do Quilombo",
                "username": "RenataoQuilombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131978547",
                "name": "Jayme Calmeto",
                "username": "Jayme_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134247144",
                "name": "Rodrigo Titarelli P.",
                "username": "DrPaxecOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800508594210816001",
                "name": "Maysa Almeida",
                "username": "maysoares94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705803038527766528",
                "name": "Hand Color",
                "username": "HandColorArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532567236",
                "name": "Vila St. Gallen",
                "username": "VilaStGallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798055598",
                "name": "bia",
                "username": "beatralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349719588",
                "name": "R\u00e1dio FM Itatiaia / Juiz de Fora",
                "username": "ItatiaiaJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788711876477812736",
                "name": "Queen of fudida no ead",
                "username": "Queen_of_Acre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383329360",
                "name": "jorgequixabeira",
                "username": "jorgequixabeir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96874015",
                "name": "Junior Brasileiro",
                "username": "ijrbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729882404102492160",
                "name": "ju",
                "username": "wavelengthmori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52525460",
                "name": "Pimentel Neto",
                "username": "pimentel43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127289870",
                "name": "Charmaine Schaustz",
                "username": "MeneSchaustz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41382090",
                "name": "RodriguesBomfim",
                "username": "RodriguesBomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4288997014",
                "name": "IgorMc",
                "username": "HynoxMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713087628430680066",
                "name": "2018",
                "username": "buudokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250256517",
                "name": "Giullia Marchi",
                "username": "GiulliaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36080103",
                "name": "Carine Luup",
                "username": "carineluup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511800752",
                "name": "\u03b1g\u03c5s\u0442\u0131\u0438\u03b1",
                "username": "HernandezAgus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367474163",
                "name": "g \ud83d\udda4",
                "username": "gab_tuoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123581297",
                "name": "Fernanda Guimar\u00e3es.",
                "username": "feguims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222625832",
                "name": "Caroline Ortiz \u221e",
                "username": "_cahortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62448969",
                "name": "Mariele Xavier \ud83c\udd7e-",
                "username": "marielexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241398132",
                "name": "solineuza ele \u00e9 do outro time",
                "username": "matheusmts27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317057546",
                "name": "Promoci\u00f3n de Cursos",
                "username": "PromoCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82646113",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Duarte",
                "username": "JoselDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284638768",
                "name": "Pedro Ricardo",
                "username": "PedroricardoPRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757590919877169152",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud83c\udf7b\ud83c\udfb6\ud83d\udc96",
                "username": "alwayshappy1513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199692746",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunnamyllen_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480855",
                "name": "Laurentino Gomes",
                "username": "laurentinogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77504358",
                "name": "JeronimoJr",
                "username": "Jeroniimojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830814422",
                "name": "Mulher Direita Conservadora",
                "username": "conservadora17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48911578",
                "name": "Fernando Fontanella",
                "username": "fernandoluigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340628544",
                "name": "gabriel ferrari buzz",
                "username": "BuzzFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4182399574",
                "name": "gabs",
                "username": "gabfrank_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101252050",
                "name": "C\u2097\u2090\u1d63\u2090 C\u2090\u2098\u2090\u1d63g\u2092\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "ClaraCamargoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3421067393",
                "name": "Guilherme Max",
                "username": "guilherme_Max12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40000079",
                "name": "susete",
                "username": "wwwsusete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221183293",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues Corretor",
                "username": "marodsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186575400",
                "name": "carol",
                "username": "cattix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135616140",
                "name": "Carvalho",
                "username": "walmaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465865526",
                "name": "Nai M\u00fcller",
                "username": "naiimuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972541838",
                "name": "vitu",
                "username": "vitorall3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187040",
                "name": "Rodrigo Da Costha",
                "username": "RodrigoDaCostha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468479926",
                "name": "Mauricio Angulo",
                "username": "MaoAngulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763397199367704576",
                "name": "\u00c9\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97 .'.",
                "username": "wcoutinho13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169047",
                "name": "Xxx",
                "username": "RenanJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788819386983391232",
                "name": "Edson Santos",
                "username": "Edson_L_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3350192897",
                "name": "paula tejano",
                "username": "OpsPaulaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95219649",
                "name": "Abel Prada",
                "username": "Abelpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484844946",
                "name": "\u264f\ufe0f",
                "username": "_cellioliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244482579",
                "name": "Ramon. Hoffman",
                "username": "_GusHoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386820805",
                "name": "Chanceler da URSAL",
                "username": "assimdisseojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96871832",
                "name": "Maciel Donizeti",
                "username": "Maciel_Donizeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330298633",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jaque_schroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784171843330736128",
                "name": "Maju",
                "username": "MariaJuliaRebe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368648633",
                "name": "Willian",
                "username": "WillianPablo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844751",
                "name": "Odair Almeida",
                "username": "Odairbtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219374423",
                "name": "Juliana Reis;*",
                "username": "lyannareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41852336",
                "name": "Wenndell",
                "username": "WenndellAmaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66789166",
                "name": "CVC Suzano",
                "username": "cvcsuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118194915",
                "name": "Emanoel Almeida da S",
                "username": "alme_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5406672",
                "name": "Cal\u00edtoe (CristinaMJ)",
                "username": "Calitoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36540864",
                "name": "Melissa G.",
                "username": "melzinha_amg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368589763",
                "name": "egor merik",
                "username": "egormerik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221728645",
                "name": "Ruta del Vino Yecla",
                "username": "RutaVinoYecla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99904689",
                "name": "Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia",
                "username": "regiondemurcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236852",
                "name": "Lovella Sorgi",
                "username": "Lovella_Sorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714248270",
                "name": "Melba Tyrie",
                "username": "Melba_Tyrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4422774917",
                "name": "Luiz Junior",
                "username": "luizjunior_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273394421",
                "name": "Lucas charles",
                "username": "charles_jah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329615",
                "name": "Clebson Isaias",
                "username": "clebsonisaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304714865",
                "name": "CLICKN\u00d3S",
                "username": "clicknos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514711588",
                "name": "Luciano K-Miranda",
                "username": "LucianoKMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322941006",
                "name": "PatyGarapeira",
                "username": "PattySouza5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090381",
                "name": "Kethi Favero",
                "username": "kethifavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746148",
                "name": "Girl from Vigor",
                "username": "bpemerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174324021",
                "name": "Novo Caroneiro",
                "username": "NovoCaroneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578116024",
                "name": "Alonso Arroyo",
                "username": "AlonsoArroyoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453143622",
                "name": "Vivi",
                "username": "_vivianerosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94430869",
                "name": "paulo",
                "username": "pejota07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331857080",
                "name": "Giulia Antonietti",
                "username": "lovessly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794592345",
                "name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc9a",
                "username": "jamily_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344105607",
                "name": "Caetano Cobucci",
                "username": "CaetanoCobucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59317539",
                "name": "Maximiliano Bendahan",
                "username": "maxibendahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111027440",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "rodrigoaguiarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387390552",
                "name": "pedro",
                "username": "opedrokief",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89955183",
                "name": "Marcela Ferreira",
                "username": "cela_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15282032",
                "name": "Cacau",
                "username": "claudiasimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107297723",
                "name": "\u2651 Ra\u00fal",
                "username": "wiccan90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290263",
                "name": "Beula Huling",
                "username": "Beula_Huling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416860324",
                "name": "bon\u00e9 da texaco",
                "username": "isadira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228452879826083841",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "amarinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730553322",
                "name": "bittar",
                "username": "lbttr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818013940",
                "name": "Millaanelim",
                "username": "millaanelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985643239",
                "name": "danielle mazzela",
                "username": "Danimazzela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168659821",
                "name": "Catarina Mendon\u00e7a",
                "username": "cat_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512042736",
                "name": "Oseas Avila",
                "username": "oseasavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100297796",
                "name": "Motriz V\u00eddeo",
                "username": "motrizvideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59967347",
                "name": "Lenise Caroline",
                "username": "lenisecaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461686029",
                "name": "Juanita Concharelli",
                "username": "AnitaMagnarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81381091",
                "name": "Dani",
                "username": "eccardani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855166404",
                "name": "Maricarmen Husson",
                "username": "Maricarmen15532",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471106935",
                "name": "Damaris.",
                "username": "damarisvalle15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714249919",
                "name": "Ressie Gusky",
                "username": "Ressie_Gusky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81895944",
                "name": "Isis Campos",
                "username": "IsisBIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572238404",
                "name": "Ta\u00eds",
                "username": "taisqueiiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775764205932834816",
                "name": "bela",
                "username": "belaacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418918636",
                "name": "tina",
                "username": "tiffanynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146597519",
                "name": "Gaston",
                "username": "GastonSolaeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551517813",
                "name": "Mica\ud83e\udd51",
                "username": "miica_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "809340372086308864",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3iy3hh4a58pq6ita156j5qoi2zpml",
        "oldest_id": "807372196691767296",
        "result_count": 498
    }
}