{
    "data": [
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-21T22:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "767481661235879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/yJnbrAQcR9 via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "169975862",
            "created_at": "2016-08-21T21:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767474869109940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy!!\ud83d\udc9e (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/MjHx10lH57 https://t.co/n50qbt8ZBy"
        },
        {
            "author_id": "129336320",
            "created_at": "2016-08-21T21:27:17.000Z",
            "id": "767473169485537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque \"Estadual\" de Intervales\n\n- Vamos trilhar? \ud83d\udc3e \ud83d\udc38 \ud83d\udc0d \ud83d\udd77 \ud83d\udc0c \ud83d\udd4a\n- E se\u2026 https://t.co/ntP0Eipc2N"
        },
        {
            "author_id": "50492355",
            "created_at": "2016-08-21T20:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02686444,
                        -20.39409072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "767462997895831557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eloping \ud83d\uddfb @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/KLbOPlu4zY"
        },
        {
            "author_id": "41801747",
            "created_at": "2016-08-21T20:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33229878,
                        -5.17601011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "767461491628990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com a natureza @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/7Gcayk1USv"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2016-08-21T20:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767459246866923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RwxD42b7mX"
        },
        {
            "author_id": "2194091969",
            "created_at": "2016-08-21T19:30:06.000Z",
            "id": "767443679267196932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que o parque nacional e a feirinha gente eu amo a feirinha https://t.co/D2GoM8BTx9"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-08-21T19:16:28.000Z",
            "id": "767440250679521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PEN\u00caDA GER\u00caS https://t.co/ipACw24G6s"
        },
        {
            "author_id": "757701758143590400",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:58.000Z",
            "id": "767436602259886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ac\u00famulo de neve provocou o fechamento do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim por motivo de seguran\u00e7a, j\u00e1 que os... https://t.co/APmRSzg8Jk"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436518520606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/HIBT20OOPS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436517505503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/niB3ZKcmhc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:38.000Z",
            "id": "767436515156733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GzQcHvkGvW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:36.000Z",
            "id": "767436507154186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Ikt6oK4uBF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-21T19:01:36.000Z",
            "id": "767436506877362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/pDYXPJDzvj"
        },
        {
            "author_id": "346621578",
            "created_at": "2016-08-21T18:48:40.000Z",
            "id": "767433251921297409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal O Correio: Neve fecha aceso ao parque Estadual do Morro da Ig... https://t.co/dkF4YU7Vzj"
        },
        {
            "author_id": "509678450",
            "created_at": "2016-08-21T18:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "767432571126947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc98 @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/cvNXHYUM41"
        },
        {
            "author_id": "126827776",
            "created_at": "2016-08-21T18:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767429354045345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao que nada espera, tudo que vem \u00e9 grato. \ud83c\udf08\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/BBqekqgzJX"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2016-08-21T18:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "767428587075014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @tocandira_tw https://t.co/JwLqt9UBjI Trilha dos Saltos (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros)"
        },
        {
            "author_id": "299298490",
            "created_at": "2016-08-21T18:20:33.000Z",
            "id": "767426175568195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. https://t.co/rXllEsPDSk"
        },
        {
            "author_id": "3086441607",
            "created_at": "2016-08-21T18:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767425516672516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a nem parece, mas \u00e9 de verdade!! \ud83d\ude1c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mlu0YbTF5H"
        },
        {
            "author_id": "2541409322",
            "created_at": "2016-08-21T18:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "767424626477584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf3c @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/QRCpulcIaU"
        },
        {
            "author_id": "1702899703",
            "created_at": "2016-08-21T18:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "767421662665015298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tavis Supertramp #IntoTheWild @ Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/DRrqV3dWGB"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2016-08-21T17:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767420490545700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 INCR\u00cdVEL \ud83d\ude2c #FozDoIguacu #Parana #Cataratas #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/mDdUSe2O1O"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2016-08-21T17:31:56.000Z",
            "id": "767413944738680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plant\u00e3oMisturebas - Aten\u00e7\u00e3o Motoristas\n\nDefesa Civil Ambiental informa: O aceso ao parque Estadual do Morro da... https://t.co/56WOpG0OfV"
        },
        {
            "author_id": "74569739",
            "created_at": "2016-08-21T17:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6167,
                        -28.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "767412049311698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ambiental informa: O aceso ao parque Estadual do Morro da Igreja em Urubici/Bom Jardim da Serra\u2026 https://t.co/ShP49U0JlE"
        },
        {
            "author_id": "755022958742081536",
            "created_at": "2016-08-21T17:23:46.000Z",
            "id": "767411887927590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/iK7Za0mFtY"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-08-21T17:21:05.000Z",
            "id": "767411212611006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muita neve em Santa Catarina, o aceso ao parque Estadual do Morro da Igreja em Urubici, Bom Jardim da Serra, est\u00e1... https://t.co/BInTSIDCai"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2016-08-21T17:20:12.000Z",
            "id": "767410989117693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil enfrenta grave crise financeira https://t.co/jf9zVBaLag https://t.co/LT1e6oJEIi"
        },
        {
            "author_id": "47995054",
            "created_at": "2016-08-21T17:20:06.000Z",
            "id": "767410964597800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o rol\u00ea \u00e9 no parque nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s.\n.\n#travel #trip\u2026 https://t.co/MPspyL5jsa"
        },
        {
            "author_id": "1143592352",
            "created_at": "2016-08-21T17:18:55.000Z",
            "id": "767410668542844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenho o Parque Municipal do lado, um Extra enorme atras, o Cidade e o Boulevard pertos, a Savassi logo ali e trocentos com\u00e9rcios pr\u00f3ximos."
        },
        {
            "author_id": "157033090",
            "created_at": "2016-08-21T17:17:00.000Z",
            "id": "767410184918536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez que eu comi acaraj\u00e9 e pamonha, primeira vez que fui na feira da afonso pena e perimeira vez no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2016-08-21T17:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69103921,
                        -9.01565821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "767409481613443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorro a post antigo. Soube que o encerramento da #rio2016 ter\u00e1 o Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/c3eCpkbkGO"
        },
        {
            "author_id": "2559010168",
            "created_at": "2016-08-21T17:12:35.000Z",
            "id": "767409073503477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acesso  parque Estadual do Morro da Igreja em Urubici/Bom Jardim da Serra est\u00e1 fechado por causa do ac\u00famulo de neve, por motivo de seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "61763986",
            "created_at": "2016-08-21T17:12:33.000Z",
            "id": "767409066746535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aceso o parque Estadual do Morro da Igreja em Urubici est\u00e1 fechado por causa do ac\u00famulo de neve. #BRA neve \u2603 em SC praia no Nordeste \ud83c\udfd6"
        },
        {
            "author_id": "757701758143590400",
            "created_at": "2016-08-21T17:06:24.000Z",
            "id": "767407517660016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aceso o parque Estadual do  Morro da Igreja em Urubici/Bom Jardim da Serra est\u00e1 fechado por causa do ac\u00famulo de... https://t.co/woQCOem4w1"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-21T16:52:17.000Z",
            "id": "767403966657400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me orgulho muito de ter feio a documenta\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Montanhas do... https://t.co/ceNXxXZ6l2"
        },
        {
            "author_id": "83918729",
            "created_at": "2016-08-21T16:50:55.000Z",
            "id": "767403620887212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na simplicidade que se encontra o essencial! \u2661 \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Do Mindu https://t.co/A6nR1nT0CZ"
        },
        {
            "author_id": "94806323",
            "created_at": "2016-08-21T16:36:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "767399874207870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque na cerim\u00f4nia de encerramento das Olimp\u00edadas."
        },
        {
            "author_id": "159700472",
            "created_at": "2016-08-21T16:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767392218357309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor &lt;3 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Idxioz9mzU"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2016-08-21T15:54:35.000Z",
            "id": "767389445796618241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @segredosdeviagem em Padar Island, Parque Nacional de Komodo, Indonesia \ud83d\ude31\ud83d\udc99\ud83d\udca6\n\"Depois de u\u2026 https://t.co/9RE80sDxsZ https://t.co/gYesVvpT3F"
        },
        {
            "author_id": "734127491489599488",
            "created_at": "2016-08-21T15:46:35.000Z",
            "id": "767387431175876610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/r6WvFk2FqE"
        },
        {
            "author_id": "339933198",
            "created_at": "2016-08-21T15:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767384635726856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/DV8M0ORjQ5"
        },
        {
            "author_id": "157806704",
            "created_at": "2016-08-21T15:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767379920674758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AmiC\u00c3O (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/lkmXRCM3eW"
        },
        {
            "author_id": "44270221",
            "created_at": "2016-08-21T15:06:05.000Z",
            "id": "767377237171638273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela manh\u00e3 no parque! Rsrsrs #mocambo #friends #tudodebom @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/fKyNdUoLH9"
        },
        {
            "author_id": "45612036",
            "created_at": "2016-08-21T15:04:26.000Z",
            "id": "767376821885120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/NpnQ4QhJ7a"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-08-21T14:59:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "767375640848891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma trilha em S\u00e3o Paulo onde \u00e9 poss\u00edvel enxergar trechos do Litoral Sul -&gt; https://t.co/0egTmaPd7t  https://t.co/UIYN8iEGQE"
        },
        {
            "author_id": "231616529",
            "created_at": "2016-08-21T14:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767372833685118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amic\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/95h4zGwNcz"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-08-21T14:15:20.000Z",
            "id": "767364468384804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o SALVE AS \u00c1RVORES DO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/qnU7zktE0G"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2016-08-21T14:15:00.000Z",
            "id": "767364383810785285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o SALVE AS \u00c1RVORES DO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/UhLBhFUoTq"
        },
        {
            "author_id": "1648724431",
            "created_at": "2016-08-21T13:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767357257046716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forms da prima.                                  De madrugada (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/WZUwiIer7S"
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2016-08-21T13:40:05.000Z",
            "id": "767355597742145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma trilha em S\u00e3o Paulo onde \u00e9 poss\u00edvel enxergar trechos do Litoral Sul -&gt; https://t.co/R1RnJdz7WD https://t.co/fiHhHT57hU"
        },
        {
            "author_id": "33991401",
            "created_at": "2016-08-21T13:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84346,
                        -34.38253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "767352455046672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Pol\u00f4nio pra fechar a viagem. @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/2uRYyf4HLu"
        },
        {
            "author_id": "83918729",
            "created_at": "2016-08-21T13:23:27.000Z",
            "id": "767351410178465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorando com meus amores logo cedo! \u2661 \u2014 se sentindo em paz em Parque Municipal Do Mindu https://t.co/5eENbQJsqh"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-21T13:21:05.000Z",
            "id": "767350813840650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal aproveitar as dunas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu? Saiba como: https://t.co/edEKp3sZGI https://t.co/sI8WY4Ap0D"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-21T12:55:21.000Z",
            "id": "767344337252474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal de Bragan\u00e7a Paulista (SP) faz viagem em ve\u00edculo ano 1979. Destino deles \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2016-08-21T12:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767343866311835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domic\u00e3o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/p02cRGhVLN"
        },
        {
            "author_id": "90258644",
            "created_at": "2016-08-21T11:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767325830510968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DTRKMmu4Nm"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2016-08-21T11:34:30.000Z",
            "id": "767323993779032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2z8Fxz https://t.co/V8mPs9a5eX"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2016-08-21T11:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "488002226",
                        "start": 72,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 80,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "587830869",
                        "start": 97,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    }
                ]
            },
            "id": "767319874284781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FelizDomingo #Extremadura Parque nacional de Monfrag\u00fce @Extremadurismo @Turiex @viajarporextrem @SitiosdeEspana https://t.co/5hzS4gvgjR"
        },
        {
            "author_id": "758569928",
            "created_at": "2016-08-21T10:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767308389437308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos cachorros \ud83d\ude3b\u2764\ufe0f #Bruce #Nina (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/XEp7vkJRfm"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-08-21T09:08:40.000Z",
            "id": "767287289630322694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Caipira R$6,00 \ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XqbYQOgGPr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-21T07:49:21.000Z",
            "id": "767267330124550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2016-08-21T06:00:07.000Z",
            "id": "767239840115023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescador \u00e9 condenado por captura de animais em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Xe4LfF1snX https://t.co/UeZrQjR1pr"
        },
        {
            "author_id": "204394240",
            "created_at": "2016-08-21T05:31:06.000Z",
            "id": "767232539484356610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moss a m\u00e3e de jota \u00e9 uma santa ,se n fosse ela eu estaria andando do parque municipal at\u00e9 o todos os santos .."
        },
        {
            "author_id": "264502035",
            "created_at": "2016-08-21T04:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "767220467178545152",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim com essa pan\u00e7a a\u00ed vc nao chegaria no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2200479181",
            "created_at": "2016-08-21T03:03:57.000Z",
            "id": "767195509148688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nus vontade de fica no parque Municipal o dia inteiro :/\nNe Edn\u00e9ia Barbosa"
        },
        {
            "author_id": "840477469",
            "created_at": "2016-08-21T03:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2696889355",
                        "start": 88,
                        "username": "xunhor_lenz"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "839735124",
                        "start": 101,
                        "username": "maarcelitm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767195066716815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Allan (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @xunhor_lenz @maarcelitm) https://t.co/rxTwFzhqo4"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-21T02:59:01.000Z",
            "id": "767194265671917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem impressionante da erup\u00e7\u00e3o vulc\u00e2nica do Monte Ruapehu, localizado no Parque Nacional de Tongariro, Nova... https://t.co/HOq5eJBj89"
        },
        {
            "author_id": "2182315899",
            "created_at": "2016-08-21T02:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767194199536066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca5 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @dih_stadler @gaby_silva2045) https://t.co/zN7xjX28Iu"
        },
        {
            "author_id": "855083910",
            "created_at": "2016-08-21T02:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "767189528994058241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Len\u00e7ois Park Do #Brazil #nordeste #Love \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/oATegpOi2p"
        },
        {
            "author_id": "302908145",
            "created_at": "2016-08-21T02:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1048338726789832704",
                        "start": 104,
                        "username": "HzFernanda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767180553288347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi o boi cas corda (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @hzfernanda) https://t.co/QRQdJiiPUI"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-08-21T01:44:55.000Z",
            "id": "767175619130036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gato - Ilhabela, SP   Trilha da Cachoeira do Gato no Parque Estadual de Ilhabela Com 40 https://t.co/hyJMNPZ4VQ"
        },
        {
            "author_id": "1709760493",
            "created_at": "2016-08-21T01:44:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "767175614222700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o ficaria incomodada se trocassem o Parque Nacional do Catimbau pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-21T01:16:05.000Z",
            "id": "767168363504082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre no arquip\u00e9lago de Alcatrazes (SP): https://t.co/9eOo9nZr2k https://t.co/A3pbvhRyJX"
        },
        {
            "author_id": "152318257",
            "created_at": "2016-08-21T01:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30376161,
                        -27.89244483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "767164782273331201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/dycGYcV2BR"
        },
        {
            "author_id": "2479444257",
            "created_at": "2016-08-21T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1452241272",
                        "start": 53,
                        "username": "Gabi_Moreirah"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "838891695722876928",
                        "start": 68,
                        "username": "IsaWolf2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "767164367674671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabi_moreirah @isawolf2 https://t.co/iZHxq494mq"
        },
        {
            "author_id": "1705592618",
            "created_at": "2016-08-21T00:48:09.000Z",
            "id": "767161332210728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc81 @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/GmKyvOXq7a"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-08-21T00:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767161114765381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#olimpiadas2016 #futebolmasculino #medalhadeouro #brasil @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/iIzHv6GbYZ"
        },
        {
            "author_id": "88438899",
            "created_at": "2016-08-21T00:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58187387,
                        -25.54297698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "767160570055229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#diegomontez #carasbrasil #c1r #wicked #diadoator @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/yr4LbQtizv"
        },
        {
            "author_id": "1056499393",
            "created_at": "2016-08-21T00:26:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "767155835986468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u00c1rea protegida \ud83d\ude0e https://t.co/JCrLp1KAfk"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2016-08-21T00:10:04.000Z",
            "id": "767151748230291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Mju5RGWjlZ"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2016-08-20T23:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "767147256428584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/P5An4MixSS"
        },
        {
            "author_id": "276746094",
            "created_at": "2016-08-20T23:41:44.000Z",
            "id": "767144618727239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanos no Parque Nacional ? Kkkkk https://t.co/jZaKFOytup"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2016-08-20T23:10:57.000Z",
            "id": "767136871050780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz determina repasse de R$ 4 milh\u00f5es ao Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/LayABIktEH"
        },
        {
            "author_id": "4183219754",
            "created_at": "2016-08-20T23:09:40.000Z",
            "id": "767136547904819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria familiar parque municipal de potosi https://t.co/yrRvFYDI0V"
        },
        {
            "author_id": "217650161",
            "created_at": "2016-08-20T23:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.90732,
                        -27.4621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2aa731013fc9771"
            },
            "id": "767135596234018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Parque Natural Municipal Mata do Rio Uruguai Teixeira Soares https://t.co/3VpKYeQtTx"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2016-08-20T23:00:00.000Z",
            "id": "767134117611831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar no Rocky Mountaineer Train atrav\u00e9s do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1, \u00e9 magn\u00edfico! \\o/\n\nFoto: \u00a9... https://t.co/1bxCQviNjH"
        },
        {
            "author_id": "2249761061",
            "created_at": "2016-08-20T22:54:14.000Z",
            "id": "767132665505918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de ajudar a Ultra Traill em Indaial. @ Parque Municipal Ribeirao Das Pedras Indaial https://t.co/iBMed69V6T"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2016-08-20T22:20:18.000Z",
            "id": "767124125446004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza, mas, pode ser com legado ambiental, sem remo\u00e7\u00f5es e sem destruir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/Q04oHCcNVs"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-20T22:17:04.000Z",
            "id": "767123311574650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Morro do Castelo? Ele fica no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA). https://t.co/AKAsBBYhGL"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2016-08-20T22:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "767119932781948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/X6pJH9PXa3"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-08-20T21:52:47.000Z",
            "id": "767117198116655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @casalnaestradaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilhando para o C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG.... https://t.co/xIudmgGb1R"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2016-08-20T21:52:44.000Z",
            "id": "767117189090570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost casalnaestradaa\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilhando para o C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/iXd571oTEt"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-08-20T21:31:56.000Z",
            "id": "767111954393628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ivwOQ8x9LF"
        },
        {
            "author_id": "2954046171",
            "created_at": "2016-08-20T21:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "438470890",
                        "start": 85,
                        "username": "Argel__"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "860525762130128897",
                        "start": 94,
                        "username": "pqruiva_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767107654430953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @argel__ @pqruiva_ @leticiantes https://t.co/3SyS5FWuK1"
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2016-08-20T21:10:13.000Z",
            "id": "767106489479815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \nsofre com a falta de recursos \nhttps://t.co/bTZoexPnQ3"
        },
        {
            "author_id": "74018642",
            "created_at": "2016-08-20T20:57:43.000Z",
            "id": "767103342715731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva em Chapada dos Guimar\u00e3es traz granizo e falta de energia, mas salva o Parque Nacional de um terr\u00edvel inc\u00eandio. #chuva #incendio"
        },
        {
            "author_id": "701419152",
            "created_at": "2016-08-20T20:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "860525762130128897",
                        "start": 102,
                        "username": "pqruiva_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "767101680919937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura da Mama \ud83d\ude4c\ud83c\udf93 (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @pqruiva_) https://t.co/8IJP2oQDUQ"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2016-08-20T19:54:50.000Z",
            "id": "767087517266948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moi boas noites!!!\nFraga de Catas\u00f3s, no ano 2000 declarada Monumento Natural pola Xunta de Galicia- Lal\u00edn https://t.co/xqNr7El0BD"
        },
        {
            "author_id": "318115416",
            "created_at": "2016-08-20T19:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767084939322003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/xK8OfK9obi"
        },
        {
            "author_id": "318115416",
            "created_at": "2016-08-20T19:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767083281917612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/hyYkxWW1EC"
        },
        {
            "author_id": "1275212384",
            "created_at": "2016-08-20T19:24:54.000Z",
            "id": "767079983818899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero amiguinhos pra andar cmgo de barco no parque Municipal https://t.co/mBeaUUSHXb"
        },
        {
            "author_id": "2434636463",
            "created_at": "2016-08-20T19:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0962699,
                        -21.60226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72a45f23c17ba9eb"
            },
            "id": "767079527109521409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem faz o dia bonito \u00e9 voc\u00ea!\ud83c\udf3c @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/N5jlRj0RhA"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-20T18:52:32.000Z",
            "id": "767071837620609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/tYSYNgNCAS"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-20T18:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "767070258742042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f #Xingu \ud83d\ude4c #yawalapiti @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/PWX4ZDOyYk"
        },
        {
            "author_id": "1616606250",
            "created_at": "2016-08-20T18:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "767070153381142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de a dos con mi bebe \ud83d\udc9a @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vynpHYFjTz"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-20T18:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "767066543637266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/RkZel1GJXT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-20T18:10:16.000Z",
            "id": "767061201461411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um parque nacional \u00e9 bem mais que um cen\u00e1rio pitoresco. \u00c9 o terreno comum de uma na\u00e7\u00e3o https://t.co/VyCnD3EXvD https://t.co/v0RcZp7AHO"
        },
        {
            "author_id": "104864010",
            "created_at": "2016-08-20T18:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1743,
                        -22.92201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767059988623790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o parque L\u00facio Costa, que leva ao Outeiro da Gl\u00f3ria. #juntalocal @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/BSU5OBNCTG"
        },
        {
            "author_id": "3152829329",
            "created_at": "2016-08-20T18:04:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767059805152305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dItVFYbvMZ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-08-20T17:49:53.000Z",
            "id": "767056070959398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Divulga\u00e7\u00e3o Racional da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u270b\ud83d\udcd6\ud83c\udf1f\ud83c\udf33\u2026 https://t.co/t3SCAoi1Ls"
        },
        {
            "author_id": "388404607",
            "created_at": "2016-08-20T17:45:11.000Z",
            "id": "767054889394573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/7wumAOwjEk"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2016-08-20T17:26:25.000Z",
            "id": "767050166977175553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/08/16 \u2013 FOTO DO CABE\u00c7ALHO DESTE SITE \u2013 CAMINHADA NA PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA, HORTO\u2026 https://t.co/pDuPVYPp4Q https://t.co/RoIy1IIV6V"
        },
        {
            "author_id": "3293435961",
            "created_at": "2016-08-20T17:22:09.000Z",
            "id": "767049093030051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho ensaio hoje la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-20T17:16:45.000Z",
            "id": "767047735941791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/YfHdKfd4tf"
        },
        {
            "author_id": "26135406",
            "created_at": "2016-08-20T17:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "767045868449107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ca\u00e7ar pokemon no parque! #pokemongo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/WKNkCZ8f5T"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2016-08-20T16:59:54.000Z",
            "id": "767043495639052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/T85fmhAXNB"
        },
        {
            "author_id": "36414783",
            "created_at": "2016-08-20T16:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767034723017236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no Pico da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/SiswPpIjDV"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-20T16:01:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767028854544228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudando de voluntariado hahaha @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3pHZXDcZwp"
        },
        {
            "author_id": "73130543",
            "created_at": "2016-08-20T15:58:27.000Z",
            "id": "767028030950760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #fozdoiguacu #macucosafari #turistando #045 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/JIScgpb0MR"
        },
        {
            "author_id": "247870494",
            "created_at": "2016-08-20T15:40:52.000Z",
            "id": "767023605590986755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Floripa? N\u00e3o. \u00c9 o Gua\u00edba, em VIAM\u00c3O-RS, quase no limite com Porto Alegre. Parque Estadual de Itapu\u00e3. https://t.co/XTFuzzo9ID"
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2016-08-20T15:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "767021921489809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/tiO8TpXat4"
        },
        {
            "author_id": "62330154",
            "created_at": "2016-08-20T15:23:39.000Z",
            "id": "767019271260176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia j\u00e1 n rola mais --'"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2016-08-20T15:17:18.000Z",
            "id": "767017674715099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HEO0qJ9Qhl"
        },
        {
            "author_id": "745705857103597569",
            "created_at": "2016-08-20T15:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2597074562",
                        "start": 64,
                        "username": "marlenefs1"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "63575736",
                        "start": 91,
                        "username": "Anakakau"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "714454215255539713",
                        "start": 101,
                        "username": "Daispy1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "767013343823536133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @piinkfraaan @marlenefs1 @kariely_gomes @anakakau @daispy1 https://t.co/fmglesdVGm"
        },
        {
            "author_id": "286947162",
            "created_at": "2016-08-20T14:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44294494,
                        -22.89451582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "767012970966704133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro https://t.co/dvfkuLKkUt"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2016-08-20T14:57:38.000Z",
            "id": "767012723183919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje (20/08), a segunda edi\u00e7\u00e3o do O Serra Bugs Air Cooled, no Parque municipal, em Itaipava. https://t.co/5Qk2VZgSTT"
        },
        {
            "author_id": "97216316",
            "created_at": "2016-08-20T14:54:58.000Z",
            "id": "767012051474677762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei super animada.. pensando em ir at\u00e9 no Parque Municipal, pq estaria um dia lindo \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e De repente abro a janela e t\u00e1 chovendo, neblina"
        },
        {
            "author_id": "175840805",
            "created_at": "2016-08-20T14:49:55.000Z",
            "id": "767010784270438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Serra da Capivara fechou de verdade?"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-20T14:28:51.000Z",
            "id": "767005480715710468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Aqui, a... https://t.co/xe9Xk7G1Ra"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2016-08-20T14:28:38.000Z",
            "id": "767005427280273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: Este foi o primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em junho de 1937. No dia 27 de... https://t.co/vqeDrhrPvk"
        },
        {
            "author_id": "227516164",
            "created_at": "2016-08-20T14:02:03.000Z",
            "id": "766998735620546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros de turismo apresentando o quintal da meu lar doce lar \udbb8\udf27\udbb8\udf27 https://t.co/ShmtXBKqve"
        },
        {
            "author_id": "88166602",
            "created_at": "2016-08-20T13:58:20.000Z",
            "id": "766997801444057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz por ter um cart\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "760882848916267008",
            "created_at": "2016-08-20T13:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9333,
                        -18.85
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "766997529057595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00f4o de paraglider em Governador Valadares.\n\nVis\u00e3o do Parque Municipal.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 teve essa\u2026 https://t.co/rL5WS4HULt"
        },
        {
            "author_id": "360734201",
            "created_at": "2016-08-20T13:48:10.000Z",
            "id": "766995240465100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os peixe do parque municipal morreu td"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2016-08-20T13:07:06.000Z",
            "id": "766984906907852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS EM PALESTRA COM ALUNOS SOBRE MEU LIVRO \"UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS \"... https://t.co/4rbqIAE50c"
        },
        {
            "author_id": "109426953",
            "created_at": "2016-08-20T13:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766984603986984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ha23H202Da"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-20T12:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "766982874780274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "2844881",
            "created_at": "2016-08-20T12:48:15.000Z",
            "id": "766980164127449092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So in love! #vacation #instaselfie #selfe @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/sLpiuTFFqt"
        },
        {
            "author_id": "325493160",
            "created_at": "2016-08-20T12:33:12.000Z",
            "id": "766976375051972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregas em todo Brasil.\nhttps://t.co/14PLe6MZ9h (@ Parque Estadual Da Mata Seca) https://t.co/zwXDUsDjoh"
        },
        {
            "author_id": "103438049",
            "created_at": "2016-08-20T12:31:11.000Z",
            "id": "766975870322020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Tel\u00e9grafo, Parque Estadual da Pedra Branca, Barra de Guaratiba - Rio  Janeiro. https://t.co/dUzukSMB0g"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2016-08-20T12:11:25.000Z",
            "id": "766970892542849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/vSMpdbUoBT #blogmochilando"
        },
        {
            "author_id": "750366181698265090",
            "created_at": "2016-08-20T12:03:46.000Z",
            "id": "766968969236316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que resultou do no parque municipal de Ribeir\u00e3o Pires. https://t.co/0yyHpHtisL"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-20T12:00:04.000Z",
            "id": "766968037589323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo centro de visitantes Paineiras do Parque Nacional da Tijuca conta tamb\u00e9m com a Loja das Paineiras, onde... https://t.co/hoe9XdEfsL"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-20T11:37:13.000Z",
            "id": "766962286082691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/zrpmTIBnOj"
        },
        {
            "author_id": "930889008",
            "created_at": "2016-08-20T11:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766960004599582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/ImWIjbVhy3"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-08-20T11:07:11.000Z",
            "id": "766954727661641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio neste s\u00e1bado (20)      https://t.co/RuuTzrc95o https://t.co/tuQlLbdQ93"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-20T10:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "766951411628244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/OafaSNgkSS via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2016-08-20T10:40:40.000Z",
            "id": "766948056352763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Bica do Ipu realiza 8\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Gestor: O Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da ... https://t.co/NOv6btz1kJ"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2016-08-20T10:00:02.000Z",
            "id": "766937832413802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E l\u00e1 vamos n\u00f3s!!\" ...para o Parque Nacional da Serra da Bocaina! https://t.co/0SOuev102Q"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2016-08-20T09:27:51.000Z",
            "id": "766929732709576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins... Um dos lugares inesquec\u00edveis do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foto\u2026 https://t.co/1BMB4SmGU8"
        },
        {
            "author_id": "42729411",
            "created_at": "2016-08-20T06:09:02.000Z",
            "id": "766879698747928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil https://t.co/MjtFNNY9vv"
        },
        {
            "author_id": "2293869722",
            "created_at": "2016-08-20T03:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "766838559747825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/IXNUgvImEf"
        },
        {
            "author_id": "521411437",
            "created_at": "2016-08-20T01:26:54.000Z",
            "id": "766808697892904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f5e a cara no sol... @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/024SyXCYHI"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-08-20T01:01:44.000Z",
            "id": "766802362115645442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds nas Olimp\u00edadas Rio 2016 #Canad\u00e1 O Lago Moraine \"vista de vinte d\u00f3lares\" no Parque Nacional de Banff. #Alberta https://t.co/a0j6YnzrjU"
        },
        {
            "author_id": "3580217057",
            "created_at": "2016-08-20T00:47:48.000Z",
            "id": "766798856290009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se n\u00e3o eu j\u00e1 poderia desistir agora e ir vender minha arte no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "52468919",
            "created_at": "2016-08-20T00:42:08.000Z",
            "id": "766797431027576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Marau uma \u00d3tima Ciclovia seria no Parque Municipal. ou na Borges..."
        },
        {
            "author_id": "118288950",
            "created_at": "2016-08-19T23:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766781512033394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa - Parque Estadual do Caracol em Canela, RS: https://t.co/Vk7BOo7bbB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "749745859160633344",
            "created_at": "2016-08-19T23:16:41.000Z",
            "id": "766775927560736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL DO PARQUE NACIONAL DO DESENGANO RECUPERA 12 P\u00c1SSAROS SILVESTRES https://t.co/6gWsSzWFgj"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-08-19T22:44:33.000Z",
            "id": "766767839583858697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9, vilarejo em Barreirinhas, \u00e9 uma das paradas estrat\u00e9gicas para quem visita o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/XmJeYCqv1N"
        },
        {
            "author_id": "2861362920",
            "created_at": "2016-08-19T22:44:15.000Z",
            "id": "766767762517753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai e minha m\u00e3e foi no parque municipal hoje e tiraram altas fotos kkkkkk m\u00f3 bonitin"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2016-08-19T22:31:04.000Z",
            "id": "766764446202994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce | Conhe\u00e7a Minas https://t.co/771t8GDUfc"
        },
        {
            "author_id": "205046831",
            "created_at": "2016-08-19T22:29:11.000Z",
            "id": "766763973949722624",
            "in_reply_to_user_id": "63503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lapetitem0rt se pega fora da \u00e1rea protegida, um pouco"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2016-08-19T22:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "766761455010086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/sv4hFNgHot"
        },
        {
            "author_id": "1425288889",
            "created_at": "2016-08-19T22:13:02.000Z",
            "id": "766759907643142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a #Peti\u00e7\u00e3o \nPela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres https://t.co/lqMW8FTJ6q"
        },
        {
            "author_id": "4745606603",
            "created_at": "2016-08-19T22:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314064537",
                        "start": 53,
                        "username": "KaaSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766759030106775556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaasantiagoo https://t.co/mdD1bj7XKr"
        },
        {
            "author_id": "527502522",
            "created_at": "2016-08-19T21:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3846377607",
                        "start": 0,
                        "username": "maariaclarad"
                    }
                ]
            },
            "id": "766755416218804224",
            "in_reply_to_user_id": "3846377607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maariaclarad minha escola \u00e9 toda aberta, virada para a BR/ floresta nacional sla, mas o povo da minha sala nao me deixa abrir a janela"
        },
        {
            "author_id": "272557781",
            "created_at": "2016-08-19T21:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.52097,
                        -25.58144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766754917310722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade enorme desse lugar e dessa viagem!!!! @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/1wPlkaIHts"
        },
        {
            "author_id": "88799973",
            "created_at": "2016-08-19T21:33:21.000Z",
            "id": "766749919998840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo Serra de Caldas Novas -Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, promovida pela #ref #refeduc Col\u00e9gio Sagrado Cora\u00e7\u00e3o... https://t.co/hWvwY0Hy2r"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T21:33:11.000Z",
            "id": "766749879074971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIQUE NO LINK ABAIXO E ASSINE. CONTRIBUA PARA A CRIA\u00c7\u00c3O DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO RIBEIR\u00c3O PARACATU,... https://t.co/3fUklmQy1c"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2016-08-19T21:29:01.000Z",
            "id": "766748829467054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo promete R$ 1 milh\u00e3o para Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed https://t.co/oNKVwpQQdS"
        },
        {
            "author_id": "749745859160633344",
            "created_at": "2016-08-19T21:15:44.000Z",
            "id": "766745487294758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POLICIAS AMBIENTAIS ENCONTRAM CORTE DE CENTENAS DE PALMITOS NO PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO https://t.co/UGIgV7aEf3"
        },
        {
            "author_id": "3763765355",
            "created_at": "2016-08-19T20:59:23.000Z",
            "id": "766741374292987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel - https://t.co/81aAZvBrJu"
        },
        {
            "author_id": "2697142734",
            "created_at": "2016-08-19T20:53:11.000Z",
            "id": "766739814972547076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RsrsSelfs\n#ParceriaCerta\nOs mlk e lizo ... @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Fw1YaatuEC"
        },
        {
            "author_id": "136079515",
            "created_at": "2016-08-19T20:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766732963195346945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 fera, transi\u00e7\u00e3o, transpira\u00e7\u00e3o\nTraz a primavera, faz fus\u00e3o \ud83c\udfb6\n\n#boatardee @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/2D0OCzTzuR"
        },
        {
            "author_id": "112224950",
            "created_at": "2016-08-19T20:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.9,
                        -27.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d035088102237f1"
            },
            "id": "766730268354945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Mata do Rio Uruguai Teixeira Soares #RS @ Marcelino Ramos https://t.co/sKsj0aJTb0"
        },
        {
            "author_id": "1317453974",
            "created_at": "2016-08-19T20:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "766729264179843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Coruja-preta avistada no Parque Estadual do Desengano - https://t.co/W9NDbH1Ahc via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2016-08-19T20:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766728544256987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/CRRpnfiDAu"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2016-08-19T20:01:32.000Z",
            "id": "766726816337911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O passeio dos cavaleiros costeando a mata do Parque do Igua\u00e7u foi cheio de boas hist\u00f3rias! https://t.co/5Ob50uBVCI https://t.co/2Z9vD7PYht"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T19:46:18.000Z",
            "id": "766722980030349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 PESSOAL, COM A PROTELA\u00c7\u00c3O DA VOTA\u00c7\u00c3O DA CRIA\u00c7\u00c3O DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DO RIBEIR\u00c3O PARACATU, POR... https://t.co/fH0b2lnEZL"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2016-08-19T19:40:02.000Z",
            "id": "766721404922368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 fazer um mergulho em uma natureza \u00fanica e hipnotizante. A Patag\u00f4nia... https://t.co/PBbBFdN5UA"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-08-19T19:32:46.000Z",
            "id": "766719575371223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador Federal quer reduzir 1/3 do Parque Estadual do Rio Preto.\n\nhttps://t.co/Nu8glJOQNV"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2016-08-19T19:30:17.000Z",
            "id": "766718949190926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Biologia da Uniara visitam o Parque Estadual Intervales, em Ribeir\u00e3o Grande\n\nhttps://t.co/GA7TnqJu6N"
        },
        {
            "author_id": "81367935",
            "created_at": "2016-08-19T19:25:17.000Z",
            "id": "766717691998662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica \u00e0 Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu Binacional &amp; Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/Kclg93gGFM https://t.co/eH0QECPqtG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:27.000Z",
            "id": "766711947437887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/NgYivY7dF2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:27.000Z",
            "id": "766711947026845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/PE5r9zrh34"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:26.000Z",
            "id": "766711941372928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/yWplLcPwTb"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:24.000Z",
            "id": "766711935337398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Gev4gUyHvd"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-08-19T19:02:24.000Z",
            "id": "766711935173787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/Ea6rGBWY9C"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2016-08-19T19:00:02.000Z",
            "id": "766711338408120324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma grande diversidade de paisagens e uma beleza indescrit\u00edvel, o Yosemite Park \u00e9 o terceiro parque nacional... https://t.co/UVFBdyE80J"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2016-08-19T18:44:46.000Z",
            "id": "766707498292174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio neste s\u00e1bado (20)     https://t.co/qTWKZwpjfV https://t.co/Nxgrptu3jn"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-19T18:19:41.000Z",
            "id": "766701183364837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Peneda Ger\u00eas vai ter projeto piloto para preven\u00e7\u00e3o de fogos: O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas foi a \u00e1rea... https://t.co/4VzhRODalk"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2016-08-19T18:05:06.000Z",
            "id": "766697512296148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara aguarda a sua Olimp\u00edada https://t.co/Vwu3s23RYI"
        },
        {
            "author_id": "637370865",
            "created_at": "2016-08-19T18:00:02.000Z",
            "id": "766696238792241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #FicaADica dessa semana traz uma dica deliciosa pra quem curte uma praiana \udbb8\udc38\u2600\ufe0f O Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9... https://t.co/jQu5IJsWm8"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-08-19T17:48:46.000Z",
            "id": "766693404101251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Plitivicka Jazera, em croata), com 300km2 de \u00e1rea, foi\u2026 https://t.co/yqGkuVSZfC"
        },
        {
            "author_id": "102635875",
            "created_at": "2016-08-19T17:16:08.000Z",
            "id": "766685189842071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Municipal De Bh https://t.co/xkfg4XtcB0"
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2016-08-19T17:15:58.000Z",
            "id": "766685150176485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisarmos denunciar e demonstrar como nossos tesouros s\u00e3o tratados por nossos representantes. Lament\u00e1vel! https://t.co/hqIRBlvHOK"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T17:03:20.000Z",
            "id": "766681969853947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/b4fzqtcNXT"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T17:01:31.000Z",
            "id": "766681510728663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/VqqHm96Uuq"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:57:36.000Z",
            "id": "766680528707878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/XUwyfxSZCd"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:56:22.000Z",
            "id": "766680216488013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/avRKZbAUBh"
        },
        {
            "author_id": "753211430724308993",
            "created_at": "2016-08-19T16:55:29.000Z",
            "id": "766679994143834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CKmbL2yuYi \nPARQUE NACIONAL CANAIMA \nRota Tur\u00edstica Manaus - Ilha Margarita https://t.co/VLvhVcEAkn"
        },
        {
            "author_id": "76829147",
            "created_at": "2016-08-19T16:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766679934576263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda majestosa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ndSikCZ836"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-19T16:52:33.000Z",
            "id": "766679255996588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi a cavalgada hist\u00f3rica as margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SAbY6peu5d https://t.co/nu7v4ZhK48"
        },
        {
            "author_id": "61929630",
            "created_at": "2016-08-19T16:32:14.000Z",
            "id": "766674142699655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende\u2026 https://t.co/uE3bN150br"
        },
        {
            "author_id": "94806323",
            "created_at": "2016-08-19T16:13:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766669462196150274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 t\u00e3o antigo quanto o primeiro homem americano."
        },
        {
            "author_id": "217650161",
            "created_at": "2016-08-19T16:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.953086,
                        -27.50124063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2aa731013fc9771"
            },
            "id": "766667395595460610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #parque @ Parque Natural Municipal Mata do Rio Uruguai Teixeira Soares https://t.co/rpnEQKOHrh"
        },
        {
            "author_id": "130472836",
            "created_at": "2016-08-19T15:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "39591928",
                        "start": 11,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "766665335730761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, @MichelTemer ...isso n\u00e3o pode acontecer.\n\nTesouro amea\u00e7ado: Parque Nacional da Serra das capivaras\n\nhttps://t.co/r2EGiZXISQ"
        },
        {
            "author_id": "73467807",
            "created_at": "2016-08-19T15:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "193003734",
                        "start": 9,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "766662336174288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Carta ao @mmeioambiente para garantir funcionamento do Parque Nacional #SerradaCapivara https://t.co/LteNux7AIG https://t.co/9vd8EiYurt"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2016-08-19T15:31:37.000Z",
            "id": "766658889911861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Ci\u00eancia: SBPC pede ao MMA a\u00e7\u00e3o imediata para garantir funcionamento do Parque Nacional... https://t.co/bAwsiUeMW7 #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-19T15:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "766658559861985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal de Azul https://t.co/vDqu47jK1B"
        },
        {
            "author_id": "262880177",
            "created_at": "2016-08-19T15:17:52.000Z",
            "id": "766655430063947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Macuira https://t.co/iYQDsdQfSS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-19T15:13:41.000Z",
            "id": "766654377423675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL BARIT\u00da\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/AzRE5bkhJx"
        },
        {
            "author_id": "761224489476562944",
            "created_at": "2016-08-19T15:08:11.000Z",
            "id": "766652991126458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/64ix9dfogz"
        },
        {
            "author_id": "59795919",
            "created_at": "2016-08-19T14:56:06.000Z",
            "id": "766649949081788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalveASerraDaCapivara #art @ Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/BAG34eXLso"
        },
        {
            "author_id": "88072723",
            "created_at": "2016-08-19T14:54:52.000Z",
            "id": "766649640682946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Zhw1YGaqpv"
        },
        {
            "author_id": "47793122",
            "created_at": "2016-08-19T14:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766648338263470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/6upGHi46xV"
        },
        {
            "author_id": "3930395001",
            "created_at": "2016-08-19T14:48:44.000Z",
            "id": "766648095719424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Guia! G1 - Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre  ... - Confiram https://t.co/2cbVi0i1gw https://t.co/FukTrYiFiG"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2016-08-19T14:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766648051465347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOS MONTES ALTOS NO SERT\u00c3O BAIANO I https://t.co/na00a0OGuh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2016-08-19T14:32:29.000Z",
            "id": "766644008739188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais 16% de \u00e1rea protegida ardida em Portugal https://t.co/9cARKCcEFb"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2016-08-19T14:28:49.000Z",
            "id": "766643085094903812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 mais 16% de \u00e1rea protegida ardida em Portugal\nhttps://t.co/Vbo3eqNdKO https://t.co/xDpOGCvptq"
        },
        {
            "author_id": "57759095",
            "created_at": "2016-08-19T14:28:44.000Z",
            "id": "766643064920309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ribeir\u00e3o Paracatu, a caixa d\u00e1gua de uma popula\u00e7\u00e3o de... https://t.co/K9L4TgDwTr"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-08-19T14:20:39.000Z",
            "id": "766641028392689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, tem lagos e cachoeiras de uma cor impressionante! \ud83d\ude31 Veja: https://t.co/akpnsXgnIF https://t.co/IPIwoko9Ij"
        },
        {
            "author_id": "102208637",
            "created_at": "2016-08-19T13:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766634935956430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83c\udf1e\ud83c\udf08\ud83c\udf0a\ud83c\udf0e #ferias2016 #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/RoPlnarEyQ"
        },
        {
            "author_id": "163706940",
            "created_at": "2016-08-19T13:53:07.000Z",
            "id": "766634100472053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ant\u00f4nio \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos mais conhecidos e visitados da cidade de S\u00e3o Thom\u00e9 das... https://t.co/piPh5MT6xZ"
        },
        {
            "author_id": "3862475835",
            "created_at": "2016-08-19T13:39:54.000Z",
            "id": "766630772073697281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Nacional, com corpo de vigilantes pr\u00f3prios... https://t.co/hjjxFywkyl"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2016-08-19T13:24:37.000Z",
            "id": "766626926542725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Marimbus \u00e9 consideradauma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o cen\u00e1rio deslumbrante permite avistar a fauna e flora... https://t.co/JXifW8KLBc"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2016-08-19T13:05:46.000Z",
            "id": "766622183753940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores lutam pela preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cie nativa do Parque Estadual da Serra do Papagaio\n\n https://t.co/tfj1CtXRHg"
        },
        {
            "author_id": "3697231036",
            "created_at": "2016-08-19T12:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766617194188898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 - Manaus/AM https://t.co/ruUkGwVmpM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-08-19T12:24:12.000Z",
            "id": "766611722991992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Novo Not\u00edcias: MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/XeAaBlkmXp"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2016-08-19T12:18:15.000Z",
            "id": "766610227835777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... https://t.co/1ahuMMRV1r"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2016-08-19T12:00:35.000Z",
            "id": "766605781445795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA INAUGURA O CENTRO DE VISITANTES PAINEIRAS\n https://t.co/GygUuL4YAu"
        },
        {
            "author_id": "49338508",
            "created_at": "2016-08-19T11:52:35.000Z",
            "id": "766603766732759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ,mais 14 km, pra come\u00e7ar o final de semana \u2014 se sentindo determinado em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/qWkQnL2DVH"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-19T11:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.5661278,
                        -10.64740371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "980eaf4e0136939e"
            },
            "id": "766603482832994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Suas curvas, meu deleite\" (CB) #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/3oM7MTJbGk"
        },
        {
            "author_id": "3558556335",
            "created_at": "2016-08-19T11:31:18.000Z",
            "id": "766598411575554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/krvYbrzlkW"
        },
        {
            "author_id": "261905658",
            "created_at": "2016-08-19T11:27:52.000Z",
            "id": "766597547838373890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios amea\u00e7am fisionomias campestres do Cerrado no Parque Estadual Juquery.\n\nhttps://t.co/YZaZb02k6p"
        },
        {
            "author_id": "757626858661875712",
            "created_at": "2016-08-19T11:24:48.000Z",
            "id": "766596775364833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Lagos Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/31qIsGwPog #RJInterTV"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-08-19T11:24:46.000Z",
            "id": "766596767668314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio: Mutir\u00e3o ser\u00e1 no Parque da Costa do Sol, em Saq... https://t.co/cAjB4c4PJi"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2016-08-19T11:24:46.000Z",
            "id": "766596765269102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio: Mutir\u00e3o ser\u00e1 no Parque da Costa do Sol, em Saq... https://t.co/opuzUQaTdg"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2016-08-19T11:24:43.000Z",
            "id": "766596753344778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasLagos: Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/k7Jtf16xXu"
        },
        {
            "author_id": "1116328189",
            "created_at": "2016-08-19T11:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.37138889,
                        51.81555556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "766594848807804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservat\u00f3rio de Pontsticill, no Parque Nacional de Brecon Beacons. Ontem estacionamos o\u2026 https://t.co/9w1cr5dF71"
        },
        {
            "author_id": "37787280",
            "created_at": "2016-08-19T11:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766593190254247937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar m\u00e1gico.. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/23mpdWpJt3"
        },
        {
            "author_id": "46519488",
            "created_at": "2016-08-19T11:00:57.000Z",
            "id": "766590772670042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que nadava naquela lagoa do parque municipal e: que rol\u00ea maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-08-19T10:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 39,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 50,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "266381139",
                        "start": 67,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 88,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "766587739395555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-08-19T10:35:02.000Z",
            "id": "766584250275602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/nWKP8iT7Y5"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-08-19T10:30:45.000Z",
            "id": "766583173077569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/cRJ7rMAbtm"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-19T10:26:48.000Z",
            "id": "766582178327195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio\" https://t.co/FHIPkRbiQH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-08-19T10:23:44.000Z",
            "id": "766581406315245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio\" https://t.co/FHIPkRbiQH"
        },
        {
            "author_id": "108035535",
            "created_at": "2016-08-19T10:19:53.000Z",
            "id": "766580438206967810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/KM3sILuuEQ"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-08-19T10:16:18.000Z",
            "id": "766579537501155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/1w1aLuuuBD #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-08-19T10:15:53.000Z",
            "id": "766579429707550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/TXX53acCBG"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2016-08-19T10:15:04.000Z",
            "id": "766579224341864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio | Globo G1 https://t.co/njvUXSYVDE"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2016-08-19T10:13:06.000Z",
            "id": "766578730051444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no RJ ter\u00e1 evento sobre preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio https://t.co/4c5jq50Ant"
        },
        {
            "author_id": "1504693712",
            "created_at": "2016-08-19T10:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "766576573793374209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/CeyQagnFV1 \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 - Manaus/AM"
        },
        {
            "author_id": "62872042",
            "created_at": "2016-08-19T08:54:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766558950082961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MadrugaSporTV sobre #golf educa\u00e7\u00e3o ambiental a exemplo do Parque Nacional do Igua\u00e7u #esporteesustentabilidade https://t.co/oXMoebZZKK"
        },
        {
            "author_id": "3275374207",
            "created_at": "2016-08-19T06:34:36.000Z",
            "id": "766523744604987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jap\u00e3o\nhttps://t.co/diENWxTVg4 (Japan)\nhttps://t.co/kPjx8tm0UF #Moda"
        },
        {
            "author_id": "182643265",
            "created_at": "2016-08-19T04:16:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766489110676668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa, estamos sempre l\u00e1 com o Manto na Mata, Selvaa!!! https://t.co/pFjc4utSHe"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-19T03:54:55.000Z",
            "id": "766483557892128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim de uma guerra injusta de ambientalistas contra a Marinha... https://t.co/X9eP98Xuwz"
        },
        {
            "author_id": "34136091",
            "created_at": "2016-08-19T03:16:22.000Z",
            "id": "766473855074467840",
            "in_reply_to_user_id": "54863229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corinhaaa ali na entrada do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, na avenida caranda\u00ed. que tem o museu de artes l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1036963856",
            "created_at": "2016-08-19T03:09:30.000Z",
            "id": "766472128589864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e o parque nacional marinho que fica nos abrolhos que fica na bahia , aqui no brazil. https://t.co/wNmHShiJdb"
        },
        {
            "author_id": "763550396942082048",
            "created_at": "2016-08-19T01:42:18.000Z",
            "id": "766450185434173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo nascer do sol no Parque Nacional Serra do \u00d3rg\u00e3os durante a travessia Petr\u00f3polis -\u2026 https://t.co/DSmLO4pF4l"
        },
        {
            "author_id": "292179122",
            "created_at": "2016-08-19T01:38:57.000Z",
            "id": "766449341137555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velha Escola! #diontem #sqn #dkcerrday #exclusivosnacionais #puma @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/hzulcqumD9"
        },
        {
            "author_id": "334732425",
            "created_at": "2016-08-19T01:22:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "766445215758610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos l\u00e1 no parque municipal hoje, ficamos de boa, e ela nem implicou que estava jogando pokemon @mandiliberio \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3166602239",
            "created_at": "2016-08-19T01:20:42.000Z",
            "id": "766444749721104386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal sabado pegar pokemon kkkk"
        },
        {
            "author_id": "71688456",
            "created_at": "2016-08-19T00:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "766438333195096065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/yfZXrgzG97"
        },
        {
            "author_id": "710463054098599937",
            "created_at": "2016-08-19T00:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3567524235",
                        "start": 3,
                        "username": "fonoalebrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "766435096136081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9 @fonoalebrito \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/m5gd28Y8Ez"
        },
        {
            "author_id": "2490646687",
            "created_at": "2016-08-19T00:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "766434923301535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/EGvkb2RPCp"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-19T00:11:13.000Z",
            "id": "766427261092237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise no Parque Nacional Serra da Capivara foi destaque no programa Em Pauta da Globo News.\n\n#salveaserradacapivara https://t.co/i5yos5zFB1"
        },
        {
            "author_id": "1865549592",
            "created_at": "2016-08-18T23:29:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766416786812243970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pauta \u00e9 patrim\u00f4nio amea\u00e7ado: Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com a falta de recursos #EmPauta @betepachecoGN"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-08-18T23:29:34.000Z",
            "id": "766416780302622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio come\u00e7ou na quarta-feira (17) e foi controlado nesta quinta-feira (18). \u00c1rea rural fica a 2 mil metros do Parque Nacional de Ch\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1523721966",
            "created_at": "2016-08-18T23:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766416459190923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc18 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/OnGjIvPmt8"
        },
        {
            "author_id": "27068948",
            "created_at": "2016-08-18T23:16:54.000Z",
            "id": "766413591046217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\u2026 https://t.co/uBFFatacPA"
        },
        {
            "author_id": "334919298",
            "created_at": "2016-08-18T23:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758899,
                        -25.53483449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766412889368371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libert\u00e9 \ud83c\udf40 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/PhQSHBmtmY"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2016-08-18T23:08:40.000Z",
            "id": "766411521002004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/i2zQJNkYcj"
        },
        {
            "author_id": "137738061",
            "created_at": "2016-08-18T23:02:52.000Z",
            "id": "766410060192894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0R8M57LGYb"
        },
        {
            "author_id": "167063281",
            "created_at": "2016-08-18T22:29:57.000Z",
            "id": "766401777847635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da capivara deu o que falar esses dias."
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2016-08-18T22:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766394897268088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MILENA\n[Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, 2016]\n\nhttps://t.co/fN7DiMFtS9\n\n#parque\u2026 https://t.co/jhFzqaXT6X"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T21:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766393756379705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#benatural #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/eOxUo5vU6D"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T21:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766393289759162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#benatural #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/iGbmDUe59Y"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2016-08-18T21:43:07.000Z",
            "id": "766389992046399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente e Presidente do ICMBio: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! -  https://t.co/1v0Lo189d2"
        },
        {
            "author_id": "395922403",
            "created_at": "2016-08-18T21:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "722440628",
                        "start": 0,
                        "username": "bellao03"
                    }
                ]
            },
            "id": "766382574436491264",
            "in_reply_to_user_id": "1166056429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bellao03 parque municipal eh mais perto da\u00ed e n\u00e3o gasta money"
        },
        {
            "author_id": "756677462533210112",
            "created_at": "2016-08-18T21:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766381994880172033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando a paz interior no para\u00edso das aves... \ud83d\udd4a @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/yx19W87lg9"
        },
        {
            "author_id": "333544545",
            "created_at": "2016-08-18T21:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "766380028674371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Caterpie is that you? @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Fzw2AcPreJ"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2016-08-18T20:59:22.000Z",
            "id": "766378980844855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 l\u00e1 que n\u00f3s estaremos neste domingo. Isso mesmo! Parque Municipal Roberto Burle Marx, mais conhecido como Parque... https://t.co/oswcdc1wMI"
        },
        {
            "author_id": "744536050371026944",
            "created_at": "2016-08-18T20:58:47.000Z",
            "id": "766378834253979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar \u00e9 lindo e a infraestrutura do parque nacional da Serra da Capivara \u00e9 realmente muito boa com trilhas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2016-08-18T20:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2553151",
                        "start": 90,
                        "username": "Avaaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766377219300200455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! \n#UC #Natureza https://t.co/i3Klu8iEqO @Avaaz"
        },
        {
            "author_id": "188916908",
            "created_at": "2016-08-18T20:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1255538212715532288",
                        "start": 60,
                        "username": "guibentes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "766368639117303809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @guibentes https://t.co/VfRdz58qGM"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-08-18T20:14:18.000Z",
            "id": "766367638910099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//MPF/Sergipe aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel Tartaruga Oliva https://t.co/WakHKvZyr3"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2016-08-18T20:05:59.000Z",
            "id": "766365548066115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o foi publicada na \u00faltima segunda-feira (15) e ocorreu ap\u00f3s pedido de desbloqueio de recursos por parte... https://t.co/78WKowiWvf"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2016-08-18T20:00:02.000Z",
            "id": "766364049927962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/Sergipe aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel Tartaruga Oliva https://t.co/WakHKvZyr3"
        },
        {
            "author_id": "263959314",
            "created_at": "2016-08-18T19:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766362983199076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/V833SlAeaB"
        },
        {
            "author_id": "903334014",
            "created_at": "2016-08-18T19:11:26.000Z",
            "id": "766351818339254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas o melhor \u00e9 quando vamos pra Baleia #pedradabaleia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gRPnj20SpU"
        },
        {
            "author_id": "62378010",
            "created_at": "2016-08-18T19:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766350574371631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto \u00e9 clich\u00e9, mas a vista \u00e9 linda. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8RomHCzQGm"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2016-08-18T19:01:03.000Z",
            "id": "766349204927242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/KEQ6n0DaUT https://t.co/SkdFLDPlw9"
        },
        {
            "author_id": "395922403",
            "created_at": "2016-08-18T18:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "722440628",
                        "start": 0,
                        "username": "bellao03"
                    }
                ]
            },
            "id": "766346559751614464",
            "in_reply_to_user_id": "1166056429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bellao03 eu s\u00f3 vou dar a dica do parque municipal hueheueh"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-18T18:40:24.000Z",
            "id": "766344008469741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c9 inconceb\u00edvel que um patrim\u00f4nio como o Parque Nacional da Serra da Capivara esteja correndo o risco de fechar! #SalveaSerradaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "3208580385",
            "created_at": "2016-08-18T18:22:54.000Z",
            "id": "766339604123443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma aventura no Fim de Semana em SP? \nhttps://t.co/eA0eqgLMrk https://t.co/2F06pF36Iz"
        },
        {
            "author_id": "521411437",
            "created_at": "2016-08-18T18:21:28.000Z",
            "id": "766339245959213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu vens, tu vens...eu j\u00e1 escuto teus sinais &lt;3 @ Parque Estadual do\u2026 https://t.co/dh9Hb8fjEW"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2016-08-18T18:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "216702699",
                        "start": 95,
                        "username": "JF_PI"
                    }
                ]
            },
            "id": "766338916114894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 favorecido com recursos permanentes por determina\u00e7\u00e3o da @JF_PI https://t.co/RicnVM4eC6"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-08-18T18:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766338305973710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/AOmlnbvkvK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-18T18:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "62891396",
                        "start": 65,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "766334383938801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o fechamento do Parque Nacional da Serra da Capivara. @MTurismo #SalveASerraDaCapivara #SerraDaCapivara"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2016-08-18T17:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 80,
                        "username": "HenzSophia"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2820955439",
                        "start": 92,
                        "username": "nicolesteffen21"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "766331951468965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @henzsophia @nicolesteffen21 https://t.co/Ej84RJ4NA6"
        },
        {
            "author_id": "2283694520",
            "created_at": "2016-08-18T17:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "214454882",
                        "start": 92,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "766331209865625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de perguntar o que voc\u00eas t\u00eam a falar sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara? @GovernodoPi"
        },
        {
            "author_id": "3132417947",
            "created_at": "2016-08-18T17:49:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "766331202013978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica no Chile oferece tratamentos de spa em paisagem paradis\u00edaca, saiba mais em https://t.co/quqeEBCq9I https://t.co/EIaLlqgabB"
        },
        {
            "author_id": "2794224627",
            "created_at": "2016-08-18T17:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "855547128",
                        "start": 53,
                        "username": "Nathh_Freitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "766330788770091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nathh_freitas https://t.co/SF81Dji7o5"
        },
        {
            "author_id": "97329983",
            "created_at": "2016-08-18T17:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "766327815985856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/eCbfHoilqO"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2016-08-18T17:30:48.000Z",
            "id": "766326493513265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Nacional da Tijuca devem deixar o local\nhttps://t.co/zloAof1S49 https://t.co/GnFVeUsriA"
        },
        {
            "author_id": "3003415697",
            "created_at": "2016-08-18T17:17:16.000Z",
            "id": "766323089638625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como o #GovernodoPiau\u00ed deixa fechar o Parque Nacional Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2016-08-18T16:35:41.000Z",
            "id": "766312621830275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/SE aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para regularizar situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel https://t.co/KMeRlQKA7r"
        },
        {
            "author_id": "47985172",
            "created_at": "2016-08-18T16:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "62703362",
                        "start": 125,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "766312425847156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 - era - uma refer\u00eancia no estudo da chegada do homem nas Am\u00e9ricas. Um patrim\u00f4nio da @UNESCOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "47985172",
            "created_at": "2016-08-18T16:32:44.000Z",
            "id": "766311880617037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no Piau\u00ed, encerrou suas atividade. Fechou as portas! :("
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2016-08-18T16:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766306262711693316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem fail @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/G29qr28IzY"
        },
        {
            "author_id": "2596365268",
            "created_at": "2016-08-18T15:54:09.000Z",
            "id": "766302169389600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseito. @ Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/NxJ5DSgKEq"
        },
        {
            "author_id": "313560960",
            "created_at": "2016-08-18T15:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "766301003809366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FnJzDQsqrD"
        },
        {
            "author_id": "313560960",
            "created_at": "2016-08-18T15:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "766300466074365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MpakJELeax"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-08-18T15:45:47.000Z",
            "id": "766300064402800641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 - Cascatinha, Nova Friburgo RJ  #ipanmasces #friburgo https://t.co/QpvunYUy9Q"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-08-18T15:45:44.000Z",
            "id": "766300054508503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 - Cascatinha, Nova Friburgo RJ  #ipanmasces #friburgo https://t.co/fCJIGryIHt"
        },
        {
            "author_id": "1641429834",
            "created_at": "2016-08-18T15:42:07.000Z",
            "id": "766299144919011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso que temos no Brasil!! https://t.co/Y8YZ2739Za"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-08-18T15:32:52.000Z",
            "id": "766296817223032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/xinW5Iwiq0"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2016-08-18T15:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "38732884",
                        "start": 16,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "766296189696249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o do @MPF_PA  para n\u00e3o reduzir Floresta Nacional do Jamanxim cita estudos do Imazon: https://t.co/gBgkmdxZbf"
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2016-08-18T15:09:26.000Z",
            "id": "766290918366384131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutou como uma guerreira por mais de 30 anos, mas o Brasil nunca reconheceu o TESOURO que esta arque\u00f3loga... https://t.co/lJ2Rczpg6H"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2016-08-18T15:01:25.000Z",
            "id": "766288900629340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Joarez Frott\u00e9, Cascatinha - Nova Friburgo RJ #ipanmasces #friburgo https://t.co/k0ahfSE8bJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2016-08-18T14:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "412428260",
                        "start": 79,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "766287285813936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogueiros Por Minas \u2013 Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/9XaaRdS6xI via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-18T14:52:16.000Z",
            "id": "766286596274524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:39:59.000Z",
            "id": "766283506158796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida p\u00f5e fim \u00e0 guerra entre Marinha do Brasil e Ambientalistas https://t.co/yyqM3fEQ8N"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "14116807",
                        "start": 113,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "766283433698004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes agora \u00e9 UC - Fim da guerra entre Marinha e Ambientalistas  https://t.co/YN86aJqHeO via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-18T14:38:27.000Z",
            "id": "766283121096396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida p\u00f5e fim \u00e0 guerra entre Marinha do Brasil e Ambientalistas https://t.co/VLHCO5AZx7"
        },
        {
            "author_id": "1705224936",
            "created_at": "2016-08-18T14:34:32.000Z",
            "id": "766282135888072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em\u2026 https://t.co/kSZ7Esoo5i"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-08-18T14:02:02.000Z",
            "id": "766273954805911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA! \nO Parque Nacional da Serra da Capivara N\u00c3O est\u00e1 fechado!!! \nOntem postei aqui a respeito do... https://t.co/Hivn3ugJOc"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2016-08-18T14:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "354521352",
                        "start": 124,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "766273589855260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual na Zona Oeste \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para turistas durante as Olimp\u00edadas - Pedra do \u2026 https://t.co/YzdxSh5Lmw via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "1354482114",
            "created_at": "2016-08-18T13:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33133509,
                        -20.35306122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "766270740119162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei ! Divide isso ae cmg kkkk @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/jcuiUJT112"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2016-08-18T13:46:33.000Z",
            "id": "766270057634754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cie invasora amea\u00e7a peixes nativos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amap\u00e1 https://t.co/NMdLY1gCAh https://t.co/spa4imaGUb"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-18T13:26:06.000Z",
            "id": "766264912880410627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Juiz mant\u00e9m bloqueio mas obriga indeniza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mM3DQr63FK"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-18T13:09:03.000Z",
            "id": "766260623084662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reconecte-se com a natureza  no Parque Estadual Ilha do Cardoso (SP). Saiba como em: https://t.co/Ul78c7AGkz https://t.co/EFMn9OsRvN"
        },
        {
            "author_id": "2827392057",
            "created_at": "2016-08-18T13:05:37.000Z",
            "id": "766259760391946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos vamos de viaje: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas en Portugal https://t.co/8L5lugVL9B"
        },
        {
            "author_id": "396059348",
            "created_at": "2016-08-18T12:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766256680506097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/eu2CJXs9Bk"
        },
        {
            "author_id": "726845626554699776",
            "created_at": "2016-08-18T12:51:55.000Z",
            "id": "766256310945996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apresentando como lindo um projeto no meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2016-08-18T12:46:35.000Z",
            "id": "766254969926279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Juiz mant\u00e9m bloqueio mas obriga indeniza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ScGpaOLT4f"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2016-08-18T12:26:01.000Z",
            "id": "766249793291186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ar fresco e cuca fresca: uma visita ao Parque Nacional Grand Teton \u00e9 o que voc\u00ea precisa pra recarregar as baterias! https://t.co/d2qy6syXkG"
        },
        {
            "author_id": "1558674212",
            "created_at": "2016-08-18T12:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766248994792206337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/mI1IUU8okw"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2016-08-18T12:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1424952,
                        -29.04887328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "766244794649706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou o caminho, a verdade e a vida. Ningu\u00e9m vem ao Pai sen\u00e3o por mim.\" @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/kwKbNlxPHl"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2016-08-18T11:28:20.000Z",
            "id": "766235276159188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio avalia rever demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Revista Vis\u00e3o - Portal https://t.co/mavFq0FkMf"
        },
        {
            "author_id": "3469912282",
            "created_at": "2016-08-18T11:24:20.000Z",
            "id": "766234269605826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim | Combate Racismo Ambiental https://t.co/d4C1DD33Yv"
        },
        {
            "author_id": "40288112",
            "created_at": "2016-08-18T10:59:40.000Z",
            "id": "766228062010609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O descaso do governo, mais uma vez. https://t.co/95gM9FiEyT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-18T10:43:21.000Z",
            "id": "766223955225112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL LOS CORDONES\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/HlrOXu3sQD"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-18T10:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "766220778056613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #xingu @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/8y0fwXTq0f"
        },
        {
            "author_id": "73582390",
            "created_at": "2016-08-18T09:49:35.000Z",
            "id": "766210426069811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, nossa maior e mais desconhecida riqueza est\u00e1 se acabando no abandono. Muito triste. E grave."
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2016-08-18T09:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54078222",
                        "start": 0,
                        "username": "rasparg"
                    }
                ]
            },
            "id": "766201914908442625",
            "in_reply_to_user_id": "54078222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rasparg 100\u20ac em ac\u00e7\u00f5es do #bcp impressas em papel equivale ao desmatamento do parque nacional da serra de sintra!"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-08-18T06:03:14.000Z",
            "id": "766153463587753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/K6QgtgZeUH \nPedra Furada,... https://t.co/LwjhbVfkXG"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-08-18T05:26:49.000Z",
            "id": "766144296751763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara: Pedra Furada, monumento geol\u00f3gico ma... https://t.co/LEYV5e5K2Y"
        },
        {
            "author_id": "2883931558",
            "created_at": "2016-08-18T05:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "742709681148317696",
                        "start": 62,
                        "username": "LatinoamSalvaje"
                    }
                ]
            },
            "id": "766142892381384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa F\u00e9 (Panam\u00e1) https://t.co/3LUUC5C9Gl por @LatinoamSalvaje"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-08-18T05:07:47.000Z",
            "id": "766139508580548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio repassar\u00e1 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/VuFIrA7sXQ"
        },
        {
            "author_id": "201380999",
            "created_at": "2016-08-18T04:13:41.000Z",
            "id": "766125893706211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida da gente tem que ser todo dia um novo caminhar pra frente.\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/WZJVf1t59L"
        },
        {
            "author_id": "4039321847",
            "created_at": "2016-08-18T04:04:38.000Z",
            "id": "766123615821656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor senhores governantes salvem o Parque Nacional Serra da Capivara! No Piau\u00ed! Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "738417565375049728",
            "created_at": "2016-08-18T04:02:21.000Z",
            "id": "766123042909003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos que nos ajudam a compreender a... https://t.co/IvleQakCMP"
        },
        {
            "author_id": "55311168",
            "created_at": "2016-08-18T03:53:56.000Z",
            "id": "766120924097744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sarney Filho q \u00f1 entende de Cultura, vacila e o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano fecham p falta d verba."
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2016-08-18T03:45:38.000Z",
            "id": "766118835011346436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Canoas receber\u00e1 investimento superior a R$ 1 milh\u00e3o https://t.co/ui6me6yYSo https://t.co/catvJGYSLm"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:09:37.000Z",
            "id": "766109768444293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/b20YgFsu0s"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:09:33.000Z",
            "id": "766109753093263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/i9sOzWVYEh"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2016-08-18T03:07:57.000Z",
            "id": "766109350662316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ufffdSalveASerraDaCapivara\ufffd\n\nAtriz Camila Pitanga entra em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/ZjzTVQoUUE"
        },
        {
            "author_id": "262464905",
            "created_at": "2016-08-18T02:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49959228,
                        -9.38834097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "766106526645784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo do Parque Municipal at\u00e9 o Aeroporto, nunca andei tanto de\u2026 https://t.co/aUjLyD0udT"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-08-18T02:39:39.000Z",
            "id": "766102227224231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cImpossible is nothing\" @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/2Ted4EDMxK"
        },
        {
            "author_id": "331313291",
            "created_at": "2016-08-18T02:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "766092695613874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda poderia ser f\u00e9rias @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/E1ELPB0FQ7"
        },
        {
            "author_id": "239187265",
            "created_at": "2016-08-18T01:43:51.000Z",
            "id": "766088187001405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inadmiss\u00edvel pensar que o Parque Nacional Serra da Capivara pode fechar as portas por falta de dinheiro pra manuten\u00e7\u00e3o. E o governo? Cad\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "14946678",
            "created_at": "2016-08-18T01:11:42.000Z",
            "id": "766080096675520514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vers\u00e3o reduzida Aventura no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!  https://t.co/YLHbMyCfOY #parnaso #vivaumaaventura https://t.co/h3tnLYypVn"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2016-08-18T00:35:12.000Z",
            "id": "766070911246168067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Picos de Europa em timelapse. Uma aventura de sete dias que culminou neste curto v\u00eddeo j\u00e1... https://t.co/uWLV1gHjZu"
        },
        {
            "author_id": "519960952",
            "created_at": "2016-08-18T00:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "766067786561032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/Xp2ZlUeJGo via @visao"
        },
        {
            "author_id": "47789363",
            "created_at": "2016-08-18T00:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79691103,
                        -42.46162983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "766065204224466950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peloteando (@ Estadio Parque Municipal de Castro) https://t.co/UW5JiPMiqA"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2016-08-18T00:05:28.000Z",
            "id": "766063427236364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Fauna 2 combate il\u00edcitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dkTCCK74Xf"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2016-08-18T00:02:28.000Z",
            "id": "766062670562856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ser\u00e3o reavaliados, diz Colatto https://t.co/UjmySmxulM"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2016-08-17T23:43:32.000Z",
            "id": "766057907205070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018\u2019Estamos prestes a passar por uma vergonha internacional. A situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/WygFQsEQ2c"
        },
        {
            "author_id": "15366029",
            "created_at": "2016-08-17T23:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "766054902481039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procurando lures @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/GM5n8Le336"
        },
        {
            "author_id": "775165242",
            "created_at": "2016-08-17T23:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "766053770685972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/66bh1R4MCQ"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2016-08-17T23:10:19.000Z",
            "id": "766049548854702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena dentro da Floresta Nacional segue preocupando entidades https://t.co/vMh0uhYy7a"
        },
        {
            "author_id": "3487246102",
            "created_at": "2016-08-17T22:50:18.000Z",
            "id": "766044511348850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional del Iguaz\u00fa, na Argentina, comunicou hoje que foram retomadas parcialmente as... https://t.co/QNAsO7Iu8K"
        },
        {
            "author_id": "538198058",
            "created_at": "2016-08-17T22:28:52.000Z",
            "id": "766039116698058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/98Urai68hi"
        },
        {
            "author_id": "259025478",
            "created_at": "2016-08-17T22:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "721582525685084160",
                        "start": 0,
                        "username": "JogadoresGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "766035819496873984",
            "in_reply_to_user_id": "721582525685084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@JogadoresGalo era um dos meninos no parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908"
        },
        {
            "author_id": "177609049",
            "created_at": "2016-08-17T22:10:37.000Z",
            "id": "766034523960307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio agora no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Y0IfK2espf"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-08-17T22:10:26.000Z",
            "id": "766034476300374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O c\u00e9u do Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador. Baixe o papel de parede https://t.co/8eF27fec4a https://t.co/9PCFz8Cprp"
        },
        {
            "author_id": "273017921",
            "created_at": "2016-08-17T22:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5878273,
                        -25.53461903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766032355500974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei do meu castelo de areia \ud83d\udc98\ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc68\ud83c\udffd\ud83c\udff0\u2728 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/pGcvv2ZwQ2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-08-17T21:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "766028518434242564",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio e a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, quando vai deixar de mofar na gaveta? https://t.co/xgquBTbZZb"
        },
        {
            "author_id": "252549121",
            "created_at": "2016-08-17T21:42:22.000Z",
            "id": "766027414036156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo, como a Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano pode fechar por falta de recursos. https://t.co/wWcZLhtEc7"
        },
        {
            "author_id": "1416606511",
            "created_at": "2016-08-17T21:23:05.000Z",
            "id": "766022562585247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insustent\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ALzwiwtY6z"
        },
        {
            "author_id": "76077104",
            "created_at": "2016-08-17T21:20:37.000Z",
            "id": "766021939806801922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara: MPF/PI solicita \u00e0 JF libera\u00e7\u00e3o de recursos para manuten\u00e7\u00e3o: https://t.co/kZXsuaM5I8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-08-17T21:17:44.000Z",
            "id": "766021215546970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o Fauna 2 combate il\u00edcitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XrRZFuODNE"
        },
        {
            "author_id": "165897433",
            "created_at": "2016-08-17T21:16:50.000Z",
            "id": "766020991323602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.Ni\u00e8de Guidon deixa Fumdham e Parque Nacional Serra da Capivara fecha as portas https://t.co/JHrU95NDxZ  Ela denuncia desde 2014 o fato."
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2016-08-17T21:09:47.000Z",
            "id": "766019213886619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime n\u00e3o pode ser recompensado! Redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida estimula grilagem e desmatamento! https://t.co/1IBO1sfhyx"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-08-17T21:08:04.000Z",
            "id": "766018783345463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um exemplo do que voc\u00ea pode encontrar no Parque Nacional da Tijuca. Conhe\u00e7a mais: https://t.co/fwSSvdfwo3 https://t.co/EiX5MYJYQ2"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2016-08-17T21:02:12.000Z",
            "id": "766017305792778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal garante recursos para Parque Nacional da Serra da Capivara, mas exige\u2026 https://t.co/Zd2VGL6WSn https://t.co/iVdmMSfqMT"
        },
        {
            "author_id": "729733901392957440",
            "created_at": "2016-08-17T21:01:28.000Z",
            "id": "766017121264492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um destino excelente para amantes de hist\u00f3ria! (Foto: guilherme jofili/CC). https://t.co/y37Fvwb7Vz"
        },
        {
            "author_id": "63742011",
            "created_at": "2016-08-17T20:50:54.000Z",
            "id": "766014461366919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos profundamente entristecidos com situa\u00e7\u00e3o atual do Parque Nacional Serra da Capivara. Sem recursos, o... https://t.co/kLQy8icncR"
        },
        {
            "author_id": "419284851",
            "created_at": "2016-08-17T20:48:36.000Z",
            "id": "766013882502643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que sol, sombra e \u00e1gua fresca, #Lanzarote, nas #Can\u00e1rias, tem atra\u00e7\u00f5es como o Parque Nacional #Timanfaya \ud83d\udcf7 \ud83d\ude0e https://t.co/olS6L9owkZ"
        },
        {
            "author_id": "49100281",
            "created_at": "2016-08-17T20:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "766010992434249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O barato tem pista emborrachada v\u00e9i! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/mPSNFRgMO8"
        },
        {
            "author_id": "39338466",
            "created_at": "2016-08-17T20:16:35.000Z",
            "id": "766005827056480260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia ... \nEst\u00e3o sucateando o Brasil pra vender mais barato ... https://t.co/fVpCVOXdBy"
        },
        {
            "author_id": "198605630",
            "created_at": "2016-08-17T20:09:10.000Z",
            "id": "766003961476198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com chamas de at\u00e9 30 metros de altura est\u00e1 ocorrendo na Floresta Nacional de San Bernardino, uma regi\u00e3o... https://t.co/g5bOKtcLUR"
        },
        {
            "author_id": "54228993",
            "created_at": "2016-08-17T20:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03801489,
                        -23.72029704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "766003198729547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descer e Subir com esse vento contra!!! \u00c9 Fodaaaa!!! E cansa muitoooo!!! @ Parque Estadual Serra\u2026 https://t.co/yUQbIvk5lo"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2016-08-17T20:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14116807",
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "766002151424397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSEGUIRAM!  A MEDIOCRIDADE VENCEU! Parque Nacional da Serra das Capivaras pode fechar as portas. https://t.co/BjWWsJwOuy via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "20235569",
            "created_at": "2016-08-17T19:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "766000882429419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hMbmHVcxJe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-08-17T19:56:03.000Z",
            "id": "766000661129523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2016-08-17T19:53:18.000Z",
            "id": "765999968737976323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se pudesse tr\u00e2nsito no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "239165342",
            "created_at": "2016-08-17T19:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "765999423109394434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista inesquec\u00edvel \u2764 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/my0x1HlsXF"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2016-08-17T19:49:01.000Z",
            "id": "765998887802851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon comunica a UNESCO sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara. Quase tr\u00eas meses ap\u00f3s a visita do... https://t.co/ZmM6v9L7XW"
        },
        {
            "author_id": "71232169",
            "created_at": "2016-08-17T19:32:47.000Z",
            "id": "765994806241787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai fechar Parque Nacional da Capivara. Quem quer a medalha pelo 'feito\"?\nhttps://t.co/hdCmxRvere"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-17T19:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97247408",
                        "start": 0,
                        "username": "psbnacamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "765993738565025796",
            "in_reply_to_user_id": "97247408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@psbnacamara Dep. Rodrigo Martins (PSB-PI) fala sobre o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9mXdild0wc"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2016-08-17T19:28:32.000Z",
            "id": "765993735780007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Rodrigo Martins (PSB-PI) fala sobre o Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9mXdild0wc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2016-08-17T19:17:23.000Z",
            "id": "765990929765400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim\n\nhttps://t.co/Y8E5sxn2CK https://t.co/9mcrDb5Ivd"
        },
        {
            "author_id": "292077389",
            "created_at": "2016-08-17T19:13:07.000Z",
            "id": "765989856816336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tive q atravessar o parque municipal todo de ape, e ainda subir um morro pq eu n\u00e3o sabia onde o onibus ia parar daquele jeito"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-17T19:05:43.000Z",
            "id": "765987992997593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d apresenta a hist\u00f3ria e geografia do Parque Nacional da Tijuca e ressalta a... https://t.co/8JapUQ1a8K"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2016-08-17T18:59:11.000Z",
            "id": "765986350432747522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loba no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/qTH8Ftzvek"
        },
        {
            "author_id": "842542783",
            "created_at": "2016-08-17T18:35:51.000Z",
            "id": "765980475894685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "keep going through @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/vaXNRQQIJH"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2016-08-17T18:23:22.000Z",
            "id": "765977332938973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeAgora\n\nEquipes do 9\u00ba BBM - Corpo De Bombeiros seguem agora o Parque Estadual Serra De Caldas. Inc\u00eandio... https://t.co/DTzWkeMQNW"
        },
        {
            "author_id": "712352136030515201",
            "created_at": "2016-08-17T18:16:16.000Z",
            "id": "765975548896116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total descaso no Parque Nac Serra da Capivara... bilh\u00f5es p/ Olimp\u00edadas e nada para preservar a nossa pr\u00e9-hist\u00f3ria.\nhttps://t.co/cXAEBfcgRL"
        },
        {
            "author_id": "1958756184",
            "created_at": "2016-08-17T18:14:40.000Z",
            "id": "765975143873118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma desgra\u00e7a nossa de cada dia. \nNi\u00e8de Guidon deixa Fumdham e Parque Nacional Serra da Capivara fecha as portas https://t.co/sIIffRvWNA"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2016-08-17T18:12:59.000Z",
            "id": "765974721192075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edtica - F\u00f3rum e Instituto Chico Mendes avan\u00e7am na reavalia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional... https://t.co/Th37NMAHYz - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "40939881",
            "created_at": "2016-08-17T18:11:07.000Z",
            "id": "765974253871169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vai ser tema do encerramento das Olimp\u00edadas. V\u00e3o destacar que o parque foi fechado por falta de verbas?"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2016-08-17T17:45:09.000Z",
            "id": "765967717262393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00f3rum e Instituto Chico Mendes avan\u00e7am na reavalia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/y5gKVnlNZA #LidPSDB"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2016-08-17T17:42:46.000Z",
            "id": "765967117006966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio com chamas de at\u00e9 30 metros de altura est\u00e1 ocorrendo na Floresta Nacional de San\u2026 https://t.co/fTqCLMUehH https://t.co/LU2ePPAZPv"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-08-17T17:04:21.000Z",
            "id": "765957449966882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: encanto e magia em plena Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/LKAxaYdyWE"
        },
        {
            "author_id": "2510614842",
            "created_at": "2016-08-17T16:57:44.000Z",
            "id": "765955785675378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Horto Florestal | Guia de Campos do Jord\u00e3o https://t.co/Nj4C7vVOyf"
        },
        {
            "author_id": "906579530",
            "created_at": "2016-08-17T16:57:15.000Z",
            "id": "765955661796704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo algu\u00e9m pra ir no parque nacional de guapimirim semana que vem comigo"
        },
        {
            "author_id": "453999288",
            "created_at": "2016-08-17T16:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "272758599",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiago_galo13"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "106906410",
                        "start": 15,
                        "username": "theuz09"
                    }
                ]
            },
            "id": "765951588875862016",
            "in_reply_to_user_id": "272758599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiago_galo13 @theuz09 protesto de taxista em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T16:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765951266442846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/zmBrWVXdhf"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T16:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765951196502908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/kLPsJOefWQ"
        },
        {
            "author_id": "1252196444",
            "created_at": "2016-08-17T16:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "765950947554099200",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente anuncia R$ 1 milh\u00e3o para Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/PYcf3zYU3u"
        },
        {
            "author_id": "257727892",
            "created_at": "2016-08-17T16:35:17.000Z",
            "id": "765950134618316801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ProsaRural da semana fala sobre unir pastagens de inverno e pecu\u00e1ria de corte em sistema usando sustentabilidade. https://t.co/reFI8NzAFv"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2016-08-17T16:33:33.000Z",
            "id": "765949698985357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OficialBHTRANS: 13h21 Manifesta\u00e7\u00e3o:Manifestantes ocupam a Afonso Pena,frente ao port\u00e3o do Parque Municipal.Tr\u00e2nsito est\u00e1 fechado no sentido\u2026"
        },
        {
            "author_id": "99412850",
            "created_at": "2016-08-17T16:27:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "765948130730860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 querendo arrastar minha cunhadinha de 6 anos pro parque municipal pra gente brincar mas na vdd eu quero mais q ela"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T16:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765947236966600705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/IyhayzrZsW"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2016-08-17T16:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "765946857470033921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifest.:Manifestantes ocupam a Afonso Pena, frente ao port\u00e3o do Parque Municipal. Tr\u00e2nsito est\u00e1 fechado no sent Rodovi\u00e1r (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T16:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765946848985120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/Dn5dhWmwJb"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2016-08-17T16:21:22.000Z",
            "id": "765946634756825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "13h21 Manifesta\u00e7\u00e3o:Manifestantes ocupam a Afonso Pena,frente ao port\u00e3o do Parque Municipal.Tr\u00e2nsito est\u00e1 fechado no sentido Rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "2544906655",
            "created_at": "2016-08-17T16:19:41.000Z",
            "id": "765946208787529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/0vcyYmjetI"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T16:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765942958671659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal de Azul https://t.co/X9RKdyw7O8"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2016-08-17T16:02:13.000Z",
            "id": "765941814155182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o do Ambiente da Assembleia da Rep\u00fablica visita amanh\u00e3 o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas   \n\n---... https://t.co/yQVEn1cg7r"
        },
        {
            "author_id": "27133470",
            "created_at": "2016-08-17T15:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765940883157946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best place in the world @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/5A1xtTfi6w"
        },
        {
            "author_id": "136266160",
            "created_at": "2016-08-17T15:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "136266160",
                        "start": 93,
                        "username": "elisabeth_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "765940192599564289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A insustent\u00e1vel situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/hCwKcJaoZ0 via @elisabeth_sa"
        },
        {
            "author_id": "93275922",
            "created_at": "2016-08-17T15:40:39.000Z",
            "id": "765936384406392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem respons\u00e1veis pol\u00edticos por esta desgra\u00e7a.\nO anterior grupelho que desgovernava o Pa\u00eds alterou a Lei.... https://t.co/NHeG67Xxaz"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2016-08-17T15:11:31.000Z",
            "id": "765929053434023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 12,1 mil por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/BxnZ7awGK3"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-08-17T15:00:37.000Z",
            "id": "765926309864304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/QX92l0nLqL"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2016-08-17T14:54:38.000Z",
            "id": "765924804763521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O canyon Itaimbezinho, do Parque Nacional Aparados da Serra, visto de cima. https://t.co/HOs7lgGh2h"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2016-08-17T14:51:32.000Z",
            "id": "765924026732650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio q \u00f1 reduza a Flona do Jamanxim =&gt; pq PQP a Justi\u00e7a fala \u00f1 e o ICMBio quer dar pros grileiros https://t.co/b8QJsgfyGz"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2016-08-17T14:48:40.000Z",
            "id": "765923303420751874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF est\u00e1 certo. Reduzir \u00e1rea protegida aumenta desmatamento. https://t.co/3oCfilbhco"
        },
        {
            "author_id": "1483226004",
            "created_at": "2016-08-17T14:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765922450265743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajecito para despejar \u2708\ud83d\udc9d\ud83d\udc91 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/KvORzsgKe2"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2016-08-17T14:37:57.000Z",
            "id": "765920606298763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode chegar que a cobertura de s\u00e1bado da Festa do Vinho j\u00e1 est\u00e1 por aqui &gt;&gt; https://t.co/1o4o8fgYVw"
        },
        {
            "author_id": "751042283504537600",
            "created_at": "2016-08-17T14:34:34.000Z",
            "id": "765919756717322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim - \n\nO M... https://t.co/h8zaei3djz https://t.co/GioXb0TCQU"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2016-08-17T14:19:12.000Z",
            "id": "765915886876254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio que n\u00e3o reduza \u00e1rea da Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/TrjoshwErW https://t.co/YbwSDUTi3I"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2016-08-17T14:18:05.000Z",
            "id": "765915608923930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Remolda vai ficar no Parque Nacional da Tijuca, onde os produtos ser\u00e3o fabricados e vendidos, com a verba... https://t.co/e9LNyOod5W"
        },
        {
            "author_id": "81924365",
            "created_at": "2016-08-17T14:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765914607353532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/b7xpoXsrrx"
        },
        {
            "author_id": "102443346",
            "created_at": "2016-08-17T13:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "765906340346757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver \ud83c\udf43 @ Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/FVPUYENCK6"
        },
        {
            "author_id": "738020889174921216",
            "created_at": "2016-08-17T13:38:33.000Z",
            "id": "765905657891520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobri que eu, b\u00eabada, aparentemente sa\u00ed jogando pokemon enquanto caminhava \u00e0s 3 da manh\u00e3 na av que vai pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2016-08-17T13:28:49.000Z",
            "id": "765903210775252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de P\u00e1scoa: pedida cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida https://t.co/JwQffRLWld"
        },
        {
            "author_id": "298102011",
            "created_at": "2016-08-17T13:12:49.000Z",
            "id": "765899183396052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de anuncia que 100% dos funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara | https://t.co/JsBT9ROWDd https://t.co/qr7LvtKAiZ"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2016-08-17T13:01:47.000Z",
            "id": "765896406447951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil lhe deve tanto e lhe deu t\u00e3o pouco... https://t.co/V2Z2NGlSxI"
        },
        {
            "author_id": "56843642",
            "created_at": "2016-08-17T12:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "765895197855068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os olhos s\u00e3o as fontes seguras das palavras que s\u00e3o ditas.... @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XTnZzit2re"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "87719641",
                        "start": 0,
                        "username": "deasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "765890118444089344",
            "in_reply_to_user_id": "87719641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deasousa Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "77297600",
                        "start": 0,
                        "username": "monicalealPP"
                    }
                ]
            },
            "id": "765890108046340097",
            "in_reply_to_user_id": "77297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicalealPP Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50611859",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoSCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889841871589376",
            "in_reply_to_user_id": "50611859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoSCosta Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889514388742144",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Funcion\u00e1rios deixam Parque Nacional da Serra da Capivara, anuncia Ni\u00e8de https://t.co/bqQEIzXlaz"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "765889207076282368",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1  E as noticias sobre o fachamento do parque Nacional da Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-08-17T12:30:42.000Z",
            "id": "765888584595365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente: Ni\u00e9de Guidon determina a paralisa\u00e7\u00e3o de todos os servi\u00e7os no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/u2BjkQUtw3"
        },
        {
            "author_id": "843353604",
            "created_at": "2016-08-17T12:25:50.000Z",
            "id": "765887359321829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma tristeza saber que o Parque Nacional da serra da capivara-PI vai fechar"
        },
        {
            "author_id": "27754428",
            "created_at": "2016-08-17T12:09:25.000Z",
            "id": "765883225919160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no sul do Piau\u00ed, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, vai encerrar as... https://t.co/93fPX7SSve"
        },
        {
            "author_id": "2779128770",
            "created_at": "2016-08-17T11:53:32.000Z",
            "id": "765879229334552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/UKalksvyPG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-08-17T11:52:34.000Z",
            "id": "765878987553902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"ARGENTINA - regi\u00e3o noroeste / PARQUE NACIONAL COPO\" na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on BLOG:... https://t.co/RtKkHbToCM"
        },
        {
            "author_id": "4136705848",
            "created_at": "2016-08-17T11:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "765874162971836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o: https://t.co/j4AFlIcv1H via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "129536427",
            "created_at": "2016-08-17T11:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "765873030048444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PIENb5mt1J"
        },
        {
            "author_id": "23601228",
            "created_at": "2016-08-17T11:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24927609",
                        "start": 0,
                        "username": "tprodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "765872368568926208",
            "in_reply_to_user_id": "24927609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tprodrigues PI TV de ontem Parque nacional da Serra da Capivara est\u00e1 abandonado por falta de recursos https://t.co/M52VbYr0sl"
        },
        {
            "author_id": "317200983",
            "created_at": "2016-08-17T11:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "765869831245692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/3ZorF3qJk9"
        },
        {
            "author_id": "1906248468",
            "created_at": "2016-08-17T11:09:51.000Z",
            "id": "765868235115925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon anunciou a sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara. A hist\u00f3rica arque\u00f3loga, respons\u00e1vel... https://t.co/1XT0J3EJyP"
        },
        {
            "author_id": "49194416",
            "created_at": "2016-08-17T11:07:14.000Z",
            "id": "765867578560569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 licen\u00e7a, mas \u00e9 @$#_@&amp;#&amp;$-$+#))\ud83e\udd10\ud83e\udd12\udbb8\uddb3\u2620\udbb8\uddac\udbb8\uddb2\udbb9\udcf4 https://t.co/fA0Jl1Q7ud"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2016-08-17T11:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "160169123",
                        "start": 51,
                        "username": "alisson_vasco"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "19205592",
                        "start": 66,
                        "username": "gustavocord"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "765867106646814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @alisson_vasco @gustavocord https://t.co/NPJ6kbhU96"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2016-08-17T10:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.90308042,
                        -11.86829036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e066dfa0ad15e84"
            },
            "id": "765852011887722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de luta, dia de gl\u00f3ria! #xingu #hukahuka @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/YXblkkU5Mx"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2016-08-17T10:00:54.000Z",
            "id": "765850885666680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/Va0TIIJ3a3"
        },
        {
            "author_id": "242495199",
            "created_at": "2016-08-17T09:43:21.000Z",
            "id": "765846468674592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou na exposi\u00e7\u00e3o do Mondrian. Vou no Parque Municipal tomar picol\u00e9 de Itu... CARACA!! Lembrei desse picol\u00e9 agora... Saudades, inf\u00e2ncia!"
        },
        {
            "author_id": "141371554",
            "created_at": "2016-08-17T09:14:37.000Z",
            "id": "765839237954416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A partir de hoje, dia 17 de agosto, os turistas que estejam em S\u00e3o Raimundo Nonato ou em tr\u00e2nsito para a cidade... https://t.co/x9TLrytKmv"
        },
        {
            "author_id": "800642754",
            "created_at": "2016-08-17T08:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "765824211579498498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/msMIZvG6V1 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "800642754",
            "created_at": "2016-08-17T08:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14116807",
                        "start": 84,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "765824045338296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/1wZ7TVk1dZ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2016-08-17T07:15:35.000Z",
            "id": "765809279890780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: carvalhaessergio\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado\u2026 https://t.co/o12IyOerQx"
        },
        {
            "author_id": "16892611",
            "created_at": "2016-08-17T06:44:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "936b83f20956cd4c"
            },
            "id": "765801467500453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lament\u00e1vel: Ni\u00e9de Guidon comunica a UNESCO sua sa\u00edda do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/LwDXWSrvQ7"
        },
        {
            "author_id": "25023858",
            "created_at": "2016-08-17T05:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "765776619457896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/jXaviWBvjn"
        },
        {
            "author_id": "713200143638638593",
            "created_at": "2016-08-17T04:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1481275722",
                        "start": 25,
                        "username": "SamDeuchrass"
                    }
                ]
            },
            "id": "765766481913212932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiorland @samdeuchrass https://t.co/OkhXqgsREw"
        },
        {
            "author_id": "1678318260",
            "created_at": "2016-08-17T04:16:32.000Z",
            "id": "765764224517808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge floresta do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos, em Taril\u00e2ndia, RO https://t.co/P8YXmtLdmR"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-08-17T04:02:59.000Z",
            "id": "765760813797928961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 sempre de portas abertas  https://t.co/0Hqz6ob3Z7"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2016-08-17T03:46:01.000Z",
            "id": "765756541714726917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @kdu476 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/r6YhLqH81V"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2016-08-17T03:32:11.000Z",
            "id": "765753061746761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3, quarta-feira, dia 17 de agosto de 2016, os turistas que estejam em S\u00e3o Raimundo Nonato ou em tr\u00e2nsito... https://t.co/kDq9IVFvau"
        },
        {
            "author_id": "34759316",
            "created_at": "2016-08-17T03:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "765751225816010753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 amizade - S\u00f3 acontece no Xingu #kuarup #mundoanimal #vaivendo @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/ZkKbCYrkH4"
        },
        {
            "author_id": "151490978",
            "created_at": "2016-08-17T02:49:36.000Z",
            "id": "765742344884793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL.  QUE PERDA!\nEita Brasil que precisa valorizar o que tem.. veja Agassiel Alves https://t.co/s5chz6nx6K"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2016-08-17T02:09:45.000Z",
            "id": "765732315989442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/08/2016 \u2013 QUER CONHECER UM POUQUINHO MAIS DO PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA? VAMOS\u00a0L\u00c1! https://t.co/GbsXxA7LYG https://t.co/ngPNFtvniL"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2016-08-17T01:54:16.000Z",
            "id": "765728421418831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds nas Olimp\u00edadas Rio 2016 #China Tianmen Cave \"porta do c\u00e9u\" no Parque Nacional #Tianmen #Zhangjiajie #Hunan https://t.co/umqAXSucAF"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-08-17T01:20:43.000Z",
            "id": "765719977261342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os\n2\u00b0 \u00e1lbum https://t.co/Sf88TDrWOX"
        },
        {
            "author_id": "1887782346",
            "created_at": "2016-08-17T01:18:50.000Z",
            "id": "765719504462630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/XJQKYjgGax"
        },
        {
            "author_id": "14594172",
            "created_at": "2016-08-17T01:18:49.000Z",
            "id": "765719498330628096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede merece descanso, mas n\u00e3o esse. https://t.co/dBU4LWTM48"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2016-08-17T01:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "765716168246169604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/FjBH0MKLUC"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2016-08-17T00:49:58.000Z",
            "id": "765712236337766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil #InternationalRoute\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto: Domingas P./2016. https://t.co/bX39JPYyLF"
        },
        {
            "author_id": "73951288",
            "created_at": "2016-08-17T00:13:49.000Z",
            "id": "765703139106357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei mais uma vez a exposi\u00e7\u00e3o \"Da cultura de viol\u00eancia para a Cultura de Paz\"\nNa biblioteca parque estadual, todos deviam ir."
        },
        {
            "author_id": "2930847785",
            "created_at": "2016-08-17T00:07:44.000Z",
            "id": "765701611335417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito triste q o parque nacional serra da capivara ta fechano as porta assim que eu tava planejando uma visita =("
        },
        {
            "author_id": "1354482114",
            "created_at": "2016-08-17T00:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.40530294,
                        -20.34829551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "765701358305456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrisque e n\u00e3o petisque. \ud83c\udf934/8 @ Parque Estadual Da Fonte Grande https://t.co/SfHLgpOkwy"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2016-08-16T23:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1111305835",
                        "start": 0,
                        "username": "deusetopdemais"
                    }
                ]
            },
            "id": "765699117481922560",
            "in_reply_to_user_id": "117245237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deusetopdemais pus no banheiro do parque municipal como \"disk sexo homossexual\". O P O R T U N I D A D E S"
        },
        {
            "author_id": "738567046007521280",
            "created_at": "2016-08-16T23:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.157595,
                        -31.630685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ce717e487e5941"
            },
            "id": "765695483218059268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vellosmomentosatulado\ud83d\udc8f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @ Parque Municipal Illapel https://t.co/W03kr8DDMR"
        },
        {
            "author_id": "202397888",
            "created_at": "2016-08-16T23:19:01.000Z",
            "id": "765689349799309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra qu\u00ea ser normal, se voc\u00ea pode ser feliz? \ud83d\ude02\ud83d\udc34\ud83e\udd84 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/pBrwqCmwVx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [IsaWolf2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsaWolf2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsaWolf2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marcelino Ramos, Brasil",
                "id": "e2aa731013fc9771",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Garamb\u00e9u, Brasil",
                "id": "72a45f23c17ba9eb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quer\u00eancia, Brasil",
                "id": "5e066dfa0ad15e84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Bela Vista, Brasil",
                "id": "8d035088102237f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Confresa, Brasil",
                "id": "980eaf4e0136939e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Wales, United Kingdom",
                "id": "208d28e57bdc12e9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dinamarca",
                "country_code": "DK",
                "full_name": "Copenhaga, Dinamarca",
                "id": "936b83f20956cd4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Illapel, Chile",
                "id": "00ce717e487e5941",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169975862",
                "name": "Vivi\u2764",
                "username": "VivizinhaLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129336320",
                "name": "Maria Edna Medeiros",
                "username": "MEdnaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50492355",
                "name": "\u1d3a\u1d43\u1d50\u02b2\u1d52\u1d52\u207f \u1d30\u1d43\u02b8 Munyr\u2077 \ud83c\udf0c \u1d39\u02b8 \u1d41\u207f\u1da6\u1d5b\u1d49\u02b3\u02e2\u1d49",
                "username": "MunyrPCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41801747",
                "name": "Vinicyus Bezerra",
                "username": "Vinicyus_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194091969",
                "name": "kay",
                "username": "lwtlip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757701758143590400",
                "name": "Eu Amo Santa Catarina",
                "username": "EuAmoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346621578",
                "name": "Paulo Sergio Silva",
                "username": "radioocorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509678450",
                "name": "Kim",
                "username": "kiimwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126827776",
                "name": "Gabi",
                "username": "_gabiassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299298490",
                "name": "Alexis",
                "username": "alexssesperto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086441607",
                "name": "Dandara Silva",
                "username": "sweetdanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541409322",
                "name": "Mariana Rocha",
                "username": "marirorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702899703",
                "name": "Carentena",
                "username": "TavisGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74569739",
                "name": "Defesa Civil SC",
                "username": "defesacivilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755022958742081536",
                "name": "Canal Desbrava Rio",
                "username": "desbravario2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47995054",
                "name": "ASSIM\u00c9TRICO",
                "username": "assimetricoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143592352",
                "name": "War",
                "username": "warbgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157033090",
                "name": "gabirel",
                "username": "gabireeeeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559010168",
                "name": "Pista Limpa",
                "username": "pista_limpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61763986",
                "name": "Rafael Araldi",
                "username": "araldi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83918729",
                "name": "Aysle Lira",
                "username": "ayslelira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806323",
                "name": "Samantha Cavalca",
                "username": "samanthacavalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159700472",
                "name": "Carloskk3",
                "username": "kk3carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734127491489599488",
                "name": "Vict\u00f3ria \u2728",
                "username": "victoriabreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339933198",
                "name": "Alan Goto",
                "username": "AlanGoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157806704",
                "name": "Ravele \ud83c\udf35",
                "username": "Jonathanravelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270221",
                "name": "FEFINHO DO VIGOR",
                "username": "filipecastron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45612036",
                "name": "Moises Rabinovici",
                "username": "rabdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231616529",
                "name": "Gloria Regina Souza",
                "username": "glorinharegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648724431",
                "name": "Scheein",
                "username": "scheindani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33991401",
                "name": "Arquivo de Viagens",
                "username": "arquivoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90258644",
                "name": "Nathalia Tosto",
                "username": "coisasqueamamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758569928",
                "name": "girl from AMAZONAS",
                "username": "yankasviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204394240",
                "name": "GabrielLopesL_",
                "username": "GabrielLopesL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264502035",
                "name": "Pedro Souza",
                "username": "PedroSouza09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200479181",
                "name": "Fernanda Silva",
                "username": "NandaaMorenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840477469",
                "name": "Ange \u0cc3\u2727\u02d6*",
                "username": "angelinimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696889355",
                "name": "Jr Rafael",
                "username": "xunhor_lenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839735124",
                "name": "Mar",
                "username": "maarcelitm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182315899",
                "name": "Saionara \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Sayoo_limberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855083910",
                "name": "charly \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "iCharlotte5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302908145",
                "name": "Micheli",
                "username": "micheli_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048338726789832704",
                "name": "Fernanda Hz",
                "username": "HzFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709760493",
                "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8c \ud83d\udd78\ufe0f | LS1 \ud83d\udc8c",
                "username": "sanaspidey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152318257",
                "name": "Guilherme Abbott",
                "username": "gui_abbott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479444257",
                "name": "Maia",
                "username": "Matheus_GMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452241272",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "Gabi_Moreirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705592618",
                "name": "ray",
                "username": "raymaacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88438899",
                "name": "Sonia Lima",
                "username": "AtrizSonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056499393",
                "name": "El Cl\u00f3set LGBT",
                "username": "elclosetlgbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276746094",
                "name": "Mada",
                "username": "madaames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4183219754",
                "name": "Alcald\u00eda de Potos\u00ed",
                "username": "AlcaldiaPotosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217650161",
                "name": "\u00c9llen Paris",
                "username": "pikachupq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249761061",
                "name": "Agt Silva",
                "username": "PedroLucimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2954046171",
                "name": "Junior",
                "username": "JuniorRauber1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438470890",
                "name": "Argel",
                "username": "Argel__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860525762130128897",
                "name": "Gabriela Junges",
                "username": "pqruiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74018642",
                "name": "Doriane Miloch",
                "username": "DorianeMiloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701419152",
                "name": "guiokonzen",
                "username": "guilhermejoseee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318115416",
                "name": "Hudson",
                "username": "hudezon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275212384",
                "name": "Ph\u00ea\ud83e\udd84",
                "username": "otarinh_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434636463",
                "name": "Lara Nolasco",
                "username": "laritanolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616606250",
                "name": "\ud835\udc34\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b. \ud83c\udf3b",
                "username": "AyeeeeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104864010",
                "name": "Dri Cabanelas de PFF2",
                "username": "Dri_Cabanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152829329",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "alcleoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388404607",
                "name": "Jadson Kennedy",
                "username": "jkssilvao0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293435961",
                "name": "Lucot",
                "username": "Lucottt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26135406",
                "name": "Alysson Paiva",
                "username": "alyssonpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49194416",
                "name": "Uliana Dias",
                "username": "ulianauli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36414783",
                "name": "Thai Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "ThaiAssumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109426953",
                "name": "thai",
                "username": "thaianetoorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73130543",
                "name": "Alinezinha \ud83d\udc51",
                "username": "Aliineguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247870494",
                "name": "Estevao Pires",
                "username": "estevao_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62330154",
                "name": "Rivo.Tril",
                "username": "kozlowaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745705857103597569",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo39261537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597074562",
                "name": "Mar@",
                "username": "marlenefs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63575736",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Moura",
                "username": "Anakakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714454215255539713",
                "name": "Daiane Jesus",
                "username": "Daispy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286947162",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "FernandinhaLubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97216316",
                "name": "Maria",
                "username": "CarolRodrigues8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175840805",
                "name": "nobody yes door",
                "username": "pedrorogerioFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227516164",
                "name": "Prycila Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "prycilapatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88166602",
                "name": "Leomar Linhares",
                "username": "LeomarLinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760882848916267008",
                "name": "Estradas Gerais",
                "username": "estradasgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360734201",
                "name": "desativado",
                "username": "_lorenacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2844881",
                "name": "Vera\ud83c\udf40\u2663\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "GirlySunglasses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325493160",
                "name": "Lucy",
                "username": "wanlucy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103438049",
                "name": "\ua9c1\u0f12\u262c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddee \ud83c\uddf1\u262c\u0f12\ua9c2\u00ae OFFICIAL",
                "username": "nilsagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750366181698265090",
                "name": "Planeja Ribeir\u00e3o",
                "username": "PlanejaRibeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930889008",
                "name": "Matheus",
                "username": "mtsteteu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42729411",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99Ana Maria 28\ud83c\udf0e\ud83d\udca6\ud83d\udc99",
                "username": "ShiraRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293869722",
                "name": "William Almeida",
                "username": "will_bethy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521411437",
                "name": "Karen Blumer",
                "username": "BlumerKaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3580217057",
                "name": "al\u00edcia mas \u00e1s vezes alice",
                "username": "aIici4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468919",
                "name": "AIRTON ALMEIDA",
                "username": "airtonpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118288950",
                "name": "Angelina Freitas",
                "username": "angelinaa1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749745859160633344",
                "name": "Imparcial Not\u00edcias",
                "username": "lucasimparcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861362920",
                "name": "Henrique Ribeiro",
                "username": "_rikeribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205046831",
                "name": "Francis Souza",
                "username": "flmsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425288889",
                "name": "O Bi\u00f3logo",
                "username": "O_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4745606603",
                "name": "camilly vit\u00f3ria",
                "username": "Cami_vit980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314064537",
                "name": "Karol Santiago",
                "username": "KaaSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527502522",
                "name": "Ale",
                "username": "OhAleee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3846377607",
                "name": "maria",
                "username": "maariaclarad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272557781",
                "name": "j\u00e9ssica bonneau",
                "username": "jessicadsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88799973",
                "name": "Lucas Sampaio",
                "username": "luguisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759095",
                "name": "Wagner Bera Somos75%\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "WagnerBera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3763765355",
                "name": "Express\u00e3o Sergipana",
                "username": "ExpSergipana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697142734",
                "name": "MarcosOusadoSF",
                "username": "MarcosOusadoSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136079515",
                "name": "\ud83d\udd25 aleara \ud83d\udd25",
                "username": "eualeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112224950",
                "name": "Polyana Franco",
                "username": "polykarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317453974",
                "name": "Maria Lucia Gouveia",
                "username": "MariaLuciaGouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81367935",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio Para\u00edso",
                "username": "unifapce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637370865",
                "name": "CIEE ESP\u00cdRITO SANTO",
                "username": "CIEE_ESOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61929630",
                "name": "gizmah",
                "username": "gizmah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102635875",
                "name": "Adal Vieira \u25bd\u25b2",
                "username": "adalvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891284498",
                "name": "Gl\u00e1ucia Pimentel",
                "username": "GlauPiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753211430724308993",
                "name": "Manaus IlhaMargarita",
                "username": "ManausMargarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76829147",
                "name": "RIVAIL",
                "username": "rivail_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130472836",
                "name": "M\u00e1rcia Ruiz",
                "username": "MarciaCRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73467807",
                "name": "SBPC",
                "username": "SBPCnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317200983",
                "name": "martinazul",
                "username": "santa_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262880177",
                "name": "Rubiela Gonz\u00e1lez R.",
                "username": "RubiGonzalezR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761224489476562944",
                "name": "gustavoriquelmec",
                "username": "Gustavo_0031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59795919",
                "name": "Kl\u00e9sio Alves",
                "username": "Klesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88072723",
                "name": "Claudio",
                "username": "cranety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793122",
                "name": "Marcelo Calil",
                "username": "kuantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3930395001",
                "name": "GuiaRegi\u00e3odosLagos",
                "username": "guiaregiaolagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102208637",
                "name": "Washington Bueno",
                "username": "MrXitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163706940",
                "name": "Adriana Martins",
                "username": "adrimartins11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3862475835",
                "name": "Maria Alves \ud83d\udda4",
                "username": "marialves53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3697231036",
                "name": "Pedro Lopes",
                "username": "pedroatplopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49338508",
                "name": "Agnaldo Guigo",
                "username": "agnaldoguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3558556335",
                "name": "Renata BETALAB",
                "username": "Renata62137474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261905658",
                "name": "Ambiente do mundo",
                "username": "mundocorreto_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757626858661875712",
                "name": "RJ Inter TV",
                "username": "RJInterTV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116328189",
                "name": "Eu S\u00f3 Quero Tudo",
                "username": "eusoquerotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787280",
                "name": "Alexandre Baltazar",
                "username": "alexbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519488",
                "name": "Rachel",
                "username": "rachelU2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108035535",
                "name": "NAT\u00c1LIA CAPOSTAGNO",
                "username": "NATHY_NUTRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504693712",
                "name": "erica mariosa",
                "username": "ericamariosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62872042",
                "name": "GABRIELA HERMES",
                "username": "GABIHERMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3275374207",
                "name": "Tanobb Portugu\u00eas",
                "username": "tanobb_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182643265",
                "name": "Bruno Moss (da \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf34)",
                "username": "BrunoMossBrJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Antonio Fernando Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34136091",
                "name": "O original com glitter\ud83c\udf39",
                "username": "Rafanicolasgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036963856",
                "name": "Jurresp Dougsp",
                "username": "Jurrespdougsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763550396942082048",
                "name": "Uma Volta e Meia",
                "username": "umavoltaemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292179122",
                "name": "Ivan Carolino",
                "username": "icarolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334732425",
                "name": "Lucas",
                "username": "luucsmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166602239",
                "name": "Didico do GC",
                "username": "diegomendesf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71688456",
                "name": "Muguinho!!!",
                "username": "mucarvalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710463054098599937",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "admsantosthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3567524235",
                "name": "Dra Alessandra Brito",
                "username": "fonoalebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490646687",
                "name": "Luan Athos",
                "username": "luan_kaisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865549592",
                "name": "Daniel Ritthis \ud83c\udf78",
                "username": "RitthisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523721966",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "Luisanw2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27068948",
                "name": "Karine Ochogavia",
                "username": "KaOchogavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334919298",
                "name": "Dayanne Nunes",
                "username": "DayanneNunesVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137738061",
                "name": "yas \u270c\ud83c\udffd",
                "username": "ItIs_Yasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167063281",
                "name": "Neto do Piau\u00ed",
                "username": "lwzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395922403",
                "name": "Mylene \ud83c\udfc5",
                "username": "Myamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722440628",
                "name": "bell\u00e3o",
                "username": "bellao03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756677462533210112",
                "name": "vivi",
                "username": "CheatQueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333544545",
                "name": "gus est\u00e1 vacinadoh \ud83d\udc0a\ud83e\udd7a",
                "username": "warlogoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744536050371026944",
                "name": "Kate cilene",
                "username": "MilagresLiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553151",
                "name": "Avaaz",
                "username": "Avaaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188916908",
                "name": "Silvia",
                "username": "youfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255538212715532288",
                "name": "xguibentes_",
                "username": "guibentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263959314",
                "name": "\u30c3",
                "username": "v1nnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903334014",
                "name": "Henrique Persechini",
                "username": "_persechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62378010",
                "name": "The Magnolia Electric Co.",
                "username": "vitorhpreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208580385",
                "name": "meufindi em..",
                "username": "meufindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216702699",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PI",
                "username": "JF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775165242",
                "name": "JM \u2620\ufe0f\ud83e\udd4b",
                "username": "Juanmoota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283694520",
                "name": ".",
                "username": "zbabybluezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3132417947",
                "name": "CONVERSADORIA",
                "username": "mice_rose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794224627",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana2789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855547128",
                "name": "Lia \ud83c\udf35",
                "username": "Nathh_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329983",
                "name": "Nani",
                "username": "nanicv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003415697",
                "name": "Legolas Greenleaf",
                "username": "MilhomemTamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47985172",
                "name": "Higo Lima",
                "username": "higolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596365268",
                "name": "Rafael Gonz\u00e1lez",
                "username": "RSGonzalezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313560960",
                "name": "Luan Ferreira",
                "username": "luanfpolishop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641429834",
                "name": "Redeprotetores",
                "username": "Redeprotetores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705224936",
                "name": "Neilson A. \ud83d\ude0e",
                "username": "neilsonarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354482114",
                "name": "luc4s",
                "username": "__lucasroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827392057",
                "name": "Montse G\u00e1lvez",
                "username": "montseguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396059348",
                "name": "bella",
                "username": "SantosBella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726845626554699776",
                "name": "saco de canto desalmado",
                "username": "pietropelota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1558674212",
                "name": "#CactodaJuliette\ud83c\udf35",
                "username": "andreskores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469912282",
                "name": "Kyaya",
                "username": "kyaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40288112",
                "name": "Ivania",
                "username": "bainavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73582390",
                "name": "Ricardo Curi Garcia",
                "username": "RicardoPipo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (O Original) \u0420\u0443\u0438 \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e\u0441 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b)",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54078222",
                "name": "Alberto Lopes",
                "username": "rasparg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883931558",
                "name": "i am travelblogger",
                "username": "travelbloggerES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742709681148317696",
                "name": "LatinoamericaSalvaje",
                "username": "LatinoamSalvaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201380999",
                "name": "C a r l a \u2654",
                "username": "carlllinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4039321847",
                "name": "SOCORRO MARIA",
                "username": "socorrollmonte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738417565375049728",
                "name": "Akag Acad\u00eamica",
                "username": "AkagAcademica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55311168",
                "name": "Luis Sucupira",
                "username": "LuisSucupira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262464905",
                "name": "Welria Costa \uf8ff",
                "username": "WelriaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331313291",
                "name": "bruno",
                "username": "brunohmdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239187265",
                "name": "Ranielly Veloso",
                "username": "rany_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946678",
                "name": "O Locutor\u00ae\u2122",
                "username": "RafaDaguano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519960952",
                "name": "Elsa Barbosa",
                "username": "ElsaBarbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47789363",
                "name": "C\u00e9sar Oyarzo M.",
                "username": "tinguinito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15366029",
                "name": "eminem do forr\u00f3",
                "username": "andrestadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3487246102",
                "name": "Jornal do Iguassu",
                "username": "jornaldoiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538198058",
                "name": "Eduardo Correia",
                "username": "EduScorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259025478",
                "name": "Igor  #ArenaMRV",
                "username": "Igorcardos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177609049",
                "name": "Duda Montefusco",
                "username": "EduMontefusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273017921",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "naathfernandees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252549121",
                "name": "Luiz Rodrigues",
                "username": "luizrodriguesrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416606511",
                "name": "Blog do Bsilva",
                "username": "BlogdoBsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077104",
                "name": "MPF_PI",
                "username": "MPF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165897433",
                "name": "iserhard",
                "username": "RFIserhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729733901392957440",
                "name": "Sindsemppe",
                "username": "sindsemppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63742011",
                "name": "Instituto Sidarta",
                "username": "isidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419284851",
                "name": "Iberia Portugu\u00eas",
                "username": "IberiaBR_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49100281",
                "name": "Cadu Facina",
                "username": "cadufacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39338466",
                "name": "Furrupa Nego",
                "username": "Furrupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198605630",
                "name": "Reporter - Am",
                "username": "reporter_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54228993",
                "name": "Moises S Gomes",
                "username": "themussa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20235569",
                "name": "Raphaela Mairinck",
                "username": "raphamairinck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75414882",
                "name": "wen zhe juliette chinesa",
                "username": "talkinshard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239165342",
                "name": "Vitorinha \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "vit_rms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71232169",
                "name": "PatriciaMelo #PL490N\u00e3o",
                "username": "MeloPatriciaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292077389",
                "name": "gabriel",
                "username": "reclamagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842542783",
                "name": "mateus",
                "username": "itiskaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712352136030515201",
                "name": "Amaury Caruzzo",
                "username": "AmauryCaruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958756184",
                "name": "Douglas F. Barros",
                "username": "douglasfbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40939881",
                "name": "Ruthy Costa\ud83d\udc0a",
                "username": "RuthyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246785189",
                "name": "PSDB no Senado",
                "username": "PSDB_no_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510614842",
                "name": "Karen_Castro",
                "username": "karen_Castro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906579530",
                "name": "napaula",
                "username": "aafuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453999288",
                "name": "clara",
                "username": "clammrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272758599",
                "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fi do T\ud83c\udd70\ufe0frso",
                "username": "Thiago_galo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252196444",
                "name": "Rafael Zenni",
                "username": "rafazenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99412850",
                "name": "\ud835\udc90\ud835\udc89 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a",
                "username": "manuelavnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544906655",
                "name": "wihtangel timbeta",
                "username": "wihtangel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27133470",
                "name": "Kerry Linden",
                "username": "kerrylinden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136266160",
                "name": "Elisabeth S\u00e1",
                "username": "elisabeth_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93275922",
                "name": "Henrique Letria",
                "username": "HLetria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483226004",
                "name": "Flor",
                "username": "_floracosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751042283504537600",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpactostm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81924365",
                "name": "Barbara Maria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "barbaramaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102443346",
                "name": "Amandinha \u26a1\ufe0f",
                "username": "aaschott_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738020889174921216",
                "name": "shih tzu de focinheira",
                "username": "nandaveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298102011",
                "name": "FMNEWS",
                "username": "fmnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56843642",
                "name": "Marcio Baco",
                "username": "BacoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843353604",
                "name": "C\u2764rla",
                "username": "crista_amada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87719641",
                "name": "Dea Cristina",
                "username": "deasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77297600",
                "name": "M\u00f4nica Leal",
                "username": "monicalealPP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50611859",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "LeonardoSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27754428",
                "name": "Makely Ka",
                "username": "makelyka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779128770",
                "name": "paulo rogerio",
                "username": "MacarraoYakuza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4136705848",
                "name": "Alcachofra",
                "username": "alcachofraCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129536427",
                "name": "\ud83c\udf49",
                "username": "mymyylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23601228",
                "name": "Joana Darc",
                "username": "melangedetout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24927609",
                "name": "Thiago Parente",
                "username": "tprodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906248468",
                "name": "Le\u00e3o da Receita",
                "username": "LeaodaReceita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160169123",
                "name": "\u0394\u2113\u03b9ss\u03c3\u03b7 /\u2720/ #TIMBETA",
                "username": "alisson_vasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19205592",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "gustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313954905",
                "name": "Danyela \u2764",
                "username": "danyrokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242495199",
                "name": "Fl\u00e1vinha Vacinada \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "paivaflavia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141371554",
                "name": "Amanda Claudino",
                "username": "amanda_vishnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800642754",
                "name": "Isabel Ventura",
                "username": "IsabelVentura5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16892611",
                "name": "Margareth Marmori",
                "username": "mmarmori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25023858",
                "name": "Zecca Silva",
                "username": "zeccasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713200143638638593",
                "name": "Viajes Peludos",
                "username": "ViajesPeludos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481275722",
                "name": "Sam Deuchrass",
                "username": "SamDeuchrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1678318260",
                "name": "maria noelza",
                "username": "marianoelza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34759316",
                "name": "valdomiro arruda",
                "username": "valdomiroarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151490978",
                "name": "Larissa Ferreira",
                "username": "larissa0185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887782346",
                "name": "Jadson Combat",
                "username": "ALIGAdoZOUK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594172",
                "name": "J. R. DuGlam \ud83d\udcf8",
                "username": "du2glam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73951288",
                "name": "Caos",
                "username": "duhbusters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930847785",
                "name": "franja no b r o br\u00f3",
                "username": "barramares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111305835",
                "name": "tee-tee",
                "username": "deusetopdemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738567046007521280",
                "name": "Luis E. Bravo \uf8ff",
                "username": "Luis_Bravo_EC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202397888",
                "name": "Gabriele Rebolhero",
                "username": "gabi_rebolhero",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "767481661235879936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2y5myvzufsatcandvr4qexm6cv5vh",
        "oldest_id": "765689349799309313",
        "result_count": 500
    }
}