{
    "data": [
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-19T00:12:42.000Z",
            "id": "733087951853355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "732984277793660928",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:31.000Z",
            "id": "733084636151062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/W2UlAqPHEE"
        },
        {
            "author_id": "732218072589828096",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:30.000Z",
            "id": "733084629427593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/d9PNMTTBoz"
        },
        {
            "author_id": "732718775087300610",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:22.000Z",
            "id": "733084595055288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/6boClU1ETO"
        },
        {
            "author_id": "732213254777372673",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:18.000Z",
            "id": "733084581717413891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/mfA2z2icsM"
        },
        {
            "author_id": "1216765532",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:03.000Z",
            "id": "733084514910539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/WjaZRuwzoB"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2016-05-18T23:59:00.000Z",
            "id": "733084504433139713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/LNptePnXBu"
        },
        {
            "author_id": "1325819371",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:52.000Z",
            "id": "733084470652243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/c0D0oavkWc"
        },
        {
            "author_id": "954421106",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:44.000Z",
            "id": "733084437324304387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/JBodi2p217"
        },
        {
            "author_id": "88796387",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:39.000Z",
            "id": "733084415178342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/3Fe9JGjo69"
        },
        {
            "author_id": "212296709",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:29.000Z",
            "id": "733084375110144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/SEsTHfZ2M4"
        },
        {
            "author_id": "96425337",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:15.000Z",
            "id": "733084315563614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/ryZhDqZv3k"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:12.000Z",
            "id": "733084303869911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/CaLP6gxsDc"
        },
        {
            "author_id": "2615829241",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:08.000Z",
            "id": "733084284978790402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/mh3Kij8Rv6"
        },
        {
            "author_id": "2207252576",
            "created_at": "2016-05-18T23:58:01.000Z",
            "id": "733084257950687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/phPICqq0oz"
        },
        {
            "author_id": "4354156713",
            "created_at": "2016-05-18T23:57:51.000Z",
            "id": "733084214527021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/ftEpl6OdWs"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-05-18T23:57:47.000Z",
            "id": "733084196223098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/26hV73kl6O"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-18T23:24:44.000Z",
            "id": "733075878897430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2016-05-18T22:56:14.000Z",
            "id": "733068707790905346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/o6QOHtC4SN"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2016-05-18T22:55:05.000Z",
            "id": "733068418585239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/iRYKdecnkj"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2016-05-18T22:55:03.000Z",
            "id": "733068409303244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/JgDpvZ7YfR"
        },
        {
            "author_id": "3119823407",
            "created_at": "2016-05-18T22:55:00.000Z",
            "id": "733068397114621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/Q0Fmw0HOyn"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-05-18T22:54:16.000Z",
            "id": "733068211436978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/oB1Gm8GISC"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2016-05-18T22:54:12.000Z",
            "id": "733068196664643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/rVdu31Qiyh"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-05-18T22:53:42.000Z",
            "id": "733068069279399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/JiQ3jJlwyG"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2016-05-18T22:53:35.000Z",
            "id": "733068042171650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... https://t.co/ntx6MZUURB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2016-05-18T22:53:30.000Z",
            "id": "733068021015568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/8KqXtWfzdM"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2016-05-18T22:53:12.000Z",
            "id": "733067943215423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/hq7lijIkLb"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2016-05-18T22:53:00.000Z",
            "id": "733067894905393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/dQXUVgA8Up"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:57.000Z",
            "id": "733067882259615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/rHOIOmgfsh"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:56.000Z",
            "id": "733067875968114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/ZC6ljYnxAs"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:35.000Z",
            "id": "733067791578759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/aIF71VPved"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:31.000Z",
            "id": "733067770997264385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/tHPQFlYdZe"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:26.000Z",
            "id": "733067752886259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/qzISs6ZdsF"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:18.000Z",
            "id": "733067716655865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/w5YN9MuBku"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:13.000Z",
            "id": "733067697789927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... https://t.co/f9zPC6XHPV #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2016-05-18T22:52:03.000Z",
            "id": "733067654462771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi... https://t.co/g5i8EKcn43"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-05-18T22:51:48.000Z",
            "id": "733067594110885890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/bHJZBfQeTA"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2016-05-18T22:51:46.000Z",
            "id": "733067583432183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/8h33sFu3NE"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2016-05-18T22:51:44.000Z",
            "id": "733067577069469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fo... https://t.co/IMuf8Fuf6P"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2016-05-18T22:51:14.000Z",
            "id": "733067448195252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/GXM5NMsKiu"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2016-05-18T22:51:01.000Z",
            "id": "733067395162480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/GiWBLTwhq2"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2016-05-18T22:50:57.000Z",
            "id": "733067377861005314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/rINyOPydtO"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2016-05-18T22:50:52.000Z",
            "id": "733067358185480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/HqxK3sEa2X"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2016-05-18T22:50:14.000Z",
            "id": "733067196750954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/mEEUhHPJKd"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2016-05-18T22:50:12.000Z",
            "id": "733067189767430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/X4T7uHkv8b"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2016-05-18T22:49:34.000Z",
            "id": "733067030732005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/p38Ryi5oiN"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2016-05-18T22:49:28.000Z",
            "id": "733067005121560577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/8PegNnP9ig"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2016-05-18T22:49:25.000Z",
            "id": "733066994921050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/O3C6dJK0SY"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2016-05-18T22:49:19.000Z",
            "id": "733066967142125569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/dl4TULcRC5"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2016-05-18T22:49:03.000Z",
            "id": "733066900947623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/WP2jq6WR4c"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-05-18T22:48:56.000Z",
            "id": "733066870023065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/9cjGoZgBKL"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2016-05-18T22:48:42.000Z",
            "id": "733066812124893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/thp5HDqetM"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2016-05-18T22:48:34.000Z",
            "id": "733066779694501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi emb... https://t.co/cuPHvboSwJ"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2016-05-18T22:43:19.000Z",
            "id": "733065456370622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma autua suspeitos por crime ambiental no bairro P\u00e9rola do Maic\u00e1: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/r4PxVvs1gl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "193063696",
            "created_at": "2016-05-18T22:01:16.000Z",
            "id": "733054874246488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: una maravilla de #Brasil \nhttps://t.co/NNq0n8j91r https://t.co/BmlGUSAUUt"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-05-18T21:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616273,
                        -20.43166648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "733041001925726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza por todos os lados no Vale Verde, Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3.\n\nAlto Capara\u00f3 -\u2026 https://t.co/trU2OjUHrc"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2016-05-18T20:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "ltiagoamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "733039200463917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ltiagoamaral https://t.co/HPMv7OtCLr Parque Nacional Itatiaia timelapse / Itatiaia National Park"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-18T20:58:40.000Z",
            "id": "733039123263553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/vGdGWrGa6B"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-05-18T20:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616273,
                        -20.43166648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "733035656193015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Vale Verde, uma das in\u00fameras belezas do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3.\n\nAlto\u2026 https://t.co/0mEy16pzcZ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-18T19:00:52.000Z",
            "id": "733009477952143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/NiXCz81JoY"
        },
        {
            "author_id": "472325051",
            "created_at": "2016-05-18T18:55:04.000Z",
            "id": "733008015926923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o da Celg \u00e9 flagrado com descarte irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/9ER8l2QY18 https://t.co/cvLSZA0uB1"
        },
        {
            "author_id": "166260853",
            "created_at": "2016-05-18T17:43:47.000Z",
            "id": "732990079027806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Evento Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 Instituto Brookfield\n\nProjeto \u201cProte\u00e7\u00e3o de Nascentes\u201d tem in\u00edcio na Reserva... https://t.co/7hkS0HNWPa"
        },
        {
            "author_id": "46703487",
            "created_at": "2016-05-18T17:21:22.000Z",
            "id": "732984436757778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Cosmam visita Reserva Biol\u00f3gica do Lami.\n\nA presidente da Comiss\u00e3o de Sa\u00fade e Meio Ambiente... https://t.co/kpNBQxI9ZL"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2016-05-18T17:13:44.000Z",
            "id": "732982514164305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Parque acompanham a a\u00e7\u00e3o que ocorre em uma \u00e1rea de aproximadamente 90 km de extens\u00e3o https://t.co/ozueRMgh5x"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2016-05-18T17:11:07.000Z",
            "id": "732981854903525377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bis\u00e3o \u00e9 sacrificado em Parque Nacional dos EUA ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas https://t.co/frcsrcDUub"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2016-05-18T17:11:04.000Z",
            "id": "732981843310481409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bis\u00e3o \u00e9 sacrificado em Parque Nacional dos EUA ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: Ah, humanos\u2026... https://t.co/nVIqA2y2YP"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2016-05-18T16:54:34.000Z",
            "id": "732977693038391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bis\u00e3o \u00e9 sacrificado em Parque Nacional dos EUA ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas... https://t.co/RnfogpnOBw"
        },
        {
            "author_id": "181178192",
            "created_at": "2016-05-18T16:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "732977234244456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/XHFD6Jl1ce"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:46.000Z",
            "id": "732969940672782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada\" https://t.co/XoX7s07eaV"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:40.000Z",
            "id": "732969914693095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/pYOZETcZdn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:40.000Z",
            "id": "732969914047176705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/p8BYKKgAPN"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:33.000Z",
            "id": "732969886566080517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/zmoa62Ovok"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:17.000Z",
            "id": "732969818555486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/m3XZOXlrXR"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:03.000Z",
            "id": "732969759990415361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/YBCmIXWPEa"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-05-18T16:23:02.000Z",
            "id": "732969754596499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em oco... https://t.co/lMv71ihOge"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-18T16:10:49.000Z",
            "id": "732966681132294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada https://t.co/JMJ5DOAYQe #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-18T16:07:03.000Z",
            "id": "732965734620532737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) promover\u00e1 um passeio diferente para os seus visitantes: uma trilha noturna,... https://t.co/O7MtPsYgfv"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-18T16:06:48.000Z",
            "id": "732965672762941444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada\" https://t.co/XoX7s07eaV"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2016-05-18T15:55:43.000Z",
            "id": "732962883282173954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada https://t.co/GtD4saJblX"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2016-05-18T15:52:12.000Z",
            "id": "732961997445312513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queima controlada https://t.co/HGGFmW0YrT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-18T15:42:05.000Z",
            "id": "732959450701651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando da Sa\u00fade do Corpo \ud83d\udcaa#Treino @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/knZXLl5JN9"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2016-05-18T15:08:35.000Z",
            "id": "732951020351967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, Esquel, Argentina, fotos de Abril de 2011...lugar maravilhoso!!!"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2016-05-18T15:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "732949960115675138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram me chamar, eu estou aqui oque \u00e9 que h\u00e1 \ud83c\udfb5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ubiAlfrDWk"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-18T14:40:13.000Z",
            "id": "732943880392478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Paisagens como o Grand Canyon levaram o Congresso americano \u00e0 criar Yellowstone https://t.co/R6x3bWRLel #NGBrasil https://t.co/MZbwlynH5v"
        },
        {
            "author_id": "722451346092376064",
            "created_at": "2016-05-18T14:33:17.000Z",
            "id": "732942137000611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #Panorama de hoje: Opera\u00e7\u00e3o do Batalh\u00e3o Ambiental apreende 10 mil caranguejos em reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1. https://t.co/SmXcJ8mpWX"
        },
        {
            "author_id": "3297957273",
            "created_at": "2016-05-18T14:03:01.000Z",
            "id": "732934521125896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PSN - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nNa regi\u00e3o de Rio Grande se encontra este o\u00e1sis ecol\u00f3gico onde s\u00e3o preservadas... https://t.co/VyVErIfd7I"
        },
        {
            "author_id": "478002161",
            "created_at": "2016-05-18T13:50:59.000Z",
            "id": "732931491563458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o Que Globo N\u00e3o Noticia \u00c9 Alvo Da Lava Jato No Esq\nDocumentos Ligam Obra ilegal Em \u00c1rea Protegida, Em Paraty,"
        },
        {
            "author_id": "2540940891",
            "created_at": "2016-05-18T13:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "alfonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "732921477805268992",
            "in_reply_to_user_id": "84763526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alfonso prada Parque Nacional https://t.co/IJquAwKuYO"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2016-05-18T12:38:10.000Z",
            "id": "732913166162726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China planeja parque nacional para #tigressiberianos e #leopardosdeamur\nhttps://t.co/QJs5GStba5 https://t.co/HamnoWsK4y"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-18T12:00:03.000Z",
            "id": "732903576134094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/PKzkzzuCUo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-18T11:24:51.000Z",
            "id": "732894717957025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-18T11:24:17.000Z",
            "id": "732894571991011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-05-18T11:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "732890085935435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dias na mata!! #semvolta @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/eqbklVcYDZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-18T11:03:24.000Z",
            "id": "732889316834316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inverno est\u00e1 chegando.... Ser\u00e1 que este ano teremos o frio, como na foto de Julho/2013 no Parque Nacional da... https://t.co/WcRNtyLopU"
        },
        {
            "author_id": "278270758",
            "created_at": "2016-05-18T11:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732888621192122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita no borbolet\u00e1rio!! #butterfly @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/fELS6QG3OX"
        },
        {
            "author_id": "278270758",
            "created_at": "2016-05-18T10:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732885790083059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda que meu Deus fez! #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/pHqZoVC7MV"
        },
        {
            "author_id": "100350884",
            "created_at": "2016-05-18T10:01:52.000Z",
            "id": "732873832772608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinente ponto de vista que, infelizmente, continua atual! https://t.co/WjTXHjzrnh"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-18T07:04:42.000Z",
            "id": "732829246985543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-18T06:45:32.000Z",
            "id": "732824421870751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "40841344",
            "created_at": "2016-05-18T06:40:03.000Z",
            "id": "732823044155166720",
            "in_reply_to_user_id": "130530219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nissan_Oficial O problema agora nem \u00e9 ser golpista. O cara constr\u00f3i ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e PSDB com PMDB legalizam. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-18T03:27:04.000Z",
            "id": "732774477453504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Natalia \ud83c\udf38 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nyVd5W58KD"
        },
        {
            "author_id": "2846702333",
            "created_at": "2016-05-18T02:55:12.000Z",
            "id": "732766459990958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma trilha leve at\u00e9 o Salto La Princesa, antes de come\u00e7ar o trabalho! Parque Nacional Puyehue -\u2026 https://t.co/hZMv2mEKcy"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-18T02:41:02.000Z",
            "id": "732762892093825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de Frutas \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a #Sa\u00fadeNatural @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FAJwQCeu3v"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-18T02:18:23.000Z",
            "id": "732757192265334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Venha entender como tudo come\u00e7ou, visite o Parque Nacional Serra da Capivara!\nFoto: Joaquim Neto https://t.co/ZvPjeGLduS"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-18T01:25:53.000Z",
            "id": "732743982644617217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Acari, no dia 11 de maio passado, terei de atualizar este mapa. Que bom!\nhttps://t.co/GYLkCBDF1S"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-18T01:24:06.000Z",
            "id": "732743531098476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "2360120261",
            "created_at": "2016-05-18T00:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "S0ldierBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "732729465583898624",
            "in_reply_to_user_id": "778744524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@S0ldierBr Soldier, na cidade perfeita faz um parque nacional! Porqu\u00ea tem piscinas naturais, trilhas e areas de camping para o  povo da City"
        },
        {
            "author_id": "51317261",
            "created_at": "2016-05-17T22:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732700737805950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor na mais pura forma \ud83c\udf3a\ud83d\udd4a\ud83d\udc9e #parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #arara @ Parque Nacional Das Aves- Foz\u2026 https://t.co/aLDs29y9My"
        },
        {
            "author_id": "3382011939",
            "created_at": "2016-05-17T22:14:00.000Z",
            "id": "732695694113312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Licuri \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es do Sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Descubra... https://t.co/EZaiLxRICO"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-17T22:04:41.000Z",
            "id": "732693345814843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovomaltine \ud83c\udf6b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FxspsSTlF4"
        },
        {
            "author_id": "611786134",
            "created_at": "2016-05-17T21:49:23.000Z",
            "id": "732689497209503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz dezenas de trilhas. Algumas marcantes como no Canyon do Colca no Peru, Trilha do Marumbi no Parque Nacional... https://t.co/zsAtEVltWB"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2016-05-17T21:41:37.000Z",
            "id": "732687541632032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades localizado em Piracuruca ser\u00e1 destaque em Feira Internacional de... https://t.co/WGLvKgXIVN"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2016-05-17T21:40:14.000Z",
            "id": "732687195723730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo nome do meio ambiente que ajudou na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Alcatrazes. https://t.co/DB3xPNAopB #marsemfim #alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2016-05-17T21:26:14.000Z",
            "id": "732683669626707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades localizado em Piracuruca ser\u00e1 destaque em Feira Internacional de... https://t.co/37qP8q397C"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2016-05-17T21:25:52.000Z",
            "id": "732683577104732162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades localizado em Pira... https://t.co/tvMJRs3WSk"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-17T21:14:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "732680605482274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no Blog a segunda parte do nosso tour pelo Parque Nacional do Tierra del fuego. \nhttps://t.co/enEifIxpPK https://t.co/9VRvlpwX4N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-17T21:12:57.000Z",
            "id": "732680326674296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 celebra 55 anos no dia 24 de maio. https://t.co/Fnb9KyQDSA https://t.co/Nh4cUFvNnh"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-17T21:07:43.000Z",
            "id": "732679011730612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no Blog a segunda parte do nosso tour pelo Parque Nacional do Tierra del fuego. Neste segundo post sobre... https://t.co/nwXf9UtPRi"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-17T21:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31323416,
                        -54.8083708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "732679003644035074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no Blog a segunda parte do nosso tour pelo Parque Nacional do Tierra del fuego. Neste\u2026 https://t.co/o9639fnODL"
        },
        {
            "author_id": "78875262",
            "created_at": "2016-05-17T21:04:51.000Z",
            "id": "732678290272604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente um espet\u00e1culo...... @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1GeUtw09mv"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-05-17T21:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.538445,
                        51.43993677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2932ca69e9bdccd9"
            },
            "id": "732678009304416257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Emerald Lake - Canada\n\nEmerald Lake \u00e9 um dos destinos mais admiradas no parque nacional de\u2026 https://t.co/y2iLJqnA42"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2016-05-17T21:01:14.000Z",
            "id": "732677378061672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades de Piracuruca ser\u00e1 destaque em Feira Internacional de Turismo ~... https://t.co/508g1A1pln"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2016-05-17T21:00:54.000Z",
            "id": "732677296339947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades de Piracuruca ser\u00e1... https://t.co/QNojOZ6VZg"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2016-05-17T21:00:10.000Z",
            "id": "732677113166200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u, n\u00e3o sabe o que t\u00e1 perdendo. https://t.co/QZS24V9HMZ https://t.co/BHwht4jCwd"
        },
        {
            "author_id": "262686254",
            "created_at": "2016-05-17T19:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732654500331290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso d\u00eda, inolvidable. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/1id6gPSPhi"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2016-05-17T18:53:16.000Z",
            "id": "732645174849998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candomb\u00e1 \u00e9 flor t\u00edpica do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/fXSFWk450y"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2016-05-17T18:52:54.000Z",
            "id": "732645084735266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candomb\u00e1 \u00e9 flor t\u00edpica do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/R49Jy1QE9s"
        },
        {
            "author_id": "44926185",
            "created_at": "2016-05-17T18:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "732642599354437633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9sO64ye4lU das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "103597887",
            "created_at": "2016-05-17T18:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732640143480356865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel com uma pessoa incr\u00edvel \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/se2M0cXVWM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-05-17T18:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "qomolagma"
                    }
                ]
            },
            "id": "732634917989974017",
            "in_reply_to_user_id": "37280094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@qomolagma Imagens de emocionar. O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 realmente um espet\u00e1culo de beleza!"
        },
        {
            "author_id": "3894230773",
            "created_at": "2016-05-17T17:52:19.000Z",
            "id": "732629838717059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Masai Mara, Kenia https://t.co/BQtYIk3vaK"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-05-17T17:49:03.000Z",
            "id": "732629015744237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia in\u00e9dita. https://t.co/Vpf0TP3EF7"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2016-05-17T17:48:11.000Z",
            "id": "732628797975986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia in\u00e9dita. https://t.co/K56VrB8d2L"
        },
        {
            "author_id": "2862531323",
            "created_at": "2016-05-17T17:37:07.000Z",
            "id": "732626014229123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios inclusos: \n* Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is (Lagoa Azul &amp; Lagoa Bonita);\n* Barco voadeira pelo rio... https://t.co/Ys5NrOCgkY"
        },
        {
            "author_id": "217586119",
            "created_at": "2016-05-17T16:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950775,
                        -25.61380942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732610822980132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate suas for\u00e7as e se sinta bem. \ud83c\udf0a\ud83c\udf40 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/fxRKjQwvKR"
        },
        {
            "author_id": "54588450",
            "created_at": "2016-05-17T16:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732603761927950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com as amigas... #Araras \ud83c\udf33\u2764 @ Parque Nacional Das Aves-\u2026 https://t.co/bLzBimP0e5"
        },
        {
            "author_id": "54588450",
            "created_at": "2016-05-17T15:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732598543207161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando as visitas de hoje... @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do\u2026 https://t.co/JJaHVxnRxY"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-05-17T15:41:21.000Z",
            "id": "732596880081752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a temporada de Montanhismo em Teres\u00f3polis. Evento marcou a abertura no Parque Nacional. Confira em:... https://t.co/lsYfRCkdSS"
        },
        {
            "author_id": "2306992442",
            "created_at": "2016-05-17T15:06:40.000Z",
            "id": "732588150271279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas:   As autoridades do Parque Nacional ... https://t.co/7IF9EvoWak"
        },
        {
            "author_id": "92261146",
            "created_at": "2016-05-17T15:01:53.000Z",
            "id": "732586945361154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra!\nhttps://t.co/L8XSKTfzi6"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2016-05-17T14:47:18.000Z",
            "id": "732583276817350657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa vai coibir off-road no Parque Nacional da Serra da Canastra -https://t.co/jyD9DU1sDd"
        },
        {
            "author_id": "3311516740",
            "created_at": "2016-05-17T14:20:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "732576488290127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 feio pra caralho. S\u00f3 presta o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "279183437",
            "created_at": "2016-05-17T14:16:23.000Z",
            "id": "732575497608105985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00baAno - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG https://t.co/BFc0dGMdwz https://t.co/PskEC4D83v"
        },
        {
            "author_id": "86124137",
            "created_at": "2016-05-17T12:58:49.000Z",
            "id": "732555974188224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flavio_forner em a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil. #miramundos #GoGreen #abrolhosterraemar https://t.co/sfX8hJ5tZt"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2016-05-17T12:18:29.000Z",
            "id": "732545825176440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ideflor-bio estar\u00e1 em Chaves e Afu\u00e1 para reuni\u00f5es preparat\u00f3rias de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Maraj\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-17T12:03:34.000Z",
            "id": "732542073325400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrefeitura e sociedade debatem utiliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Desafio \u00e9 conciliar interesses ambientais e econ\u00f4micos."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-17T12:00:01.000Z",
            "id": "732541178864930818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/pkCXKZxNFP"
        },
        {
            "author_id": "200215895",
            "created_at": "2016-05-17T10:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "732525033806041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa\n#riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 https://t.co/01RuDLMeTY"
        },
        {
            "author_id": "394345454",
            "created_at": "2016-05-17T10:01:07.000Z",
            "id": "732511254426849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/mRh7E6cPoN"
        },
        {
            "author_id": "694623647185649664",
            "created_at": "2016-05-17T10:00:24.000Z",
            "id": "732511074298126338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Sobral \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal com uma \u00e1r... https://t.co/lhnryTES3N https://t.co/GzsXwZtm0p"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-17T09:47:36.000Z",
            "id": "732507854121410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nPor Carlos Pontes,cuja disponibilidade e partilha muito... https://t.co/4j15Dm2GSJ"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2016-05-17T09:25:00.000Z",
            "id": "732502165743243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional sacrifica cria de bisonte ap\u00f3s ser salvo do frio por turistas https://t.co/lRaIC7hoEe"
        },
        {
            "author_id": "62079031",
            "created_at": "2016-05-17T08:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732492734406135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/v5nh9rk08a"
        },
        {
            "author_id": "2765274897",
            "created_at": "2016-05-17T03:37:53.000Z",
            "id": "732414812832051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\nEste popular parque fica 140 km ao sul de Zagreb,\u2026 https://t.co/7MRjGbAAko"
        },
        {
            "author_id": "713009881675141120",
            "created_at": "2016-05-17T02:11:35.000Z",
            "id": "732393092196667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Urbana do Parque Nacional da\u00a0Tijuca https://t.co/yWJ99xe6B1 https://t.co/4T4sO0Dyxq"
        },
        {
            "author_id": "63111750",
            "created_at": "2016-05-17T02:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732392159580725252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a da natureza @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/2hwpbaWmyG"
        },
        {
            "author_id": "141251760",
            "created_at": "2016-05-17T02:02:56.000Z",
            "id": "732390917659873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, \u00e9 o mais antigo do mundo \u2014 e, a partir\u2026 https://t.co/kXIRKoqD9q"
        },
        {
            "author_id": "45129198",
            "created_at": "2016-05-17T02:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "732390339777052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/1BSHhxh8kZ Phantom 3 Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2016-05-17T01:37:45.000Z",
            "id": "732384579613392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/m27X9xoC4Q"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-17T01:37:43.000Z",
            "id": "732384570041995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/YahCuwpfs0"
        },
        {
            "author_id": "2693924166",
            "created_at": "2016-05-17T01:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90080946,
                        -3.84338556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "732382738200694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro de Carros Antigos\nFoi \ud83d\udd1d @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/HV4iv8ex77"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2016-05-17T00:50:46.000Z",
            "id": "732372754108833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/lXQdkjB9g1"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2016-05-17T00:50:43.000Z",
            "id": "732372741622366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional... https://t.co/Wuw3O3SX1v"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-17T00:50:36.000Z",
            "id": "732372714183262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/RP8BzMupAd"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2016-05-17T00:40:48.000Z",
            "id": "732370246451896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/anZKkB38GW"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-05-17T00:40:46.000Z",
            "id": "732370237442527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/Ozb5qkxoTT"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-05-17T00:40:41.000Z",
            "id": "732370219578986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/iu91zyCu25"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2016-05-17T00:40:29.000Z",
            "id": "732370169578721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/rzZaAoSZxN"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2016-05-17T00:39:58.000Z",
            "id": "732370036359237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/CAEfAuOQKq"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-05-17T00:39:57.000Z",
            "id": "732370031862915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de bisonte \u00e9 sacrificado ap\u00f3s ser 'salvo do frio' por turistas: As autoridades do Parque Nacional de ... https://t.co/cEQOOnurXt"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2016-05-17T00:37:49.000Z",
            "id": "732369498855100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nIntegra: Globo Rep\u00f3rter \u2013 Chapada das Mesas, 22/04/2016\n\n#EuAmoCarolina... https://t.co/4przO9rO2c"
        },
        {
            "author_id": "560680602",
            "created_at": "2016-05-17T00:37:03.000Z",
            "id": "732369302003851268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doe qualquer valor para ajudar o Parque Nacional Serra da Capivara que conta com sua ajuda #VamosAjudar #Doe https://t.co/LXwtYKfUJh"
        },
        {
            "author_id": "560680602",
            "created_at": "2016-05-17T00:35:45.000Z",
            "id": "732368976408412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara pede socorro por falta de recursos. N\u00e3o vamos deixar esse patrim\u00f4nio acabar. https://t.co/p2frsSKjAG"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2016-05-17T00:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 124,
                        "username": "celiolupparelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "732367619316015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da Frente Parlamentar de Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Trilha Transcarioca https://t.co/y0u3ps6SOY @celiolupparelli"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2016-05-17T00:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "732361259258134529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Cart\u00e3o Postal | Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/40mfpBJ7Ju via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2016-05-17T00:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "732361006610010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/3JyDWqafhu do Cart\u00e3o Postal | Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1318591532",
            "created_at": "2016-05-16T23:06:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86616275,
                        -20.43166647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "732346489071009793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer a 1.970 metros de altitude, acampamento da Tronqueira no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/CBIEu7mmVh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-16T23:05:51.000Z",
            "id": "732346351707684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de muito vento no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/4S1s1e3qRp"
        },
        {
            "author_id": "52223263",
            "created_at": "2016-05-16T23:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "732345930049937410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc35\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/OcAH02TavD"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-16T21:16:50.000Z",
            "id": "732318919277608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no Blog a segunda parte do nosso tour pelo Parque Nacional do Tierra del fuego. Neste segundo post sobre... https://t.co/9LmPOvVNNs"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-16T21:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31323416,
                        -54.8083708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "732318911572656129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no Blog a segunda parte do nosso tour pelo Parque Nacional do Tierra del fuego. Neste\u2026 https://t.co/daMYj6T4um"
        },
        {
            "author_id": "15802154",
            "created_at": "2016-05-16T21:15:00.000Z",
            "id": "732318455022555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG https://t.co/p4KW3USlMF"
        },
        {
            "author_id": "465933791",
            "created_at": "2016-05-16T21:13:41.000Z",
            "id": "732318125870325761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/pXIAgOUbwt"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2016-05-16T21:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LePetitToc"
                    }
                ]
            },
            "id": "732316264316710916",
            "in_reply_to_user_id": "88764223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LePetitToc na d\u00favida n\u00e3o fa\u00e7a nada....o bicho tava num parque nacional! E perdas naturais de filhotes s\u00e3o comuns!"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2016-05-16T20:14:17.000Z",
            "id": "732303177555529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, RS. \n.\n.\n#riograndedosul #rs #flona\u2026 https://t.co/btCEpO5Pxk"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-16T18:17:46.000Z",
            "id": "732273853334990854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-16T18:13:57.000Z",
            "id": "732272892625465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/elmmXWVdrd"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2016-05-16T18:00:14.000Z",
            "id": "732269441434550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/NOPUay0uML\n\nO Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do... https://t.co/l0w4xmlsrZ"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-16T17:25:31.000Z",
            "id": "732260704674144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater. https://t.co/cw6kGdnL1D"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-16T16:57:22.000Z",
            "id": "732253622101233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Anavilhanas (AM) est\u00e1 aberto o ano todo e possui v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es. Entre elas est\u00e1 o\u2026 https://t.co/ehxd8ziYKV"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2016-05-16T16:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "732246934551965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/i3irelmkJN"
        },
        {
            "author_id": "2775931696",
            "created_at": "2016-05-16T16:17:59.000Z",
            "id": "732243711032229892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/cGNWUGdUiD"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-16T15:50:57.000Z",
            "id": "732236908139401218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/NUj1jWk8q3"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2016-05-16T15:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "732227786027483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/kch1aDHOPY  https://t.co/MhY4PBu2K8"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2016-05-16T14:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732222820424392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ht4lTHs85z"
        },
        {
            "author_id": "367969735",
            "created_at": "2016-05-16T14:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.12237913,
                        42.60406119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "732221196377329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isasampedro paulitta3 @ Parque Nacional de Ordesa https://t.co/6YNmdqfgLV"
        },
        {
            "author_id": "82873351",
            "created_at": "2016-05-16T14:30:30.000Z",
            "id": "732216662288695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1.172 hectares de mata nativa, o Parque das Dunas \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN: https://t.co/oFfgZoyYBo"
        },
        {
            "author_id": "2726526415",
            "created_at": "2016-05-16T14:26:53.000Z",
            "id": "732215752435044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o construiu central el\u00e9trica a energia solar em pleno parque nacional  https://t.co/egBxOlahRP"
        },
        {
            "author_id": "948198013",
            "created_at": "2016-05-16T14:23:25.000Z",
            "id": "732214876446298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 Motivos Para Visitar o Kruger Park (Parque Nacional Kruger) na \u00c1frica do Sul https://t.co/5wkbBYIXRK"
        },
        {
            "author_id": "50801503",
            "created_at": "2016-05-16T13:50:48.000Z",
            "id": "732206671804665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das GIRAFAS. Nem acredito que estou aqui t\u00e3o perto desses animais. O melhor \u00e9 a foto do olho..."
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2016-05-16T13:45:22.000Z",
            "id": "732205300669767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos integrantes da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - Resex Itaipu, do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/gw5HqB6SrR"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-16T13:36:47.000Z",
            "id": "732203144503906309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 20 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto a Floresta Nacional do Amap\u00e1, onde estivemos com a Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/vZPH0Ueo9Y"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2016-05-16T13:17:06.000Z",
            "id": "732198188782850050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blog Captando a Luz: #Paineira sem folhas  https://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2016-05-16T13:15:15.000Z",
            "id": "732197723022065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/lDBtKTyGoY https://t.co/sdUO53kqlB"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2016-05-16T13:00:48.000Z",
            "id": "732194085008613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone garante a conserva\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG: https://t.co/QLoBcAeZqR https://t.co/uwrvJ2UQfQ"
        },
        {
            "author_id": "2364517458",
            "created_at": "2016-05-16T12:30:56.000Z",
            "id": "732186570028134401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/teeUFBKEzG"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2016-05-16T12:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "732184957393752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-16T12:00:02.000Z",
            "id": "732178795000664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/9xcwTBh543"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-16T12:00:01.000Z",
            "id": "732178790290477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/ay3zrQoOVU"
        },
        {
            "author_id": "292343446",
            "created_at": "2016-05-16T05:28:40.000Z",
            "id": "732080303007629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio | Giovane + Larissa - Teres\u00f3polis - Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os - Blog - ANDR\u00c9 HABIB... https://t.co/yf99YfG3uQ"
        },
        {
            "author_id": "887713981",
            "created_at": "2016-05-16T04:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "732065941165625344",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida seria uma pena se os pr\u00f3prios donos da rede globo n\u00e3o tivessem constru\u00eddo uma mans\u00e3o bilion\u00e1ria numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T04:19:20.000Z",
            "id": "732062853507784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfiha &amp; Joelho \u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc9b #Sa\u00fade\u00c9seAlimentarEmCasa @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/IGubGO2xio"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T04:15:39.000Z",
            "id": "732061927631900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfiha &amp; Joelho \u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/AWE0ZI25zw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T03:57:02.000Z",
            "id": "732057241520590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joelho \ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JMWVUdbFhW"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:56:19.000Z",
            "id": "732041965227921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esfihas Caseiras \u2764 #NadaComoASuaPr\u00f3piaComida \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/REwBUpZ9Wi"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:52:02.000Z",
            "id": "732040885286932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assados \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/JLJK47sKWw"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2016-05-16T02:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "732038470647095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brecha na gruta dos tr\u00eas arcos \n#grutadostresarcos \n#ibitipocando @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/75X8Y1HqcF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:42:17.000Z",
            "id": "732038434190176258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinceladas \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ansdJMmYYT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:27:42.000Z",
            "id": "732034761913446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gemas \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/60Dh4KGXMe"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:26:01.000Z",
            "id": "732034338783674370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Primor \ud83d\udc96\ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/gwzjHLw703"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2016-05-16T02:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717347,
                        -17.55839465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "732030812594413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, Mineiros Goi\u00e1s!\n\n#Mineiros #Goi\u00e1s #Brasil @ Parque Nacional das Emas https://t.co/Lfr2ckCzpq"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T02:06:32.000Z",
            "id": "732029435617148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joelho \ud83d\udc96\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/loTfMoib3C"
        },
        {
            "author_id": "63111750",
            "created_at": "2016-05-16T01:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "732025555181309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco #macuco #passeio @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/Lq9LWTd2zf"
        },
        {
            "author_id": "116408144",
            "created_at": "2016-05-16T00:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.86532731,
                        4.76939118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0047e3673df9779d"
            },
            "id": "732003791315161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u26f0 15K PNN #chingaza @ Parque Nacional Natural Chingaza https://t.co/5LxNuFrKsA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-16T00:21:11.000Z",
            "id": "732002925271232513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farinha de Trigo  \ud83c\udf3e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/51wv55UFsy"
        },
        {
            "author_id": "221536211",
            "created_at": "2016-05-16T00:08:00.000Z",
            "id": "731999603583750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos Veadeiros. Cariocas e Canions https://t.co/Y5KpD0BwPc"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-05-15T23:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "731994533844652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd18\ud83c\udffc #curticera #rocksolidario @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mR0RPPdZTF"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731990333551050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Epis\u00f3dio 44 https://t.co/cG13Xyl40V via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:30:09.000Z",
            "id": "731990081691471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/SHDEHurajA"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2016-05-15T23:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731989995808940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/ZAh5F9er2S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2553203457",
            "created_at": "2016-05-15T23:08:58.000Z",
            "id": "731984749678493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orlando Villas-B\u00f5as, defensor de los ind\u00edgenas  https://t.co/0KvyD4UxMA Parque nacional Xing\u00fa, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2016-05-15T22:56:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "731981560648482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Escola Agro t\u00e9cnica Parque Nacional da Chapada Diamantina Mucug\u00ea-BA abandonada PT. Sem professores e sem alunos. https://t.co/1AGcvFIwWP"
        },
        {
            "author_id": "529485519",
            "created_at": "2016-05-15T22:21:20.000Z",
            "id": "731972760797384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: https://t.co/DpT6EdKurp"
        },
        {
            "author_id": "85356386",
            "created_at": "2016-05-15T22:10:09.000Z",
            "id": "731969947170177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamenco de James | Parque Nacional Nevado de Tres\u00a0Cruces https://t.co/RtArO67SLu https://t.co/gUuVmxVYwe"
        },
        {
            "author_id": "2977896016",
            "created_at": "2016-05-15T22:03:07.000Z",
            "id": "731968177865949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Bacia - Parque nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - S\u00e3o Paulo https://t.co/T1uCl8LQnm"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-15T21:50:16.000Z",
            "id": "731964941675188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-15T21:44:41.000Z",
            "id": "731963539557126145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Milho \ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/DLryaPylrF"
        },
        {
            "author_id": "159925097",
            "created_at": "2016-05-15T21:24:50.000Z",
            "id": "731958544044593154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul - parque nacional do Itatiaia https://t.co/J08JLxb5PR"
        },
        {
            "author_id": "159925097",
            "created_at": "2016-05-15T21:23:23.000Z",
            "id": "731958177328209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - dentro do lago azul https://t.co/7zSfDMOwGS"
        },
        {
            "author_id": "66839790",
            "created_at": "2016-05-15T21:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81590661,
                        -14.17637312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "731956634663030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CDq3RLlDDp"
        },
        {
            "author_id": "460275308",
            "created_at": "2016-05-15T21:12:30.000Z",
            "id": "731955439919734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, EUA. https://t.co/BM1dmFtaqo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:58:57.000Z",
            "id": "731952029824847873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2016-05-15T20:55:03.000Z",
            "id": "731951046453399553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos sete homens assaltaram um grupo que fazia trilha na Pedra Bonita, no Parque Nacional da Floresta da... https://t.co/sZf5QbiyPW"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2016-05-15T20:30:02.000Z",
            "id": "731944753575694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UGANDA, a p\u00e9rola de \u00c1frica by #FOTOADRENALINA\n30 de Julho a 14 de Agosto\n\nO sector Ishasha do Parque Nacional... https://t.co/ruoTChq2ks"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-05-15T20:30:01.000Z",
            "id": "731944749515472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/jvzkzz1fyH"
        },
        {
            "author_id": "126051601",
            "created_at": "2016-05-15T20:15:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "731941015117021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E com voc\u00ea a altitude s\u00f3 aumenta \u2764\ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/60pBLlXZFj"
        },
        {
            "author_id": "565668788",
            "created_at": "2016-05-15T20:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "731940752763146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf36 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/CXaaRiDHi0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:12:01.000Z",
            "id": "731940218216022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:09:29.000Z",
            "id": "731939580681785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-15T20:06:54.000Z",
            "id": "731938930019405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-05-15T19:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731930518590083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando na cobra pela primeira vez. #PartiuAlasca @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/j2oGsMJINX"
        },
        {
            "author_id": "173584804",
            "created_at": "2016-05-15T18:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "731917418537353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0SzRdvwGBR"
        },
        {
            "author_id": "4387296803",
            "created_at": "2016-05-15T18:19:42.000Z",
            "id": "731911952486699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 assaltado por homens armados em trilha na Zona Sul do Rio: Frequentadores do Parque Nacional da Tijuc... https://t.co/o5Ifc63mgQ"
        },
        {
            "author_id": "713764624",
            "created_at": "2016-05-15T17:47:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "731903966393470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas. https://t.co/tEH50oXOGZ"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2016-05-15T17:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "731901728728203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u00e0 lua cheia no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | WikiParques - https://t.co/B0ylcbX1iM via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2016-05-15T17:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6976985,
                        -21.3859119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "731898471834230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para hidrata\u00e7\u00e3o na entrada da Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa (Horto Florestal).\n#bicicleta\u2026 https://t.co/2srXM9IZWb"
        },
        {
            "author_id": "478002161",
            "created_at": "2016-05-15T17:22:41.000Z",
            "id": "731897603831517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o Que Globo N\u00e3o Noticia \u00c9 Alvo Da Lava Jato No Esq\nDocumentos Ligam Obra ilegal Em \u00c1rea Protegida, Em Paraty, https://t.co/UHss3IfGwR"
        },
        {
            "author_id": "478002161",
            "created_at": "2016-05-15T17:17:33.000Z",
            "id": "731896314053689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o que Globo n\u00e3o noticia \u00e9 alvo da Lava Jato no esq\nDocumentos ligam obra ilegal em \u00e1rea protegida, em Paraty, a https://t.co/BD6PxwgZx6"
        },
        {
            "author_id": "156113660",
            "created_at": "2016-05-15T17:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48375069,
                        -25.61555645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731895562350428162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u00e0 primeira bicada! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CeUzAzKijw"
        },
        {
            "author_id": "79319660",
            "created_at": "2016-05-15T15:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735178,
                        -22.96149424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731874292862869506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finge que t\u00e1 tudo bem pra foto @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ooDeZDyUWv"
        },
        {
            "author_id": "160246907",
            "created_at": "2016-05-15T15:28:22.000Z",
            "id": "731868835213660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no #Cariri completa 70 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/GACuoa80aG &lt;3 &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "2691604020",
            "created_at": "2016-05-15T15:05:32.000Z",
            "id": "731863090807988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que estabelece o \"Dia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\" \u00e9 aprovado... https://t.co/kkM64qgngB"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2016-05-15T15:02:18.000Z",
            "id": "731862276278390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/P6hq2hPcVO"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2016-05-15T14:32:02.000Z",
            "id": "731854660542169089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/lKBcZEmbq7"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2016-05-15T14:32:02.000Z",
            "id": "731854660475068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/DjeahT08Pg"
        },
        {
            "author_id": "59149498",
            "created_at": "2016-05-15T14:03:32.000Z",
            "id": "731847486994812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vida Na Estrada com #TomTomGO tomtomglobal #LifeOnTheRoad \ud83d\ude98 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Y4GVwftnLd"
        },
        {
            "author_id": "919114483",
            "created_at": "2016-05-15T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "Dj_Bio_MixMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "731846765272391680",
            "in_reply_to_user_id": "1160510576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 @dj_bio_mixmusic Heheia\u2122 maning at\u00e9! Feitas de pele de crocodilo que mataram no Parque Nacional de Gorongosa! \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2016-05-15T13:47:16.000Z",
            "id": "731843391558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTRETENIMENTO] Vanessa Hudgens paga US$ 1 mil de multa por vandalizar parque nacional: Uma pequena declara\u00e7... https://t.co/1um0ZSU1PY"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-15T13:29:02.000Z",
            "id": "731838804311429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 21 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto uma araracanga flagrada no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia/PA, uma... https://t.co/7JUPrCq80j"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-15T12:53:20.000Z",
            "id": "731829820519268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by icmbio: Caminhada e banhos de cachoeira s\u00e3o as principais atividades no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/UqNC3hRYdQ"
        },
        {
            "author_id": "20956357",
            "created_at": "2016-05-15T12:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "daniibarcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "731822523772456962",
            "in_reply_to_user_id": "53969838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniibarcelos parab\u00e9ns pelo belo trabalho e a linda reportagem https://t.co/6Zsgodjh8T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-15T11:52:42.000Z",
            "id": "731814560106221570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "91847432",
            "created_at": "2016-05-15T11:50:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "731813991924830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trip pra conta. Canyons do Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\ude0e https://t.co/sKbw6FEGqQ"
        },
        {
            "author_id": "518629819",
            "created_at": "2016-05-15T10:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "731787298635796484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/v8COhlltDO"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2016-05-15T05:15:14.000Z",
            "id": "731714534940024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/KEOsARWlqO\nSiga-nos... https://t.co/cAbVtiq0er"
        },
        {
            "author_id": "2751067259",
            "created_at": "2016-05-15T02:55:14.000Z",
            "id": "731679304791302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai do meu colega trabalha em um condom\u00ednio pr\u00f3ximo de uma \u00e1rea protegida ent\u00e3o sempre foge bichos ou aparece alguns feridos pra ele cuidar"
        },
        {
            "author_id": "308577445",
            "created_at": "2016-05-15T02:31:42.000Z",
            "id": "731673382870220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Cc2De3BHGy"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-15T01:56:16.000Z",
            "id": "731664463644987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dehoje @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do\u2026 https://t.co/VzZNTzrFuV"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2016-05-15T01:27:59.000Z",
            "id": "731657346951356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 14 V 2016\n\ud83c\udf10Parque Nacional da Tijuca, Corcovado.\n\ud83c\udf0eAttraversiamo\ud83c\udf0e\n\ud83d\ude4f\u2764\u270b by kellaramburu https://t.co/pAFvdYzwbE https://t.co/zvwVv4Uo4Z"
        },
        {
            "author_id": "441322421",
            "created_at": "2016-05-15T01:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "731651364711976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o prende invasores no Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos em Rond\u00f4nia https://t.co/5h0kzkCGGN via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2016-05-14T23:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731634059319771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed... @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gQzYYU49Jr"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2016-05-14T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "731625153982025730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dojeitoqueodiabogosta \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/JU2TrEWUF3"
        },
        {
            "author_id": "174835987",
            "created_at": "2016-05-14T22:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33680325,
                        -10.76952892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "731616414272999425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do quintal da Ch\u00e1cara do Z\u00e9 Edson @ Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/FirxThBQG5"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-14T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "731598818224001024",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL -... https://t.co/s1jC5vEZec"
        },
        {
            "author_id": "1957606484",
            "created_at": "2016-05-14T21:16:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "731594010456948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/79KoiuoVUg"
        },
        {
            "author_id": "2190314575",
            "created_at": "2016-05-14T21:12:57.000Z",
            "id": "731593164318892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionando @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/OocL2FiQeZ"
        },
        {
            "author_id": "157554796",
            "created_at": "2016-05-14T20:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "731578535807066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e rio pregui\u00e7a \ud83c\udf34 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/MzLJkpPVQy"
        },
        {
            "author_id": "189237781",
            "created_at": "2016-05-14T19:57:06.000Z",
            "id": "731574076200734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83d\udc63\ud83d\udeb6 @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/lTUPOdNjgK"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-05-14T19:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.2218651,
                        51.41008379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "731569200364294148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7b:monique_trips\n\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e\u2026 https://t.co/9lhFXM4AjX"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:02:34.000Z",
            "id": "731560353025433606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/HkjCw3ef9i"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:01:56.000Z",
            "id": "731560192010297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/vfF6Efl0MB"
        },
        {
            "author_id": "219426476",
            "created_at": "2016-05-14T19:01:27.000Z",
            "id": "731560070278991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/J5qW40nGno"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T17:55:32.000Z",
            "id": "731543484130316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerejas \ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52\ud83c\udf52 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/kYFuqQ8sM6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T17:26:46.000Z",
            "id": "731536245231353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vermelho &amp; Rosa \u2764\ud83d\udc96 #Cores @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/h768FQAGqR"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T15:41:55.000Z",
            "id": "731509858294505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/qEzcaqNWrA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T15:30:36.000Z",
            "id": "731507009233821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nCIvKFA2Wd"
        },
        {
            "author_id": "41636222",
            "created_at": "2016-05-14T15:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "731504681076166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/mWc44Rwz3W"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:57:02.000Z",
            "id": "731498561838452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \ud83c\udf53 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6ErXWVpDFL"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:41:05.000Z",
            "id": "731494548208295938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liquidificador \ud83c\udf53 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/IAGQDYonpP"
        },
        {
            "author_id": "1353485766",
            "created_at": "2016-05-14T14:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "731491644717961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro \u00e9 atingindo por b\u00fafalos em parque nacional: https://t.co/DSO71iNpfS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:29:20.000Z",
            "id": "731491591639171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alquimia da Cozinha \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/COaWfwzinH"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2016-05-14T14:22:40.000Z",
            "id": "731489912088727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amigo Dito  no mirante da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba- SP https://t.co/lkdJ7Qv897"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-14T14:22:33.000Z",
            "id": "731489885287239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leite Condensado \ud83c\udf76 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/YGSNn86EnH"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T14:20:43.000Z",
            "id": "731489421313200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LVu2ZGrulG"
        },
        {
            "author_id": "582381081",
            "created_at": "2016-05-14T14:10:32.000Z",
            "id": "731486861370241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis \u00e9 muito mais do que praias e badala\u00e7\u00e3o. E pude conhecer novos lugares e ter um novo olhar atrav\u00e9s... https://t.co/aKdkCGxl72"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T14:02:48.000Z",
            "id": "731484914953027586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/CcYzozj5gc"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:46:13.000Z",
            "id": "731480739544342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xycPi2l944"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:34:04.000Z",
            "id": "731477682571988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pE2Qqy5jVp"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:30:52.000Z",
            "id": "731476878247092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/rXj2DdAiO5"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:29:54.000Z",
            "id": "731476632754491394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Xct8rQ8HmM"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:22:19.000Z",
            "id": "731474728108466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/tggmYdayZV"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:21:42.000Z",
            "id": "731474572529164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OJD4QagrWZ"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:20:30.000Z",
            "id": "731474270707032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/KGD35QSTiW"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:20:00.000Z",
            "id": "731474142201929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/oECLbRVIfz"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:19:56.000Z",
            "id": "731474124820766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/wC6eyKVc3M"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:17:22.000Z",
            "id": "731473482467282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/u2KLODc6hs"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:16:17.000Z",
            "id": "731473207803285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jpgvEGNnvD"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:15:29.000Z",
            "id": "731473007357517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/vASE97OL7U"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:12:35.000Z",
            "id": "731472276353212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8EOzFaxo2H"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:09:37.000Z",
            "id": "731471528248803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/B2hU6c4qcQ"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:08:47.000Z",
            "id": "731471321847062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Pao1YGUkhN"
        },
        {
            "author_id": "932812134",
            "created_at": "2016-05-14T13:08:06.000Z",
            "id": "731471148714590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ao6Jqchjtc"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-14T13:07:06.000Z",
            "id": "731470897047969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Morro Moreno https://t.co/IsNHkf3T3x"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2016-05-14T12:54:39.000Z",
            "id": "731467763886088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acontecer\u00e1 a Abertura de Temporada de Montanhismo de 2016, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/nEsutcnyMN"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2016-05-14T11:45:17.000Z",
            "id": "731450308593917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00cdDEO #S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro : Fazendas hist\u00f3ricas, parque nacional e turismo rural https://t.co/B8rv0rk2K8"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-14T11:41:39.000Z",
            "id": "731449391039586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u\" https://t.co/mB9f4UDSrY"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-05-14T11:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "731449087971721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de semana!!!! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Gdy4fYDk0T"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-14T11:29:56.000Z",
            "id": "731446445904146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/3icD1KRiMN #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-14T11:27:28.000Z",
            "id": "731445822928228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u\" https://t.co/mB9f4UDSrY"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:09.000Z",
            "id": "731445240091934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u: O parque exibe a beleza do cerrado e das matas secas e a exuber\u00e2ncia das\u2026 https://t.co/1rSsOcjCAv"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:09.000Z",
            "id": "731445239194378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/VZ2cPFypxu"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:07.000Z",
            "id": "731445232273752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/L9eupvkIEL"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:07.000Z",
            "id": "731445230218551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/dgkjoJzzlI"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2016-05-14T11:25:06.000Z",
            "id": "731445227722924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/STpnUai4gA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-14T11:20:49.000Z",
            "id": "731444151238197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/N7dX2HbFTE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-14T11:17:01.000Z",
            "id": "731443193082941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/CtWv5QOFv9"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-14T07:16:40.000Z",
            "id": "731382706743988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-14T07:12:33.000Z",
            "id": "731381670910251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-14T06:40:03.000Z",
            "id": "731373493238042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "359939670",
            "created_at": "2016-05-14T04:29:55.000Z",
            "id": "731340742178693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi amigos, amigas e Guias de Turismo de Noronha, muito importante este aviso do Parque Nacional Marinho de... https://t.co/dIJCoDfie6"
        },
        {
            "author_id": "17758733",
            "created_at": "2016-05-14T01:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "731295274723880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 prova #xcmacacos 42km amanh\u00e3 #trailrun #bhtrailrun #running #marathon @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/OVIMGKFbm4"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-05-13T22:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "731249823995858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/gdSLP9J6Cf"
        },
        {
            "author_id": "704869609925709824",
            "created_at": "2016-05-13T20:53:12.000Z",
            "id": "731225806916202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica em Ubajara!!!\nAo parque Nacional !\nE a gruta!\nE l\u00e1 \u00e9 muito frio rs!!! https://t.co/4xagApTXqY"
        },
        {
            "author_id": "2350493478",
            "created_at": "2016-05-13T20:45:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0021b9dd7b7e67b4"
            },
            "id": "731223786628976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Pichasca\n\nhttps://t.co/mv7PYTb1u1 que lindo...\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "24229574",
            "created_at": "2016-05-13T20:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83333,
                        -15.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "731217791521525762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortando caminho. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jw57vsu4Qj"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2016-05-13T20:09:17.000Z",
            "id": "731214755613028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi maravilhoso ver a fam\u00edlia Mabenzi aqui no Parque Nacional da Gorongosa ( Gorongosa National Park ) em tr\u00eas... https://t.co/jCqrm2pPZW"
        },
        {
            "author_id": "179080064",
            "created_at": "2016-05-13T19:45:05.000Z",
            "id": "731208663420022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas, tem um dos melhores lugares para a pr\u00e1tica de mergulho ecol\u00f3gico no pa\u00eds: a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo!"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2016-05-13T18:32:54.000Z",
            "id": "731190500204511235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Rio | Falta de seguran\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca assusta cariocas e turistas |... https://t.co/aNgMKYkEXo"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2016-05-13T18:30:38.000Z",
            "id": "731189927061377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios de terra protestam contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/MS4PBQwOfr https://t.co/4uNU7Erxpt"
        },
        {
            "author_id": "2435466199",
            "created_at": "2016-05-13T18:20:10.000Z",
            "id": "731187293776662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Crato completa 70 anos de cria\u00e7\u00e3o - G1 Cear\u00e1 - Bom Dia Cear\u00e1 -... https://t.co/Ms5bigLVCR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-13T17:29:46.000Z",
            "id": "731174612051070977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da #Serrados\u00d3rg\u00e3os abre temporada de #montanhismo com entrada franca e programa\u00e7\u00e3o diversificada. https://t.co/L67BF8h5OO"
        },
        {
            "author_id": "19270391",
            "created_at": "2016-05-13T16:40:25.000Z",
            "id": "731162192268132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Registro feito neste in\u00edcio de tarde da cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional da Chapada do Guimaraes, MT. https://t.co/0wMXomjw3X"
        },
        {
            "author_id": "150730760",
            "created_at": "2016-05-13T16:30:14.000Z",
            "id": "731159628533239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio de HeartGold Nuzlocke do Tiago... onde ele se aventura pelo Parque Nacional https://t.co/QfvZmbFMGh"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-13T16:07:23.000Z",
            "id": "731153879434285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da Pedra do Conde e Anhanguera - Fevereiro de 2009. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6VdOaWlNpG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T15:59:21.000Z",
            "id": "731151855640793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kdOGWMxU8V"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-13T14:34:51.000Z",
            "id": "731130590024503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES | MG\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e... https://t.co/qGorXSLvKR"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-05-13T14:23:10.000Z",
            "id": "731127650354233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/Qu7rW4onmE #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "731121690424512512",
            "created_at": "2016-05-13T14:15:34.000Z",
            "id": "731125738032795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Cip\u00f3  \u00e9 ideal para a pr\u00e1tica de esportes! https://t.co/xA39B2nqba"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-13T13:49:30.000Z",
            "id": "731119179705651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Itatiaia (RJ) possui v\u00e1rios atrativos tanto na parte alta quanto na parte baixa da \u2026 https://t.co/ALzQl2WevN"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-05-13T13:33:02.000Z",
            "id": "731115036412915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 by luis_valadares https://t.co/Y7Ae6edX2a https://t.co/H91zr96wUw"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-13T13:23:03.000Z",
            "id": "731112524481859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 23 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns/PA, onde apoiamos por... https://t.co/q8AOs3panD"
        },
        {
            "author_id": "373092315",
            "created_at": "2016-05-13T13:22:09.000Z",
            "id": "731112296441905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade - Lagos A Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico\u2026 https://t.co/Ug9bNsdSpS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T13:10:02.000Z",
            "id": "731109246234808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/q8g0WPlim7"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-13T12:54:35.000Z",
            "id": "731105360371712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria novas UCs no Amazonas antes do afastamento: Parque Nacional do Acari e Floresta Nacional de Urupadi. https://t.co/UwDiikbfah"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-05-13T11:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "AleMenezes2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69366337,
                        -9.00317189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "731088299876569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude19 (...) (@ Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI w/ @alemenezes2) https://t.co/gOnAEtV17n"
        },
        {
            "author_id": "36356876",
            "created_at": "2016-05-13T09:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        153.15,
                        -26.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "731051670222831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00e3o no Parque Nacional de Noosa... Turismo de experi\u00eancia para\u2026 https://t.co/bIsRKjXGWo"
        },
        {
            "author_id": "15378028",
            "created_at": "2016-05-13T08:02:57.000Z",
            "id": "731031965382676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phong Nha foi um bela surpresa neste m\u00eas que passei no Vietnam. Dar a volta ao Parque Nacional, passando pelas... https://t.co/PIfhEv2o52"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-13T03:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "730962057835753472",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL -... https://t.co/ffxs4fFVab"
        },
        {
            "author_id": "136624295",
            "created_at": "2016-05-13T01:48:15.000Z",
            "id": "730937671753826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista \u00e0 \"TV MAR\", onde abordamos a quest\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marituba do... https://t.co/A1XiWjgvge"
        },
        {
            "author_id": "1957606484",
            "created_at": "2016-05-13T01:09:15.000Z",
            "id": "730927855241199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/79KoiuoVUg"
        },
        {
            "author_id": "33591806",
            "created_at": "2016-05-13T01:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.61722222,
                        -2.17027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ee0347b4807a1a1"
            },
            "id": "730927570405953538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico \u00e9 um\u00a0macaco. Do parque nacional do Ja\u00fa. Chico salta e pula de\u2026 https://t.co/wdZAfn18WJ"
        },
        {
            "author_id": "86625274",
            "created_at": "2016-05-13T01:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "730926064738930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gravando na serra @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/C5G5D1B1Kl"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:27:38.000Z",
            "id": "730902281395245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "2174954364",
            "created_at": "2016-05-12T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730900380448608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia National park  .... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/0nPpW700IW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:19:28.000Z",
            "id": "730900226861469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2016-05-12T23:16:25.000Z",
            "id": "730899461736529924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou s\u00f3 eu ou essas pedras famosas de um parque nacional de Utah t\u00eam um formato sugestivo? https://t.co/G980C8nSZS"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-12T22:17:32.000Z",
            "id": "730884643025620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional do Lago Crater. https://t.co/kK6UlbAoK5"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877088262148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sPGLykjMm0"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877086605447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kKvXineZMm"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:45.000Z",
            "id": "730876643720482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/sWBASKukKh"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:15.000Z",
            "id": "730876515999604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MI3XbaUVom"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512723828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/zLgh7Cbi8s"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512195334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GIRkEFkdkT"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:13.000Z",
            "id": "730876510224056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FbW1u7iPuf"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:12.000Z",
            "id": "730876505371205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/E2O9QACK19"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:41:38.000Z",
            "id": "730875605969817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SKupY0yv97"
        },
        {
            "author_id": "58924064",
            "created_at": "2016-05-12T21:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "730868451200339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nrvSJogbWN"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730865202548363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GJneIBYWV5 Pico da Bandeira - F3 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T20:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730863948296273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uQx0pGyA6i redor do Pico da Bandeira - F1 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-12T20:43:00.000Z",
            "id": "730860854015631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Amana, no Amazonas, teve acr\u00e9scimo de 141 mil hectares. #UC https://t.co/nR8csxoDCR https://t.co/adzL2ejBTB"
        },
        {
            "author_id": "71283780",
            "created_at": "2016-05-12T20:35:53.000Z",
            "id": "730859061407809537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oficina de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/x5H2TPmhXf https://t.co/wpTL0womBC"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-12T20:12:00.000Z",
            "id": "730853049015668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pintura rupestre que tornou-se s\u00edmbolo do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/dk7FAocqvN"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T19:42:36.000Z",
            "id": "730845652683460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:25:52.000Z",
            "id": "730841439039410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui o 1\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/hg25df9dzK"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:23:17.000Z",
            "id": "730840789912145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 02 https://t.co/FeZ9gPsRbs"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-12T19:17:30.000Z",
            "id": "730839334711005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A presidente Dilma Rousseff, que acaba de deixar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, inicialmente por 180 dias, criou... https://t.co/dhqGnUlv3Y"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835658613329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w5mJREe6MT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835657459896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w42LQpaEri"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:51.000Z",
            "id": "730835647259410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/ggdE0tYVt8"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:50.000Z",
            "id": "730835646097526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/zwpUBOZGln"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T18:55:38.000Z",
            "id": "730833834145517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 01 https://t.co/Zqw23u6N6e"
        },
        {
            "author_id": "51795574",
            "created_at": "2016-05-12T18:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "NLJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "730828296435433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nljunior https://t.co/ENseaTJaKz YOSEMITE: O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DOS ESTADOS UNIDOS"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-05-12T18:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "730824770120388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf28\u26c4\ufe0f\ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ab01j8uhQk"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-05-12T18:12:59.000Z",
            "id": "730823098107330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um passeio tur\u00edstico sobre as \u00e1guas australianas do Parque Nacional Kakadu, o escritor americano Pete McKell... https://t.co/BNV3Ku3GWA"
        },
        {
            "author_id": "559871964",
            "created_at": "2016-05-12T17:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15748838,
                        -27.22527317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "730813111373070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma g\u00f3tica no meio do mato \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/p1pP579ROa"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2016-05-12T17:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "730811260992954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque Nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/myXR7mg0TP via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-12T16:00:21.000Z",
            "id": "730789721308172290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Horto @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/cwUgp1UzrN"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2016-05-12T13:59:58.000Z",
            "id": "730759425917648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... https://t.co/FWuvScUPnS"
        },
        {
            "author_id": "248946172",
            "created_at": "2016-05-12T13:55:34.000Z",
            "id": "730758317673484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRESSO NOTICIA, A NOTICIA EM PRIMEIRA M\u00c3O.: ICMBIO FISCALIZA ACESSO NA FLORESTA NACIONAL (FLON... https://t.co/lsCRDscHxP"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2016-05-12T13:44:53.000Z",
            "id": "730755630709891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos surdos de Rio das Ostras participam de visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica: Alunos, educadores e integrantes do... https://t.co/KpyRzeZ78d"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-12T13:19:02.000Z",
            "id": "730749122605539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 24 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Rio Tapaj\u00f3s visto do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia/PA, uma das... https://t.co/zZ0NJofbZu"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-05-12T13:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85465674,
                        -2.79667205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "730745736141389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/m2n4a4PVfN"
        },
        {
            "author_id": "4122227992",
            "created_at": "2016-05-12T13:05:03.000Z",
            "id": "730745605451067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bruna Agora vives no Parque Nacional do Qui\u00e7ama \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #morri @_bbyanurb"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2016-05-12T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "730730844239876101",
            "in_reply_to_user_id": "104308371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciuscta Parque Nacional Huascar\u00e1n, departamento de Ancash, Peru. Fica umas 7h ao norte de Lima"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-05-12T11:55:05.000Z",
            "id": "730727998312288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional dos palmares- Teresina-Piau\u00ed https://t.co/cCe5dNZplr"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-05-12T11:51:22.000Z",
            "id": "730727060424019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova projeto que altera Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio do Rangedor https://t.co/0DKzthq0Xn"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-05-12T11:27:03.000Z",
            "id": "730720944264617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visite #Chile e descubra o Parque Nacional Puyehue e seu bosque h\u00famido sempre-verde. Conhe\u00e7a! https://t.co/b14EzWj6d0"
        },
        {
            "author_id": "40977233",
            "created_at": "2016-05-12T11:00:01.000Z",
            "id": "730714140625502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar rende paisagens bel\u00edssimas em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano! O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na... https://t.co/MwTJb0Rvoy"
        },
        {
            "author_id": "1014658742",
            "created_at": "2016-05-12T10:59:30.000Z",
            "id": "730714008089706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wandering at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) (Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/gIG3B64g52"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-05-12T10:05:06.000Z",
            "id": "730700319039062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cachoeira \u00e9 essa \ud83d\ude32\ud83d\ude31. \nEssa \u00e9 a Angel Falls na Venezuela, que fica no Parque Nacional\u2026 https://t.co/d8qUT1vSQd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-12T09:06:04.000Z",
            "id": "730685460872331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-12T08:01:21.000Z",
            "id": "730669175375564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae \nCastro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nTlf (+351)251460010\nFax (+351)251460019... https://t.co/Fq6KzgjFgZ"
        },
        {
            "author_id": "106246376",
            "created_at": "2016-05-12T04:12:59.000Z",
            "id": "730611705290608640",
            "in_reply_to_user_id": "717799089950298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dois2ka S\u00e3o Paulo + Morumbi = 100% aproveitamento , Palmeiras + Chiqueiros Parque = Nacional mandou lembran\u00e7as \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-05-12T03:59:09.000Z",
            "id": "730608224383213572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:37:32.000Z",
            "id": "730602785750851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/SxbVmJRFJ0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:34:25.000Z",
            "id": "730601999897640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Tumucumaque - Amap\u00e1 - Brasil  https://t.co/tnV6LxfQ9O https://t.co/s6Ptli9udE"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:33:12.000Z",
            "id": "730601695688966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange, Amap\u00e1 https://t.co/X7zkLnM6b7"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:30:32.000Z",
            "id": "730601024097005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque (P\u00e1r\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/uF4GEwXhiC"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:29:04.000Z",
            "id": "730600653022765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (Par\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/cbfsasLLXt"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T02:35:08.000Z",
            "id": "730587079353176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia https://t.co/bPK4u0Y915"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-12T01:45:55.000Z",
            "id": "730574694764675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT O animal estava subindo em uma placa de sinaliza\u00e7\u00e3o.\nFoi levado para avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-12T01:41:49.000Z",
            "id": "730573665650282502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Strogonoff \ud83c\udf74 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9V1EsEDRRV"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2016-05-12T00:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59809088,
                        -18.24574318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "730558553077907458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De campo #semprevivas #pnsv @ Parque Nacional Das Sempre Vivas Diamantina Mg https://t.co/vy0swKBkhA"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:23:48.000Z",
            "id": "730554030116765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/ZmQv6yA137"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:47.000Z",
            "id": "730552517994631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/lgODaqUmou"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:21.000Z",
            "id": "730552407344742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8s0qMgunuY"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:19.000Z",
            "id": "730552399077773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stretch of preserved Mata Atl\u00e2ntica vegetation in Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do S https://t.co/LQAOW8NBo0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:56:01.000Z",
            "id": "730547039222829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado entre Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis no estado do Rio de https://t.co/1h5cYGYdhw"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:37:04.000Z",
            "id": "730542269632266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado na regi\u00e3o do Extremo Oeste do Paran\u00e1, Brasil https://t.co/kpibMA4NGJ"
        },
        {
            "author_id": "36638328",
            "created_at": "2016-05-11T23:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "730539793428418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/HDd3u7vSpH PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-11T23:07:56.000Z",
            "id": "730534938605391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciclismo realizado dentro do Parque Nacional Serra da Capivara.\n#Lazer #Aventura #Natureza https://t.co/g99PgxKUJl"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:51.000Z",
            "id": "730532400049094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais cedo rs \ud83d\udca3\ud83d\udc0a @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Zxhl7risTJ"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:13.000Z",
            "id": "730532240996864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/lXDGFuv0Fm"
        },
        {
            "author_id": "82386166",
            "created_at": "2016-05-11T21:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730507868424704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonitinha essa minha amiga! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/bycxag4Jci"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-05-11T19:43:37.000Z",
            "id": "730483521828077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/JQZuKyuDhg"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-11T19:42:10.000Z",
            "id": "730483154734088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos Ninhos \ud83d\udc99\ud83d\udc96\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W0rqWC6PIB"
        },
        {
            "author_id": "414086193",
            "created_at": "2016-05-11T18:11:30.000Z",
            "id": "730460339784028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso Projeto que cria Conselho Consultivo do Monumento Natural Rio Piranga... https://t.co/BMMLk4MFYv"
        },
        {
            "author_id": "3401029217",
            "created_at": "2016-05-11T18:05:03.000Z",
            "id": "730458716412092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Horto. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EKpGVCGzfE"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2016-05-11T16:42:02.000Z",
            "id": "730437824319619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOCHILEIRO DO ROTA 55 \n\nPARQUE NACIONAL DAS EMAS \n\nCONTINUA\u00c7\u00c3O ... \n\nPrincipais atra\u00e7\u00f5es\n\nAqu\u00e1rio Natural:... https://t.co/h76INylqAb"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-11T15:45:55.000Z",
            "id": "730423700567166980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/d4kOgKl6nu"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-05-11T15:44:55.000Z",
            "id": "730423447642345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio em APAs, que s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/vGSDe7IycA"
        },
        {
            "author_id": "62783464",
            "created_at": "2016-05-11T15:37:24.000Z",
            "id": "730421559148437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE), de autoria do mandato Ecos da Cidade | Jo\u00e3o Alfredo... https://t.co/c4B7khlkeS"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-05-11T15:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "730413301172211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/U31Z4zBwN1 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "256653753",
            "created_at": "2016-05-11T14:15:07.000Z",
            "id": "730400851190145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da s\u00e9rie:\nGRUPO CRO\u00c1CIA E ESLOV\u00caNIA \n\nParque Nacional de Plitvice, um dos lugares maravilhosos que... https://t.co/41FVX2XjrR"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2016-05-11T14:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730399833656156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara #ciencia #tecnologia https://t.co/0njJNNc7J3 via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-05-11T13:56:18.000Z",
            "id": "730396114499833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador trata da regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\nhttps://t.co/r8ij8jcICv"
        },
        {
            "author_id": "124503764",
            "created_at": "2016-05-11T13:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730393910594420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o \u00f3dio e o amor. \n#treinado @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/g8PCVKuqoh"
        },
        {
            "author_id": "4504390114",
            "created_at": "2016-05-11T12:40:18.000Z",
            "id": "730376990314926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra #Caminhando! Um #fimdesemana diferente no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas https://t.co/RHnRFnGNT4 https://t.co/v7BfKMANjK"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-11T12:18:38.000Z",
            "id": "730371534146146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tBWR6goiQA"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-11T12:00:35.000Z",
            "id": "730366994424442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed- Brasil Foto: Camila Lib\u00f3rio https://t.co/zMVqrslrmH"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-11T11:00:01.000Z",
            "id": "730351753594601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f VIVA A NATUREZA! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nEste \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Localizado a 250... https://t.co/x6WAZN2OAm"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:59:05.000Z",
            "id": "730351518734557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovados planos de manejo das Florestas Nacionais de Ibura, Lorena e do Parque Nacional do Pau Brasil. Confira! https://t.co/RTRu8z1MZi"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:26:41.000Z",
            "id": "730343362285473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicados crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es no Morro do Sumar\u00e9 no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/btaIteslCX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-11T09:56:13.000Z",
            "id": "730335694011420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-05-11T08:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "730310584391106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #morning @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/JxuqwR2OKH"
        },
        {
            "author_id": "93022826",
            "created_at": "2016-05-11T07:50:28.000Z",
            "id": "730304048486858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8TgRmZuIEk"
        },
        {
            "author_id": "144075143",
            "created_at": "2016-05-11T04:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "730255057061617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De relax \ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional https://t.co/z1FqIuko0V"
        },
        {
            "author_id": "67476341",
            "created_at": "2016-05-11T04:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730248724073611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xtkhWaozOP imobili\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-11T04:08:13.000Z",
            "id": "730248119951175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-05-11T04:07:30.000Z",
            "id": "730247936488181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MALACARA, bel\u00edssimo c\u00e2nion situado no PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL, j\u00e1 esteve \u00e0 venda, conforme anunciado em... https://t.co/l1zlpVAIzl"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-11T04:02:30.000Z",
            "id": "730246680122171396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:42.000Z",
            "id": "730226850861977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/IffBRVfNiv ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:39.000Z",
            "id": "730226836215463938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/9VkhVxZTbd ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "2917658332",
            "created_at": "2016-05-11T02:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "730223157445951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pronta \ud83e\udd81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZDfK2QSuaB"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-11T02:25:27.000Z",
            "id": "730222256253771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gRlXjHIO43"
        },
        {
            "author_id": "49499428",
            "created_at": "2016-05-11T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "730214581512089602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/aSqwZhMY5I via @prefeiturapmf"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-11T00:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730199675794554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o que Deus nos presenteou!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bImOVMNhV2"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-11T00:21:12.000Z",
            "id": "730190987335733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia do censo de papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias observamos Roxinhos em Passos... https://t.co/WYwTaym6hr"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-05-11T00:08:37.000Z",
            "id": "730187822162804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES NOSSO ORGULHO VEJA ALGUNS PONTOS."
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-05-10T23:37:51.000Z",
            "id": "730180078999494660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno dos Correios vai se transformar em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/877CxiQ4jm"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:20:28.000Z",
            "id": "730175704428625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/vMdGoCSKWf"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:18:11.000Z",
            "id": "730175128554885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amoestarcomvc \n#porondeforqueroseroseupar @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/srfi4w60dI"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-05-10T22:29:41.000Z",
            "id": "730162925374033924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: A anu\u00eancia... https://t.co/J1oI95xX6o #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-05-10T22:22:07.000Z",
            "id": "730161017888624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/xi4NAxTjhf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-10T22:19:56.000Z",
            "id": "730160468959105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dica #4 para Usufruir e Conhecer: #ValedoPati no Parque Nacional da Chapada Diamantina #UC #Biodiversidade https://t.co/7XfyvKpn1z"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-10T21:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730155407046545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/4ezN0d7q2R via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-10T21:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730153693631397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/AAVqUTnJGW via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2016-05-10T20:23:49.000Z",
            "id": "730131248274878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem por Madagascar continua, pelo bel\u00edssimo Parque Nacional Isalo, localizado ao sul da ilha. #madagascar https://t.co/EVer9sPKRL"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:20:17.000Z",
            "id": "730115259508396033",
            "in_reply_to_user_id": "107057781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2005, um inc\u00eandio atingiu o parque nacional no Par\u00e1, em regi\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea onde a Vale executa pesquisas minerais."
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:19:56.000Z",
            "id": "730115171650306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#NaPautaSTJ Quinta Turma determina seguimento de a\u00e7\u00e3o penal que discute suposto crime ambiental da Vale S/A na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T19:14:38.000Z",
            "id": "730113837706383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLiga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "4355197277",
            "created_at": "2016-05-10T19:06:36.000Z",
            "id": "730111817209516032",
            "in_reply_to_user_id": "37228994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anambya \u00e9 a trilha da Esec Tamoios, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica em Mambucaba. Muito legal, Ana!"
        },
        {
            "author_id": "72732639",
            "created_at": "2016-05-10T18:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730107387772866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/If9tdjXHdA #SerraDaCapivara #Brasil #Piaui @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-05-10T18:40:16.000Z",
            "id": "730105188841709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza,... https://t.co/2mcEDLlJtu"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Columbia-Shuswap A, British Columbia",
                "id": "2932ca69e9bdccd9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Guasca, Colombia",
                "id": "0047e3673df9779d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punitaqui, Chile",
                "id": "0021b9dd7b7e67b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barcelos, Brasil",
                "id": "5ee0347b4807a1a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732984277793660928",
                "name": "Rubia Batista",
                "username": "rubiabeta74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732218072589828096",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianabeta73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732718775087300610",
                "name": "Wellington Santos",
                "username": "wellingtonleme8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732213254777372673",
                "name": "Antonio Inacio",
                "username": "antonioinacio61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216765532",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "3Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325819371",
                "name": "Noticias Novas",
                "username": "SoNeews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954421106",
                "name": "cleber(TimBeta)",
                "username": "cleberlab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88796387",
                "name": "Jhonny",
                "username": "JhonnyConroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296709",
                "name": "Joan",
                "username": "Joan_Cleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96425337",
                "name": "Jorge Cleber Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "jca_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615829241",
                "name": "Le\u00f8 Wasteny",
                "username": "LeoWasteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207252576",
                "name": "TimBetaJP",
                "username": "TimBetaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354156713",
                "name": "Samantha B. G",
                "username": "Saamantha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119823407",
                "name": "kah panasonic",
                "username": "anbbeta6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193063696",
                "name": "Fahrenheit Magazine",
                "username": "Fahrenheit_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318591532",
                "name": "MinhaViagemPerfeita",
                "username": "MVPerfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57942141",
                "name": "Luiz Tiago Amaral Silva",
                "username": "ltiagoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472325051",
                "name": "Di\u00e1rio de Aparecida",
                "username": "diarioaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166260853",
                "name": "Jornal da Economia - Jeonline",
                "username": "JorEconomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46703487",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre",
                "username": "camarapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181178192",
                "name": "Rhayssa Fran\u00e7a",
                "username": "rhayssa_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722451346092376064",
                "name": "Panorama",
                "username": "Panorama42_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297957273",
                "name": "Radio Mutante",
                "username": "mutantewebradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478002161",
                "name": "Elivaldo Alves Rocha",
                "username": "Elivaldo862",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540940891",
                "name": "Sorany Casta\u00f1o",
                "username": "smcastano6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84763526",
                "name": "@alfonso",
                "username": "alfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278270758",
                "name": "carol fernanda",
                "username": "cfsdol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100350884",
                "name": "INOUTSIDE",
                "username": "inoutsidearq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40841344",
                "name": "Lucy F",
                "username": "lucyu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846702333",
                "name": "Instinto Viajante",
                "username": "IViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729714569438973952",
                "name": "SOS SerraDaCapivara",
                "username": "SOS_SdaCapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360120261",
                "name": "FarofaFeij\u00e3o",
                "username": "Farofafeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778744524",
                "name": "Soldier Br",
                "username": "S0ldierBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51317261",
                "name": "camilla do vigor",
                "username": "cammibandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382011939",
                "name": "Chapada Brasil Tours",
                "username": "ToursChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611786134",
                "name": "Meire Yamaguchi",
                "username": "meireyamaguchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78875262",
                "name": "PAULO EDUARDO",
                "username": "pauloduailibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262686254",
                "name": "Uriel Novillo",
                "username": "Urieel199",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44926185",
                "name": "TC FANTASY 15anos",
                "username": "TC_Fantasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103597887",
                "name": "S. Albuquerque",
                "username": "_Sulah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37280094",
                "name": "FERNANDO FERNANDES",
                "username": "qomolagma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894230773",
                "name": "CaDiaDi\ud83d\udcf8",
                "username": "CaDiaDi1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862531323",
                "name": "Service Global",
                "username": "SGlobalTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217586119",
                "name": "Jean Novak",
                "username": "JeeanNoovak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588450",
                "name": "Carol Carvalho",
                "username": "anjocaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306992442",
                "name": "Novo Turismo",
                "username": "novo_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92261146",
                "name": "Campos Online",
                "username": "campos_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311516740",
                "name": "Urano",
                "username": "Warfr_kin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279183437",
                "name": "Col\u00e9gio Santo Agostinho",
                "username": "cstoagostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124137",
                "name": "Miramundos",
                "username": "Miramundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200215895",
                "name": "Hiram Bayl\u00e3o Jr.",
                "username": "hiram_baylao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394345454",
                "name": "ABC EXPURGO",
                "username": "ABCEXPURGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "694623647185649664",
                "name": "Sobral de Futuro",
                "username": "sobraldefuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62079031",
                "name": "Ana Ravenna",
                "username": "_AnaRavenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765274897",
                "name": "Loni Turismo",
                "username": "loniturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713009881675141120",
                "name": "Cris Tour Experience",
                "username": "Cristourexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63111750",
                "name": "Vitor Hugo Guimar\u00e3es",
                "username": "GuimaraesFirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141251760",
                "name": "TOP Destinos",
                "username": "topdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129198",
                "name": "Gio",
                "username": "poweragel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693924166",
                "name": "Werlley Mello",
                "username": "werleymello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560680602",
                "name": "Luixxx com Z",
                "username": "luiixxH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136344703",
                "name": "Prof. C\u00e9lio Lupparelli",
                "username": "celiolupparelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633782",
                "name": "Daniele Ferreira",
                "username": "Danifsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52223263",
                "name": "Casanova",
                "username": "madvolcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15802154",
                "name": "animais",
                "username": "animais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465933791",
                "name": "Blogs Independientes",
                "username": "blogsindep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88764223",
                "name": "b e i n g r e p a i r e x p e r t",
                "username": "LePetitToc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Final_final",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775931696",
                "name": "Guia Campos Jord\u00e3o",
                "username": "PortalCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932812134",
                "name": "Gero Zayas",
                "username": "GrardEnrikke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367969735",
                "name": "Mar G\u00f3mez",
                "username": "margomezgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82873351",
                "name": "Ocean Palace",
                "username": "oceanpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726526415",
                "name": "PPM Coachers",
                "username": "ppmcoachers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948198013",
                "name": "AlineJunior",
                "username": "Viajantes1aV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50801503",
                "name": "Nany Bilate",
                "username": "NanyBilate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2364517458",
                "name": "Juan Ricardo Ferrero",
                "username": "JuanrunnerJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292343446",
                "name": "ANDR\u00c9 HABIB",
                "username": "andrehabibcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887713981",
                "name": "Drika",
                "username": "Btheoneilove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116408144",
                "name": "David Camacho Gonz\u00e1lez",
                "username": "davidcamachog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221536211",
                "name": "William Costa Rodrigues",
                "username": "wcostarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25913180",
                "name": "Jamil de Paula Merlo",
                "username": "jamilmerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553203457",
                "name": "Acci\u00f3n Clim\u00e1tica",
                "username": "monocyclette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529485519",
                "name": "Suzane Grangeiro",
                "username": "SuzaneGrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85356386",
                "name": "Jose Guti",
                "username": "LuigiTwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977896016",
                "name": "Armando Leopoldo",
                "username": "ArmandoLeopold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159925097",
                "name": "Filipe Nasci \u20dd\u20d2\u20e4",
                "username": "Filipe_nasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839790",
                "name": "Sheila Emoingt",
                "username": "SheilaEmoingt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460275308",
                "name": "DiversosPensamentos",
                "username": "DiversosPensame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126051601",
                "name": "Iasmim",
                "username": "iasmimbdas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565668788",
                "name": "atenea.",
                "username": "khaleesipbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156113660",
                "name": "Jana\u00edna Isabel",
                "username": "JanaMakeUp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173584804",
                "name": "tai 3\u00aa g\u00eamea",
                "username": "odilosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4387296803",
                "name": "Reizinho",
                "username": "ReizinhoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713764624",
                "name": "\u028b\u0268\u028b\u0268 \u010ba\u0280\u026ea\u029f\u029f\u0585 \ud83c\udf33",
                "username": "vcr75enero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79319660",
                "name": "kitaninha da vp",
                "username": "guiszabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160246907",
                "name": "Joseph Dimas",
                "username": "josephdimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691604020",
                "name": "Claudio Palozi",
                "username": "palozi20888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149498",
                "name": "Sofia P\u00e1ez",
                "username": "sofiapaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919114483",
                "name": "Sir Hilm\u03b1n",
                "username": "SirHilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160510576",
                "name": "Biojote",
                "username": "Dj_Bio_MixMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20956357",
                "name": "Bruno Bezerra\ud83d\udca1",
                "username": "brunobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53969838",
                "name": "Daniele Barcelos",
                "username": "daniibarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91847432",
                "name": "Lorant",
                "username": "jlorant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518629819",
                "name": "Jeremy S.C. Ong",
                "username": "jeremyscong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751067259",
                "name": "Rod",
                "username": "Outrage_Amazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308577445",
                "name": "Tayama R. Uch\u00f4a.",
                "username": "tayama_uchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441322421",
                "name": "George\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro!",
                "username": "georgepferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835987",
                "name": "CiroGomes",
                "username": "ciroanimau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957606484",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "CarollHeloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190314575",
                "name": "RPG CAOS",
                "username": "RPGLoveStreetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157554796",
                "name": "Mirella Cardoso",
                "username": "mirella_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189237781",
                "name": "Brunot",
                "username": "brunobnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219426476",
                "name": "\uf8ff  Ayres Dib \u270c\ufe0f",
                "username": "ayresdib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41636222",
                "name": "mamay \u2651",
                "username": "mamayperson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353485766",
                "name": "Euvinanett",
                "username": "Euvinanett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582381081",
                "name": "Destino Mundo Afora",
                "username": "DestinoMundoAfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359939670",
                "name": "jadilson sulino",
                "username": "ditofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758733",
                "name": "Guilherme Freire",
                "username": "joefreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704869609925709824",
                "name": "Gabriel Sousa",
                "username": "Gabriels202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350493478",
                "name": "alberto\uf8ffmolina",
                "username": "albertinomolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24229574",
                "name": "Fernanda Pavanello",
                "username": "FePavanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179080064",
                "name": "Meridien Clube",
                "username": "meridien_clube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435466199",
                "name": "Jos\u00e9 Felipe",
                "username": "Ferrer64J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150730760",
                "name": "#Pok\u00e9Portuga12 \ud83c\udf82",
                "username": "PokePortuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731121690424512512",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "roteiroserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092315",
                "name": "Zilmar costa dias",
                "username": "Zilmarcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075642102749556736",
                "name": "Ale Menezes",
                "username": "AleMenezes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36356876",
                "name": "Eduardo",
                "username": "RICCIFILMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15378028",
                "name": "Tempo de Viajar",
                "username": "tempodeviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136624295",
                "name": "MILTON  MUNIZ",
                "username": "MiltonMuniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33591806",
                "name": "Tiemy Moura",
                "username": "tiemymoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86625274",
                "name": "Jaques Morelenbaum",
                "username": "morelenba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174954364",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "CostagbCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58924064",
                "name": "Maciel",
                "username": "MacielMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51795574",
                "name": "Bia Maul CRF",
                "username": "biamaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817439386258341889",
                "name": "Isaac J\u00fanior",
                "username": "NLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559871964",
                "name": "Let",
                "username": "leticialimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248946172",
                "name": "EDCARLOS RIBEIRO",
                "username": "edcarlosmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabond",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4122227992",
                "name": "Nessa",
                "username": "neyocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40977233",
                "name": "BLU K",
                "username": "Blu_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014658742",
                "name": "Travel By Suitcases",
                "username": "ByTbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106246376",
                "name": "Renan \u2620\ufe0f",
                "username": "twitch_rnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36638328",
                "name": "Evolution ProEventos",
                "username": "evoproeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946397912",
                "name": "Vivendo Mundo Afora",
                "username": "VivendoMAfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386166",
                "name": "Rebeca",
                "username": "RebecaSulamitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414086193",
                "name": "camarapontenova",
                "username": "camarapontenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401029217",
                "name": "Bernardo Furtado",
                "username": "berni_bgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539103536",
                "name": "MacroblogBase10",
                "username": "macroblogbase10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62783464",
                "name": "PSol Cear\u00e1",
                "username": "psolceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256653753",
                "name": "Soltau Turismo",
                "username": "SOLTAU_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124503764",
                "name": "Marlon Neiva da Roch",
                "username": "marloncapu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4504390114",
                "name": "Go2Nature",
                "username": "Go2Naturetravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93022826",
                "name": "Ant\u00f3nio Alves",
                "username": "antonio_seo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144075143",
                "name": "Victor Manuel Conde",
                "username": "Victor_M_Conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67476341",
                "name": "MovimentoProRestinga",
                "username": "restingamarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917658332",
                "name": "augusto",
                "username": "augusstomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193106624",
                "name": "Ju Halfeld",
                "username": "Juniperwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49499428",
                "name": "ricardo_black \ud83c\udfbc\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VACINA J\u00c1!",
                "username": "ricardo_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58041493",
                "name": "liliandornellas",
                "username": "liliandornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4355197277",
                "name": "bianca (:",
                "username": "biancamizrahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72732639",
                "name": "Antonio C. Teixeira",
                "username": "TerraGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "733087951853355008",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xwlj54ifp32bm9o5zs0v97weplrx",
        "oldest_id": "730105188841709568",
        "result_count": 495
    }
}