{
    "data": [
        {
            "author_id": "19270391",
            "created_at": "2016-05-13T16:40:25.000Z",
            "id": "731162192268132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Registro feito neste in\u00edcio de tarde da cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional da Chapada do Guimaraes, MT. https://t.co/0wMXomjw3X"
        },
        {
            "author_id": "150730760",
            "created_at": "2016-05-13T16:30:14.000Z",
            "id": "731159628533239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio de HeartGold Nuzlocke do Tiago... onde ele se aventura pelo Parque Nacional https://t.co/QfvZmbFMGh"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-13T16:07:23.000Z",
            "id": "731153879434285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da Pedra do Conde e Anhanguera - Fevereiro de 2009. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6VdOaWlNpG"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T15:59:21.000Z",
            "id": "731151855640793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Churriado - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/kdOGWMxU8V"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-13T14:34:51.000Z",
            "id": "731130590024503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES | MG\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e... https://t.co/qGorXSLvKR"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-05-13T14:23:10.000Z",
            "id": "731127650354233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/Qu7rW4onmE #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "731121690424512512",
            "created_at": "2016-05-13T14:15:34.000Z",
            "id": "731125738032795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Cip\u00f3  \u00e9 ideal para a pr\u00e1tica de esportes! https://t.co/xA39B2nqba"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-13T13:49:30.000Z",
            "id": "731119179705651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Itatiaia (RJ) possui v\u00e1rios atrativos tanto na parte alta quanto na parte baixa da \u2026 https://t.co/ALzQl2WevN"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-05-13T13:33:02.000Z",
            "id": "731115036412915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 by luis_valadares https://t.co/Y7Ae6edX2a https://t.co/H91zr96wUw"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-13T13:23:03.000Z",
            "id": "731112524481859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 23 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns/PA, onde apoiamos por... https://t.co/q8AOs3panD"
        },
        {
            "author_id": "373092315",
            "created_at": "2016-05-13T13:22:09.000Z",
            "id": "731112296441905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade - Lagos A Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico\u2026 https://t.co/Ug9bNsdSpS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-13T13:10:02.000Z",
            "id": "731109246234808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/q8g0WPlim7"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2016-05-13T12:54:35.000Z",
            "id": "731105360371712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria novas UCs no Amazonas antes do afastamento: Parque Nacional do Acari e Floresta Nacional de Urupadi. https://t.co/UwDiikbfah"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-13T12:40:21.000Z",
            "id": "731101776376680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Crejo\u00e1 na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, Bahia. Flagra de Jailson de Souza Santos \u00e9 a imagem do dia https://t.co/wiSiMeZzS2 https://t.co/ueJ13mxeJs"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2016-05-13T11:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "AleMenezes2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69366337,
                        -9.00317189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "731088299876569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude19 (...) (@ Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI w/ @alemenezes2) https://t.co/gOnAEtV17n"
        },
        {
            "author_id": "36356876",
            "created_at": "2016-05-13T09:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        153.15,
                        -26.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "731051670222831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00e3o no Parque Nacional de Noosa... Turismo de experi\u00eancia para\u2026 https://t.co/bIsRKjXGWo"
        },
        {
            "author_id": "15378028",
            "created_at": "2016-05-13T08:02:57.000Z",
            "id": "731031965382676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phong Nha foi um bela surpresa neste m\u00eas que passei no Vietnam. Dar a volta ao Parque Nacional, passando pelas... https://t.co/PIfhEv2o52"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-13T03:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "730962057835753472",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  GERAIS DO RIO PRETO, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL -... https://t.co/ffxs4fFVab"
        },
        {
            "author_id": "136624295",
            "created_at": "2016-05-13T01:48:15.000Z",
            "id": "730937671753826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista \u00e0 \"TV MAR\", onde abordamos a quest\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marituba do... https://t.co/A1XiWjgvge"
        },
        {
            "author_id": "1957606484",
            "created_at": "2016-05-13T01:09:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "730927855241199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/79KoiuoVUg"
        },
        {
            "author_id": "33591806",
            "created_at": "2016-05-13T01:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.61722222,
                        -2.17027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ee0347b4807a1a1"
            },
            "id": "730927570405953538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico \u00e9 um\u00a0macaco. Do parque nacional do Ja\u00fa. Chico salta e pula de\u2026 https://t.co/wdZAfn18WJ"
        },
        {
            "author_id": "86625274",
            "created_at": "2016-05-13T01:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "730926064738930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gravando na serra @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/C5G5D1B1Kl"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:27:38.000Z",
            "id": "730902281395245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2016-05-12T23:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "730900749337513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha\u00ed a #UOL, @daniambiental ... https://t.co/YaLzhBI5mF"
        },
        {
            "author_id": "2174954364",
            "created_at": "2016-05-12T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730900380448608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia National park  .... @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/0nPpW700IW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T23:19:28.000Z",
            "id": "730900226861469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2GVBE"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2016-05-12T23:16:25.000Z",
            "id": "730899461736529924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou s\u00f3 eu ou essas pedras famosas de um parque nacional de Utah t\u00eam um formato sugestivo? https://t.co/G980C8nSZS"
        },
        {
            "author_id": "452676907",
            "created_at": "2016-05-12T22:17:32.000Z",
            "id": "730884643025620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional do Lago Crater. https://t.co/kK6UlbAoK5"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877088262148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/sPGLykjMm0"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:47:31.000Z",
            "id": "730877086605447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/kKvXineZMm"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:45.000Z",
            "id": "730876643720482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/sWBASKukKh"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:15.000Z",
            "id": "730876515999604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MI3XbaUVom"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512723828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/zLgh7Cbi8s"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:14.000Z",
            "id": "730876512195334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GIRkEFkdkT"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:13.000Z",
            "id": "730876510224056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FbW1u7iPuf"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2016-05-12T21:45:12.000Z",
            "id": "730876505371205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/E2O9QACK19"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2016-05-12T21:41:38.000Z",
            "id": "730875605969817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de constru\u00e7\u00e3o de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SKupY0yv97"
        },
        {
            "author_id": "58924064",
            "created_at": "2016-05-12T21:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "730868451200339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd84 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nrvSJogbWN"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730865202548363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/GJneIBYWV5 Pico da Bandeira - F3 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-12T20:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730863948296273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/uQx0pGyA6i redor do Pico da Bandeira - F1 - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-12T20:43:00.000Z",
            "id": "730860854015631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Amana, no Amazonas, teve acr\u00e9scimo de 141 mil hectares. #UC https://t.co/nR8csxoDCR https://t.co/adzL2ejBTB"
        },
        {
            "author_id": "71283780",
            "created_at": "2016-05-12T20:35:53.000Z",
            "id": "730859061407809537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oficina de projetos socioambientais ganha formato de imers\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/x5H2TPmhXf https://t.co/wpTL0womBC"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-12T20:12:00.000Z",
            "id": "730853049015668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pintura rupestre que tornou-se s\u00edmbolo do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/dk7FAocqvN"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-12T19:42:36.000Z",
            "id": "730845652683460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:25:52.000Z",
            "id": "730841439039410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui o 1\u00ba Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/hg25df9dzK"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T19:23:17.000Z",
            "id": "730840789912145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 02 https://t.co/FeZ9gPsRbs"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2016-05-12T19:17:30.000Z",
            "id": "730839334711005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A presidente Dilma Rousseff, que acaba de deixar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, inicialmente por 180 dias, criou... https://t.co/dhqGnUlv3Y"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835658613329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w5mJREe6MT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:53.000Z",
            "id": "730835657459896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/w42LQpaEri"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:51.000Z",
            "id": "730835647259410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/ggdE0tYVt8"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-05-12T19:02:50.000Z",
            "id": "730835646097526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/zwpUBOZGln"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2016-05-12T18:55:38.000Z",
            "id": "730833834145517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO - Programa 01* Bloco 01 https://t.co/Zqw23u6N6e"
        },
        {
            "author_id": "51795574",
            "created_at": "2016-05-12T18:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "NLJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "730828296435433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nljunior https://t.co/ENseaTJaKz YOSEMITE: O PARQUE NACIONAL MAIS FAMOSO DOS ESTADOS UNIDOS"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-05-12T18:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "730824770120388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf28\u26c4\ufe0f\ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ab01j8uhQk"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2016-05-12T18:12:59.000Z",
            "id": "730823098107330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um passeio tur\u00edstico sobre as \u00e1guas australianas do Parque Nacional Kakadu, o escritor americano Pete McKell... https://t.co/BNV3Ku3GWA"
        },
        {
            "author_id": "559871964",
            "created_at": "2016-05-12T17:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15748838,
                        -27.22527317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "730813111373070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma g\u00f3tica no meio do mato \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/p1pP579ROa"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2016-05-12T17:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "730811260992954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque Nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil https://t.co/myXR7mg0TP via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-12T16:00:21.000Z",
            "id": "730789721308172290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Horto @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/cwUgp1UzrN"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2016-05-12T13:59:58.000Z",
            "id": "730759425917648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... https://t.co/FWuvScUPnS"
        },
        {
            "author_id": "248946172",
            "created_at": "2016-05-12T13:55:34.000Z",
            "id": "730758317673484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRESSO NOTICIA, A NOTICIA EM PRIMEIRA M\u00c3O.: ICMBIO FISCALIZA ACESSO NA FLORESTA NACIONAL (FLON... https://t.co/lsCRDscHxP"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2016-05-12T13:44:53.000Z",
            "id": "730755630709891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos surdos de Rio das Ostras participam de visita \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica: Alunos, educadores e integrantes do... https://t.co/KpyRzeZ78d"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-12T13:19:02.000Z",
            "id": "730749122605539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 24 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Rio Tapaj\u00f3s visto do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia/PA, uma das... https://t.co/zZ0NJofbZu"
        },
        {
            "author_id": "188498806",
            "created_at": "2016-05-12T13:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85465674,
                        -2.79667205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "730745736141389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/m2n4a4PVfN"
        },
        {
            "author_id": "4122227992",
            "created_at": "2016-05-12T13:05:03.000Z",
            "id": "730745605451067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bruna Agora vives no Parque Nacional do Qui\u00e7ama \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #morri @_bbyanurb"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2016-05-12T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "730730844239876101",
            "in_reply_to_user_id": "104308371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciuscta Parque Nacional Huascar\u00e1n, departamento de Ancash, Peru. Fica umas 7h ao norte de Lima"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2016-05-12T11:55:05.000Z",
            "id": "730727998312288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional dos palmares- Teresina-Piau\u00ed https://t.co/cCe5dNZplr"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2016-05-12T11:51:22.000Z",
            "id": "730727060424019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova projeto que altera Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio do Rangedor https://t.co/0DKzthq0Xn"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2016-05-12T11:27:03.000Z",
            "id": "730720944264617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visite #Chile e descubra o Parque Nacional Puyehue e seu bosque h\u00famido sempre-verde. Conhe\u00e7a! https://t.co/b14EzWj6d0"
        },
        {
            "author_id": "40977233",
            "created_at": "2016-05-12T11:00:01.000Z",
            "id": "730714140625502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar rende paisagens bel\u00edssimas em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano! O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na... https://t.co/MwTJb0Rvoy"
        },
        {
            "author_id": "1014658742",
            "created_at": "2016-05-12T10:59:30.000Z",
            "id": "730714008089706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wandering at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) (Parque Nacional do Igua\u00e7u) https://t.co/gIG3B64g52"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2016-05-12T10:05:06.000Z",
            "id": "730700319039062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cachoeira \u00e9 essa \ud83d\ude32\ud83d\ude31. \nEssa \u00e9 a Angel Falls na Venezuela, que fica no Parque Nacional\u2026 https://t.co/d8qUT1vSQd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-12T09:06:04.000Z",
            "id": "730685460872331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-12T08:01:21.000Z",
            "id": "730669175375564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Castrum Villae \nCastro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nTlf (+351)251460010\nFax (+351)251460019... https://t.co/Fq6KzgjFgZ"
        },
        {
            "author_id": "106246376",
            "created_at": "2016-05-12T04:12:59.000Z",
            "id": "730611705290608640",
            "in_reply_to_user_id": "717799089950298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dois2ka S\u00e3o Paulo + Morumbi = 100% aproveitamento , Palmeiras + Chiqueiros Parque = Nacional mandou lembran\u00e7as \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-05-12T03:59:09.000Z",
            "id": "730608224383213572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:37:32.000Z",
            "id": "730602785750851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/SxbVmJRFJ0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:34:25.000Z",
            "id": "730601999897640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Tumucumaque - Amap\u00e1 - Brasil  https://t.co/tnV6LxfQ9O https://t.co/s6Ptli9udE"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:33:12.000Z",
            "id": "730601695688966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange, Amap\u00e1 https://t.co/X7zkLnM6b7"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:30:32.000Z",
            "id": "730601024097005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque (P\u00e1r\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/uF4GEwXhiC"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T03:29:04.000Z",
            "id": "730600653022765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (Par\u00e1, Amap\u00e1) https://t.co/cbfsasLLXt"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T02:35:08.000Z",
            "id": "730587079353176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia https://t.co/bPK4u0Y915"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-12T01:45:55.000Z",
            "id": "730574694764675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT O animal estava subindo em uma placa de sinaliza\u00e7\u00e3o.\nFoi levado para avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-12T01:41:49.000Z",
            "id": "730573665650282502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Strogonoff \ud83c\udf74 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/9V1EsEDRRV"
        },
        {
            "author_id": "42233963",
            "created_at": "2016-05-12T00:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59809088,
                        -18.24574318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "730558553077907458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De campo #semprevivas #pnsv @ Parque Nacional Das Sempre Vivas Diamantina Mg https://t.co/vy0swKBkhA"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:23:48.000Z",
            "id": "730554030116765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/ZmQv6yA137"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:47.000Z",
            "id": "730552517994631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS https://t.co/lgODaqUmou"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:21.000Z",
            "id": "730552407344742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8s0qMgunuY"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-12T00:17:19.000Z",
            "id": "730552399077773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stretch of preserved Mata Atl\u00e2ntica vegetation in Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do S https://t.co/LQAOW8NBo0"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:56:01.000Z",
            "id": "730547039222829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, localizado entre Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis no estado do Rio de https://t.co/1h5cYGYdhw"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T23:37:04.000Z",
            "id": "730542269632266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado na regi\u00e3o do Extremo Oeste do Paran\u00e1, Brasil https://t.co/kpibMA4NGJ"
        },
        {
            "author_id": "36638328",
            "created_at": "2016-05-11T23:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "730539793428418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/HDd3u7vSpH PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-11T23:07:56.000Z",
            "id": "730534938605391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciclismo realizado dentro do Parque Nacional Serra da Capivara.\n#Lazer #Aventura #Natureza https://t.co/g99PgxKUJl"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:51.000Z",
            "id": "730532400049094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais cedo rs \ud83d\udca3\ud83d\udc0a @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/Zxhl7risTJ"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2016-05-11T22:57:13.000Z",
            "id": "730532240996864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Estado de Goi\u00e1s, Brasil. https://t.co/lXDGFuv0Fm"
        },
        {
            "author_id": "82386166",
            "created_at": "2016-05-11T21:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730507868424704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonitinha essa minha amiga! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/bycxag4Jci"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2016-05-11T19:43:37.000Z",
            "id": "730483521828077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/JQZuKyuDhg"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-11T19:42:10.000Z",
            "id": "730483154734088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos Ninhos \ud83d\udc99\ud83d\udc96\u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W0rqWC6PIB"
        },
        {
            "author_id": "414086193",
            "created_at": "2016-05-11T18:11:30.000Z",
            "id": "730460339784028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso Projeto que cria Conselho Consultivo do Monumento Natural Rio Piranga... https://t.co/BMMLk4MFYv"
        },
        {
            "author_id": "3401029217",
            "created_at": "2016-05-11T18:05:03.000Z",
            "id": "730458716412092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu do Horto. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EKpGVCGzfE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-11T17:10:28.000Z",
            "id": "730444978359521284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PorTr\u00e1sDasLentes \nCandisani revela as fotos que fez na RPPN da Serra do Tomabador https://t.co/j613dKoHhh https://t.co/vyHgigVn3N"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2016-05-11T16:42:02.000Z",
            "id": "730437824319619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOCHILEIRO DO ROTA 55 \n\nPARQUE NACIONAL DAS EMAS \n\nCONTINUA\u00c7\u00c3O ... \n\nPrincipais atra\u00e7\u00f5es\n\nAqu\u00e1rio Natural:... https://t.co/h76INylqAb"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-11T15:45:55.000Z",
            "id": "730423700567166980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/d4kOgKl6nu"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2016-05-11T15:44:55.000Z",
            "id": "730423447642345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio em APAs, que s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/vGSDe7IycA"
        },
        {
            "author_id": "62783464",
            "created_at": "2016-05-11T15:37:24.000Z",
            "id": "730421559148437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE), de autoria do mandato Ecos da Cidade | Jo\u00e3o Alfredo... https://t.co/c4B7khlkeS"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-05-11T15:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "730413301172211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra garante regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/U31Z4zBwN1 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "256653753",
            "created_at": "2016-05-11T14:15:07.000Z",
            "id": "730400851190145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da s\u00e9rie:\nGRUPO CRO\u00c1CIA E ESLOV\u00caNIA \n\nParque Nacional de Plitvice, um dos lugares maravilhosos que... https://t.co/41FVX2XjrR"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2016-05-11T14:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730399833656156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara #ciencia #tecnologia https://t.co/0njJNNc7J3 via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2016-05-11T13:56:18.000Z",
            "id": "730396114499833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador trata da regulariza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\nhttps://t.co/r8ij8jcICv"
        },
        {
            "author_id": "124503764",
            "created_at": "2016-05-11T13:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "730393910594420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre o \u00f3dio e o amor. \n#treinado @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/g8PCVKuqoh"
        },
        {
            "author_id": "4504390114",
            "created_at": "2016-05-11T12:40:18.000Z",
            "id": "730376990314926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra #Caminhando! Um #fimdesemana diferente no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas https://t.co/RHnRFnGNT4 https://t.co/v7BfKMANjK"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-11T12:18:38.000Z",
            "id": "730371534146146305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tBWR6goiQA"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-11T12:00:35.000Z",
            "id": "730366994424442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed- Brasil Foto: Camila Lib\u00f3rio https://t.co/zMVqrslrmH"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-11T11:00:01.000Z",
            "id": "730351753594601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f VIVA A NATUREZA! \u2600\ufe0f via Tudo Por Email\nEste \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Localizado a 250... https://t.co/x6WAZN2OAm"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:59:05.000Z",
            "id": "730351518734557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovados planos de manejo das Florestas Nacionais de Ibura, Lorena e do Parque Nacional do Pau Brasil. Confira! https://t.co/RTRu8z1MZi"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-11T10:26:41.000Z",
            "id": "730343362285473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicados crit\u00e9rios para regulariza\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es no Morro do Sumar\u00e9 no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/btaIteslCX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-11T09:56:13.000Z",
            "id": "730335694011420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "74971946",
            "created_at": "2016-05-11T08:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "730310584391106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monfrag\u00fce #morning @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/JxuqwR2OKH"
        },
        {
            "author_id": "93022826",
            "created_at": "2016-05-11T07:50:28.000Z",
            "id": "730304048486858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/8TgRmZuIEk"
        },
        {
            "author_id": "144075143",
            "created_at": "2016-05-11T04:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06644893,
                        4.62340611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "730255057061617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De relax \ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional https://t.co/z1FqIuko0V"
        },
        {
            "author_id": "67476341",
            "created_at": "2016-05-11T04:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "730248724073611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xtkhWaozOP imobili\u00e1rio amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2016-05-11T04:08:13.000Z",
            "id": "730248119951175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/sRS8D8CDuq"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2016-05-11T04:07:30.000Z",
            "id": "730247936488181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MALACARA, bel\u00edssimo c\u00e2nion situado no PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL, j\u00e1 esteve \u00e0 venda, conforme anunciado em... https://t.co/l1zlpVAIzl"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-11T04:02:30.000Z",
            "id": "730246680122171396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:42.000Z",
            "id": "730226850861977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/IffBRVfNiv ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-05-11T02:43:39.000Z",
            "id": "730226836215463938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o vertical de bri\u00f3fitas ep\u00edfitas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Morro de Os\u00f3rio, Os\u00f3rio, Rio\u2026 https://t.co/9VkhVxZTbd ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "2917658332",
            "created_at": "2016-05-11T02:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "730223157445951490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pronta \ud83e\udd81 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZDfK2QSuaB"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-11T02:25:27.000Z",
            "id": "730222256253771777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/gRlXjHIO43"
        },
        {
            "author_id": "49499428",
            "created_at": "2016-05-11T01:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "prefeiturapmf"
                    }
                ]
            },
            "id": "730214581512089602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/aSqwZhMY5I via @prefeiturapmf"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-05-11T01:34:41.000Z",
            "id": "730209480949039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante entrevista com o bi\u00f3logo Gilson Bevilacqua.\nL\u00e1 pelas tantas ele cita a RPPN Rio das Lontras. Vale a... https://t.co/cwB5s87A7h"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-11T00:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "730199675794554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o que Deus nos presenteou!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bImOVMNhV2"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-11T00:21:12.000Z",
            "id": "730190987335733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No segundo dia do censo de papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias observamos Roxinhos em Passos... https://t.co/WYwTaym6hr"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2016-05-11T00:08:37.000Z",
            "id": "730187822162804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES NOSSO ORGULHO VEJA ALGUNS PONTOS."
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2016-05-10T23:37:51.000Z",
            "id": "730180078999494660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno dos Correios vai se transformar em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/877CxiQ4jm"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:20:28.000Z",
            "id": "730175704428625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -\u2026 https://t.co/vMdGoCSKWf"
        },
        {
            "author_id": "4832277382",
            "created_at": "2016-05-10T23:18:11.000Z",
            "id": "730175128554885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amoestarcomvc \n#porondeforqueroseroseupar @ Parque Nacional Dos\u2026 https://t.co/srfi4w60dI"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-05-10T22:29:41.000Z",
            "id": "730162925374033924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: A anu\u00eancia... https://t.co/J1oI95xX6o #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2016-05-10T22:22:07.000Z",
            "id": "730161017888624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura vai transformar terreno dos Correios em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico https://t.co/xi4NAxTjhf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2016-05-10T22:19:56.000Z",
            "id": "730160468959105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dica #4 para Usufruir e Conhecer: #ValedoPati no Parque Nacional da Chapada Diamantina #UC #Biodiversidade https://t.co/7XfyvKpn1z"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-10T21:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730155407046545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/4ezN0d7q2R via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-10T21:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "730153693631397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o normativa https://t.co/AAVqUTnJGW via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2016-05-10T20:23:49.000Z",
            "id": "730131248274878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A viagem por Madagascar continua, pelo bel\u00edssimo Parque Nacional Isalo, localizado ao sul da ilha. #madagascar https://t.co/EVer9sPKRL"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:20:17.000Z",
            "id": "730115259508396033",
            "in_reply_to_user_id": "107057781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2005, um inc\u00eandio atingiu o parque nacional no Par\u00e1, em regi\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 \u00e1rea onde a Vale executa pesquisas minerais."
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2016-05-10T19:19:56.000Z",
            "id": "730115171650306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#NaPautaSTJ Quinta Turma determina seguimento de a\u00e7\u00e3o penal que discute suposto crime ambiental da Vale S/A na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T19:14:38.000Z",
            "id": "730113837706383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0eLiga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "4355197277",
            "created_at": "2016-05-10T19:06:36.000Z",
            "id": "730111817209516032",
            "in_reply_to_user_id": "37228994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anambya \u00e9 a trilha da Esec Tamoios, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica em Mambucaba. Muito legal, Ana!"
        },
        {
            "author_id": "72732639",
            "created_at": "2016-05-10T18:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "730107387772866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/If9tdjXHdA #SerraDaCapivara #Brasil #Piaui @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2016-05-10T18:40:16.000Z",
            "id": "730105188841709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza,... https://t.co/2mcEDLlJtu"
        },
        {
            "author_id": "4397678075",
            "created_at": "2016-05-10T18:29:47.000Z",
            "id": "730102549408321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade!!!!\nA cabra bravia, criada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e do Parque Natural do Alv\u00e3o... https://t.co/XlkoKTN6M2"
        },
        {
            "author_id": "4397678075",
            "created_at": "2016-05-10T18:04:43.000Z",
            "id": "730096244396331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade!!!!!\nA cabra bravia, criada na \u00e1rea do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e do Parque Natural do Alv\u00e3o,... https://t.co/qlDns5UGwk"
        },
        {
            "author_id": "2842672449",
            "created_at": "2016-05-10T17:34:38.000Z",
            "id": "730088672897437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/wELxuNwffy"
        },
        {
            "author_id": "729714569438973952",
            "created_at": "2016-05-10T17:13:17.000Z",
            "id": "730083298341474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pintura rupestre mostra cena de beijo.  \n\nVenha conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara no\u2026 https://t.co/hvw51emwAL"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2016-05-10T17:01:23.000Z",
            "id": "730080305416183810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscreva-se na trilha na Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/yC0efuyj8U https://t.co/os1AJyg7GP"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-10T16:32:38.000Z",
            "id": "730073067511128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS visto de cima.\n\nO local \u00e9 umas das 11 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo... https://t.co/8HZZYijkY5"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2016-05-10T16:27:49.000Z",
            "id": "730071856636518402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca-Mirim, Cascatinha e outros. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oqTN2vLxeM"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T15:47:58.000Z",
            "id": "730061829100187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T15:41:54.000Z",
            "id": "730060302725861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2016-05-10T15:27:09.000Z",
            "id": "730056591999963137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de Bombeiros realiza instru\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os &gt; https://t.co/svmDwp2EOT"
        },
        {
            "author_id": "715176496005038080",
            "created_at": "2016-05-10T14:44:44.000Z",
            "id": "730045913473802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNT - PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\n\"S\u00f3 gostaria de informar\nSobre o PNT( parque nacional da Tijuca)\nVem sendo local... https://t.co/8OkIr0YC9X"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2016-05-10T14:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "ivanilsonsant0s"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "730044888289521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara.\nhttps://t.co/muu71NzEKi / @ivanilsonsant0s @MTurismo @GovernodoPi"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-10T14:33:30.000Z",
            "id": "730043090401136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KRmKExU6Sx"
        },
        {
            "author_id": "193106624",
            "created_at": "2016-05-10T14:28:48.000Z",
            "id": "730041903622795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa pessoa feliz! \ud83d\udc26 @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/BmSdMOP8Zu"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T14:24:21.000Z",
            "id": "730040785740156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T14:21:03.000Z",
            "id": "730039956652081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-05-10T13:13:55.000Z",
            "id": "730023059831271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara  https://t.co/VZktZkMYjJ"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2016-05-10T12:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "TheBusandUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "730018139849687041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleiras nos picos mais altos do Parque Nacional Queulat, no Chile.\nFoto @thebusandus  \n\nPlaneta ao Extremo https://t.co/PTrWOWVltl"
        },
        {
            "author_id": "25829137",
            "created_at": "2016-05-10T11:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "carmemsil"
                    }
                ]
            },
            "id": "729995842199900160",
            "in_reply_to_user_id": "19145766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmemsil ontem pegamos um carro e fomos direto para o parque Nacional e dormimos em Bled. A cidade vai ficar para o final da semana ;)"
        },
        {
            "author_id": "2492942587",
            "created_at": "2016-05-10T11:24:15.000Z",
            "id": "729995464238489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhos de areia, Parque Nacional da Qui\u00e7ama *Sandy tracks, Kissama National\u00a0Pa\u2026 https://t.co/lWtGsV2lTI https://t.co/71nbZEUamq"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-05-10T11:00:00.000Z",
            "id": "729989361434017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado nas margens do rio Pregui\u00e7as, no Maranh\u00e3o...... https://t.co/yCvDkxEpol"
        },
        {
            "author_id": "122184686",
            "created_at": "2016-05-10T10:33:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.4113,
                        -3.8404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "729982690213175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bikenoronha\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#praiadoleao, fica dentro da \u00e1rea do Parque Nacional Marinho Fernando de\u2026 https://t.co/QCYJrdWYB1"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-10T10:00:38.000Z",
            "id": "729974419322449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Marruecos] Parque nacional de Talassemtane https://t.co/2XUQtV7lew https://t.co/QUeLrfVglU"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-10T09:30:01.000Z",
            "id": "729966715585605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/JuYFatZkKB"
        },
        {
            "author_id": "707586422379814917",
            "created_at": "2016-05-10T08:51:40.000Z",
            "id": "729957063917490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfOs apetece vivir la pura naturaleza ?\n https://t.co/yzIOmUqMdc"
        },
        {
            "author_id": "4048919474",
            "created_at": "2016-05-10T07:49:53.000Z",
            "id": "729941516647583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ECkP34NKqs"
        },
        {
            "author_id": "2176667875",
            "created_at": "2016-05-10T07:33:35.000Z",
            "id": "729937412239958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/ZsTaIjoP9p"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-10T03:07:15.000Z",
            "id": "729870388793114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta - FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2016-05-10T02:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "729860263839731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/tjrsTdi38X via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "74463177",
            "created_at": "2016-05-10T01:47:15.000Z",
            "id": "729850257312337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos da aula de campo no Parque Nacional de Ubajara. https://t.co/AD1dhGs13F"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2016-05-10T01:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729843125997473796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Viagem e Turismo (@viagemeturismo):\n\nO Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, tem lagos... https://t.co/qxPQ0vDrOn"
        },
        {
            "author_id": "20561229",
            "created_at": "2016-05-10T01:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "729840493253656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi MUITO bom!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/doFlWFh4a2"
        },
        {
            "author_id": "3387372136",
            "created_at": "2016-05-10T01:03:05.000Z",
            "id": "729839142515920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando o C\u00e9u Estrelado no Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1 #Fotografia noturna por Ryan Fischer. #Astronomia https://t.co/zkjBRklK7S"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-05-10T00:40:15.000Z",
            "id": "729833395866480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, tem lagos policrom\u00e1ticos e muitos g\u00eaiseres!  \ud83d\ude2f\ud83d\ude2e https://t.co/N62K1LwoI8 https://t.co/TtX2MW04KX"
        },
        {
            "author_id": "28563478",
            "created_at": "2016-05-10T00:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729831702168801284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @vivendomafora https://t.co/WWkRf9jF1C PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-10T00:30:01.000Z",
            "id": "729830820660314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/7FiTx8cGT5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2016-05-09T23:16:31.000Z",
            "id": "729812323800625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Espa\u00e7o Silvestre j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de maio e... https://t.co/xye7sIA6Zg"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-09T23:10:14.000Z",
            "id": "729810742757736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/07AwqbBLOk https://t.co/wQ0gAgLBMd"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2016-05-09T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "729795562216796162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/EsieoyOwEn via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "1394456568",
            "created_at": "2016-05-09T21:44:02.000Z",
            "id": "729789049515352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/27wvyLhGTF"
        },
        {
            "author_id": "725736112656896000",
            "created_at": "2016-05-09T21:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729782555965296643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/dmxBM0hSfd PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-09T20:29:58.000Z",
            "id": "729770408648552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2016-05-09T20:20:08.000Z",
            "id": "729767932524437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos https://t.co/p4am27KMFe"
        },
        {
            "author_id": "2988146015",
            "created_at": "2016-05-09T20:12:32.000Z",
            "id": "729766020869586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Mipd34yQik"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2016-05-09T20:09:53.000Z",
            "id": "729765353438449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130/366 - Love Photography\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas by luis_valadares https://t.co/RjiuO8xECr https://t.co/mZ5LVvyM3N"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2016-05-09T20:00:21.000Z",
            "id": "729762955580035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara &gt; https://t.co/DRBg4NIHCG https://t.co/vTsHa8rWLM"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2016-05-09T20:00:03.000Z",
            "id": "729762878010576899",
            "in_reply_to_user_id": "2978312051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se passassem pras etapas pr\u00f3ximas, eu iria dublar Malambo n\u00b01, da Yma Sumac. Se fosse com gol do cvni, a dublagem seria no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2016-05-09T19:30:02.000Z",
            "id": "729755326182883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa com o alpinista Jo\u00e3o Garcia.\nSa\u00edda de 21 a 27 de Agosto | 7 dias de viagem,... https://t.co/llzH2PTO0G"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2016-05-09T19:27:17.000Z",
            "id": "729754634282147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/9Jwu3PB6wb https://t.co/rrvzaY8eo0"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2016-05-09T19:22:34.000Z",
            "id": "729753445075288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 | Mirante da Troqueira\nA Verde Vida leva voc\u00ea\nAventura e Trekking | Capara\u00f3 + Pico da... https://t.co/bs9W41zq8O"
        },
        {
            "author_id": "188744182",
            "created_at": "2016-05-09T19:16:44.000Z",
            "id": "729751977295523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Nacional Ilhas Marietas, localizado na regi\u00e3o ocidental do estado mexicano de Nayarit, onde se encontra... https://t.co/cbwdoM4LBT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-05-09T19:06:03.000Z",
            "id": "729749288993980418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/pCdSM5iDMT"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-09T18:59:56.000Z",
            "id": "729747752230498308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9Este momento especial aconteceu hoje no Parque Nacional de Pilanesberg.\n\ud83c\uddec\udbb9\udceaThis special moment happen today in... https://t.co/cso3B1iyGw"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2016-05-09T18:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "alex_freire"
                    }
                ]
            },
            "id": "729747160854564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9O Safari de hoje no parque nacional de Pilanesberg guiado por @alex_freire v\u00e1rios encontros bem perto com... https://t.co/NoWbcBjoZX"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-09T18:53:46.000Z",
            "id": "729746200589697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Debaixo do c\u00e9u Africano\nO Safari de hoje no Parque Nacional de Pilanesberg proporcionou \u2026 https://t.co/RzzapJAolQ https://t.co/nJtFzbGMWJ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2016-05-09T18:36:07.000Z",
            "id": "729741758830157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/FRvmmtRgCM"
        },
        {
            "author_id": "27647765",
            "created_at": "2016-05-09T18:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06532329,
                        4.62411993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "729737106671566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza @ Parque Nacional https://t.co/blY8tw9WIu"
        },
        {
            "author_id": "27647765",
            "created_at": "2016-05-09T18:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06532329,
                        4.62411993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "729733925606559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D O cavalo! @ Parque Nacional https://t.co/j4fc5qg2Ug"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-09T18:02:35.000Z",
            "id": "729733316086247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Canad\u00e1] Parque Nacional Rouge Park https://t.co/ppWBXi9M8Y https://t.co/c0v91gY5BX"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2016-05-09T17:30:02.000Z",
            "id": "729725125562667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, amea\u00e7ado pela falta de verbas para preserva\u00e7\u00e3o - saiba mais... https://t.co/1DGrp2INK4"
        },
        {
            "author_id": "1071861596",
            "created_at": "2016-05-09T17:26:39.000Z",
            "id": "729724273657446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Y3QatjlhtO"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2016-05-09T17:03:31.000Z",
            "id": "729718452441722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado hoje o plano de manejo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: https://t.co/TFt7ou2CwO"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2016-05-09T16:52:34.000Z",
            "id": "729715695991308290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara... https://t.co/figdUm8Yxr"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2016-05-09T16:49:55.000Z",
            "id": "729715029868584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: A administra\u00e7\u00e3o do local cabe ao Instituto Chi... https://t.co/d3yfehKqYR"
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2016-05-09T15:50:16.000Z",
            "id": "729700018135785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Sagarana foi alvo de crime ambiental https://t.co/ZQk4m1oWXt"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2016-05-09T15:36:32.000Z",
            "id": "729696563577114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttps://t.co/Y1LpGL9THz https://t.co/COYSm50857"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2016-05-09T15:15:01.000Z",
            "id": "729691149749919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos.... https://t.co/eqOYNzuh2c"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2016-05-09T15:15:01.000Z",
            "id": "729691148076339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/90qfYZONyE #eco #climate"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2016-05-09T15:10:28.000Z",
            "id": "729690004541214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta... https://t.co/ohEzFFMKCe"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2016-05-09T14:42:58.000Z",
            "id": "729683081360072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arque... https://t.co/3d6jGK5S9Z"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-05-09T14:40:05.000Z",
            "id": "729682356039127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara -  https://t.co/jAr0CBDUrZ \nA administra\u00e7\u00e3o do loca... https://t.co/PXaamRf2HA"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2016-05-09T14:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "729679860680015876",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Sagarana foi alvo de crime ambiental https://t.co/mBnre1FG6O"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2016-05-09T14:24:52.000Z",
            "id": "729678527872696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7... https://t.co/tBKjBvhvU5 #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2016-05-09T14:24:52.000Z",
            "id": "729678525972668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0Xw2rIswsh"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2016-05-09T14:06:01.000Z",
            "id": "729673782370013188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/JdUSZHR5n6"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2016-05-09T14:02:22.000Z",
            "id": "729672867537784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 530 mil visitantes no quadrimestre https://t.co/9E8VsXkDe0"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-09T13:48:01.000Z",
            "id": "729669256195932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 27 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa foto o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, uma das 48 Unidades de... https://t.co/ctBPF5skWe"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2016-05-09T13:30:26.000Z",
            "id": "729664828009267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos https://t.co/pnLFyH8dk0"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-09T13:01:30.000Z",
            "id": "729657546949185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: https://t.co/yK4Ty2ULVc"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2016-05-09T13:01:05.000Z",
            "id": "729657441575645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/e77WFAXwtg"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2016-05-09T11:13:56.000Z",
            "id": "729630479524212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia, \u00e9 formado por lagos e cachoeiras que impressiona os visitantes. https://t.co/V2uGZENSm9"
        },
        {
            "author_id": "454061147",
            "created_at": "2016-05-09T11:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "729628058374787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ecxUS1K334 via @jornal_opopular"
        },
        {
            "author_id": "269491331",
            "created_at": "2016-05-09T10:54:55.000Z",
            "id": "729625691319308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/nz1gKL2Gf3"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-05-09T10:46:50.000Z",
            "id": "729623658231013377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica... https://t.co/1CsvfO2xKX"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2016-05-09T10:34:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "729620677637099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/F4zHlEGCu2 #SerradaCapivara #Preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5DrxeHhwKN"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2016-05-09T09:33:08.000Z",
            "id": "729605109689110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/fLlAKhoO63"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2016-05-09T09:15:13.000Z",
            "id": "729600600233545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade amea\u00e7ado, no Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara encontra-se amea\u00e7ado pela ... https://t.co/GX6uVAgRNX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-09T09:11:23.000Z",
            "id": "729599636147716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2016-05-09T09:03:17.000Z",
            "id": "729597600366768129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed https://t.co/nETwGTOb14"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2016-05-09T09:03:11.000Z",
            "id": "729597575603617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed https://t.co/mwAEkmORJf"
        },
        {
            "author_id": "3634052674",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:48.000Z",
            "id": "729594709056749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Uh6eO8KhlH"
        },
        {
            "author_id": "172890845",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:37.000Z",
            "id": "729594664920064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EOpGN4S3UJ"
        },
        {
            "author_id": "119219948",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:37.000Z",
            "id": "729594661384265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2YKNKSyo1N"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:26.000Z",
            "id": "729594616052256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/DdFC9giC6N"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:23.000Z",
            "id": "729594603997827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/TpWQ392ip1"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:22.000Z",
            "id": "729594600487182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/MmUZvrCsFh"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:17.000Z",
            "id": "729594578299277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/R4QOLVvs7R"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:16.000Z",
            "id": "729594576344731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/NlOIzvH8ag"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:14.000Z",
            "id": "729594566580436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EspoOCR2if"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:13.000Z",
            "id": "729594563321430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/2Xt6UGozpF"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:13.000Z",
            "id": "729594561614381058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/VIc6JNYx3W"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:12.000Z",
            "id": "729594559886295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Vh2hnVSDFt"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:10.000Z",
            "id": "729594548645593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/4w5hkFqOGQ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:09.000Z",
            "id": "729594543843082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/cRNeCkE5dD"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:08.000Z",
            "id": "729594540286345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OZ5s8q8Iwp"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:07.000Z",
            "id": "729594536289181698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/QlznEM8aTM"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:05.000Z",
            "id": "729594527036510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kond5AD9Gi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:01.000Z",
            "id": "729594513199497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/edT8y4f3md"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:01.000Z",
            "id": "729594511471476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/CFM1Mg6QHN"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2016-05-09T08:51:00.000Z",
            "id": "729594508942270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/BJPxtYrs0m"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:59.000Z",
            "id": "729594504127254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/OP9JeDyQd5"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:57.000Z",
            "id": "729594494316777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/6HHFV5bQMf"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:56.000Z",
            "id": "729594492110569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/m0WwExrEsE"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:56.000Z",
            "id": "729594490026004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Te7B618aYm"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:55.000Z",
            "id": "729594485894602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/GcPtMhQBld"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:54.000Z",
            "id": "729594482312646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/jwQZ4Ot3s3"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:53.000Z",
            "id": "729594479976452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/Eqj7dchOJy"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:50.000Z",
            "id": "729594466323963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/30qE1bSHFe"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:45.000Z",
            "id": "729594445012733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/kCbwHJ3SoB"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2016-05-09T08:50:44.000Z",
            "id": "729594442571644930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es se d\u00e3o mal ao atacar rinoceronte e tentar 'refei\u00e7\u00e3o f\u00e1cil': Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/EaS6Q6vKwn"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-05-09T08:30:08.000Z",
            "id": "729589256323108866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/EMbtTfL7pf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-09T08:08:08.000Z",
            "id": "729583717971152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Predadores tentaram aproveitar que rival estava preso na lama."
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2016-05-09T08:03:37.000Z",
            "id": "729582583764389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s59wR2"
        },
        {
            "author_id": "150620698",
            "created_at": "2016-05-09T07:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729575941782044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/Kr2mQMHLOF PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-09T07:26:16.000Z",
            "id": "729573182605250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-09T03:37:27.000Z",
            "id": "729515601165586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/9CxbzPpmpP"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-05-09T03:14:04.000Z",
            "id": "729509713650569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-05-09T02:56:06.000Z",
            "id": "729505192891187202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, tem incr\u00edvel cachoeira de fogo! https://t.co/OMZaPPRHsP https://t.co/dh8MFdQOKE"
        },
        {
            "author_id": "39855855",
            "created_at": "2016-05-09T02:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729503502993592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/D4oijxAEvw PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "62974086",
            "created_at": "2016-05-09T02:25:47.000Z",
            "id": "729497563053854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara (PI). https://t.co/LGOrclqgAE"
        },
        {
            "author_id": "80927578",
            "created_at": "2016-05-09T02:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729495882924724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @vivendomafora https://t.co/DGdoOZFPVh PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-09T01:30:48.000Z",
            "id": "729483729471672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2016-05-09T01:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 113,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "729476671368204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara - https://t.co/I842TVTiYj https://t.co/vQanp3I6bq via @exame at\u00e9 os parques faliu"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-05-09T01:00:48.000Z",
            "id": "729476179707600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/1K3FlmI350 https://t.co/i7SSnODyuk"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2016-05-09T00:23:45.000Z",
            "id": "729466853114941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/lsR3e8sM68"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-09T00:10:14.000Z",
            "id": "729463452641710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Harpia na Floresta Nacional de Caraj\u00e1, Par\u00e1. Flagra de Jos\u00e9 da Silva \u00e9 a imagem do dia https://t.co/wiSiMeZzS2 https://t.co/1beavcqWXA"
        },
        {
            "author_id": "3223961905",
            "created_at": "2016-05-08T23:31:21.000Z",
            "id": "729453669079523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuitlauzina Pendula, Parque Nacional. https://t.co/x12usnnP6e"
        },
        {
            "author_id": "2990095954",
            "created_at": "2016-05-08T23:10:02.000Z",
            "id": "729448302882619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Se... https://t.co/6wBshNjivy"
        },
        {
            "author_id": "68863920",
            "created_at": "2016-05-08T23:10:02.000Z",
            "id": "729448300911337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Se... https://t.co/eVAGAfz3CI"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2016-05-08T23:00:30.000Z",
            "id": "729445901865918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/1h8f3UQiQM"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2016-05-08T22:51:21.000Z",
            "id": "729443600497553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ydVmXmDlr6 https://t.co/bpaQT5kiNw\" n\u00e3o pode, ainda n\u00e3o fui"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-05-08T22:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729442502797864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO: https://t.co/n2YW0BUTtR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:44.000Z",
            "id": "729441684325580802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/d60qBh5NHs"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:38.000Z",
            "id": "729441659012952067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/CVgYhLaJQ0"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:29.000Z",
            "id": "729441619561295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/bAnGSfdDvm"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:43:26.000Z",
            "id": "729441609562128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Z9iRvFy2Q7"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:25:04.000Z",
            "id": "729436985924915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/8QXckXmh8w"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:58.000Z",
            "id": "729436962847920129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/DW7q5srBji"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:31.000Z",
            "id": "729436850004316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/G9lJkPSj6p"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:10.000Z",
            "id": "729436760204292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/yaiYzGWiQW"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:24:05.000Z",
            "id": "729436737374695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/klfnaiTzfk"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-08T22:23:59.000Z",
            "id": "729436714381496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ye90RMg14j"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2016-05-08T22:04:07.000Z",
            "id": "729431712929718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/8UpEYlVslH https://t.co/D3DtfnZuXT"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2016-05-08T22:02:03.000Z",
            "id": "729431192752136193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/syHEN1pJyV"
        },
        {
            "author_id": "2789886750",
            "created_at": "2016-05-08T21:26:06.000Z",
            "id": "729422148981297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, tem incr\u00edvel cachoeira de fogo! https://t.co/8ZFdx3zvKu https://t.co/jQOusc5kqe"
        },
        {
            "author_id": "712717624283688961",
            "created_at": "2016-05-08T21:13:43.000Z",
            "id": "729419030839365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara\n#Noticias\n\nhttps://t.co/IqTISHEOiG https://t.co/BVJ8S1kq40"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T21:10:28.000Z",
            "id": "729418212157198340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/deyBVDqQRX"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2016-05-08T21:09:27.000Z",
            "id": "729417956850012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/fBOwzl71Jg https://t.co/lnDZwQGyNg"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2016-05-08T21:00:01.000Z",
            "id": "729415582773354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer as partes baixas do Parque Nacional do Itatiaia na inesquec\u00edvel Travessia Ruy Braga com a Grade 6... https://t.co/rJ7pgRvxCo"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2016-05-08T20:58:50.000Z",
            "id": "729415286177316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o libera recursos e Parque Nacional da Serra da Capivara continua amea\u00e7ado https://t.co/vNruYM9m3d"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2016-05-08T20:56:31.000Z",
            "id": "729414703542194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/1K3FlmI350 https://t.co/VPY5Jn9E7G"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2016-05-08T20:46:16.000Z",
            "id": "729412120824172546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JCBrasil Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/viloibDc7K https://t.co/qeTzcqeonp"
        },
        {
            "author_id": "36769945",
            "created_at": "2016-05-08T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "729411647555706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/0oSqTNmBih via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T20:31:16.000Z",
            "id": "729408348974546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/kB9v6rsThD"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2016-05-08T20:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -148.89908761,
                        63.74546705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "07179f4fe0500a32"
            },
            "id": "729407865245597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todo parque e \u00e1rea protegida aqui nos Estados Unidos tem um carimbo. Acho divertid\u00edssimo ter os\u2026 https://t.co/leBMZHskNq"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2016-05-08T20:19:41.000Z",
            "id": "729405432565923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HBBQErrVO3 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "139060452",
            "created_at": "2016-05-08T20:17:43.000Z",
            "id": "729404939072503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/iJ6d0isvOT https://t.co/a0tgNugttO"
        },
        {
            "author_id": "534763842",
            "created_at": "2016-05-08T20:15:25.000Z",
            "id": "729404360338214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque da Serra da Capivara https://t.co/HDAVJq2J8A"
        },
        {
            "author_id": "95108220",
            "created_at": "2016-05-08T20:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "VivendoMAfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "729400868546744324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vivendomafora https://t.co/uv4BuPg8Le PARQUE NACIONAL LAGOA DOS PEIXES - Vlog de Bordo 34 - Vivendo"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:53.000Z",
            "id": "729399444999806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/oDnXGwaKKL"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:52.000Z",
            "id": "729399440167968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/zHE31Rg1FP #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:52.000Z",
            "id": "729399437215158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/bmZzOAQMH4"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2016-05-08T19:55:40.000Z",
            "id": "729399389123321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/2vIPPP7NQ6"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2016-05-08T19:54:57.000Z",
            "id": "729399208302673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Naciona... https://t.co/iIMAxNNweQ"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2016-05-08T19:52:01.000Z",
            "id": "729398470126108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/tmfcK6hOns"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2016-05-08T19:51:55.000Z",
            "id": "729398444188520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: \u00a0Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional ... https://t.co/pnVguUfy6I"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2016-05-08T19:46:44.000Z",
            "id": "729397139382644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara\n\u2192 https://t.co/Pd19Y4a6PG"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2016-05-08T19:38:17.000Z",
            "id": "729395014405496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara: \nPatrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacio... https://t.co/f29tPI2dff"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-05-08T19:37:01.000Z",
            "id": "729394695088939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/2d1YuLjNJ3"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:59.000Z",
            "id": "729394686209597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/ZXHg0ZFB0E"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:57.000Z",
            "id": "729394677909102593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/k7VQWa2eyj"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2016-05-08T19:36:54.000Z",
            "id": "729394667846930435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Criada em 1979, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3... https://t.co/jAGU7YFWE7"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2016-05-08T19:33:58.000Z",
            "id": "729393926210134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/F8sMpir2ob https://t.co/nDRZoYxaNr"
        },
        {
            "author_id": "2501596321",
            "created_at": "2016-05-08T19:31:38.000Z",
            "id": "729393341239046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HC0I0tMjoT"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2016-05-08T19:29:12.000Z",
            "id": "729392729092804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/NiqAMoqFNk"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2016-05-08T19:29:10.000Z",
            "id": "729392720318324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacion... https://t.co/MBwRBspiTM"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:59.000Z",
            "id": "729392672155148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/jr7qntBG3X"
        },
        {
            "author_id": "539103536",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:52.000Z",
            "id": "729392643059257345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/vs4zQuZ9SH"
        },
        {
            "author_id": "286082027",
            "created_at": "2016-05-08T19:28:23.000Z",
            "id": "729392521239924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/nKEjKEYjO5"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2016-05-08T19:20:57.000Z",
            "id": "729390652824244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/iFgCTVzLIi"
        },
        {
            "author_id": "3304500437",
            "created_at": "2016-05-08T19:19:26.000Z",
            "id": "729390268730978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara - Correio Braziliense - Pol\u00edtica e Brasil https://t.co/dXGgAVqrQi"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-05-08T19:18:03.000Z",
            "id": "729389920905650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/cYPiWsFA0W"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729389873598062593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/M7u3OLV5AC via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:50.000Z",
            "id": "729389866111225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/a2aOYPAdeC"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:14.000Z",
            "id": "729389718555648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/UQD4ZZ9CIo"
        },
        {
            "author_id": "268581254",
            "created_at": "2016-05-08T19:17:14.000Z",
            "id": "729389714831069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/8EFLn9KRjS"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2016-05-08T19:13:49.000Z",
            "id": "729388858392117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/RbbpXPB2xa"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-05-08T19:10:11.000Z",
            "id": "729387940988641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/qsUBavfQhF"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2016-05-08T19:10:07.000Z",
            "id": "729387927344582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/y6Hj28C1tY"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-05-08T19:05:12.000Z",
            "id": "729386687990628354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/UjxjdtYOZo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2016-05-08T19:03:47.000Z",
            "id": "729386330300375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra\u00a0Capivara https://t.co/gy4yWEMjb8 https://t.co/5yLDcJWkmI"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2016-05-08T19:01:09.000Z",
            "id": "729385670104354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/udXRGeggZR"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2016-05-08T19:01:06.000Z",
            "id": "729385654895828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/t43Z3wYB0D"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:31.000Z",
            "id": "729385004833378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/scDBP98Viu"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:19.000Z",
            "id": "729384956162654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/3uLMsQEIkb https://t.co/6EH5cIPkCR"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2016-05-08T18:58:10.000Z",
            "id": "729384918334189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/HG44eDuXKD"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "LeiteDTexugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "729384834854871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/T5C9enBl5h via @LeiteDTexugo"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:27.000Z",
            "id": "729384739509952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara:  https://t.co/QBdL3EpvO2"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:24.000Z",
            "id": "729384726750846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara:  https://t.co/EUAXV8OXpV"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-05-08T18:57:24.000Z",
            "id": "729384724662128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/QgaQsCZtIQ"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-05-08T18:55:08.000Z",
            "id": "729384156145143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/lhhB1q9S0e"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2016-05-08T18:55:08.000Z",
            "id": "729384155725873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/RmNglXGWoj https://t.co/33MbYk9vy2"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2016-05-08T18:54:06.000Z",
            "id": "729383896446607366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara\nhttps://t.co/giD48qcznW https://t.co/z6dXzvGaD6"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2016-05-08T18:53:44.000Z",
            "id": "729383803072831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional d... https://t.co/BdkQ6QXyGL"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2016-05-08T18:53:28.000Z",
            "id": "729383734982660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/oBzDuvsiw5"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2016-05-08T18:43:22.000Z",
            "id": "729381193653862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/3lAkopVl73"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-05-08T18:39:10.000Z",
            "id": "729380136785747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/4vjyv2Pi6B https://t.co/t4fewjiVlp"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2016-05-08T18:30:40.000Z",
            "id": "729377997967368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/3nmzeMGz3u #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2016-05-08T18:30:37.000Z",
            "id": "729377986135232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra Capivara https://t.co/Wv5bE8aLfM"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-05-08T18:29:40.000Z",
            "id": "729377744220397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Parque Nacional da Serra Capivara est\u00e1 amea\u00e7ado pela falta de recursos, segundo a... https://t.co/PqSeZ75iiH"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2016-05-08T18:29:29.000Z",
            "id": "729377700037582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra\u00a0Capivara https://t.co/ZuSREwzZ5Z https://t.co/PigRuYebIE"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-08T17:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729362132433813506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel descrever a beleza desse lugar!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/p2i9D4tyEp"
        },
        {
            "author_id": "1026335371",
            "created_at": "2016-05-08T17:05:48.000Z",
            "id": "729356642039533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monfrag\u00fce Parque  Nacional Natural https://t.co/BjqysyozQt"
        },
        {
            "author_id": "66353229",
            "created_at": "2016-05-08T16:58:47.000Z",
            "id": "729354872823250945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacando no parque, pq hj pode!! rs #Meusamores \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/MM5xYiG3ze"
        },
        {
            "author_id": "96628764",
            "created_at": "2016-05-08T16:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729343767497605125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas que nos aguardem. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CGdoMtEESF"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:31:54.000Z",
            "id": "729333011335008258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "1565366462",
            "created_at": "2016-05-08T15:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03003,
                        39.8474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "729331135055056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/BztpDbe1RT"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:19:03.000Z",
            "id": "729329776826191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T15:13:11.000Z",
            "id": "729328299504222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "2266823294",
            "created_at": "2016-05-08T14:56:43.000Z",
            "id": "729324157339586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Torres del Paine, Chile. To apx e j\u00e1 quero https://t.co/fQAMaedlfq"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-08T14:53:53.000Z",
            "id": "729323441266950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Alto N\u00edger https://t.co/qp6ItKwYUd"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-08T14:53:51.000Z",
            "id": "729323434895806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Alto N\u00edger https://t.co/ZvsWrL7lID"
        },
        {
            "author_id": "58041493",
            "created_at": "2016-05-08T13:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729309450541121537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edfico.... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Yf424wtcjw"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T13:42:34.000Z",
            "id": "729305493915734017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-08T13:36:29.000Z",
            "id": "729303962453708804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "537103126",
            "created_at": "2016-05-08T12:55:03.000Z",
            "id": "729293537502760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol no Parque Nacional Hoces del R\u00edo Duranton, em Sep\u00falveda, Espanha. Quem j\u00e1 teve a oportunidade de... https://t.co/ntGjwgpfxK"
        },
        {
            "author_id": "223796466",
            "created_at": "2016-05-08T12:43:16.000Z",
            "id": "729290569734881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Foz do Igua\u00e7u de Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/xbQ76FYBP3"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-08T10:46:32.000Z",
            "id": "729261196277362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria \u00e9 a Nossa M\u00e3e e Jesus o Nosso Irm\u00e3o \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/aj3pCIzBCK"
        },
        {
            "author_id": "179943598",
            "created_at": "2016-05-08T06:13:37.000Z",
            "id": "729192512288497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Variabilidade espa\u00e7o-temporal das cargas dissolvidas de rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no nordeste\u2026 https://t.co/0LEg8wCHIb ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "228323713",
            "created_at": "2016-05-08T06:13:35.000Z",
            "id": "729192505749557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Variabilidade espa\u00e7o-temporal das cargas dissolvidas de rios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no nordeste\u2026 https://t.co/kJ2xLpczNI ReseachBib"
        },
        {
            "author_id": "1556426155",
            "created_at": "2016-05-08T03:12:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "729146922594930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to sem sono nenhum mas amanh\u00e3 tenho que acordar cedo pq vms pro parque nacional \ud83d\ude44\ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "121572951",
            "created_at": "2016-05-08T03:11:44.000Z",
            "id": "729146739811291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional de Tallulah (EUA)... https://t.co/sC5LhPssz4"
        },
        {
            "author_id": "275309973",
            "created_at": "2016-05-08T03:03:23.000Z",
            "id": "729144639354228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHA DA NATUREZA\n.............\nA cachoeira mais alta do mundo, Angel, est\u00e1 localizada no Parque Nacional... https://t.co/9nbCpN8WAW"
        },
        {
            "author_id": "358342397",
            "created_at": "2016-05-08T01:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7086143,
                        -3.93055172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "729114462792261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo sobre os povos antigos #turismologo #ifce @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/k7SXPAcT3E"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-08T00:29:34.000Z",
            "id": "729105928444841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del Fuego. Enquanro isso,... https://t.co/xuOnRCz2Bd"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-08T00:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31323416,
                        -54.8083708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "729105920647680001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del\u2026 https://t.co/CqTpGQ5dUZ"
        },
        {
            "author_id": "2396222203",
            "created_at": "2016-05-07T23:50:22.000Z",
            "id": "729096065681592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed https://t.co/F2g4QbjVEK"
        },
        {
            "author_id": "77622176",
            "created_at": "2016-05-07T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "729091096727314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TRILHAS] PRATELEIRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA: https://t.co/mrlHojEEoj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "855636061",
            "created_at": "2016-05-07T22:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "729082072678031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edble \ud83d\udc99 #Cataratas #SinFiltro @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/vHT5zqRVsw"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T22:54:32.000Z",
            "id": "729082013588787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pelo Jantar \ud83d\ude4f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/5Vl0KCDVK4"
        },
        {
            "author_id": "80779053",
            "created_at": "2016-05-07T22:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.75693,
                        -19.58214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "729072486139211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Avaroa #Potosi #Bolivia @ Parque Nacional Eduardo Avaroa, Bolivia. https://t.co/DeUQoisEJP"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2016-05-07T22:00:52.000Z",
            "id": "729068506692595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. &lt;3\n\nFoto @izzypires https://t.co/Lzh9ruNEii"
        },
        {
            "author_id": "34777897",
            "created_at": "2016-05-07T21:14:52.000Z",
            "id": "729056933748084738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural - https://t.co/dj0fTk2wKt @ Monteverde, Costa Rica https://t.co/e90UaTl2It"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2016-05-07T21:11:26.000Z",
            "id": "729056066923802625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 660 RPPNs federais, 75 possuem Plano de Manejo - a RPPN Rio das Lontras \u00e9 uma delas! :D https://t.co/sAVziEZ3Mr"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-05-07T20:50:17.000Z",
            "id": "729050744758935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com  v\u00eddeo https://t.co/vxeUn1x4fu"
        },
        {
            "author_id": "172329925",
            "created_at": "2016-05-07T20:48:05.000Z",
            "id": "729050193186856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, \u00e9 pra la que n\u00f3s vamos! https://t.co/lej16xe7DJ; https://t.co/HUi89XsuJu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-07T20:19:38.000Z",
            "id": "729043033421971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T20:15:46.000Z",
            "id": "729042060054036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lim\u00e3o \ud83c\udf4b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/n79VxrTa8z"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T19:21:52.000Z",
            "id": "729028493732925443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:... https://t.co/3gBuGt27Fe"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T19:21:50.000Z",
            "id": "729028484618653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o novo post do Blog. Parque Nacional Tierra del Fuego. Vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou:\u2026 https://t.co/l22NHPlcv6"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T19:09:34.000Z",
            "id": "729025400937000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inhame \ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/VTitvqsMh2"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2016-05-07T18:54:40.000Z",
            "id": "729021649299886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai, que tal continuarmos visitando o \"Fim do Mundo\". Hoje come\u00e7amos nossa aventura pelo Parque Nacional da... https://t.co/XiN6xkRHhk"
        },
        {
            "author_id": "339336091",
            "created_at": "2016-05-07T18:37:26.000Z",
            "id": "729017311420624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver qual vai ser o posicionamento dela em rela\u00e7\u00e3o a Fimca est\u00e1 em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2016-05-07T18:00:01.000Z",
            "id": "729007897498259457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul\nClimatologia Geogr\u00e1fica https://t.co/WpDjKa6fxF"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2016-05-07T17:29:47.000Z",
            "id": "729000287084503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o\u00a0normativa https://t.co/AAVqUTFkyu https://t.co/KHxN5GiRwm"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-07T17:29:43.000Z",
            "id": "729000270030512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem nova chefe e divulga instru\u00e7\u00e3o\u00a0normativa https://t.co/4ezN0dp0Up https://t.co/358Un6jbcm"
        },
        {
            "author_id": "2338193055",
            "created_at": "2016-05-07T17:12:28.000Z",
            "id": "728995930859507716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/sUH0FF0AeC"
        },
        {
            "author_id": "298649378",
            "created_at": "2016-05-07T17:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19110234,
                        -29.63458062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "728994946762608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitta! #bang #fenachim30anos \ud83d\udd1d\ud83d\udd0a\ud83c\udfb5\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Do Chimarr\u00e3o https://t.co/fVCLLg49Xx"
        },
        {
            "author_id": "74936691",
            "created_at": "2016-05-07T16:24:52.000Z",
            "id": "728983949159108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cosita linda preciosa \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b #chingaza #inlove @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/LF10ql43Wy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2016-05-07T16:21:11.000Z",
            "id": "728983023715160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u, foram 530.224 turistas no primeiro quadrimestre do ano. https://t.co/QQ7ykbUoSG"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2016-05-07T15:30:31.000Z",
            "id": "728970273375064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking nos Pireneus | Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido\nhttps://t.co/RkVLggi1DL https://t.co/0NKpw0J8JX"
        },
        {
            "author_id": "1025172266",
            "created_at": "2016-05-07T14:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "728957704073580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc20\ud83d\udc20\u2764\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/w09glTCHHO"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-05-07T14:24:30.000Z",
            "id": "728953661238312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra acordar de vez nesse s\u00e1bado pregui\u00e7oso...\ud83d\ude1c @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/1XAez6nzlK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2016-05-07T14:00:03.000Z",
            "id": "728947505476427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltam 29 dias para o nosso anivers\u00e1rio!\n\nNa Foto o rio Araguari na Floresta Nacional do Amap\u00e1, onde o Funbio... https://t.co/41Sf4mmA5T"
        },
        {
            "author_id": "412447412",
            "created_at": "2016-05-07T13:58:28.000Z",
            "id": "728947107906850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara arara! S\u00e3o mais lindas pessoalmente. @ Parque Nacional Das Aves- Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Z5PFpocpUE"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2016-05-07T13:55:19.000Z",
            "id": "728946313958588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra acordar de vez nesse sabado pregui\u00e7oso...\ud83d\ude1c @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/cPlA9TnYyV"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-05-07T13:31:54.000Z",
            "id": "728940423025180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. https://t.co/bqlTKWsNwH"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2016-05-07T13:30:18.000Z",
            "id": "728940018656514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado da Bahia, Brasil. https://t.co/7C4ss5a8kF"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-05-07T12:00:01.000Z",
            "id": "728917298824806401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 9 de maio, segunda-feira, das 8h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 16h, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG e o Grupo de Astronomia... https://t.co/IAaQ3vS3w3"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-07T11:26:58.000Z",
            "id": "728908982090407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e\u2026 https://t.co/NrbPpBLq6Q"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-07T11:20:35.000Z",
            "id": "728907373889335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u0096 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida - Participaram 300\u2026 https://t.co/tzIMNo4PXc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-07T07:49:32.000Z",
            "id": "728854263246508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "719928957609451521",
            "created_at": "2016-05-07T03:25:37.000Z",
            "id": "728787846325256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de conhecer o Parque Nacional Los Glaciares, na Prov\u00edncia argentina de Santa Cruz. O Parque \u00e9 patrim\u2026 https://t.co/A5XaKyeOvt"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T03:22:50.000Z",
            "id": "728787144630767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queijo \ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hoEq2MsqAC"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T03:20:38.000Z",
            "id": "728786593000128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/KL4TnW7wWN"
        },
        {
            "author_id": "533858886",
            "created_at": "2016-05-07T03:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "LuciSalcedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "728781540910600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LigaSantafesina #Fecha5 #B \n#Floresta\u2013#Nacional. \u00c1rbitro: Gabriel Ibarra. \nCobertura de @DdB_01 (@LuciSalcedo)"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-07T00:28:25.000Z",
            "id": "728743250673184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biscoito Recheado \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3NrJmg7muz"
        },
        {
            "author_id": "1087004312",
            "created_at": "2016-05-07T00:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.986485,
                        -29.448219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "728741308890763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/ZFcv9gH2SN"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2016-05-07T00:20:13.000Z",
            "id": "728741187188711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Ca\u00e7ador matou urso mais famoso de Yellowstone: O urso cinzento mais conhecido do parque nacional de Yell... https://t.co/3J7hlIXorO"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2016-05-07T00:16:44.000Z",
            "id": "728740311518699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/yI1K7cZSih"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2016-05-07T00:16:44.000Z",
            "id": "728740311493566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/nJys5VS6ad"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T22:20:07.000Z",
            "id": "728710966641221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aquiraz Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/LTddHuMLd8 https://t.co/FfeqcrMdgj"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T22:13:57.000Z",
            "id": "728709414430121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/Zxm1opdDIE"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2016-05-06T21:52:06.000Z",
            "id": "728703914548158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista do Batoque vivem noite de terror. https://t.co/x57oK9V9JH https://t.co/1DxIoje0as"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2016-05-06T21:20:24.000Z",
            "id": "728695938672373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06-05-20015 - PONTE DE LIMA - II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u2013 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida -... https://t.co/cFfrW4j3qT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2016-05-06T21:10:16.000Z",
            "id": "728693385947664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed, um lugar onde a natureza jamais descansa https://t.co/VTclYP8Bc1 https://t.co/TSqWqEpL4k"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2016-05-06T21:10:02.000Z",
            "id": "728693327822884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina ganha nova chefe https://t.co/vaYKltBTiJ"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-06T20:33:20.000Z",
            "id": "728684090124337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul - Brasil https://t.co/rgHBFKnznt"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2016-05-06T20:26:00.000Z",
            "id": "728682245737820168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho no Par\u00e1 abre vagas para #volunt\u00e1rios https://t.co/mHC8GpKuFa https://t.co/ydIlMvUFnr"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2016-05-06T20:00:01.000Z",
            "id": "728675708675997700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/279OzHqJAr"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-06T19:57:35.000Z",
            "id": "728675094269177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia passado no parque Nacional de Pilanesberg. https://t.co/LUdQlQ2aTG"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2016-05-06T19:41:44.000Z",
            "id": "728671106450608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9Hoje o safari no Parque Nacional de Pilanesberg guiado pot Alex Freire - Safari Guide ficou marcado por este... https://t.co/5pRSwKFBH2"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2016-05-06T19:01:00.000Z",
            "id": "728660855571808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse monumento natural \u00e9 o Pigeon\u2019s rock e fica em Beirute. D\u00e1 pra acreditar? #Libano #Beirute https://t.co/3jQdENktP9"
        },
        {
            "author_id": "606540862",
            "created_at": "2016-05-06T18:58:31.000Z",
            "id": "728660232247910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda que vereadores aprovem PL que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/yGsFFI19Ap"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T17:32:56.000Z",
            "id": "728638692504539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Irm\u00e3os de Origem \u270b\ud83c\udf3c\ud83d\udc9f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8qg49s72Rc"
        },
        {
            "author_id": "540316126",
            "created_at": "2016-05-06T16:42:41.000Z",
            "id": "728626047596498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER TER A OPORTUNIDADE DE CONHECER OU DE REVER NOVAMENTE, UM DOS BEL\u00cdSSIMOS PARQUE NACIONAL DO BRASIL.\n\nBora... https://t.co/t8fOFsRBxe"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-05-06T16:39:16.000Z",
            "id": "728625186308771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/599WAnbfZy"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2016-05-06T16:38:07.000Z",
            "id": "728624896423559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo possui mais de 600 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos! :O #DicaNordeste #Piau\u00ed #Parque #SerradaCapivara https://t.co/JE5wRykTy0"
        },
        {
            "author_id": "41038697",
            "created_at": "2016-05-06T15:36:18.000Z",
            "id": "728609340467351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazo para pequenos produtores rurais e agricultores familiares aderirem ao CAR \u00e9 ampliado at\u00e9 05.05.2017; \nhttps://t.co/YyRwrtnZFw"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-05-06T15:15:45.000Z",
            "id": "728604170249457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T14:24:08.000Z",
            "id": "728591178099232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O interior da Floresta \ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NBjL56sSyy"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2016-05-06T14:10:56.000Z",
            "id": "728587859146489858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/MfqRYbimY7"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2016-05-06T13:22:52.000Z",
            "id": "728575763084025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMorar na Chapada Diamantina \u00e9 um sonho! Trabalhar para sua conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um privil\u00e9gio e uma honra!\u201d https://t.co/olBcW3XDiU"
        },
        {
            "author_id": "44169624",
            "created_at": "2016-05-06T13:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "728572908360982529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o caminho j\u00e1 compensa a chegada... #aventuraxre @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/paPA5TpBvG"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2016-05-06T13:05:45.000Z",
            "id": "728571455017988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reentr\u00e2ncias Maranhenses: os para\u00edsos ecol\u00f3gicos de uma singular \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nhttps://t.co/FFyH7SovXx https://t.co/iel1thGeW4"
        },
        {
            "author_id": "72569545",
            "created_at": "2016-05-06T13:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5333,
                        -23.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "728570876182978561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola rural no entorno do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Amap\u00e1. 2005 #amaz\u00f4nia\u2026 https://t.co/QDFWtaz01Q"
        },
        {
            "author_id": "127638315",
            "created_at": "2016-05-06T13:00:02.000Z",
            "id": "728570014907957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia, tendo sido estabelecido em... https://t.co/hG38KZ1TFw"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:43.000Z",
            "id": "728565154460389378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/9VjBdhRgX7"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:37.000Z",
            "id": "728565131030966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/cGkPD3bIWh"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:31.000Z",
            "id": "728565105466724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/S5Ldv0WKej"
        },
        {
            "author_id": "131154618",
            "created_at": "2016-05-06T12:40:29.000Z",
            "id": "728565094641238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento com mais de 16 mil assinaturas \u00e9 entregue a Ricardo que quer um Parque 'Nacional' do Jabre https://t.co/gzrnuZwDKx"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2016-05-06T12:30:09.000Z",
            "id": "728562497079349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/kytLx1RPGz"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-05-06T11:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "728544650705915906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Gy6wRSCKST"
        },
        {
            "author_id": "972177265",
            "created_at": "2016-05-06T09:30:20.000Z",
            "id": "728517244377026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/TEgzgfjYZs"
        },
        {
            "author_id": "3288738271",
            "created_at": "2016-05-06T09:30:01.000Z",
            "id": "728517163041034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-06T09:28:28.000Z",
            "id": "728516770806546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"II Workshop Infantil de Ci\u00eancia\", projeto dinamizado pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de... https://t.co/6yqFVB1hzf"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2016-05-06T09:28:27.000Z",
            "id": "728516767065214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Workshop Infantil de Ci\u00eancia \u0096 Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida - Participaram 300\u2026 https://t.co/7lTw1P184T"
        },
        {
            "author_id": "4048839614",
            "created_at": "2016-05-06T09:06:00.000Z",
            "id": "728511118528876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/8HPFOQPI8d"
        },
        {
            "author_id": "3347663824",
            "created_at": "2016-05-06T09:02:52.000Z",
            "id": "728510328619798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/ycalBTqSe9"
        },
        {
            "author_id": "483490108",
            "created_at": "2016-05-06T08:30:14.000Z",
            "id": "728502119507054595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/99dQnpU4hH"
        },
        {
            "author_id": "3653964255",
            "created_at": "2016-05-06T08:15:03.000Z",
            "id": "728498295467872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/IuDYdQphVF"
        },
        {
            "author_id": "889514358",
            "created_at": "2016-05-06T08:06:41.000Z",
            "id": "728496191915364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/YucAXjVb6T"
        },
        {
            "author_id": "4170708855",
            "created_at": "2016-05-06T08:02:42.000Z",
            "id": "728495189371793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.   https://t.co/tm4aeekOYZ #SIGUEMEYTESIGO"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2016-05-06T07:44:11.000Z",
            "id": "728490530619961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. https://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2016-05-06T06:23:30.000Z",
            "id": "728470223955722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Rio Esmeralda no Parque Nacional de #Yoho. A cor das \u00e1guas d\u00e1 o nome do rio #belissimo https://t.co/LRYbsm5ATM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T05:24:47.000Z",
            "id": "728455448441950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Mingau de Boa Noite \ud83d\udc91\ud83c\udf6b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/7DQRo9DS4l"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T04:58:42.000Z",
            "id": "728448882804293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semente \ud83c\udf3f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/toxyIpq53h"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2016-05-06T04:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "728447884262137857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RU1zVoD8z1 Po\u00e7o do Egito - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2016-05-06T04:38:38.000Z",
            "id": "728443835282432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udce5\udbb9\udce9 A caminho do Parque Nacional de Pilanesberg pra fazer mais um Safari aqui bem pertinho de Joanesburgo\n\n\ud83c\uddec\udbb9\udceaOn my... https://t.co/rE9ioJtzmT"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T03:55:09.000Z",
            "id": "728432891114356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos Plantar  \ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf3d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf60\ud83c\udf4c\ud83c\udf47\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b\ud83c\udf44\ud83c\udf45\ud83c\udf46\ud83c\udf47\ud83c\udf48\ud83c\udf49\ud83c\udf50\ud83c\udf53\ud83c\udf4d @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/umETRr8P2u"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-06T03:28:14.000Z",
            "id": "728426117195948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do Serrado \ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42\ud83c\udf42 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZKFD1eMwT9"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2016-05-06T02:42:09.000Z",
            "id": "728414521321127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas: o trekking do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Seu Mochil\u00e3o https://t.co/jG5bEfGEpl"
        },
        {
            "author_id": "70125641",
            "created_at": "2016-05-06T02:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.09527082,
                        -16.58921898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "728407485627961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo - Diversidade Animal - RPPN Rio do Brasil! @ Trancoso - Bahia https://t.co/MpgbKxFktl"
        },
        {
            "author_id": "59220901",
            "created_at": "2016-05-06T02:09:00.000Z",
            "id": "728406175906185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda 80 \nParque Nacional da chapada dos Veadeiros - GO @ Chapada\u2026 https://t.co/dhpONY7M7h"
        },
        {
            "author_id": "59220901",
            "created_at": "2016-05-06T02:03:48.000Z",
            "id": "728404869867028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda 120\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO @ Chapada\u2026 https://t.co/24yEDEHuE8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_freire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_freire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_freire"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barcelos, Brasil",
                "id": "5ee0347b4807a1a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Alasca, USA",
                "id": "07179f4fe0500a32",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150730760",
                "name": "#Pok\u00e9Portuga12 \ud83c\udf82",
                "username": "PokePortuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731121690424512512",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "roteiroserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092315",
                "name": "Zilmar costa dias",
                "username": "Zilmarcdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075642102749556736",
                "name": "Ale Menezes",
                "username": "AleMenezes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36356876",
                "name": "Eduardo",
                "username": "RICCIFILMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15378028",
                "name": "Tempo de Viajar",
                "username": "tempodeviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136624295",
                "name": "MILTON  MUNIZ",
                "username": "MiltonMuniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957606484",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "CarollHeloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33591806",
                "name": "Tiemy Moura",
                "username": "tiemymoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86625274",
                "name": "Jaques Morelenbaum",
                "username": "morelenba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174954364",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "CostagbCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452676907",
                "name": "S\u00e9rgio Savian",
                "username": "savian87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58924064",
                "name": "Maciel",
                "username": "MacielMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729714569438973952",
                "name": "SOS SerraDaCapivara",
                "username": "SOS_SdaCapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51795574",
                "name": "Bia Maul CRF",
                "username": "biamaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817439386258341889",
                "name": "Isaac J\u00fanior",
                "username": "NLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559871964",
                "name": "Let",
                "username": "leticialimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248946172",
                "name": "EDCARLOS RIBEIRO",
                "username": "edcarlosmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188498806",
                "name": "\ud83d\udc7d Vagabonding",
                "username": "vagatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4122227992",
                "name": "Nessa",
                "username": "neyocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40977233",
                "name": "BLU K",
                "username": "Blu_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014658742",
                "name": "Travel By Suitcases",
                "username": "ByTbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106246376",
                "name": "Renan \u2620\ufe0f",
                "username": "twitch_rnatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233963",
                "name": "vevesena",
                "username": "vevesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36638328",
                "name": "Evolution ProEventos",
                "username": "evoproeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946397912",
                "name": "Vivendo Mundo Afora",
                "username": "VivendoMAfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386166",
                "name": "Rebeca",
                "username": "RebecaSulamitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414086193",
                "name": "camarapontenova",
                "username": "camarapontenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401029217",
                "name": "Bernardo Furtado",
                "username": "berni_bgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539103536",
                "name": "MacroblogBase10",
                "username": "macroblogbase10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62783464",
                "name": "PSol Cear\u00e1",
                "username": "psolceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256653753",
                "name": "Soltau Turismo",
                "username": "SOLTAU_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124503764",
                "name": "Marlon Neiva da Roch",
                "username": "marloncapu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4504390114",
                "name": "Go2Nature",
                "username": "Go2Naturetravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74971946",
                "name": "Juan M. Zubizarreta",
                "username": "jmzubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93022826",
                "name": "Ant\u00f3nio Alves",
                "username": "antonio_seo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144075143",
                "name": "Victor Manuel Conde",
                "username": "Victor_M_Conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67476341",
                "name": "MovimentoProRestinga",
                "username": "restingamarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179943598",
                "name": "Research Bible",
                "username": "researchbib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228323713",
                "name": "research Bible",
                "username": "researchbible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917658332",
                "name": "augusto",
                "username": "augusstomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193106624",
                "name": "Ju Halfeld",
                "username": "Juniperwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49499428",
                "name": "ricardo_black \ud83c\udfbc\ud83c\udf99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VACINA J\u00c1!",
                "username": "ricardo_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771896068451758084",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza",
                "username": "prefeiturapmf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58041493",
                "name": "liliandornellas",
                "username": "liliandornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4832277382",
                "name": "Andewill.polak",
                "username": "AndewillPolak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4355197277",
                "name": "bianca (:",
                "username": "biancamizrahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72732639",
                "name": "Antonio C. Teixeira",
                "username": "TerraGaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4397678075",
                "name": "Territ\u00f3rio com Vida",
                "username": "territoriocvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842672449",
                "name": "Luiz Armando Capra F",
                "username": "Luiz_Capra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "AaA",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715176496005038080",
                "name": "Rio de Nojeira",
                "username": "RiodeNojeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186848",
                "name": "Ivan\u00edlson Santos",
                "username": "ivanilsonsant0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817622746578309120",
                "name": "TheBusandUS",
                "username": "TheBusandUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25829137",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "natie_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492942587",
                "name": "Black in Angola",
                "username": "nbxangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122184686",
                "name": "Felipe Carreras",
                "username": "felipecarreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511669298",
                "name": "PorConocer",
                "username": "porconocer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707586422379814917",
                "name": "Casa Rural Mimosa",
                "username": "CasaRuralMimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048919474",
                "name": "fotos del mundo",
                "username": "robertoomendez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176667875",
                "name": "Viajando en fotos",
                "username": "NatuPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463177",
                "name": "Phylippe Santos",
                "username": "Phylippesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20561229",
                "name": "Hudson Bezerra",
                "username": "hudsonbzra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387372136",
                "name": "Cosmoforum",
                "username": "Cosmoforum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28563478",
                "name": "Matheus",
                "username": "dbamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394456568",
                "name": "Secretaria Municipal",
                "username": "SemmaPmbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725736112656896000",
                "name": "J FIXA",
                "username": "joaocarlos12315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988146015",
                "name": "Sergipe Jovem",
                "username": "sergipe_jovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188744182",
                "name": "NV_CONSULTORIA",
                "username": "nvconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27647765",
                "name": "#YoMeQuedoEnCasa",
                "username": "gamt89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071861596",
                "name": "Poder e Pol\u00edtica",
                "username": "poderepolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269491331",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "paulorrdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "MARANH\u00c3O HOJE",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634052674",
                "name": "Lucimar Silva",
                "username": "lucimarbeta351",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172890845",
                "name": "\ufe0f",
                "username": "starckeviI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119219948",
                "name": "Ricardo O. Yamauti",
                "username": "ryamauti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150620698",
                "name": "Kleber Fernandes",
                "username": "vaporjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789886750",
                "name": "PureViagem",
                "username": "PureViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39855855",
                "name": "\uf8ffIsrael Cunha",
                "username": "israelcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62974086",
                "name": "Henrique Barbosa",
                "username": "BlogdeHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80927578",
                "name": "George Gurgel",
                "username": "George_Gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3223961905",
                "name": "Ackor coltrane",
                "username": "acu005005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990095954",
                "name": "TIM BETA Dilly",
                "username": "DillyAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68863920",
                "name": "Camylla Soares #BETA",
                "username": "mylla_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "Sommelier de pamonha",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131154618",
                "name": "Luciana Rodrigues",
                "username": "Luconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712717624283688961",
                "name": "Tv Minas",
                "username": "Portal_TVMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36769945",
                "name": "Mariana Tokarnia",
                "username": "tokarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139060452",
                "name": "Marcos Araujo",
                "username": "b_marcosaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534763842",
                "name": "Rafael Henrique",
                "username": "rafa_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95108220",
                "name": "ALEXANDRE MUNHOZ",
                "username": "alexandrectba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748382634",
                "name": "WEB RADIO UNIVERSO",
                "username": "CLachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501596321",
                "name": "Bu Pe",
                "username": "JoelGuillino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286082027",
                "name": "CorinthiansTPT",
                "username": "CorinthiansTPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304500437",
                "name": "Roberto Navarro",
                "username": "rnavarrofjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268581254",
                "name": "italo vilar",
                "username": "italovilar_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157187207",
                "name": "Portal de Socorro",
                "username": "portalsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611693924",
                "name": "Leite de Texugo",
                "username": "LeiteDTexugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026335371",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoayuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66353229",
                "name": "erikamonteiro",
                "username": "erikamonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96628764",
                "name": "Samuel dutra",
                "username": "Samuel_Dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565366462",
                "name": "Alejandro Alcaide",
                "username": "alejandro_ar21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266823294",
                "name": "Taliha",
                "username": "tatacfpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537103126",
                "name": "Rumbo Portugal",
                "username": "RumboPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223796466",
                "name": "DUDA THIBAU",
                "username": "DUDATHIBAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556426155",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandaagon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121572951",
                "name": "M. Margarida Pereira-M\u00fcller",
                "username": "Pereira_Muller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275309973",
                "name": "Revista 4 patas",
                "username": "revista4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358342397",
                "name": "Rhivanyldo Rodrigues",
                "username": "rh_tito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396222203",
                "name": "Maria Silva Goncalves",
                "username": "mariasgoncalve3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77622176",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "danielcastrosbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855636061",
                "name": "Orne",
                "username": "ornecivitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80779053",
                "name": "Paulina",
                "username": "taismarvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34777897",
                "name": "Jaime Castro",
                "username": "jaimeic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172329925",
                "name": "IVAN AFONSO",
                "username": "IVANVAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336091",
                "name": "Gabriel Violato",
                "username": "donViolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338193055",
                "name": "Adaires Junior",
                "username": "AdairesJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298649378",
                "name": "Marcelo Wachholtz",
                "username": "the_marcelinoaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74936691",
                "name": "Johana Fuentes M.\ud83c\udf08",
                "username": "JohaFuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025172266",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe",
                "username": "Mosorio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412447412",
                "name": "Marcela Miranda",
                "username": "mirandamarcela0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719928957609451521",
                "name": "Cristal Hurtado Riva",
                "username": "CristalHurtadoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533858886",
                "name": "Bren Panizza",
                "username": "Breenn20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161684600",
                "name": "Luciana",
                "username": "LuciSalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087004312",
                "name": "Carol",
                "username": "caarrolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589169583",
                "name": "De Olho em Aquiraz",
                "username": "DeOlhoemAquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606540862",
                "name": "Jornal Noroeste",
                "username": "JornalNoroeste1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540316126",
                "name": "Indon-Kairon Barros Silva",
                "username": "vocalblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41038697",
                "name": "Marcelo Gil",
                "username": "marcelogil2000i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44169624",
                "name": "T\u00e9rcirger Coelho",
                "username": "Teozebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72569545",
                "name": "Chapeuzinho Vermelho",
                "username": "vivi_junqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127638315",
                "name": "Guia de Viagens",
                "username": "o_guiadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972177265",
                "name": "MJ Alonso",
                "username": "mj_alo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288738271",
                "name": "Carolina Maite",
                "username": "CarolinaMaitex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048839614",
                "name": "sofia sanz",
                "username": "sofia_sanz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347663824",
                "name": "Nicoletta",
                "username": "nicoletta_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483490108",
                "name": "Edwin Rodriguez",
                "username": "edwinhr50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653964255",
                "name": "Carlita Mendoza",
                "username": "carlitamendoza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889514358",
                "name": "Paisajes",
                "username": "Paisajes_Es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4170708855",
                "name": "Bela Gitana",
                "username": "BeluLaGitana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70125641",
                "name": "ver\u00f4nica fernandes",
                "username": "velf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59220901",
                "name": "Renato Paes Leme oto \ud83d\udc3e\ud83c\udf0a",
                "username": "RenatoLeme",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "731162192268132352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtp4od14fzxs1se2ombdko0r6m4d",
        "oldest_id": "728404869867028480",
        "result_count": 492
    }
}