{
    "data": [
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:55:14.000Z",
            "id": "727557140412571648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:54:51.000Z",
            "id": "727557043524083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-03T17:51:35.000Z",
            "id": "727556223982288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2016-05-03T17:47:01.000Z",
            "id": "727555073153355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor do ICMBio leva a tocha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/kugqlAhwNX"
        },
        {
            "author_id": "699693113426767872",
            "created_at": "2016-05-03T17:45:44.000Z",
            "id": "727554749680214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedec executar\u00e1 obras no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/KfjWdnAuh6 https://t.co/hkL7H7R53g"
        },
        {
            "author_id": "707916324123582464",
            "created_at": "2016-05-03T17:20:12.000Z",
            "id": "727548324681752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Quem disse que tenho medo de \u00e1gua? Peguei at\u00e9 uma piscina no Parque Nacional de Bras\u00edlia! \u270c\ufe0f#ChamaOlimpica https://t.co/50s0n8aDsR"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:15:35.000Z",
            "id": "727547163656511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O #TourdaTocha no Parque Nacional est\u00e1 um sucesso!  #somostodosbrasil https://t.co/n3FehyxxXU"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:15:03.000Z",
            "id": "727547028872527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja mais fotos do #TourdaTocha no Parque Nacional. Fotos: Ivo Lima/ME/Brasil 2016 #ChamaOlimpica #Rio2016 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf7 https://t.co/sBAGl3o7jD"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:14:08.000Z",
            "id": "727546798831747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crian\u00e7as prestigiam Giovannoni no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #TourdaTocha https://t.co/VeKJ1VVEOO"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:12:11.000Z",
            "id": "727546306433044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O atleta de basquete Guilherme Giovannoni recebe a #TochaOlimpica no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #TourdaTocha https://t.co/ADrvz5IPak"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T17:01:00.000Z",
            "id": "727543494722617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O banho tava bom, mas \u00e9 hora da #ChamaOlimpica conhecer o resto do Parque Nacional de Bras\u00edlia #TourDaTocha https://t.co/T6JwZdoqb1"
        },
        {
            "author_id": "50042370",
            "created_at": "2016-05-03T16:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vitorpiazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "727540684429889540",
            "in_reply_to_user_id": "358529680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorpiazzi vai veio, tem a rota no site da globo se nao me engano... ta indo pro parque nacional agora, depois eptg, tagua centro, sul..."
        },
        {
            "author_id": "35321346",
            "created_at": "2016-05-03T16:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9,
                        -15.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "727540242299936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada da tocha ol\u00edmpica no parque nacional de Bras\u00edlia!!!\u2026 https://t.co/NlpZijhBOL"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T16:36:31.000Z",
            "id": "727537331356442624",
            "in_reply_to_user_id": "2330834580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zazildo Muito bom para quem vai acompanhar o #TourdaTocha pertinho da \u00e1gua, n\u00e9? Veja a galera no Parque Nacional -&gt; https://t.co/y0n6ixz2nm"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2016-05-03T16:23:11.000Z",
            "id": "727533974654992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica segue pelas ruas de Bras\u00edlia em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional https://t.co/GhHcnZnewo #ChamaOlimpica https://t.co/RW50u1j1nM"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2016-05-03T16:14:05.000Z",
            "id": "727531687417118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CBN Brasil - 'A prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 abandonada': https://t.co/uvKaBcNFut"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-03T15:52:38.000Z",
            "id": "727526286575460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divino Maravilhoso \u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NqGY1gJKXM"
        },
        {
            "author_id": "509240440",
            "created_at": "2016-05-03T15:34:51.000Z",
            "id": "727521814574977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional de Itatiaia, que maravilha"
        },
        {
            "author_id": "59579941",
            "created_at": "2016-05-03T14:30:20.000Z",
            "id": "727505575303602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedson Silva, 12 anos, morador da Estrutural, ser\u00e1 o terceiro a conduzir a tocha no Parque Nacional. =) https://t.co/9qUPmzNfFi"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T14:26:21.000Z",
            "id": "727504574974713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A J\u00falia foi no Parque Nacional de Bras\u00edlia para acompanhar o #TourDaTocha. #SomosTodosBrasil #ChamaOlimpica https://t.co/P1UvIujM8C"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-03T14:19:16.000Z",
            "id": "727502792366129154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje a m\u00ednima no Parque Nacional do Itatiaia em dois pontos de coleta; -8,3\u00b0C e -9,2\u00b0C, dia 2 chegou a -9,4\u00b0C. https://t.co/H1uofQ71dU"
        },
        {
            "author_id": "339672742",
            "created_at": "2016-05-03T14:02:37.000Z",
            "id": "727498602118021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 a #ChamaOlimpica chega no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Neste calor, deu vontade de nadar n\u00e9? #TourDaTocha https://t.co/DFlTAykLfw"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2016-05-03T13:31:18.000Z",
            "id": "727490719619776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/IumsPfJg9u"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-03T13:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727490500895330304",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  PRATELEIRAS, PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA, BRASIL - FOTO... https://t.co/rzpFw0vUMw"
        },
        {
            "author_id": "2830637941",
            "created_at": "2016-05-03T13:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FelicindaCluney"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "LuisSniperlv"
                    }
                ]
            },
            "id": "727487387245404161",
            "in_reply_to_user_id": "3321577779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelicindaCluney @LuisSniperlv Li agora o texto : Como algu\u00e9m pode comprar terras de um Parque Nacional ???"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2016-05-03T13:15:08.000Z",
            "id": "727486650071302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/ghwLNCAuiR"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2016-05-03T13:08:38.000Z",
            "id": "727485014837977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES \n\nSedec e ICMBio firmam parceria para obras no Parque Nacional \n\nhttps://t.co/uac7EN8tFn"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2016-05-03T13:00:01.000Z",
            "id": "727482848534519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos parques mais bonitos do Brasil. Com paisagens estonteantes, voc\u00ea... https://t.co/pMx5d4RQKy"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2016-05-03T12:03:33.000Z",
            "id": "727468636370149380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara\nhttps://t.co/tXGhJmmgAT https://t.co/PTyFM6Z9yB"
        },
        {
            "author_id": "2466793981",
            "created_at": "2016-05-03T11:57:41.000Z",
            "id": "727467160096886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/QWlycK0MNu"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-03T10:34:11.000Z",
            "id": "727446147766345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional do Sol\nIlumine-se e viva natureza!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da... https://t.co/SP3feCeUbc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-03T10:16:32.000Z",
            "id": "727441706354925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta-se nosso Convidado!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf (+351)... https://t.co/qj0ErpCQdb"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2016-05-03T09:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 41,
                        "username": "turisriasbaixas"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "VGAarousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "727433958762397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lontras nas #IllasAtl\u00e1nticas de Galicia @turisriasbaixas @VGAarousa https://t.co/mFoXdBqFes https://t.co/1f7ZKcu3hi"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2016-05-03T08:12:31.000Z",
            "id": "727410496656183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FRIO #TEMPERATURA | Neste momento, o Parque Nacional de Itatiaia no Rio de Janeiro registra temperatura de -7,8... https://t.co/uWOECLq2Ia"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-03T07:13:42.000Z",
            "id": "727395695452409857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio no topo do Parque nacional do Itatiaia, -7,7\u00b0C! https://t.co/cJQztACg0X"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-05-03T04:12:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "727350204236730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Parque Nacional https://t.co/jncBFXcTJn"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2016-05-03T03:23:05.000Z",
            "id": "727337659610312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas poder\u00e1 ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Site Mis\u00e9ria https://t.co/5z4ftJyioX"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2016-05-03T03:13:09.000Z",
            "id": "727335158668492804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem foi feita durante viagem \u00e0 aldeia Kaiap\u00f3 no Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso; fotografia... https://t.co/Zuls1nnQqm"
        },
        {
            "author_id": "4769661975",
            "created_at": "2016-05-03T02:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "727329030601592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que juntos somos um em uma dire\u00e7\u00e3o  \ud83d\udc4a @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/467nktwSM5"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-05-03T02:41:16.000Z",
            "id": "727327133249470467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turma de biologia foram pro parque nacional da Amaz\u00f4nia, eu tamb\u00e9m querooooooooo"
        },
        {
            "author_id": "70447085",
            "created_at": "2016-05-03T02:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "727319738360184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\udc91\ud83d\ude3a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/giczhcZXjM"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-03T01:45:00.000Z",
            "id": "727312974315139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batata Frita \ud83c\udf5f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Dpjj1xjxDb"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-05-03T01:37:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "727311059091087362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o e Intera\u00e7\u00e3o com os Botos no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Anavilhanas. https://t.co/YNgE46lvb7"
        },
        {
            "author_id": "725071324251578371",
            "created_at": "2016-05-03T01:28:10.000Z",
            "id": "727308738550468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grutas do Madad\u00e1 dentro do Parque nacional de Anavilhanas https://t.co/HTu8MagFq0"
        },
        {
            "author_id": "715663055087136768",
            "created_at": "2016-05-03T01:21:40.000Z",
            "id": "727307101740126210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche tem muitas coisas para fazer e muitos lugares para conhecer e no Parque Nacional Nahuel Huapi, perto do L\u2026 https://t.co/OmNu4yJb1P"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-05-03T01:21:08.000Z",
            "id": "727306968625479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/QzW0asqV1U https://t.co/SVME7dt6Bq"
        },
        {
            "author_id": "505250902",
            "created_at": "2016-05-03T01:20:35.000Z",
            "id": "727306830708367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Nacional de Banff.."
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2016-05-03T00:30:27.000Z",
            "id": "727294212287434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocha ol\u00edmpica passar\u00e1 pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia      https://t.co/JAezXymQgk"
        },
        {
            "author_id": "304491753",
            "created_at": "2016-05-02T23:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FigaroAndre"
                    }
                ]
            },
            "id": "727282237423665153",
            "in_reply_to_user_id": "319196766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FigaroAndre teve liminar concedida  na Tribo Mascho-Piro do Peru, mas foi rapidamente cassada pelo Diretor do Parque Nacional de Man\u00fa !"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-02T23:32:29.000Z",
            "id": "727279624502280195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o Postal Vintage \ud83d\udcee @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mcrwUkuaAh"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-05-02T23:30:38.000Z",
            "id": "727279161698582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o Postal Vintage \ud83d\udcee @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/iYk66VoeLC"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2016-05-02T23:07:31.000Z",
            "id": "727273342357528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada fica feio aqui\n#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/092bdcK6Jz"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-05-02T22:51:13.000Z",
            "id": "727269239078436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT M\u00ednima ocorreu em Deodoro, na Zona Oeste; \u00e0 tarde, m\u00e1xima foi de 28\u00b0C.\nNo Parque Nacional de Itatiaia, term\u00f4metros marcaram 3\u00b0C negativo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727266907620020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez, localizado  no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del Paine, pra\u2026 https://t.co/ghCzEerikK"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727264309601009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez, localizado  no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Torres del Paine, pra\u2026 https://t.co/MQdFQ9jOWJ"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T22:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "elisaibanez"
                    }
                ]
            },
            "id": "727261977463152641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do @elisaibanez localizado dentro do Parque Nacional Torres del Paine, para voc\u00eas\u2026 https://t.co/73MB2J0L6g"
        },
        {
            "author_id": "2941732978",
            "created_at": "2016-05-02T22:03:32.000Z",
            "id": "727257241640943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com a natureza e m\u00e1gico.... https://t.co/h0138mRwcK"
        },
        {
            "author_id": "3062124766",
            "created_at": "2016-05-02T21:55:29.000Z",
            "id": "727255213401366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES- Sedec e ICMBio firmam parceria para obras no Parque Nacional https://t.co/Gh54iKcq3z"
        },
        {
            "author_id": "59579941",
            "created_at": "2016-05-02T21:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "727246694916706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tocha Ol\u00edmpica passar\u00e1 pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/4oK8y97qfl via @ICMBio #TourDaTocha"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2016-05-02T20:43:11.000Z",
            "id": "727237019613696003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 anos da Floresta Nacional do Araripe, primeira Floresta Nacional do Brasil #Cuide #Preserve\u2026 https://t.co/81rBgB760T"
        },
        {
            "author_id": "148894988",
            "created_at": "2016-05-02T20:39:01.000Z",
            "id": "727235969401769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioimponente#amomipais#enamoradadelanaturaleza @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/NL3rlTw7JK"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-02T20:17:27.000Z",
            "id": "727230543570558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-02T20:10:03.000Z",
            "id": "727228680322318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "1262835758",
            "created_at": "2016-05-02T20:05:10.000Z",
            "id": "727227451307249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas e diversidades de Cururupu s\u00e3o mostrados em programa de TV &gt;&gt; https://t.co/SVO71vE7WK https://t.co/GYigxd7QTp"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2016-05-02T19:38:22.000Z",
            "id": "727220708674310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos...\n\nA esp\u00e9cie Umbonia sp. \u00e9 encontrada na floresta do parque nacional de Cusuco em Honduras\n\nFoto by/... https://t.co/bns3LHeO8c"
        },
        {
            "author_id": "158730656",
            "created_at": "2016-05-02T19:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "727212778495332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @jubirobiro https://t.co/mu8dSwNp8D"
        },
        {
            "author_id": "634820659",
            "created_at": "2016-05-02T18:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "727201882121355265",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 menor temperatura hoje no pa\u00eds foi registrada no Parque Nacional do Itatiaia no RJ com -6,0 C."
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2016-05-02T18:00:13.000Z",
            "id": "727196007721652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/zhdgV9MIw9 https://t.co/jofVw10ffA"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2016-05-02T17:55:09.000Z",
            "id": "727194731072086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes - Cro\u00e1cia\n\nConhe\u00e7a um lugar de beleza natural incompar\u00e1vel, o Parque Nacional... https://t.co/keUi4dZqS8"
        },
        {
            "author_id": "66202070",
            "created_at": "2016-05-02T17:00:38.000Z",
            "id": "727181013370068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 4\u00b0 ano de Ed F\u00edsica conheceu a Estac\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios/Centro de Informa\u00e7\u00f5es da Eletronuclear/Projeto Bemar/Projeto Restinga"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-02T16:50:44.000Z",
            "id": "727178519923580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2016-05-02T16:48:25.000Z",
            "id": "727177938270035970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: 02.15.16 - Livro traz estudo completo sobre Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada https://t.co/AlFCpvslCV on #SoundCloud"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2016-05-02T16:15:52.000Z",
            "id": "727169748350291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo #Itatiaia Temperaturas baixas atraem turistas ao #ParqueNacionaldoItatiaia, RJ #G1 https://t.co/oHyzCgTTYV"
        },
        {
            "author_id": "825141744",
            "created_at": "2016-05-02T15:42:43.000Z",
            "id": "727161404113969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do limoeiro  em ipoema https://t.co/hHAy30ryW9"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-05-02T15:36:38.000Z",
            "id": "727159875646672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by icmbio: O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio e ser\u00e1 um dos pontos de reveza\u2026 https://t.co/dvMHrGK1Re"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2016-05-02T15:15:10.000Z",
            "id": "727154472774938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/dZS5xLBjlx"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2016-05-02T15:12:08.000Z",
            "id": "727153709973536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/rfXx9ZqJoP"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2016-05-02T15:08:58.000Z",
            "id": "727152913068482562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/3Vm9dexQH3 #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-05-02T15:04:36.000Z",
            "id": "727151814102159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/MXAUybMU5Z"
        },
        {
            "author_id": "511669298",
            "created_at": "2016-05-02T15:02:17.000Z",
            "id": "727151228581502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Rep\u00fablica Dominicana] Parque Nacional Isla Cabritos https://t.co/IRiWhmSIME https://t.co/2iyuI4UuwZ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2016-05-02T14:59:13.000Z",
            "id": "727150457051860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/yqL17Mu1Cu #G1 #TVRioSul \u2744 \u26c4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-05-02T14:57:31.000Z",
            "id": "727150029895536641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/KW2hgXe0bm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2016-05-02T14:54:00.000Z",
            "id": "727149146424102915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Z2yOysgCaj"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2016-05-02T14:52:07.000Z",
            "id": "727148668550283266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/8EcUMLeYfm"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2016-05-02T14:46:09.000Z",
            "id": "727147167610183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperaturas baixas atraem turistas ao Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/ocSD88G5Uz"
        },
        {
            "author_id": "85400668",
            "created_at": "2016-05-02T13:27:27.000Z",
            "id": "727127365206200322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de #Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da... https://t.co/7UI1PmgYOp"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-05-02T13:19:51.000Z",
            "id": "727125449814499330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... https://t.co/fsNCYpIQus"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2016-05-02T13:19:47.000Z",
            "id": "727125434165526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... https://t.co/sWPXZ8gXnf"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2016-05-02T13:14:47.000Z",
            "id": "727124175924514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG adota medidas para implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da\u00a0Piedade https://t.co/ZLNhyqqs7w https://t.co/b1GStGVdsA"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2016-05-02T13:08:59.000Z",
            "id": "727122715035996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Chilena \u2022 Patag\u00f4nia Chilena e o belo Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/L5YQNaGnDi"
        },
        {
            "author_id": "472083942",
            "created_at": "2016-05-02T12:09:10.000Z",
            "id": "727107663432134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE NO BRASIL TER\u00c1 QUE SER FEITO ASSIM P/ NOS OUVIREM?? Centenas de manifestantes invadem Parlamento do Iraque https://t.co/hhY3cud8My"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-02T12:08:02.000Z",
            "id": "727107378559209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIR\u00c3O, PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-BA, BRASIL - FOTO @bemnaturalmontanhismo \nVista aventura:... https://t.co/RNfv6YwVXS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2016-05-02T12:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "727107338163867648",
            "in_reply_to_user_id": "2865635925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Regrann from @bemnaturalmontanhismo -  C\u00daME DA AGULHA ESTRELA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRASIL -... https://t.co/EHCPyVUj07"
        },
        {
            "author_id": "716706712326119425",
            "created_at": "2016-05-02T12:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92333146,
                        -21.72781304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "727105747226599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu saudade! #ibitipoca #cachoeiradomacaco #etevebomdemais #ninivices @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/NDkMXwnhpj"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2016-05-02T11:47:31.000Z",
            "id": "727102214381121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\" https://t.co/lJ92oCS3EY"
        },
        {
            "author_id": "73543400",
            "created_at": "2016-05-02T11:41:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.3720717,
                        -33.7368245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "727100733280112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "May 02mon, 06:52am. \ud83d\ude4c\u26c5\u2728\u2744 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/aYeBeTL9BP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-05-02T11:24:04.000Z",
            "id": "727096311581921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CWay4OkH0W"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-02T11:00:03.000Z",
            "id": "727090270467178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc09 CEN\u00c1RIOS NATURAIS DO BRASIL! \udbb8\udc09 via Tudo Por Email\nBela imagem do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! Localizado em... https://t.co/vPAdJeyKy1"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2016-05-02T10:48:02.000Z",
            "id": "727087245765709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a situa\u00e7\u00e3o do parque nacional do Capara\u00f3.\ud83d\ude33 Ontem estava fechado e chegou a marcar 7 graus\u2026 https://t.co/La92XgiWpG"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-02T10:44:51.000Z",
            "id": "727086443697459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BTT - 8 de Maio - Rota da Biosfera - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT... https://t.co/2h79IvTsTi"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2016-05-02T10:38:41.000Z",
            "id": "727084890764775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A m\u00ednima do ano no Brasil foi no Parque Nacional do Itatiaia/RJ/MG com -6,1\u00b0C. https://t.co/Wc9093FXyc"
        },
        {
            "author_id": "54557877",
            "created_at": "2016-05-02T09:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "727069657241411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/MUEYerA4V7 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "258132637",
            "created_at": "2016-05-02T04:21:57.000Z",
            "id": "726990082599718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Chapada dos Guimar\u00e3es-Mato Grosso-Brasil https://t.co/orPZ2N3f6y"
        },
        {
            "author_id": "430829189",
            "created_at": "2016-05-02T04:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726985273700130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As aventuras dos amigons. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/TszfDbaaba"
        },
        {
            "author_id": "1074345678",
            "created_at": "2016-05-02T02:19:09.000Z",
            "id": "726959182386176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado nos comparte:\nhttps://t.co/AY0iCOaxEg https://t.co/kpEcxqt9Uj"
        },
        {
            "author_id": "271654088",
            "created_at": "2016-05-02T01:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.17365678,
                        9.98692582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "726952629692190725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf0b #costarica @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/5YuFsYr4ot"
        },
        {
            "author_id": "387353665",
            "created_at": "2016-05-02T00:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98624756,
                        -29.18318269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "726928510758039553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede! \ud83c\udfde\ud83d\udc6d\ud83d\udc95 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/iqYopL4Xee"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-05-01T23:26:01.000Z",
            "id": "726915610274230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tartarugas, golfinhos, peixes e tubar\u00f5es podem ser vistos nos mares do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha. https://t.co/bZIY603Rjf"
        },
        {
            "author_id": "163195964",
            "created_at": "2016-05-01T23:01:29.000Z",
            "id": "726909434669223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u2764\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MD7ys7C75k"
        },
        {
            "author_id": "279655040",
            "created_at": "2016-05-01T22:52:50.000Z",
            "id": "726907258966134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Rhasalon no CURTICERA - Ituporanga - SC\nData: 14/05\nParque Nacional da Cebola https://t.co/sQr2NW1Cog"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-01T22:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 116,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "726905555638476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea  https://t.co/GnfZ2idnNx via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2016-05-01T22:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "726904973305470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Conhe\u00e7a atrativos e belezas naturais da regi\u00e3o da Chapada Diamantina https://t.co/pNAKp9WSUY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "349273097",
            "created_at": "2016-05-01T22:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726898994853478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel o poder do criador! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#cataratasdoigua\u00e7u \n#lugarlindodemais @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/Ih1cdi8QXb"
        },
        {
            "author_id": "2480367727",
            "created_at": "2016-05-01T22:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "726896984276254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista  de Prote&amp;ccedil;&amp;atilde;o Ambiental e Parque Nacional de Fernando de Noronha&amp;quot; no @Vimeo https://t.co/CphUIxVz6z"
        },
        {
            "author_id": "30347231",
            "created_at": "2016-05-01T21:43:33.000Z",
            "id": "726889824913752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15/05 n\u00e3o v\u00e3o as ruas gritai fora Dilam, fora Lulla, fora PT, apenas provar\u00e3o que o povo brasileiro \u00e9 gado. https://t.co/hUqUrH6c7K"
        },
        {
            "author_id": "715754893684944896",
            "created_at": "2016-05-01T21:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "726888308358438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\u2600\u2764. @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/YVUcVw1Cyc"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:19:39.000Z",
            "id": "726883807731798017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/jmrK2mN1p0"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:19:15.000Z",
            "id": "726883707764805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-05-01T21:15:14.000Z",
            "id": "726882697927360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/powG2cYBXF"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2016-05-01T21:00:40.000Z",
            "id": "726879029924642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque das Timba\u00fabas  ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juazeiro do Norte\nhttps://t.co/8sHoYV2Cpa"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2016-05-01T20:50:13.000Z",
            "id": "726876402356736002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional do Capara\u00f3? Pois a regi\u00e3o tem paisagens naturais lindas! https://t.co/xIZ7GYOSho \ud83c\udf43 https://t.co/8RPVI9Uyco"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-05-01T19:45:17.000Z",
            "id": "726860058575929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Elo \u2601\ud83d\udc99\u2601 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FH1qVoHhDY"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T19:08:00.000Z",
            "id": "726850677645926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/2KsWR5fov6 https://t.co/6OQuQJTXQh"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T19:07:18.000Z",
            "id": "726850501388713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/2KsWR5fov6"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-01T19:02:43.000Z",
            "id": "726849348571635716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS https://t.co/GmV2Pay2rx https://t.co/2vMG1Bsb7b"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-05-01T18:59:34.000Z",
            "id": "726848556217294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE-APODI CELEBRA 70 ANOS... https://t.co/QN0xYTLVlF"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2016-05-01T18:57:27.000Z",
            "id": "726848021087006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USHUAIA: PARQUE NACIONAL TERRA DO FOGO: https://t.co/S6YMIo3HGQ https://t.co/CgjCRO3QgQ"
        },
        {
            "author_id": "1251588834",
            "created_at": "2016-05-01T18:55:24.000Z",
            "id": "726847507699916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A piscina natural termal mais linda e colorida do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Yellowstone, em... https://t.co/N9zAx2EJ3Z"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-05-01T18:38:02.000Z",
            "id": "726843135603695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQU... https://t.co/elmmXWVdrd"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2016-05-01T18:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "726842628281507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado \u27a1 Pico da Bandeira \u26fa\ud83c\udf92\ud83c\udfd4\ud83d\udcaa @ Parque Nacional de Alto Capara\u00f3 https://t.co/gKBK9sWO7v"
        },
        {
            "author_id": "2192930539",
            "created_at": "2016-05-01T18:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "uneoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "726834063580008450",
            "in_reply_to_user_id": "60640635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uneoficial Vejam esse exemplo brasileiros!  Tenho certeza que muitas \"autoridades\" iam tremer na base! \nhttps://t.co/5p5j6CyHty"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-05-01T18:00:47.000Z",
            "id": "726833760692367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubram o Norte de Portugal e Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, com o ecoturismo da Quinta Lamosa.... https://t.co/hc1OHAHjVQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-05-01T17:47:56.000Z",
            "id": "726830527848800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2582121565",
            "created_at": "2016-05-01T16:48:23.000Z",
            "id": "726815543584522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vintage photos. Fotos antiguas. Nairobi National Park, Kenya (1980s). Parque Nacional de\u2026 https://t.co/kylcuQSQZs"
        },
        {
            "author_id": "57145264",
            "created_at": "2016-05-01T16:07:43.000Z",
            "id": "726805306525769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sqtjcU8RXu"
        },
        {
            "author_id": "144310900",
            "created_at": "2016-05-01T16:02:15.000Z",
            "id": "726803932320813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav #Eslovenia https://t.co/pnvkLhEgt7"
        },
        {
            "author_id": "108121396",
            "created_at": "2016-05-01T15:38:40.000Z",
            "id": "726797996818587649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de Sem Casa de Praia fazem ocupa\u00e7\u00e3o de terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra dos Coqueiros.A taxa de ades\u00e3o \u00e9 de R$200,00"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2016-05-01T15:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 79,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "726795956897890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro Parque Nacional da Tijuca fazer trilha e participar do voluntariado do @sosma #MonitorandoRiosDoRio"
        },
        {
            "author_id": "1894229725",
            "created_at": "2016-05-01T14:45:33.000Z",
            "id": "726784631928983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional a ter acessibilidade! https://t.co/jwWS18CUTX"
        },
        {
            "author_id": "132686009",
            "created_at": "2016-05-01T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14120167,
                        -29.04552412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "726771469460496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/GYvr9xaBp5"
        },
        {
            "author_id": "167380425",
            "created_at": "2016-05-01T13:28:13.000Z",
            "id": "726765170119327748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/BaF4vo75XF"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2016-05-01T12:50:58.000Z",
            "id": "726755794482552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou passear num parque de vulc\u00f5es numa ilha com 99 destas montanhas de fogo? https://t.co/RdtTzYZS3N https://t.co/EkxLAsbw42"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-01T12:45:54.000Z",
            "id": "726754518839517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como reza a tradi\u00e7\u00e3o pois ent\u00e3o!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n Tlf... https://t.co/hhOA6rTxjG"
        },
        {
            "author_id": "3122796610",
            "created_at": "2016-05-01T12:35:12.000Z",
            "id": "726751826062786562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconchita  #bucear #lamejormamadelmundo @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/bBMW61HcYP"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-05-01T12:17:23.000Z",
            "id": "726747340820852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um feliz Dia a todas as M\u00e3es do Mundo!\n\nHotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... https://t.co/JKQzGsBO2H"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2016-05-01T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "726744432700059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regenerativo na trilha, bom d + \ud83d\ude09\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/1z4BiATI4s"
        },
        {
            "author_id": "2556298604",
            "created_at": "2016-05-01T11:00:03.000Z",
            "id": "726727882324758533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc0a VIVA A NATUREZA! \udbb8\udc0a via Tudo Por Email\nLindo amanhecer no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile! Com mais... https://t.co/wrrJjxCAGc"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2016-05-01T10:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "726723912822755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o regenerativo \u00e9 no Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral com a assessoria Get\u2026 https://t.co/pDEdA0DfhD"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2016-05-01T05:05:32.000Z",
            "id": "726638663816224772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 - https://t.co/nNnfUss6wm #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "122728229",
            "created_at": "2016-05-01T04:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 72,
                        "username": "EcoTrailBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "726625785017188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Viagem - PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 https://t.co/nzcNJKPkSJ via @ecotrailbr"
        },
        {
            "author_id": "3122796610",
            "created_at": "2016-05-01T02:56:06.000Z",
            "id": "726606090260062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconchita #arrecifespescados\n#felizconmimama @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/uLCasu4Gdk"
        },
        {
            "author_id": "578750468",
            "created_at": "2016-05-01T02:43:42.000Z",
            "id": "726602968850640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/Ro5cX1IaFk"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2016-05-01T02:36:35.000Z",
            "id": "726601180026036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc48\u2620 *NEWS TIME CEAR\u00c1* \u2620\udbb8\udc48\n\nParque poder\u00e1 ser primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Por enquanto, o Parque das Timba\u00fabas... https://t.co/vBzHYex20k"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2016-05-01T02:32:34.000Z",
            "id": "726600170402549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 e tomam sede do Parlamento iraquiano https://t.co/xjfSCHTkUC https://t.co/nt0PherLyJ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-05-01T02:07:23.000Z",
            "id": "726593833207627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/LCcJG43NHb"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2016-05-01T01:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "726585206044418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resto \u00e9 o resto. \u2764\ufe0f\ud83d\udc3e #Choris #Amor #Dog #Labrador #TeAmo #For\u00e7aFilho @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/nxkRloDxlB"
        },
        {
            "author_id": "56551795",
            "created_at": "2016-05-01T01:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "726583795449749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ET Bilu @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EcBsiEfePH"
        },
        {
            "author_id": "1187405678",
            "created_at": "2016-05-01T01:26:52.000Z",
            "id": "726583633482534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara,Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade,preste a fechar \"suas portas\".Anos e anos de dedica\u00e7\u00e3o, pesquisas, +"
        },
        {
            "author_id": "186810603",
            "created_at": "2016-05-01T00:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "726570695371722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tudolindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YXELbSWV19"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2016-05-01T00:30:33.000Z",
            "id": "726569460967047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-05-01T00:26:41.000Z",
            "id": "726568488664444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:10.000Z",
            "id": "726555273502973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/kmWWJHLfjw"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:08.000Z",
            "id": "726555265378582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/6qE6zIHtFE"
        },
        {
            "author_id": "103068519",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:08.000Z",
            "id": "726555264107827202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/4SPnp7eGet"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2016-04-30T23:34:06.000Z",
            "id": "726555257816260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/HJCpUwq7qv"
        },
        {
            "author_id": "3290208094",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:47.000Z",
            "id": "726555177826676740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/qzuwC7uk8e"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:46.000Z",
            "id": "726555170780246017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/0BzP4bekgg"
        },
        {
            "author_id": "4536164608",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:45.000Z",
            "id": "726555169169625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: C... https://t.co/vvubj05qoQ #betalab"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:15.000Z",
            "id": "726555043420237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas ... https://t.co/Hd2FKkbqsb #renatogottschald"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:33:11.000Z",
            "id": "726555023816060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/VDHDgodhle"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:52.000Z",
            "id": "726554945437097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/4wlPa2ux37"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:42.000Z",
            "id": "726554902009237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mgcBhknf9O"
        },
        {
            "author_id": "148722000",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:29.000Z",
            "id": "726554848276021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/3vKCTjI8g4"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:19.000Z",
            "id": "726554807591264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/k2wfVhXzCL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:13.000Z",
            "id": "726554782505177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Dlt5FSEErj"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2016-04-30T23:32:07.000Z",
            "id": "726554758186594305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifes... https://t.co/I7AbjYuzSK timbeta"
        },
        {
            "author_id": "3024221765",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:56.000Z",
            "id": "726554711663366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/0AMHJraXxk"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:49.000Z",
            "id": "726554683590873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/CJmZC7ehxt"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:45.000Z",
            "id": "726554664972374018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/3FviDpMjrf"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:26.000Z",
            "id": "726554583623852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/N1vRRIZo5x"
        },
        {
            "author_id": "67615886",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:22.000Z",
            "id": "726554568109101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NuILZ80sXH"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:12.000Z",
            "id": "726554525276856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/uDyW6Nx0r4"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:11.000Z",
            "id": "726554520302448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/Gcb5aTh86d"
        },
        {
            "author_id": "622420535",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:10.000Z",
            "id": "726554516976345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/ZyP8vNkJqq"
        },
        {
            "author_id": "2828406422",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:10.000Z",
            "id": "726554516061966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/0VUXHWNLvw"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:06.000Z",
            "id": "726554499595177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ZgcKOfj2qc"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2016-04-30T23:31:04.000Z",
            "id": "726554491592400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mRyGj1ghZj"
        },
        {
            "author_id": "1262385042",
            "created_at": "2016-04-30T23:30:59.000Z",
            "id": "726554471652708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/dzYo8JeGS0"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:30.000Z",
            "id": "726554098326069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de m... https://t.co/b5h6AuMmLX"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:26.000Z",
            "id": "726554081217503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de m... https://t.co/2ftzmap2q9"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:06.000Z",
            "id": "726553998849789960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(uol) Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifesta... https://t.co/L0jzdE00o8"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2016-04-30T23:29:04.000Z",
            "id": "726553988041039876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ahdDtb9P0v"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:59.000Z",
            "id": "726553969032470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NUkfbJlKjf"
        },
        {
            "author_id": "2492187757",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:56.000Z",
            "id": "726553955036061700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/E2WQhJSAyJ"
        },
        {
            "author_id": "2523194239",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:53.000Z",
            "id": "726553945254948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/JERRDoXZSr"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:49.000Z",
            "id": "726553926464581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/aQYnGSSy5A"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:45.000Z",
            "id": "726553909448187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/PwDXMFfzsf"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:39.000Z",
            "id": "726553885549031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/cTSFFpgcDl"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:30.000Z",
            "id": "726553846789496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/K8niBIoikq"
        },
        {
            "author_id": "2332698630",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:22.000Z",
            "id": "726553814799519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/NJLd5qEfS1"
        },
        {
            "author_id": "418339149",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:20.000Z",
            "id": "726553805840506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/djxRAOYvzq"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:18.000Z",
            "id": "726553795275030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/vQTsbCdcBq"
        },
        {
            "author_id": "66878741",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:02.000Z",
            "id": "726553731018313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/mPQEbCE1u4"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:01.000Z",
            "id": "726553724957548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/93LdPcysOq Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2249742017",
            "created_at": "2016-04-30T23:28:00.000Z",
            "id": "726553722617131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/ZPbb03UipD"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:53.000Z",
            "id": "726553692686548997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/sgikcPrXZR"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:42.000Z",
            "id": "726553647664885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/pKV0L2uRTF Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:37.000Z",
            "id": "726553626433318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/lyLbfjhEYk Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:33.000Z",
            "id": "726553608410435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/if262mC4zy"
        },
        {
            "author_id": "2187311972",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:31.000Z",
            "id": "726553600990695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Aj1Dc44nJl"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:26.000Z",
            "id": "726553579452948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/MqHjipFWE7 Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:21.000Z",
            "id": "726553558439456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/8e1iALpfQU Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2016-04-30T23:27:15.000Z",
            "id": "726553533462372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas d... https://t.co/hCfpDUTSjN Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:46.000Z",
            "id": "726553412167307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/bk4kAqXEnt"
        },
        {
            "author_id": "1651975112",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:40.000Z",
            "id": "726553384606560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/QRoGfj1Frf"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:32.000Z",
            "id": "726553350771085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/KnSz4FGoCT"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:24.000Z",
            "id": "726553319104122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/swCYERPAgt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:21.000Z",
            "id": "726553305455841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/hWTol8yN0E"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:10.000Z",
            "id": "726553260371275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/KijyFTmDwH"
        },
        {
            "author_id": "1168612860",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:06.000Z",
            "id": "726553243170414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/c44R4FKVEy"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2016-04-30T23:26:02.000Z",
            "id": "726553225508200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/seaOeBGeLH"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:53.000Z",
            "id": "726553189554638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/KOijsyP7GR"
        },
        {
            "author_id": "760291147",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:46.000Z",
            "id": "726553157149450241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/aJVjYhqHcC"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:38.000Z",
            "id": "726553123561439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Ce... https://t.co/E9suFOQCsm #uol.com"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:31.000Z",
            "id": "726553096755646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/wMZC9l2Yzp"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:30.000Z",
            "id": "726553091361767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No UOL: Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifes... https://t.co/5zFUgMlBQH"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:27.000Z",
            "id": "726553078816591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/hc6Pjowv3X"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2016-04-30T23:25:06.000Z",
            "id": "726552992095182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/uWUIFLL5oo"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:50.000Z",
            "id": "726552922847223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/MANQ92rz0L"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:45.000Z",
            "id": "726552902026719236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/Ly9Tm8v2Ss"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:27.000Z",
            "id": "726552829255507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/KumNpJQYG6"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:18.000Z",
            "id": "726552788897947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/EK59yiLbRC"
        },
        {
            "author_id": "218351412",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:16.000Z",
            "id": "726552780303790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifesta... https://t.co/dsKJDFI37E #News"
        },
        {
            "author_id": "149323068",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:11.000Z",
            "id": "726552758896091137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/1Wv8dxBWt8"
        },
        {
            "author_id": "17696000",
            "created_at": "2016-04-30T23:24:04.000Z",
            "id": "726552731880554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque: Centenas de manifestantes i... https://t.co/h1SvigSlgD"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2016-04-30T23:22:21.000Z",
            "id": "726552301180047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/HUOpyy3wRR"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2016-04-30T23:22:20.000Z",
            "id": "726552293710028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/Ng9ap94WDZ"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2016-04-30T23:18:05.000Z",
            "id": "726551224963731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ato contra a corrup\u00e7\u00e3o: Centenas de manifestantes invadem o Parlamento do Iraque https://t.co/lz3pl3mqXc"
        },
        {
            "author_id": "186810603",
            "created_at": "2016-04-30T23:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25344059,
                        -2.50383665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "726547331739475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/CAtLXy05XX"
        },
        {
            "author_id": "68217195",
            "created_at": "2016-04-30T22:29:51.000Z",
            "id": "726539086677311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo est\u00e1 entrando em colapso!! https://t.co/RkJN4zX5g8"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-30T22:09:12.000Z",
            "id": "726533892015030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM https://t.co/pHYgjb4Wbx https://t.co/rhj00PNsFN"
        },
        {
            "author_id": "15771304",
            "created_at": "2016-04-30T22:07:50.000Z",
            "id": "726533548128215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento do Iraque, e governo declara emerg\u00eancia https://t.co/nEeKwydyhw"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2016-04-30T22:07:46.000Z",
            "id": "726533530478583811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: LEI ALTERA LIMITES DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM https://t.co/pHYgjb4Wbx"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2016-04-30T22:06:37.000Z",
            "id": "726533241180672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modo frio @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IFKRbiLBe2"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2016-04-30T21:43:48.000Z",
            "id": "726527496645136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nRep\u00f3rter Mirante - Programa de s\u00e1bado, 30/04/2016, na \u00edntegra\n#EuAmoCarolina... https://t.co/BQ9fUkW7Uw"
        },
        {
            "author_id": "164776817",
            "created_at": "2016-04-30T21:40:07.000Z",
            "id": "726526571595575297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL t\u00e1 quase, quase fazendo ISSO. https://t.co/3RgLEhPx9b"
        },
        {
            "author_id": "186030405",
            "created_at": "2016-04-30T20:51:55.000Z",
            "id": "726514443602038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2692 @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/0Vrz1d1U01"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2016-04-30T20:30:02.000Z",
            "id": "726508933997711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG oferece servi\u00e7o gratuito de confec\u00e7\u00e3o de carteirinhas para servidores,... https://t.co/BBB7N1uXLy"
        },
        {
            "author_id": "56551795",
            "created_at": "2016-04-30T19:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "726492151417286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zFoG1szJa9"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2016-04-30T19:17:28.000Z",
            "id": "726490672421867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vosso espa\u00e7o no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - ecoturismo Quinta Lamosa. https://t.co/OEcQHytnKf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-30T19:16:21.000Z",
            "id": "726490392519135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2016-04-30T19:05:42.000Z",
            "id": "726487710190342145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar\u00e9 de Mar\u00e7o, sou eu, \u00e9 voc\u00ea, somos n\u00f3s, uma voz...\u266b\nJuntos pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ilha Do Medo! \n\n#itaparica... https://t.co/v5yECQvLPs"
        },
        {
            "author_id": "3891470423",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:49.000Z",
            "id": "726479938757513225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de marfim e chifre de rinoceronte contra a ca\u00e7a indiscriminada no Parque Nacional de Nairobi. Ben Curtis/AP https://t.co/rnBQCQH9OA"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:42.000Z",
            "id": "726479911737647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Fortaleza- Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/CyPZJ0Chtl"
        },
        {
            "author_id": "2462085259",
            "created_at": "2016-04-30T18:34:15.000Z",
            "id": "726479798088900614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queima de marfim e chifre de rinoceronte contra a ca\u00e7a indiscriminada no Parque Nacional de Nairobi. Ben Curtis/AP https://t.co/hmE5SYSB7K"
        },
        {
            "author_id": "24355244",
            "created_at": "2016-04-30T18:11:14.000Z",
            "id": "726474004232548354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/jExNFgAJMx"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:59:36.000Z",
            "id": "726471076444835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creme de Leite \ud83c\udf76 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aAd7WYjIaV"
        },
        {
            "author_id": "39752473",
            "created_at": "2016-04-30T17:56:44.000Z",
            "id": "726470353237774336",
            "in_reply_to_user_id": "39752473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incineradas 105 toneladas de #OuroBranco Parque Nacional de Nair\u00f3bi em protesto contra a ca\u00e7a ilegal de elefantes https://t.co/SdQxF11oiL"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:55:23.000Z",
            "id": "726470013608153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa \ud83d\udca7 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/x8XXBdkPQj"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:54:31.000Z",
            "id": "726469797408571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fidelinho \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MwJeN4HOeg"
        },
        {
            "author_id": "73184745",
            "created_at": "2016-04-30T17:51:57.000Z",
            "id": "726469152987316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queria ir no parque nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "62079031",
            "created_at": "2016-04-30T17:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58758519,
                        -25.53483592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726466655551905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/METiAPaw0a"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:37:13.000Z",
            "id": "726465442689257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2016-04-30T17:35:19.000Z",
            "id": "726464964962164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta imagem deslumbrante \u00e9 do Khao Yai, o segundo maior parque nacional tailand\u00eas. Em visi\u2026 https://t.co/i4RAtHNPhO https://t.co/QC2UBjv9rF"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T17:32:03.000Z",
            "id": "726464144933801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoel Jacinto Coelho \u270b\ud83c\udf1f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8dTYAPX11r"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:31:18.000Z",
            "id": "726463953908408324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-30T17:04:27.000Z",
            "id": "726457198461751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/jXCQK0tLSW"
        },
        {
            "author_id": "1709971866",
            "created_at": "2016-04-30T16:51:23.000Z",
            "id": "726453911356317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en P https://t.co/wOACrdZWZW #monta\u00f1a #aventura #viajar https://t.co/fiS56MOfk1"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2016-04-30T16:51:20.000Z",
            "id": "726453898576318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en P https://t.co/dzFBu6nxy4 #monta\u00f1a #aventura #viajar https://t.co/mdvjnbYGsK"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2016-04-30T16:45:09.000Z",
            "id": "726452341587763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/NqX8fN8Un4 https://t.co/NGuuujsapJ"
        },
        {
            "author_id": "1038563048",
            "created_at": "2016-04-30T16:42:56.000Z",
            "id": "726451780918366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adivinhem quem tomou o maior chuvao fazendo trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg"
        },
        {
            "author_id": "142048644",
            "created_at": "2016-04-30T16:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47950519,
                        -25.61380956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726450466754678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade \u00e9 pouco \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/p0vf5RMO8S"
        },
        {
            "author_id": "3290793793",
            "created_at": "2016-04-30T16:30:56.000Z",
            "id": "726448761623339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Os manifestantes carregavam bandeiras do Iraque ... https://t.co/MH9DDrZNOs"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2016-04-30T16:10:40.000Z",
            "id": "726443663866384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/lMVaUH0OYS"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-04-30T15:03:50.000Z",
            "id": "726426841813151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/9VpgF4V2Zp"
        },
        {
            "author_id": "53593916",
            "created_at": "2016-04-30T14:37:35.000Z",
            "id": "726420239035019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nExiste um tipo de aranha - end\u00eamica do Parque Nacional Joshua Tree, na California - que foi batizada... https://t.co/1WqV9wAJ9K"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2016-04-30T14:33:27.000Z",
            "id": "726419197530611713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1, no Iraque https://t.co/Xu4ZLqBTEm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-30T13:52:03.000Z",
            "id": "726408778988539904",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha Transcarioca tem trechos menores e mirantes para cachoeiras. O Parque Nacional da Tijuca fica aberto das 8h \u00e0s 17h!"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2016-04-30T13:40:04.000Z",
            "id": "726405764013674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/N7i3Y2LDXS #mundo"
        },
        {
            "author_id": "2974460409",
            "created_at": "2016-04-30T13:31:05.000Z",
            "id": "726403500507303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 - https://t.co/EGlzjYpxY9"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2016-04-30T13:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 97,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "726403330919043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/jzhgXOnSTG #folheando a @folha"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2016-04-30T13:24:09.000Z",
            "id": "726401758902116355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#operacaobetalab Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/YiW32ugqYJ #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2016-04-30T13:24:09.000Z",
            "id": "726401757882937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/ZWKBHcSWwZ https://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "404816648",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:46.000Z",
            "id": "726401157707395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita... https://t.co/91yR1Rb0rc #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "3017851804",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:40.000Z",
            "id": "726401130872246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo ... https://t.co/YbWrDmqeQv #dayumbetauhu"
        },
        {
            "author_id": "2893449723",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:37.000Z",
            "id": "726401120503926788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/UbzzLo8iI5"
        },
        {
            "author_id": "2893869623",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:36.000Z",
            "id": "726401116544491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/X0Sr2rf8TO"
        },
        {
            "author_id": "342463765",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:29.000Z",
            "id": "726401088082087938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/RSZaoeWoPt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:26.000Z",
            "id": "726401074454794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/PoTZuJUMMF"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:18.000Z",
            "id": "726401041692954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/zKnGCXAW5Q"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:17.000Z",
            "id": "726401034436767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/LCF16lwgtx"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:15.000Z",
            "id": "726401029344874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de apoiadores do cl\u00e9rigo xiita Moqtada ... https://t.co/X8Wl1Aybro"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:12.000Z",
            "id": "726401015780515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/gccf3b8GUC"
        },
        {
            "author_id": "867070008",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:11.000Z",
            "id": "726401010571190272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOLHA S.PAULO. BRA] Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1: Centenas de ap... https://t.co/7P0xEcQmpf v\u00eda J.A.M.V"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:10.000Z",
            "id": "726401005252833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/LCF16lwgtx"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2016-04-30T13:21:06.000Z",
            "id": "726400990774071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/fEq1iul4LX"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:44.000Z",
            "id": "726400144317390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/CAXiLxIVXE #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:44.000Z",
            "id": "726400141003870209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/iH8GC7eOvZ #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2016-04-30T13:17:14.000Z",
            "id": "726400016470794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/9wpuwwDW6x"
        },
        {
            "author_id": "346314274",
            "created_at": "2016-04-30T13:15:57.000Z",
            "id": "726399693819777026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimb\u00e9zinho, Cambar\u00e1 do Sul\n\nA apenas duas horas de Gramado, o Parque Nacional dos Aparados da Serra \u00e9 um... https://t.co/dWx8nl6DA7"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2016-04-30T13:15:49.000Z",
            "id": "726399659980238850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/w8NztFzvzm"
        },
        {
            "author_id": "2512674188",
            "created_at": "2016-04-30T13:14:10.000Z",
            "id": "726399243976609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Transcarioca tem 180 kilometros e percorre oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional da Tijuca.  #passaporteverde"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-30T13:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 7,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "Rio2016"
                    }
                ]
            },
            "id": "726398280167505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o @MTurismo est\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca (RJ), onde o @PNUMABrasil, @Rio2016 e governo federal iniciam a campanha Passaporte Verde"
        },
        {
            "author_id": "3304616500",
            "created_at": "2016-04-30T13:04:57.000Z",
            "id": "726396927043100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/Y2gcPwq9Wg"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:18.000Z",
            "id": "726396258248613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/OSGzymykvg"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:12.000Z",
            "id": "726396232097128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/SFOu7Qo6wh"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2016-04-30T13:02:10.000Z",
            "id": "726396226690637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1 https://t.co/n6Zk9wHGqC"
        },
        {
            "author_id": "91182842",
            "created_at": "2016-04-30T13:01:02.000Z",
            "id": "726395940119126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes invadem Parlamento em \u00e1rea protegida de Bagd\u00e1. https://t.co/lNggDBPIk3"
        },
        {
            "author_id": "386682715",
            "created_at": "2016-04-30T12:11:02.000Z",
            "id": "726383357366525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #FelizSabado https://t.co/nt7hjRuZO4"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2016-04-30T11:30:41.000Z",
            "id": "726373203837370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice Lakes abriga 16 lagos e uma s\u00e9rie de cachoeiras que chegam at\u00e9 70 metros de altura \ud83d\ude31\u2764\ufe0f https://t.co/Qdju9fjNyc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-30T10:50:01.000Z",
            "id": "726362970343657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra geral https://t.co/U0WFcaZi58"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2016-04-30T06:47:40.000Z",
            "id": "726301979320930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/TC6rOMfjc9 https://t.co/dFCf3aBTdU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-30T04:50:20.000Z",
            "id": "726272450703544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "281305226",
            "created_at": "2016-04-30T04:39:05.000Z",
            "id": "726269620789874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Liberato: Col\u00f4mbia: Conservar parque nacional \u2013 impedir mina... https://t.co/lIovttc876"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T04:03:43.000Z",
            "id": "726260718903922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amendoim \ud83c\udf30 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/C7K8fCBTgo"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-30T03:42:23.000Z",
            "id": "726255349012029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Branco \ud83d\udc9b\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/2EWoBPaq8b"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2016-04-30T02:09:01.000Z",
            "id": "726231853645086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d https://t.co/DCotClo0Z1"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2016-04-30T01:18:40.000Z",
            "id": "726219183491584006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea conhece?] \"O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/sDxT8py8oR"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-30T00:48:02.000Z",
            "id": "726211472813117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2016-04-30T00:47:55.000Z",
            "id": "726211443759140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2016-04-30T00:39:07.000Z",
            "id": "726209228545904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embera Drua, Rain Forest Panama.Embera Drua, Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama\u2026 https://t.co/TSSHcdGqLy"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-30T00:30:25.000Z",
            "id": "726207040561934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovinhos Garniz\u00e9s Love \u2764\ud83d\udc14\u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CmTLYssXU3"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2016-04-30T00:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "726204422536237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2016-04-29T23:43:00.000Z",
            "id": "726195106546634754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by parquenacionaldojau: Lindas Araras Canind\u00e9 registradas pela gestora do Parque Nacional do Ja\u00fa, Mariana Leit\u00e3o. #\u2026 https://t.co/XhyarvKGpu"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2016-04-29T22:47:26.000Z",
            "id": "726181124809084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/80S6gEcHOb"
        },
        {
            "author_id": "4769661975",
            "created_at": "2016-04-29T22:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "726175410577354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobrenome: aluado @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RG47LFv5Wr"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2016-04-29T20:27:55.000Z",
            "id": "726146015837999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "105 toneladas de marfil requisado listas para ser quemadas, Parque Nacional de Nairobi, Kenya (Thomas Mukoya. 2016) https://t.co/kQYCp8rTP3"
        },
        {
            "author_id": "3173523207",
            "created_at": "2016-04-29T20:23:15.000Z",
            "id": "726144838278619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Piedade ser\u00e1 transformada monumento\u00a0natural https://t.co/NR91gjJDTK"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2016-04-29T19:51:07.000Z",
            "id": "726136750901481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor lembran\u00e7a da #ChapadadasMesas inclui banho cachoeira, caverna, trilha e andorinhas. Tudo junto com... https://t.co/jhhvo5VBBo"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2016-04-29T19:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 83,
                        "username": "PatagoniaCarioc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "726132926627336193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma sugest\u00e3o de um destino na Patag\u00f4nia do Chile? Parque Nacional Pali-Aike \u2661 @PatagoniaCarioc https://t.co/DxCC5FQrQW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-29T18:55:02.000Z",
            "id": "726122638586826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/OGC3SHeoMh"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2016-04-29T17:31:48.000Z",
            "id": "726101691305697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa\nDESTAQUES:\nPrimeiro parque nacional da Peninsula Ib\u00e9rica\nSubida ao Monte... https://t.co/QFMrpV1SjY"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2016-04-29T17:30:02.000Z",
            "id": "726101246113886211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens lindas e praias deliciosas fazem todo o esfor\u00e7o da caminhada no Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia,... https://t.co/tdAgaKBSzF"
        },
        {
            "author_id": "88543314",
            "created_at": "2016-04-29T17:00:02.000Z",
            "id": "726093696425463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia que fica na Serra da Mantiqueira entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais.... https://t.co/QjQzFzlTGp"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2016-04-29T16:52:17.000Z",
            "id": "726091749379198980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por desmatamento de \u00e1rea protegida em MS https://t.co/Pl9bglxxqa"
        },
        {
            "author_id": "16053009",
            "created_at": "2016-04-29T16:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43799704,
                        -25.68381251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "726089879210303489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stunningly beautiful! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/pgwkhKE6ri"
        },
        {
            "author_id": "275820110",
            "created_at": "2016-04-29T16:34:55.000Z",
            "id": "726087379228872704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2016-04-29T16:20:33.000Z",
            "id": "726083760752611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Foz: As Cataratas do Igua\u00e7u podem ser vistas de pelos mirantes e passarelas no Parque Nacional. #TourDaTocha https://t.co/s41Pj7hgBW"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2016-04-29T16:13:02.000Z",
            "id": "726081868752388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav #Eslovenia https://t.co/HQmoLewmKo"
        },
        {
            "author_id": "4070141621",
            "created_at": "2016-04-29T15:56:12.000Z",
            "id": "726077635839684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GALAPAGOS https://t.co/1gpmEIp7zK"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-29T15:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.08131411,
                        52.88422788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "726074986180399108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0fAlberta - Canad\u00e1\n\nO Lago Peyto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais concorridas do Parque Nacional Banff. O\u2026 https://t.co/WjIoiEeuWj"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2016-04-29T15:34:20.000Z",
            "id": "726072132447428609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BTT - 8 de Maio - Rota da Biosfera - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\nARDAL-Porta do Mezio organiza passeio BTT... https://t.co/az1fwG2htu"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-29T15:19:50.000Z",
            "id": "726068482060734465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Rep\u00f3rter saiu de Fortaleza para encarar trilhas e explorar cavernas. \nO Parque Nacional da Chapada tem cachoeiras e lagoas preservadas."
        },
        {
            "author_id": "140214732",
            "created_at": "2016-04-29T15:06:05.000Z",
            "id": "726065021885648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes: 23 anos esperando pelo parque nacional - ((o))eco https://t.co/w5PiesxJ9Q"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2016-04-29T14:31:29.000Z",
            "id": "726056312862330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto desenvolvido em Sider\u00f3polis alia educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica... https://t.co/fa36tnToJE"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2016-04-29T14:31:03.000Z",
            "id": "726056207014846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3je 18h15 | M\u00eas da terra: Manas, o Regresso dos Gigantes \u00a1Estreia exclusiva!\n\nO Parque Nacional de Manas, um dos... https://t.co/s9FNcWSJ44"
        },
        {
            "author_id": "1708613485",
            "created_at": "2016-04-29T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1112802,
                        -4.15344972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "726053885035577345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/mbRw2VEXBZ"
        },
        {
            "author_id": "4746019961",
            "created_at": "2016-04-29T14:12:59.000Z",
            "id": "726051657805484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para usufruir e conhecer as unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Monumento Natural Gruta do Lago Azul\nSaiba mais sobre a... https://t.co/GYr0c3wQJw"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2016-04-29T13:59:23.000Z",
            "id": "726048235840741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IOUSP - Pesquisa pioneira estuda transforma\u00e7\u00f5es em reserva biol\u00f3gica marinha no Rio Grande do Norte https://t.co/CY84xkYNpB"
        },
        {
            "author_id": "89194561",
            "created_at": "2016-04-29T13:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "726039511843491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcfd #semvolta @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ucbK9F3zZA"
        },
        {
            "author_id": "4807832656",
            "created_at": "2016-04-29T12:55:11.000Z",
            "id": "726032078400307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kenya confiscadas 105 toneladas de marfim que ser\u00e3o queimadas  pelo Parque Nacional  de Nairobi. https://t.co/3xO1RXsBHk"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T12:47:45.000Z",
            "id": "726030209917542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abil Amadurando \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vldVnMZ8O7"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2016-04-29T12:22:19.000Z",
            "id": "726023809745170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPLORA\u00c7\u00c3O DE MADEIRA\n\nDurante fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental nas propriedades rurais do munic\u00edpio de Jaraguari,... https://t.co/2SigebF5O7"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2016-04-29T11:45:10.000Z",
            "id": "726014457504235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 m\u00edstico e surpreendente https://t.co/svRsHav90n"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2016-04-29T11:24:04.000Z",
            "id": "726009149297819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um \u00f3timo lugar para conhecer pared\u00f5es de at\u00e9 700 metros de altura \u00e9 o Parque Nacional da Serra Geral (RS). https://t.co/5SNpNQnDy0"
        },
        {
            "author_id": "3012745984",
            "created_at": "2016-04-29T10:40:16.000Z",
            "id": "725998128210579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, https://t.co/oFuDomWVYn Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, estado da Bahia, Brasil. #nature \u2026"
        },
        {
            "author_id": "714990629",
            "created_at": "2016-04-29T10:14:48.000Z",
            "id": "725991719980929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00f3ria da Reserva Extrativista Chico Mendes, por Raimund\u00e3o #somosamazonia #NGP2016 Acre Study Tour https://t.co/LkSXiaDrgy"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2016-04-29T09:44:16.000Z",
            "id": "725984033214205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o me iludo:\n\n\u00e1gua \u00e9 quem\nalimenta tudo \u2014 supporting a \u00e1gua doce e do mar at Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/bWHdm5no5x"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2016-04-29T09:02:39.000Z",
            "id": "725973559194075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Tamandu\u00e1-bandeira (#Anteater) Parque Nacional da #SerraDaCanastra #MinasGerais #Fauna #Bing https://t.co/yz515UlwLG https://t.co/TmDkrngji0"
        },
        {
            "author_id": "2476092622",
            "created_at": "2016-04-29T08:47:13.000Z",
            "id": "725969677457973252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cornalvo. #Autocaresmorcillo https://t.co/67jrHTdYum"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2016-04-29T04:25:07.000Z",
            "id": "725903718290325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAVESSIA PETR\u00d3POLIS X TERES\u00d3POLIS EM 1 DIA, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS, RJ, BRAS\u2026 https://t.co/cmOUEnQuvG https://t.co/nHwpLP5qv2"
        },
        {
            "author_id": "3390021465",
            "created_at": "2016-04-29T04:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "AlAire_Libre"
                    }
                ]
            },
            "id": "725898304362442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted al aire libre (@AlAire_Libre):\n\nParque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/yrRSqJT0WP https://t.co/sbWoboB8bG"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T03:18:08.000Z",
            "id": "725886861558816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As folhas pelo ch\u00e3o \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8qESZJNKW6"
        },
        {
            "author_id": "519042945",
            "created_at": "2016-04-29T02:23:58.000Z",
            "id": "725873229961764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de jeriquaquara situada dentro do parque Nacional n\u00e3o pode ter pavimento nas ruas,\u2026 https://t.co/7iMBvlnYVO"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-04-29T02:21:47.000Z",
            "id": "725872677899087877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/2mP6QAuElu https://t.co/vnPhskTJru"
        },
        {
            "author_id": "195579188",
            "created_at": "2016-04-29T02:18:45.000Z",
            "id": "725871917647945729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar no mundo \u2764 https://t.co/Pt9mTugZJd"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-29T00:09:13.000Z",
            "id": "725839317344641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois \u26aa\u270b\ud83d\udc96\ud83d\udc4b\ud83d\udc67\ud83c\udfa8 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/FtMmezOLm2"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2016-04-28T22:56:49.000Z",
            "id": "725821098273579009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto desenvolvido em Sider\u00f3polis alia educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Agua\u00ed https://t.co/iVsyKYDjN1"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2016-04-28T22:21:36.000Z",
            "id": "725812235877158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado pelos bombeiros\u00a0 https://t.co/A3AghFTwBx https://t.co/p6EtXLPNpy"
        },
        {
            "author_id": "77822701",
            "created_at": "2016-04-28T22:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0425,
                        -25.37333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e77f6d251934f9"
            },
            "id": "725810177354551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 logo :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BYnyYPTCdb"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2016-04-28T21:10:06.000Z",
            "id": "725794243025985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Albard\u00e3o. Ser\u00e1 que um dia sai?\nhttps://t.co/1gzc9EH3IM"
        },
        {
            "author_id": "29696198",
            "created_at": "2016-04-28T20:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725790020020408324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/rCvnP39Tpq via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "719241923844829184",
            "created_at": "2016-04-28T20:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725781216968998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/VcblpytA0S via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-04-28T20:03:35.000Z",
            "id": "725777503764287490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portas e janelas coloridas em uma casa do campo no Parque Nacional Picos de Europa, Espanha https://t.co/QWFNXheyyC"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2016-04-28T20:03:06.000Z",
            "id": "725777378782384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de  Picu'l  Vasu na borda oeste do Parque Nacional Picos de Europa   Os Picos de Europa s\u00e3o um https://t.co/k7bcAyIsXk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-28T19:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "725768339344203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:33.000Z",
            "id": "725762394954338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/o6DdiE5ked"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:33.000Z",
            "id": "725762394690084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/92346YXQAS"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:30.000Z",
            "id": "725762380148408321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/3nh74Xladc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2016-04-28T19:03:29.000Z",
            "id": "725762378470674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra #AparadosdaSerra https://t.co/OYA3Y9VLRw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-28T18:58:46.000Z",
            "id": "725761188978642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Crime aconteceu na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Itatiaia.\nVe\u00edculo foi abandonado horas depois pelos suspeitos, que fugira\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1362735702",
            "created_at": "2016-04-28T18:33:17.000Z",
            "id": "725754777435398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Torres del Paine, um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo, com vistas espetaculares a... https://t.co/7b4Q2hS5iU"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2016-04-28T18:17:46.000Z",
            "id": "725750871087321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "144310900",
            "created_at": "2016-04-28T18:02:15.000Z",
            "id": "725746965980569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/jJnX6fYsOO"
        },
        {
            "author_id": "232569417",
            "created_at": "2016-04-28T17:03:15.000Z",
            "id": "725732120438648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE CAPARA\u00d3 SELECIONA VOLUNT\u00c1RIOS https://t.co/LQbs9jJyXh"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2016-04-28T16:50:29.000Z",
            "id": "725728907614244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achim Steiner, diretor executivo do PNUMA, estar\u00e1 no Rio para receber a Medalha Tiradentes. https://t.co/8xjk7Rweod"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2016-04-28T16:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725724389405253636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/cwQJlcVCml via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "369605471",
            "created_at": "2016-04-28T16:30:36.000Z",
            "id": "725723902794682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. https://t.co/sjxPVNMM3Y"
        },
        {
            "author_id": "163147687",
            "created_at": "2016-04-28T16:23:13.000Z",
            "id": "725722045187657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornadas Cristalinas no parque nacional do Itatiaia - FERIADO DE CORPUS CHRISTI ( 26 a 29 de maio) https://t.co/mnOf0f5qog"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2016-04-28T16:16:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "725720320158629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem aventura garantida https://t.co/fxsqMiU9Mn"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2016-04-28T16:10:44.000Z",
            "id": "725718902278361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e IEF t\u00eam oito meses para regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em A\u00e7ucena https://t.co/s4SIy16Lfz https://t.co/OTH1OqsqS1"
        },
        {
            "author_id": "725497282792161281",
            "created_at": "2016-04-28T15:58:23.000Z",
            "id": "725715796178141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol visto do Terrei\u00e3o Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3!\n#NoisNumERicoMas quer ver um negocio deste! https://t.co/vY8E1KNAol"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2016-04-28T15:10:55.000Z",
            "id": "725703852209623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nTrilha trai\u00e7oeira leva at\u00e9 a cortina d\u00e1gua da Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o\nParque... https://t.co/ndHavJX7Rq"
        },
        {
            "author_id": "1151258839",
            "created_at": "2016-04-28T14:37:33.000Z",
            "id": "725695453799571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de natureza e aventura v\u00e1 conhecer o C\u00e2nion Itaimbezinho, a grande estrela do Parque Nacional de... https://t.co/jdXBqc943H"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-28T14:14:18.000Z",
            "id": "725689603160592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 receber Medalha Tiradentes e participar de trilha no... https://t.co/rEAeMBcSkT"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2016-04-28T14:09:14.000Z",
            "id": "725688329136574466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 receber Medalha Tiradentes e participar de trilha no... https://t.co/HZCyOcBMmN"
        },
        {
            "author_id": "36521965",
            "created_at": "2016-04-28T14:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725687699575848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/38dNMktmer via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "163466422",
            "created_at": "2016-04-28T14:06:28.000Z",
            "id": "725687629463838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/l41udi3sei"
        },
        {
            "author_id": "226729300",
            "created_at": "2016-04-28T13:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "werther_k"
                    }
                ]
            },
            "id": "725683917995544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de turismo cient\u00edfico ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/boBxtuQDtz via @werther_k"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-28T13:42:12.000Z",
            "id": "725681525396787202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torradinha \ud83c\udf5e @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QIEMvRt3OW"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2016-04-28T13:33:17.000Z",
            "id": "725679278549921796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura se re\u00fane com Centro Excursionista Teresopolitano. Principais trilhas fora do Parque Nacional ter\u00e3o... https://t.co/tK6VlRXfPG"
        },
        {
            "author_id": "1467532615",
            "created_at": "2016-04-28T13:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "725677534604578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e faz trilha no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/LLd0pQMCVw via @onubrasil"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-28T13:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.17712843,
                        51.42446743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "725677109230723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/fh0HEjtC4Y"
        },
        {
            "author_id": "17039863",
            "created_at": "2016-04-28T13:14:01.000Z",
            "id": "725674433084592130",
            "in_reply_to_user_id": "19871829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeninAndrea ele fez uma estrada privada em \u00e1rea protegida. P justificar q n\u00e3o teve estrago, o despacho da Carmem Lucia diz algo como"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-28T13:06:42.000Z",
            "id": "725672592196141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sopa de Ervilha \ud83d\udc9a\u2744 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/W0lnKButn8"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2016-04-28T12:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09431998,
                        -22.46308799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "725669459009110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho de serra @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/i8R6JNU1Vl"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2016-04-28T12:40:16.000Z",
            "id": "725665938717179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semapoio,Ni\u00e8de Guidon pede ajuda para manter Parque Nacional Serra da Capivara funcionando https://t.co/2gWdx0tQ8l"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:48.000Z",
            "id": "725660788971565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/VZJv2ASrQp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:28.000Z",
            "id": "725660704221491202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/BylpTIvOjj"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:13.000Z",
            "id": "725660642288377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/ghztlo593O"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:07.000Z",
            "id": "725660616413696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/1qlraWpy5N"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-28T12:19:05.000Z",
            "id": "725660607727304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/q9FzZGEqHR"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-28T12:18:47.000Z",
            "id": "725660530107502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo tem a miss\u00e3o de proteger \u00e1rea que guarda vulc\u00f5es e geleiras: Reserva biol\u00f3gica busca preservar an... https://t.co/lMdnZhtLwA"
        },
        {
            "author_id": "937110871",
            "created_at": "2016-04-28T12:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725657953299234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/dvKmwPwNlP via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "22448042",
            "created_at": "2016-04-28T11:53:27.000Z",
            "id": "725654157231837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra\nSaiba mais: https://t.co/XlMSEw1LA6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2016-04-28T11:38:42.000Z",
            "id": "725650446120062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva biol\u00f3gica busca preservar antiga regi\u00e3o explorada pelo extrativismo madeireiro. Local \u00e9 a primeira parada do Terra da Gente no \u2026"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2016-04-28T11:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "725647622246117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de agua mata animais e plantas da Reserva Biologica de Sooretama https://t.co/pFKJHW7WNX via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2016-04-28T11:16:45.000Z",
            "id": "725644919876902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa luta e de nossos parceiros pela cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional no extremo sul do Brasil segue repercutindo! https://t.co/lJUufPoldX"
        },
        {
            "author_id": "4046502017",
            "created_at": "2016-04-28T11:00:48.000Z",
            "id": "725640907341619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA RATA. Esta ilha faz parte do Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha e \u00e9 uma \u00e1rea do Parque Nacional Marinho. A Rat\u2026 https://t.co/ilPb8jH8HE"
        },
        {
            "author_id": "65728391",
            "created_at": "2016-04-28T10:29:14.000Z",
            "id": "725632962432237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero morar aqui! \u2661 \n\nParque Nacional de Tayrona. \n\n#colombia #parquenacionaldetayrona\u2026 https://t.co/b1wdDw7CnW"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2016-04-28T09:48:32.000Z",
            "id": "725622717941043202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... https://t.co/LLzaWijKdH"
        },
        {
            "author_id": "283813867",
            "created_at": "2016-04-28T08:57:11.000Z",
            "id": "725609799237263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, Brazil\n\nCreated in 1939, this national park covers 118 sq km... https://t.co/NCiutNzTCw"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2016-04-28T05:27:38.000Z",
            "id": "725557060465770498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios\u00a0 https://t.co/muaxmjrEI0 https://t.co/Nlz7MKB917"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2016-04-28T04:44:35.000Z",
            "id": "725546227421564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "328527707",
            "created_at": "2016-04-28T04:31:20.000Z",
            "id": "725542893511938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/d9qqOY4T5v"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-28T04:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725541981108232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ewBMfQBKBY Espinho (Parque Nacional do Itatiaia)"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2016-04-28T03:36:14.000Z",
            "id": "725529027981627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o -  https://t.co/wFsZOe30QC \nCotado para ser Parque Nac... https://t.co/8iM8iVKFbo"
        },
        {
            "author_id": "1751101",
            "created_at": "2016-04-28T03:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "725522399739801601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DezenasDeO\u00e1sisEmMeioAUmMarDeAreia #Para\u00edsoNoMeioDasDunas #NoFilter @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/703I0Kigom"
        },
        {
            "author_id": "514290787",
            "created_at": "2016-04-28T03:02:57.000Z",
            "id": "725520649427517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de \u00e1gua mata animais e plantas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/CDxeHd8oEP"
        },
        {
            "author_id": "142307369",
            "created_at": "2016-04-28T02:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "DobleVB"
                    }
                ]
            },
            "id": "725516506457468928",
            "in_reply_to_user_id": "565859934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DobleVB Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, al nordeste del estado de Maranh\u00e3o. Brasil\n#ChavistaYConMaduro https://t.co/g0gKlByoYV"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-28T01:36:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "725498808566710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rafaelf74153130 https://t.co/GaHTiuAJB3 Parque Nacional do Itatiaia DRONE no Morro do Couto"
        },
        {
            "author_id": "717015194153721857",
            "created_at": "2016-04-28T01:29:08.000Z",
            "id": "725497042282373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justin com f\u00e3s no Parque nacional de Cuyahoga, ohio hoje - (27/04) https://t.co/scO8uidOV8"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2016-04-28T00:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07333333,
                        -22.49305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "725488410945802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Dois Irm\u00e3os - Teres\u00f3polis/BRA \ud83c\udf0d Photo:\u2026 https://t.co/ClxyjsfGVk"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2016-04-28T00:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.2156962,
                        51.4164424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "725487600476164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/u3lCT8KyBK"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-04-28T00:42:53.000Z",
            "id": "725485401729847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/S0s2tYQYlK"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2016-04-28T00:42:16.000Z",
            "id": "725485246699937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O PEDRO DA ALDEIA \u2013 Conselho de Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MJIlhhyyQK"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T23:52:06.000Z",
            "id": "725472622344036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinho \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/SXVl3F0EBm"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T23:19:30.000Z",
            "id": "725464419824709637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Cl\u00e1ssico \ud83c\udf5e\ud83d\udc96 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mHbWaIPS6q"
        },
        {
            "author_id": "305984012",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "725463784710533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei voc\u00ea! ... Parab\u00e9ns djonathanvieira  vamo dalle @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/VlwChNAnPS"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.04766464,
                        -3.04992542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "725463693073518593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural dos Buritis in Manaus, Amazonas https://t.co/zi31q8F9ld"
        },
        {
            "author_id": "1364542166",
            "created_at": "2016-04-27T23:16:01.000Z",
            "id": "725463542514761730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini na Austr\u00e1lia, voc\u00ea resiste?! https://t.co/vDkwCImuRE"
        },
        {
            "author_id": "524806259",
            "created_at": "2016-04-27T23:11:29.000Z",
            "id": "725462401894600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o: Cotado para ser Parque Nacional, o Albard\u00e3o \u00e9 um ... https://t.co/tKpcuzlKzZ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T23:04:47.000Z",
            "id": "725460715797155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA EMPOSSA CONSELHO https://t.co/HUGfwen5IQ"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2016-04-27T22:59:47.000Z",
            "id": "725459456604123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES COMEMORA 26 ANOS... https://t.co/q2NfZ2pkK6"
        },
        {
            "author_id": "519042945",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:57.000Z",
            "id": "725455221028212737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vila de jeriquaquara \u00e9 situada dentro de um parque Nacional, assim sendo, n\u00e3o possui estradas\u2026 https://t.co/GL07BjXji1"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "725455060101136389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8 via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2016-04-27T22:42:14.000Z",
            "id": "725455038869573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Falta de \u00e1gua mata #animais e plantas da #Reserva Biol\u00f3gica de #Sooretama https://t.co/Qt9RxczVW8 https://t.co/EO34K764J1"
        },
        {
            "author_id": "41485224",
            "created_at": "2016-04-27T22:31:23.000Z",
            "id": "725452309799510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda reportagem sobre os desafios de proteger a biodiversidade na costa do RS como do Brasil. Imagens da maior e... https://t.co/o5o5sMD6vp"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T22:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "725450328481607684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o, que nem @ICMBio nem @mmeioambiente ajudam - ((o))eco - https://t.co/7rSS1mBFP8"
        },
        {
            "author_id": "3586782257",
            "created_at": "2016-04-27T22:23:06.000Z",
            "id": "725450223653404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado aos ciclistas que utilizam o Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/MayFSCkrnj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2016-04-27T22:11:29.000Z",
            "id": "725447303385997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A luta pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Albard\u00e3o https://t.co/Mp8tFfVdiC"
        },
        {
            "author_id": "420558212",
            "created_at": "2016-04-27T21:17:02.000Z",
            "id": "725433599793745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca. O Chile e a riqueza da diversidade natural...\u00e9 poss\u00edvel realizar muitas viagens em uma s\u00f3.... https://t.co/A3eQCtggBA"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:37.000Z",
            "id": "725432738187091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/1CKJTTQHBG"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432732344442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/Kr8iom00cp"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432731849519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/DkQ8yxyJQZ"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432730868023296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/Bx0SSK2qNS"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:35.000Z",
            "id": "725432730041769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/ci6TW56GIt"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2016-04-27T21:13:34.000Z",
            "id": "725432727638446081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/66OQXfR1BX"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2016-04-27T21:07:13.000Z",
            "id": "725431127662596100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Frio \u2744 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/WREJ7VTEgQ"
        },
        {
            "author_id": "47809709",
            "created_at": "2016-04-27T20:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "725427821003345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the wild #gopro #goprobr #trip #brazil #goproliveit @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/QpEOUf7NpX"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2016-04-27T20:42:06.000Z",
            "id": "725424807748083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio de Janeiro, diretor-executivo do PNUMA ir\u00e1 ... - ONU (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Inscri\u00e7\u00e3o) https://t.co/8UOA5sEfTj"
        },
        {
            "author_id": "43370361",
            "created_at": "2016-04-27T20:31:10.000Z",
            "id": "725422054854529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior singletrack do Brasil\nFloresta Nacional do Araripe\nCICLOTUR 2016\n#ciclotur #cicloturismo\u2026 https://t.co/yTORoNAWs5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T20:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "725421075882991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o @ICMBio segue enrolando! Ambientalistas lutam h\u00e1 oito anos pra transformar local no Sul do RS em parque nacional https://t.co/J2Kt97YZXg"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2016-04-27T20:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "725414333237350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia DRONE NO MORRO DO COUTO: https://t.co/6qk3zrjO1Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-27T19:56:11.000Z",
            "id": "725413251392016389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e participa de trilha na Tijuca https://t.co/itU4n7ODfj"
        },
        {
            "author_id": "22951311",
            "created_at": "2016-04-27T19:51:09.000Z",
            "id": "725411985198829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e participa de trilha na Tijuca... https://t.co/HuAnaCyMPz"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2016-04-27T19:49:00.000Z",
            "id": "725411443932291077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Rio, chefe do PNUMA recebe Medalha Tiradentes e participa de trilha na Tijuca https://t.co/da27gYQxDC https://t.co/mkG7xExc01"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2016-04-27T19:42:02.000Z",
            "id": "725409692055396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 abriu inscri\u00e7\u00f5es para sele\u00e7\u00e3o de #volunt\u00e1rios. A unidade de\u2026 https://t.co/OevC6oN83j"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2016-04-27T19:34:15.000Z",
            "id": "725407734359678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e Muito Fofo esse Galinheiro \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/3p1bJX13Qc"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2016-04-27T19:32:28.000Z",
            "id": "725407283413397505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos sobre o Parque Nacional de Hortob\u00e1gy https://t.co/VWNt0pI83X"
        },
        {
            "author_id": "82386166",
            "created_at": "2016-04-27T19:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58794359,
                        -25.53463055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "725401619630682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em contato com a natureza\n#arara #fozdoigua\u00e7u #parque @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/q4An9SDkzX"
        },
        {
            "author_id": "1733476675",
            "created_at": "2016-04-27T18:57:15.000Z",
            "id": "725398421864103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Arco-\u00edris que se formou na cascata do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, quando a luz\u2026 https://t.co/AiCR3tn6nH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:58.000Z",
            "id": "725398096314671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/wyjFXL0zdE"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:34.000Z",
            "id": "725397998272802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/sxlDrnzhZz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:32.000Z",
            "id": "725397987703160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/TipTPftHzD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:20.000Z",
            "id": "725397939909066754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional: Local entre as praias do Cassino e Herme... https://t.co/Z5TVR6THOf"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2016-04-27T18:55:18.000Z",
            "id": "725397928848674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/qQLGx4h9ll"
        },
        {
            "author_id": "2334791257",
            "created_at": "2016-04-27T18:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725394935072100354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/GTRMAt9Tnu via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "109659807",
            "created_at": "2016-04-27T18:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "nobukahi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622845,
                        -14.17680603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "725389673804222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotocopiadonobu com @nobukahi. 6 anos depois... #chapada @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/rk84avgAVz"
        },
        {
            "author_id": "151249342",
            "created_at": "2016-04-27T17:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725382298166804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/xTqvtRGRyy via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2016-04-27T17:50:45.000Z",
            "id": "725381684120698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/zLX3X7DNvw"
        },
        {
            "author_id": "2762291825",
            "created_at": "2016-04-27T17:42:31.000Z",
            "id": "725379613753528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ZVrQtZKIXJ"
        },
        {
            "author_id": "1570845012",
            "created_at": "2016-04-27T17:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "725379391744823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/0VCteRQaud via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2016-04-27T17:40:53.000Z",
            "id": "725379200933318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional https://t.co/vlHWbPCmTX"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2016-04-27T17:38:55.000Z",
            "id": "725378708731744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas lutam h\u00e1 oito anos para transformar local no Sul do RS em parque nacional https://t.co/J2Kt97YZXg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2016-04-27T17:32:29.000Z",
            "id": "725377089986301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Ambientalistas tentam fazer de \u00e1rea no Sul do RS um parque nacional\" https://t.co/6RJbe5iSff"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuisSniperlv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuisSniperlv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuisSniperlv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "e2e77f6d251934f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699693113426767872",
                "name": "GPS Not\u00edcias",
                "username": "GPSNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707916324123582464",
                "name": "Chama Ol\u00edmpica",
                "username": "ChamaOlimpica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339672742",
                "name": "Rede do Esporte",
                "username": "RedeDoEsporteBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50042370",
                "name": "Trunks do Futuro \u26a1",
                "username": "realduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358529680",
                "name": "Erwin",
                "username": "vitorpiazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35321346",
                "name": "Jessica Rolim",
                "username": "jessicarolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509240440",
                "name": "Marlin",
                "username": "MarlonRoque17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59579941",
                "name": "Secretaria Especial do Esporte",
                "username": "EsporteGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830637941",
                "name": "La Hormiga #use m\u00e1scara",
                "username": "1carlak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321577779",
                "name": "Se\u00f1orita Cluney",
                "username": "FelicindaCluney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466793981",
                "name": "R. TIM BETA #SDV",
                "username": "NoHopeAtAll_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265741137",
                "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa",
                "username": "VGAarousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4769661975",
                "name": "Caio Valle",
                "username": "caiobvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73184745",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "pdcrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70447085",
                "name": "KARINE     POZ",
                "username": "karinepoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725071324251578371",
                "name": "Gaivota KR Turismo",
                "username": "gaivotakrtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715663055087136768",
                "name": "Earth and Nature",
                "username": "Earth_nature_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505250902",
                "name": "Myllena C.",
                "username": "myllcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304491753",
                "name": "Alexandre Gialluca",
                "username": "AleGialluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319196766",
                "name": "Andr\u00e9 Crespo Figaro",
                "username": "FigaroAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249969209",
                "name": "Elisa",
                "username": "elisaibanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941732978",
                "name": "Ecotour Adventure",
                "username": "EcotourChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062124766",
                "name": "Bom Dia MT",
                "username": "Bomdiamtnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148894988",
                "name": "Tinkerbell",
                "username": "guinimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262835758",
                "name": "Todos Pelo Maranh\u00e3o",
                "username": "TodosPeloMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158730656",
                "name": "Nay Mimimi",
                "username": "naydadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634820659",
                "name": "Sergio Moreira",
                "username": "sergiusmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202070",
                "name": "UniFOA",
                "username": "UniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825141744",
                "name": "Patrick Dias",
                "username": "Patrick78523951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511669298",
                "name": "PorConocer",
                "username": "porconocer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85400668",
                "name": "Be Happy",
                "username": "Behappytur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472083942",
                "name": "L\u00fa Andrade",
                "username": "LUCIANASPFC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706712326119425",
                "name": "N\u00ednive",
                "username": "ninivedaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73543400",
                "name": "j\u00falia pokorski r",
                "username": "juxvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556298604",
                "name": "tudo por email",
                "username": "tudoporemail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54557877",
                "name": "Paulo Marrecas",
                "username": "medronheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258132637",
                "name": "Somdasaguas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "username": "somdasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430829189",
                "name": "Fabio Barbosa",
                "username": "fabinhobsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074345678",
                "name": "SINAC",
                "username": "sinac_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271654088",
                "name": "Ana Marina",
                "username": "Marinamrn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387353665",
                "name": "Amanda Corr\u00eaa",
                "username": "___maanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163195964",
                "name": "Sebas",
                "username": "theylovesebaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655040",
                "name": "Rhasalon",
                "username": "Rhasalon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349273097",
                "name": "Fabiane Castro",
                "username": "_FabianeCastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480367727",
                "name": "imposs\u00edvel",
                "username": "DUNAx1xA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30347231",
                "name": "ALBERTO",
                "username": "ALBERFIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715754893684944896",
                "name": "\u26a1",
                "username": "_soobinuknow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232569417",
                "name": "Felipe Reginatto",
                "username": "felireginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251588834",
                "name": "Tati Barros",
                "username": "TatiBarrosArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192930539",
                "name": "Thelma Silva\ud83c\udf93\ud83c\udf93",
                "username": "trpsilva1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60640635",
                "name": "UNE- VIDA, P\u00c3O, VACINA & EDUCA\u00c7\u00c3O \ud83d\udc99\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "uneoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582121565",
                "name": "Julio de Castro",
                "username": "bushsnob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57145264",
                "name": "Julie",
                "username": "araujojulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310900",
                "name": "EsMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "EsMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108121396",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "calbnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Campe\u00e3 do Paulistinha",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1894229725",
                "name": "K.k",
                "username": "kasperfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132686009",
                "name": "Morais",
                "username": "jonnymorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167380425",
                "name": "Roca",
                "username": "FabricioRocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122796610",
                "name": "Luis Gonzalez",
                "username": "luisgabriel1709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122728229",
                "name": "Eco Trail",
                "username": "EcoTrailBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578750468",
                "name": "Sou um Rascunho",
                "username": "AngelDmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551795",
                "name": "Aline Czezacki",
                "username": "alineczk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187405678",
                "name": "Val Rodrigues",
                "username": "Valdeniart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186810603",
                "name": "david lucas",
                "username": "lucasjpmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103068519",
                "name": "Santa Cruz News",
                "username": "stacruznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290208094",
                "name": "betabeta lab0043",
                "username": "betabetalab0043",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671460",
                "name": "Julio Cesar Correia #B17",
                "username": "MrBomber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4536164608",
                "name": "Filipe Borges Santos",
                "username": "filipeborges22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148722000",
                "name": "Wiiu",
                "username": "Wiiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024221765",
                "name": "TimBetaPontos",
                "username": "TIM_BETA_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67615886",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Paulo_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622420535",
                "name": "Roberto Silva",
                "username": "Betao82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828406422",
                "name": "Elisson ameida",
                "username": "ElissonAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262385042",
                "name": "Tiago Muniz",
                "username": "Tikomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334937650",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "PriSecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492187757",
                "name": "daniel b. #timbeta",
                "username": "daniellbs_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523194239",
                "name": "Silva Beta",
                "username": "elibetasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332698630",
                "name": "Cida Tim Beta",
                "username": "CidaTimBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418339149",
                "name": "Jefferson Modesto",
                "username": "kaus_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66878741",
                "name": "gui alves",
                "username": "guialvescs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156440335",
                "name": "diego castro",
                "username": "digocastro24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249742017",
                "name": "Felipe Jos\u00e9",
                "username": "justanafterlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187311972",
                "name": "Alberto Ferreira",
                "username": "albertocedaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651975112",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcosv98080788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168612860",
                "name": "zenilva silva",
                "username": "silvazenilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760291147",
                "name": "Pamonharia Bom Sabor",
                "username": "PamonhariaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218351412",
                "name": "Fique por dentro ;)",
                "username": "News3254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149323068",
                "name": "Not\u00edcias 24hrs",
                "username": "noticias_24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17696000",
                "name": "UOL - Home Page",
                "username": "portalUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68217195",
                "name": "luiz eduardo",
                "username": "luizeduRleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771304",
                "name": "Ma",
                "username": "filipemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164776817",
                "name": "Chat INTERNACIONAL",
                "username": "Chat212128720PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186030405",
                "name": "m\u00e3e dos drag\u00f5es",
                "username": "msalomaoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3891470423",
                "name": "@broadagroimagem",
                "username": "broadagroimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462085259",
                "name": "Broadcast Imagem",
                "username": "BroadcastImagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24355244",
                "name": "R\u00e1dio Eldorado",
                "username": "radioeldorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39752473",
                "name": "martinha \ud83d\udc8b",
                "username": "martinhagatosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62079031",
                "name": "Ana Ravenna",
                "username": "_AnaRavenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1709971866",
                "name": "Trail Running",
                "username": "1Trailrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038563048",
                "name": "tascu",
                "username": "alltimelown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048644",
                "name": "gringa",
                "username": "usernamedalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290793793",
                "name": "Tudo sobre Economia",
                "username": "TudoContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304616500",
                "name": "Ponto  Not\u00edcia",
                "username": "ptpontonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53593916",
                "name": "U2 Ultraviolet U2",
                "username": "ultravioletu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974460409",
                "name": "Alberto Silva",
                "username": "albertosilva_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404816648",
                "name": "Lucas_Paz",
                "username": "kinhaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017851804",
                "name": "Dayum Dam",
                "username": "jessgouva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893449723",
                "name": "ViverBem! (TIM BETA)",
                "username": "sonotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893869623",
                "name": "TIM BETA !",
                "username": "rmbranqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342463765",
                "name": "George P. Pancadinha",
                "username": "Georgepancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867070008",
                "name": "J.A.M.V",
                "username": "jamv11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346314274",
                "name": "Canela e Gramado",
                "username": "canelaegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512674188",
                "name": "Passaporte Verde",
                "username": "passaporte2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703900",
                "name": "Rio 2016",
                "username": "Rio2016",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182842",
                "name": "Folha Mundo",
                "username": "folha_mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386682715",
                "name": "Nicol\u00e1s Bote",
                "username": "NicolsBote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281305226",
                "name": "Wanderley",
                "username": "w_liberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173523207",
                "name": "Expresso de Minas",
                "username": "ExpressoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88543314",
                "name": "Brasil na Foto",
                "username": "brasilnafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053009",
                "name": "Jo Packer",
                "username": "jujupacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275820110",
                "name": "brunhrilde m f s l f",
                "username": "brunhrilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando x el mundo",
                "username": "PorElMundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4070141621",
                "name": "BIRD TOURS WORLDWIDE",
                "username": "WorldBirdTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140214732",
                "name": "Maximiliano Longo",
                "username": "MaxLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708613485",
                "name": "Layssa",
                "username": "mouralayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4746019961",
                "name": "SrVapor",
                "username": "SrVapor_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89194561",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "EduardoMeloReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4807832656",
                "name": "Ilsa C\u00e1  e S\u00e1",
                "username": "ilsa_caesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012745984",
                "name": "frank",
                "username": "frank15thomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990629",
                "name": "Luis Neves Silva",
                "username": "LnsilvaNGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476092622",
                "name": "Pedro Angel Morcillo",
                "username": "pedromitreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390021465",
                "name": "Garza Viajes Operadora",
                "username": "Garza_Viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369605471",
                "name": "al aire libre",
                "username": "AlAire_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519042945",
                "name": "Edvaldo Assis Melo",
                "username": "PirajanaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195579188",
                "name": "Revista O QUE",
                "username": "oquerevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77822701",
                "name": "Johnny",
                "username": "J0hnnyfriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29696198",
                "name": "Jo\u00e3o Forte",
                "username": "jfortegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719241923844829184",
                "name": "Dagmar Grabsch",
                "username": "GrabschDagmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362735702",
                "name": "Passaporte Digital",
                "username": "PassaporteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa das Na\u00e7\u00f5es Unidas para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147687",
                "name": "jornadas",
                "username": "jornadasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725497282792161281",
                "name": "Naiara cler",
                "username": "NaiaraCler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151258839",
                "name": "Revista Travel3",
                "username": "RevistaTravel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22951311",
                "name": "Centro de Informa\u00e7\u00e3o da ONU no Brasil",
                "username": "UNICRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36521965",
                "name": "Livros_Cabe\u00e7a",
                "username": "smar_livros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163466422",
                "name": "Olinto",
                "username": "quasesfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226729300",
                "name": "Werther - Beco da Bike / Randoneiros Capixabas",
                "username": "werther_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467532615",
                "name": "Anemarie",
                "username": "Anemarie_Bender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17039863",
                "name": "Angelo",
                "username": "da_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937110871",
                "name": "Maria Costa Lima",
                "username": "MariaCostaLima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22448042",
                "name": "Col\u00e9gio Progress\u00e3o",
                "username": "progressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046502017",
                "name": "Atob\u00e1 Noronha",
                "username": "AtobaNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65728391",
                "name": "Mariana Leal",
                "username": "marimari_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283813867",
                "name": "Michael Ortega",
                "username": "drmikeortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328527707",
                "name": "Lisete Larsen",
                "username": "LiseteLarsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1751101",
                "name": "B! de Bingan\u00e7a",
                "username": "Ligue_Peca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514290787",
                "name": "UPA Vix",
                "username": "UPAVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142307369",
                "name": "Maytte Poleo Ram\u00edrez",
                "username": "mayttecandanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565859934",
                "name": "DobleVB",
                "username": "DobleVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717015194153721857",
                "name": "vivizinha\u2728",
                "username": "biebermabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305984012",
                "name": "Leandro Dalponte",
                "username": "Dalpontee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364542166",
                "name": "ReceitasSFronteiras",
                "username": "ReceitasSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524806259",
                "name": "Rep\u00f3rter Ambiental",
                "username": "repambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41485224",
                "name": "Meteorologista Ludmila Pochmann",
                "username": "ludmilapochmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3586782257",
                "name": "CSCRJ",
                "username": "cscrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420558212",
                "name": "Ski.com.br",
                "username": "skicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47809709",
                "name": "Caio",
                "username": "88caio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43370361",
                "name": "thiagociel",
                "username": "thiagociel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386166",
                "name": "Rebeca",
                "username": "RebecaSulamitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733476675",
                "name": "Oooh Leriane",
                "username": "Leerianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2334791257",
                "name": "Miracel de Lacerda",
                "username": "MiracelDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659807",
                "name": "Nobu Kahi",
                "username": "nobukahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151249342",
                "name": "kathy",
                "username": "darkmoon_kc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762291825",
                "name": "Beto Fernandez",
                "username": "betohfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570845012",
                "name": "ric_sar",
                "username": "Sarmentix",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "727557140412571648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtnv5gkvftpzz32rk366may5igzh",
        "oldest_id": "725377089986301953",
        "result_count": 486
    }
}